{
"equipaments":[
{
"CODI":179
,"CODI_GUIA":41905
,"NOM":"Creu Roja Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Energia, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Creu Roja"
,"HORARI":"Dilluns a dijous: 9-13 \r\nDivendres: 8-15 h"
,"DESCRIPCIO":"Instituci\u00F3 internacional per al compliment dels principis fonamentals d\u0027humanitat, imparcialitat, neutralitat, independ\u00E8ncia, car\u00E0cter voluntari, unitat i universalitat."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.creuroja.org"
,"TELEFON":"937410225"
,"EMAIL":"informacio@creuroja.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_creuroja.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45266658136745 41.5514321363963)"
,"LAT":41.5514321363963
,"LNG":2.45266658136745
}
,{
"CODI":519
,"CODI_GUIA":42149
,"NOM":"Servei Ordinari d\u0027Urg\u00E8ncies"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 36. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 20 a 8h\r\nDissabtes Diumenges i Festius de 8 a 8 hores\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Punt d\u0027atenci\u00F3 continuada Cap Maresme ( PAC)"
,"TELEFON":"937577293"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43014567041679 41.5364998295583)"
,"LAT":41.5364998295583
,"LNG":2.43014567041679
}
,{
"CODI":1950
,"CODI_GUIA":51441
,"NOM":"Gesti\u00F3 documental i Arxiu"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Palau, 32. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 9 a 14 h."
,"DESCRIPCIO":"Arxiu Municipal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"arxiumpal@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44607047092417 41.5400209606537)"
,"LAT":41.5400209606537
,"LNG":2.44607047092417
}
,{
"CODI":149
,"CODI_GUIA":49340
,"NOM":"Servei d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"Presencialment, de dilluns a divendres, de 9:00  a 19:00 h. ininterrompudament.\r\nDes de Matar\u00F3: 010 Establiment: 0,28 \u00BF+IVA Cost\/minut: 0,21 \u00BF+IVA Des de Fora de Matar\u00F3 807 11 70 10 Establiment: 0,09 \u00BF+IVA Cost\/minut: 0,34 \u00BF+IVA"
,"DESCRIPCIO":"Servei d\u0027Atenci\u00F3 al ciutad\u00E0 personalment i telef\u00F2nicament"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":160
,"CODI_GUIA":41168
,"NOM":"Servei d\u0027Ingressos"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":158
,"CODI_GUIA":41346
,"NOM":"Arxiu hist\u00F2ric Comarcal del Maresme"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Palau, 32. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arxius i Centres de documentaci\u00F3"
,"HORARI":"Matins: de dilluns a divendres de 9:00 a 14:00h\r\nTardes: de dilluns a dijous de 15:30 a 18:00h\r\n(Divendres tarda i caps de setmana: TANCAT)"
,"DESCRIPCIO":"Arxiu Comarcal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cultura.gencat.net\/arxius\/fitxa.asp?municipi=0\u0026comarca=21\u0026ARXIUS=comarcals\u0026"
,"TELEFON":"937582459"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arxiu.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44607047092414 41.5400209606581)"
,"LAT":41.5400209606581
,"LNG":2.44607047092414
}
,{
"CODI":180
,"CODI_GUIA":41906
,"NOM":"Servei de vigil\u00E0ncia, salvament i socorrisme"
,"ADRECA":"Passeig del Callao, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Creu Roja"
,"DESCRIPCIO":"Creu Roja"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.creuroja.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_creuroja.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45419919738198 41.5389219740802)"
,"LAT":41.5389219740802
,"LNG":2.45419919738198
}
,{
"CODI":777
,"CODI_GUIA":41352
,"NOM":"Cinemes Matar\u00F3 Parc"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Estrasburg, 5. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Cinemes"
,"DESCRIPCIO":"Cines "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cinesa.es\/"
,"TELEFON":"902333231venda entra"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cinema.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43444460137446 41.5543028548735)"
,"LAT":41.5543028548735
,"LNG":2.43444460137446
}
,{
"CODI":567
,"CODI_GUIA":41244
,"NOM":"New Hotel Col\u00F3n"
,"ADRECA":"Carrer de Crist\u00F2for Colom, 6. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"Hotels"
,"DESCRIPCIO":"Hotel"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.newhotelcolon.com"
,"TELEFON":"931785839"
,"EMAIL":"info@newhotelcolon.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_hotels.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44891184021435 41.5376461468051)"
,"LAT":41.5376461468051
,"LNG":2.44891184021435
}
,{
"CODI":911
,"CODI_GUIA":41795
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 1"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Primera Inst\u00E0ncia "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417337"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":936
,"CODI_GUIA":46321
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Primera Inst\u00E0ncia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417309"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":938
,"CODI_GUIA":46322
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 4"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Primera Inst\u00E0ncia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417312"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":941
,"CODI_GUIA":41610
,"NOM":"Ensenyament concertat GEM (prim\u00E0ria)"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027\u00C0vila, 9. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Horari de: 7:45-19:30h (varia segons nivell)."
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil i prim\u00E0ria (3-12 anys) i educaci\u00F3 secund\u00E0ria obligat\u00F2ria (12-16 anys)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolagem.cat"
,"TELEFON":"937989461"
,"EMAIL":"gem@escolagem.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4399032661664 41.5486551050107)"
,"LAT":41.5486551050107
,"LNG":2.4399032661664
}
,{
"CODI":384
,"CODI_GUIA":42970
,"NOM":"Farm\u00E0cia Ruiz-Carrillo"
,"ADRECA":"Carrer de Pedro Antonio de Alarc\u00F3n, 41. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h."
,"TELEFON":"937901517"
,"EMAIL":"aruiz001@cofb.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44866114025662 41.5441636150333)"
,"LAT":41.5441636150333
,"LNG":2.44866114025662
}
,{
"CODI":390
,"CODI_GUIA":42997
,"NOM":"Farm\u00E0cia de l\u0027Havana"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 110. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h."
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h."
,"TELEFON":"937904369"
,"EMAIL":"farmaciadelhavana@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45273290117609 41.5408130426393)"
,"LAT":41.5408130426393
,"LNG":2.45273290117609
}
,{
"CODI":391
,"CODI_GUIA":42977
,"NOM":"Farm\u00E0cia Masjuan"
,"ADRECA":"Ronda de Jaume Ferran, 28. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.farmaciamasjuan.com\/"
,"TELEFON":"937986915"
,"EMAIL":"farmaciamasjuan@terra.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43676584184608 41.5484522150368)"
,"LAT":41.5484522150368
,"LNG":2.43676584184608
}
,{
"CODI":392
,"CODI_GUIA":42965
,"NOM":"Farm\u00E0cia Mancho"
,"ADRECA":"La Riera, 10. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00h a 22:00h."
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 8:00 a 22:00h "
,"TELEFON":"937901058"
,"EMAIL":"farmacia_riera@gruposor.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44499867359543 41.5386216420221)"
,"LAT":41.5386216420221
,"LNG":2.44499867359543
}
,{
"CODI":402
,"CODI_GUIA":43022
,"NOM":"Farm\u00E0cia Majoral"
,"ADRECA":"Carrer de La Boixa, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937984947"
,"EMAIL":"farmaciamajoral@teleline.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42930581137514 41.547080304132)"
,"LAT":41.547080304132
,"LNG":2.42930581137514
}
,{
"CODI":1821
,"CODI_GUIA":42170
,"NOM":"Centre Geri\u00E0tric Cerdanyola"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 210. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 10:00 a 20:00h"
,"DESCRIPCIO":"Geriatria Privada Concertada"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.infoelder.com\/residencias-de-ancianos\/centre-geriatric-cerdanyola-s-l_av1368de.html"
,"TELEFON":"937984958"
,"EMAIL":"cgc@cconline.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42508309593626 41.5404569097324)"
,"LAT":41.5404569097324
,"LNG":2.42508309593626
}
,{
"CODI":956
,"CODI_GUIA":46300
,"NOM":"Jutjat d\u0027instrucci\u00F3 n\u00FAm. 2"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Instrucci\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417315"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":1653
,"CODI_GUIA":47682
,"NOM":"Parafarm\u00E0cia - Farmafree II"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Estrasburg, 5. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a dissabtes de 10:00h a 22:00h"
,"DESCRIPCIO":"Parafarm\u00E0cia"
,"TELEFON":"937414406"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43444460137446 41.5543028548735)"
,"LAT":41.5543028548735
,"LNG":2.43444460137446
}
,{
"CODI":1654
,"CODI_GUIA":47681
,"NOM":"Parafarm\u00E0cia - Farmafree I"
,"ADRECA":"Carrer de Barcelona, 27. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a dissabtes de 9:30h a 13:30h i de 16:00h a 21:00h"
,"DESCRIPCIO":"Parafarm\u00E0cia"
,"TELEFON":"937907835"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44596315135357 41.5386917533167)"
,"LAT":41.5386917533167
,"LNG":2.44596315135357
}
,{
"CODI":5598
,"CODI_GUIA":59103
,"NOM":"Espai Infant i Fam\u00EDlia - EB Els Garrofers"
,"ADRECA":"Carrer de Josep M. de Sagarra, 5. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Espais Infants i Fam\u00EDlia"
,"DESCRIPCIO":"Espai Infant i Familia"
,"TELEFON":"937021785"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_infant.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44204344914975 41.5534612049431)"
,"LAT":41.5534612049431
,"LNG":2.44204344914975
}
,{
"CODI":403
,"CODI_GUIA":42976
,"NOM":"Farm\u00E0cia Sa\u00F1ez-P\u00E9rez"
,"ADRECA":"Carrer de la Creu Roja, 3. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"TELEFON":"937989706"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4412321870886 41.5487866418548)"
,"LAT":41.5487866418548
,"LNG":2.4412321870886
}
,{
"CODI":411
,"CODI_GUIA":47705
,"NOM":"Farm\u00E0cia Ruiz-Carrillo Fit\u00E9"
,"ADRECA":"Ronda de la Roca Blanca, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937985969"
,"EMAIL":"mrruiz-carrillo001@cofb.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42928416351033 41.5433837143846)"
,"LAT":41.5433837143846
,"LNG":2.42928416351033
}
,{
"CODI":5512
,"CODI_GUIA":49460
,"NOM":"Naturfarma"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 123. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"DESCRIPCIO":"Parafarm\u00E0cia"
,"TELEFON":"937904652"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45234849110276 41.5406119888088)"
,"LAT":41.5406119888088
,"LNG":2.45234849110276
}
,{
"CODI":1982
,"CODI_GUIA":41914
,"NOM":"Oficina Jove del Maresme"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Oficines d\u0027Atenci\u00F3 i informaci\u00F3 per a joves"
,"HORARI":"De dimecres de 10 a 14h i dissabte de 9 a 14h.\r\nTardes: de dilluns a divendres, de 17 a 20h."
,"DESCRIPCIO":"Espai de noves tecnologies adre\u00E7at a joves d\u0027entre 12 i 35 anys"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/joves\/oficina_jove\/sidral_pij\/index.html"
,"TELEFON":"937989649 "
,"EMAIL":"sidral@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesinfo.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":2204
,"CODI_GUIA":43800
,"NOM":"Matar\u00F3 Parc"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Estrasburg, 5. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Centres comercials"
,"HORARI":"Horari Oficina: De dilluns a divendres, de 10 a 13 -17 a 20h. Dissabtes mat\u00ED.\r\nHorari C. Comercial: De dilluns a dissabtes de 10 a 22h.\r\nHorari  C.Oci:De dilluns a dijous de 10 a 23h Divendres, dissabtes i vig\u00EDlies de 10 a 1:30h. Diumenges de 11 a 23h. "
,"DESCRIPCIO":"Centre Comercial (Gerencia)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro-parc.com"
,"TELEFON":"937988298"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centres.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43444460137446 41.5543028548735)"
,"LAT":41.5543028548735
,"LNG":2.43444460137446
}
,{
"CODI":2487
,"CODI_GUIA":41886
,"NOM":"Consorci Sanitari del Maresme"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 230. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Consorci Sanitari del Maresme"
,"DESCRIPCIO":"Encarregat de la gesti\u00F3 de l\u0027Hospital de Matar\u00F3, l\u0027execuci\u00F3 d\u0027activitats hospital\u00E0ries, assistencials, preventives, rehabilitadores, docents i d\u0027investigaci\u00F3 al servei de la poblaci\u00F3 de l\u0027\u00E0mbit sanitari del Maresme i la seva \u00E0rea sanit\u00E0ria d\u0027influ\u00E8ncia. "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.csdm.es"
,"TELEFON":"937417722"
,"EMAIL":"administrador@csm.scs.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altressanitaris.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4290771274211 41.5558472180467)"
,"LAT":41.5558472180467
,"LNG":2.4290771274211
}
,{
"CODI":483
,"CODI_GUIA":42145
,"NOM":"Centre Geri\u00E0tric del Maresme"
,"ADRECA":"Carrer de Lepant, 13. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Atenci\u00F3 sociosanit\u00E0ria"
,"HORARI":"- Per problemes geri\u00E0trics: 24 hores\r\n- Oficines no es troben a Matar\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Hestia Maresme"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.hestiamaresme.org"
,"TELEFON":"931165279"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_sociosanitaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4442881090616 41.5359172868374)"
,"LAT":41.5359172868374
,"LNG":2.4442881090616
}
,{
"CODI":505
,"CODI_GUIA":42172
,"NOM":"El Mirador"
,"ADRECA":"Carrer del Capcir, 90. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Centre residencial per a gent gran"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.residenciaelmirador.es"
,"TELEFON":"937901536"
,"EMAIL":"infomirador@grupvl.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.46559633152572 41.5531939809243)"
,"LAT":41.5531939809243
,"LNG":2.46559633152572
}
,{
"CODI":508
,"CODI_GUIA":42173
,"NOM":"Resid\u00E8ncia Geri\u00E0trica Laia"
,"ADRECA":"Carrer de Miquel Biada, 45. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"HORARI":"Horari visita per familiars: Lliure\r\nHorari d\u0027oficina: 9:00 a 21:00h"
,"DESCRIPCIO":"Geriatria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.residencialaia.com"
,"TELEFON":"937588188"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43715182829026 41.5377725881664)"
,"LAT":41.5377725881664
,"LNG":2.43715182829026
}
,{
"CODI":786
,"CODI_GUIA":41884
,"NOM":"Registre de la Propietat n\u00FAm. 2 i 4"
,"ADRECA":"La Rambla, 34. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Registre de la Propietat"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 9 a 17h.  (verificat 06\/2017)\r\nAgost de dilluns a divendres de 9 a 14 h.\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Registre Propietat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.registropropiedadoficial.com\/es\/oficinas\/registro-propiedad-no-1-mataro.htm"
,"TELEFON":"937962500"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_regis.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44381046187033 41.536986327268)"
,"LAT":41.536986327268
,"LNG":2.44381046187033
}
,{
"CODI":805
,"CODI_GUIA":41371
,"NOM":"Casa de la M\u00FAsica Popular"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Serra i Moret, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales de concerts i espectacles"
,"HORARI":"Obert divendres i dissabtes de 00:00 h a 6:00 h, i dijous si hi ha concert."
,"DESCRIPCIO":"Sala de concerts i discoteca"
,"URL_WEB":"www.casadelamusica.cat  "
,"TELEFON":"937983632"
,"EMAIL":"clap@clap.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_concerts.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43149378398336 41.5335257183919)"
,"LAT":41.5335257183919
,"LNG":2.43149378398336
}
,{
"CODI":1466
,"CODI_GUIA":41907
,"NOM":"Cementiri de les Valls"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 207. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis funeraris"
,"TIPUS":"Cementiris"
,"HORARI":"Horari d\u0027hivern: de 9 a 17,30 h.\r\nHorari del 23 de Juny al 31 de Juliol (dilluns a divendres ) : de 9h a 13h i de 16h a 17:30h  i del 1 d\u0027Agost al 31 d\u0027Agost  (dimecres ) de 9h a 13h.\r\nHorari oficines administratives: els mateixos"
,"DESCRIPCIO":"Cementiri municipal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cementirismetropolitans.cat\/mataro\/cultural\/cementiri-torrent-de-les-valls-cementiris-mun"
,"TELEFON":"937574767"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cementiri.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42679613807806 41.5572245622245)"
,"LAT":41.5572245622245
,"LNG":2.42679613807806
}
,{
"CODI":1467
,"CODI_GUIA":41908
,"NOM":"Cementiri dels Caputxins"
,"ADRECA":"Passeig dels Molins, 69. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis funeraris"
,"TIPUS":"Cementiris"
,"HORARI":"Horari cementiri: d\u0027hivern: de 9 a 17,30 h.\r\nHorari del 23 de Juny fins al 31 d\u0027 agost : dimecres de 9h a 13h.\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Cementiri Municipal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cementirismetropolitans.cat\/mataro\/cultural\/cementiri-dels-caputxins-cementiris-municipal"
,"TELEFON":"937574767"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cementiri.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44558483892925 41.5483382050804)"
,"LAT":41.5483382050804
,"LNG":2.44558483892925
}
,{
"CODI":268
,"CODI_GUIA":42100
,"NOM":"Parr\u00F2quia de la Mare de D\u00E9u de l\u0027Esperan\u00E7a"
,"ADRECA":"Passeig dels Molins, 67. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"HORARI":"DESPATX: DILLUNS, DIMECRES I DIVENDRES DE19:00 A 20:00H."
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arquebisbatbarcelona.cat\/node\/562"
,"TELEFON":"937902262"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44520771887967 41.5482481657)"
,"LAT":41.5482481657
,"LNG":2.44520771887967
}
,{
"CODI":270
,"CODI_GUIA":42140
,"NOM":"Parr\u00F2quia de la Mare de D\u00E9u de Montserrat"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 141. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"HORARI":"DESPATX: DILLUNS, DIMECRES I DIVENDRES DE 19:00 A 21:00H."
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arquebisbatbarcelona.cat\/node\/563"
,"TELEFON":"937983540"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43584683665193 41.533161121214)"
,"LAT":41.533161121214
,"LNG":2.43584683665193
}
,{
"CODI":283
,"CODI_GUIA":45883
,"NOM":"Esgl\u00E9sia de Filad\u00E8lfia"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 103. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte evang\u00E8lic"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4345190321936 41.5358081090341)"
,"LAT":41.5358081090341
,"LNG":2.4345190321936
}
,{
"CODI":289
,"CODI_GUIA":45888
,"NOM":"Mesquita Al Ansar"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Energia, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Mesquites"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte Isl\u00E0mic"
,"TELEFON":"686316986"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_islam.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45266658136745 41.5514321363963)"
,"LAT":41.5514321363963
,"LNG":2.45266658136745
}
,{
"CODI":286
,"CODI_GUIA":41281
,"NOM":"Grup ENHER - Servei d\u0027atenci\u00F3 al p\u00FAblic"
,"ADRECA":"Carretera de Mata, 89. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Companyies de subministrament"
,"TIPUS":"Llum"
,"DESCRIPCIO":"Companyia serveis d\u0027electricitat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.endesaonline.com"
,"TELEFON":"902508850"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_llum.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45317983654373 41.5494821263055)"
,"LAT":41.5494821263055
,"LNG":2.45317983654373
}
,{
"CODI":686
,"CODI_GUIA":41382
,"NOM":"Centre de Recursos Pedag\u00F2gics (CRP) del Maresme I"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Onofre Arnau, 32. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Altres -oficines d\u0027educaci\u00F3-"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00 a 13:00h.\r\n"
,"DESCRIPCIO":"D\u00F3na servei al professorat de les escoles i instituts de Matar\u00F3, diferents recursos pedag\u00F2gics per a la seva tasca educativa"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.xtec.cat\/serveis\/crp\/a8930007\/"
,"TELEFON":"935516989"
,"EMAIL":"crp-mataro@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresensenyament.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44497665220719 41.5427254426021)"
,"LAT":41.5427254426021
,"LNG":2.44497665220719
}
,{
"CODI":702
,"CODI_GUIA":42144
,"NOM":"Antic Hospital Sant Jaume i Santa Magdalena"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Hospital, 31. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Atenci\u00F3 sociosanit\u00E0ria"
,"HORARI":"Va \u00E9sser constru\u00EFt al segle XVIII."
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027assist\u00E8ncia sanit\u00E0ria i sociosanit\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciohospital.org\/"
,"TELEFON":"937582800"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_sociosanitaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44893079329799 41.5396827222719)"
,"LAT":41.5396827222719
,"LNG":2.44893079329799
}
,{
"CODI":712
,"CODI_GUIA":42151
,"NOM":"Centre de Salut Mental i Adiccions"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 240. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Salut mental i adiccions"
,"DESCRIPCIO":"PASS. Salut Mental d\u0027Adults."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.csdm.es"
,"TELEFON":"937417700"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mental.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42884630174003 41.5563100261694)"
,"LAT":41.5563100261694
,"LNG":2.42884630174003
}
,{
"CODI":713
,"CODI_GUIA":41343
,"NOM":"Sala Cabanyes"
,"ADRECA":"La Riera, 114. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arts esc\u00E8niques"
,"DESCRIPCIO":"Secci\u00F3 teatral del Centre Cat\u00F2lic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.salacabanyes.cat\/"
,"TELEFON":"937908502 "
,"EMAIL":"salacabanyes@salacabanyes.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arts.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44359734497201 41.5423377234979)"
,"LAT":41.5423377234979
,"LNG":2.44359734497201
}
,{
"CODI":518
,"CODI_GUIA":42174
,"NOM":"Resid\u00E8ncia Torre Llauder (C\u00E0ritas)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Valent\u00ED, 19. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Centre residencial per a la gent gran"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.caritas.es\/"
,"TELEFON":"937997071"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43639943151168 41.5318048685207)"
,"LAT":41.5318048685207
,"LNG":2.43639943151168
}
,{
"CODI":1473
,"CODI_GUIA":41344
,"NOM":"Sala d\u0027actes Parr\u00F2quia Maria Auxiliadora"
,"ADRECA":"Carrer de la Gatassa, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arts esc\u00E8niques"
,"DESCRIPCIO":"Sala d\u0027Actes Esgl\u00E9sia cat\u00F2lica"
,"TELEFON":"937981240"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arts.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42535012489685 41.5406867978226)"
,"LAT":41.5406867978226
,"LNG":2.42535012489685
}
,{
"CODI":1475
,"CODI_GUIA":41368
,"NOM":"Clos arqueol\u00F2gic de Torre Llauder"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 175. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Museus"
,"HORARI":"Horari:\r\n- Visita guiada cada dissabte (excepte festius):\r\ndel 15 de juny al 15 de setembre a les 19 h;\r\ndel 16 de setembre al 14 de juny a les 12 h"
,"DESCRIPCIO":"Clos arqueol\u00F2gic de Torre Llauder - Museu de Matar\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/clos-arqueologic-de-torre-llaude"
,"TELEFON":"937582401"
,"EMAIL":"museum@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_museus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43404065401684 41.5315834934551)"
,"LAT":41.5315834934551
,"LNG":2.43404065401684
}
,{
"CODI":303
,"CODI_GUIA":41274
,"NOM":"Centre C\u00EDvic Rocafonda - El Palau"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres C\u00EDvics"
,"HORARI":"dill a div de 9 a 21:45 h \r\nOFIAC: de dil. a dj de 9 a 15 h i dv de 91 14 h"
,"DESCRIPCIO":"Punt d\u0027informaci\u00F3. Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana. Cessi\u00F3 b\u00FAsties per entitats. Wifi gratu\u00EFt"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/02_cc_rocafonda.html"
,"TELEFON":"937022881"
,"EMAIL":"xec@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centrescivics.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":985
,"CODI_GUIA":41798
,"NOM":"Registre Civil"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"Obert de 09:00 a 13:00 h."
,"DESCRIPCIO":"Registre Civil"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417329"
,"EMAIL":"registre.civil.mataro@xij.gencat.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":994
,"CODI_GUIA":41816
,"NOM":"Jutjats - Fiscalia d\u0027\u00C0rea"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"DESCRIPCIO":"\u00C0rea de Matar\u00F3-Arenys de Mar"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417326"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":1363
,"CODI_GUIA":41366
,"NOM":"Museu Arxiu de Santa Maria"
,"ADRECA":"Carrer de la Beata Maria, 3. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Museus"
,"HORARI":"Divendres i dissabtes, de 18 a 20:30 h. \nVisites comentades al Museu: "
,"DESCRIPCIO":"Museu Arxiu - Centre d\u0027Estudis Locals de Matar\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.masmm.org\/"
,"TELEFON":"937901528"
,"EMAIL":"masmm@masmm.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_museus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44681355381292 41.5406379411983)"
,"LAT":41.5406379411983
,"LNG":2.44681355381292
}
,{
"CODI":2
,"CODI_GUIA":41159
,"NOM":"Servei d\u0027Espais P\u00FAblics"
,"ADRECA":"Carrer de Comadaran, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Gesti\u00F3 de l\u0027Espai P\u00FAblic"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"DESCRIPCIO":"Encarregat de la neteja, recollida d\u0027escombraries, transport, manteniment i cementiri"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"serveismunpals@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44847846536774 41.5630233886384)"
,"LAT":41.5630233886384
,"LNG":2.44847846536774
}
,{
"CODI":1001
,"CODI_GUIA":41800
,"NOM":"Centre Atl\u00E8tic Laiet\u00E0ina"
,"ADRECA":"Torrent de la Llebreta, 21. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Centres esportius"
,"HORARI":"Dilluns a divendres de 9h 13h i 15h a18h.\r\nDissabtes 9h a 13h."
,"DESCRIPCIO":"Entitat Esportiva"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.laietania.cat\/"
,"TELEFON":"937961282"
,"EMAIL":"laietania@teleline.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43990503369063 41.5716945001824)"
,"LAT":41.5716945001824
,"LNG":2.43990503369063
}
,{
"CODI":5520
,"CODI_GUIA":42153
,"NOM":"Centre de Dia Sant Josep"
,"ADRECA":"Muralla de Sant Lloren\u00E7, 9. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Centre residencial per a la gent gran"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.csdm.es"
,"TELEFON":"937902618"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44355670414963 41.5390186909245)"
,"LAT":41.5390186909245
,"LNG":2.44355670414963
}
,{
"CODI":1385
,"CODI_GUIA":41675
,"NOM":"Escola Bressol municipal Cerdanyola"
,"ADRECA":"Carrer del Pedraforca, 2. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de: 8:45-12:00h i de 14:45-18:00h."
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937980384"
,"EMAIL":"a8046402@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Som una escola plural i oberta. Disposem d\u0027un espai exterior amb un pes molt important en el transcurs de la jornada. El nostre centre compta amb un pati for\u00E7a espai\u00F3s on els infants poden gaudir de diferents propostes: jocs motrius, sensorials... sempre envoltats d\u00BFuna gran varietat d\u0027arbres i plantes arom\u00E0tiques, afavorint que les criatures puguin viure una mica de natura dins la ciutat."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/cerdanyola.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42808394498501 41.5364142666653)"
,"LAT":41.5364142666653
,"LNG":2.42808394498501
}
,{
"CODI":395
,"CODI_GUIA":42998
,"NOM":"Farm\u00E0cia Parc Central"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons X el Savi, 18. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a diumenges de 9:00h a 22:00h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a diumenges de 9:00h a 22:00h"
,"TELEFON":"937961491"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4436535103918 41.5451185686418)"
,"LAT":41.5451185686418
,"LNG":2.4436535103918
}
,{
"CODI":1896
,"CODI_GUIA":46301
,"NOM":"Jutjat d\u0027instrucci\u00F3 n\u00FAm. 3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Instrucci\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417318"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":842
,"CODI_GUIA":41627
,"NOM":"Ensenyament concertat GEM (infantil)"
,"ADRECA":"Passeig d\u0027Antoni Mart\u00ED Cabanellas, 25. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"de 7.45h a 19.30h (varia segons el nivell)."
,"DESCRIPCIO":"Centre concertat primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolagem.cat"
,"TELEFON":"937989461"
,"EMAIL":"gem@escolagem.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44501408249535 41.5466123151562)"
,"LAT":41.5466123151562
,"LNG":2.44501408249535
}
,{
"CODI":873
,"CODI_GUIA":41725
,"NOM":"Llar d\u0027infants Snoopy"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Joan Bosco, 25. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.llarinfantssnoopy.cat\/"
,"TELEFON":"937962401"
,"EMAIL":"llarsnoopy@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4242654733759 41.5394528024521)"
,"LAT":41.5394528024521
,"LNG":2.4242654733759
}
,{
"CODI":10
,"CODI_GUIA":41161
,"NOM":"Servei d\u0027Intervenci\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00 h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"ajmataro@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":15
,"CODI_GUIA":41208
,"NOM":"Servei de la Policia Local"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Granollers, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Gesti\u00F3 de l\u0027Espai P\u00FAblic"
,"HORARI":"24 hores"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Seguretat\/"
,"TELEFON":"937582333"
,"EMAIL":"policia@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43570448507209 41.5408819219977)"
,"LAT":41.5408819219977
,"LNG":2.43570448507209
}
,{
"CODI":18
,"CODI_GUIA":41205
,"NOM":"Servei de Llic\u00E8ncies i Disciplina d\u0027Obres i Activitats"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 63. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Desenvolupament Econ\u00F2mic i Territori"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582200"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43237131091186 41.5314108109751)"
,"LAT":41.5314108109751
,"LNG":2.43237131091186
}
,{
"CODI":52
,"CODI_GUIA":41188
,"NOM":"Direcci\u00F3 d\u0027Ocupaci\u00F3 i Promoci\u00F3 Econ\u00F2mica"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 70. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Desenvolupament Econ\u00F2mic i Territori"
,"HORARI":"Dilluns a divendres de 8 a 15 h."
,"DESCRIPCIO":"Organisme Aut\u00F2nom Municipal per a la promoci\u00F3  econ\u00F2mica de la ciutat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/Suport\/index.html"
,"TELEFON":"937582131"
,"EMAIL":"impem@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45346857850506 41.5435980128769)"
,"LAT":41.5435980128769
,"LNG":2.45346857850506
}
,{
"CODI":70
,"CODI_GUIA":41265
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran del Parc"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 28. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de\u00A09 a 13 h i de 15 a\u00A019.30 h. Diumenge de 17 a 20 h.\u003Cbr\u003E\r\nServei de menjador: de dilluns a divendres de\u00A013 a 15 h"
,"TELEFON":"93 757 13 17 "
,"EMAIL":"casalgentgrandelparcmataro@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44020482901614 41.5453677681449)"
,"LAT":41.5453677681449
,"LNG":2.44020482901614
}
,{
"CODI":78
,"CODI_GUIA":41255
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran de Molins"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u dels \u00C0ngels, 16. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de 10 a 13 h i de 15 a 20 h"
,"TELEFON":"93 757 17 99 "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4423306843322 41.5500765761548)"
,"LAT":41.5500765761548
,"LNG":2.4423306843322
}
,{
"CODI":79
,"CODI_GUIA":41252
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran de Cirera"
,"ADRECA":"Riera de Cirera, 59. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de 10 a 13 h i de 15 a 20 h\u003Cbr\u003E\r\nServei de menjador:\u00A0de dilluns a divendres\u00A0de 13 a 15\u00A0h"
,"TELEFON":"93 799 79 67 "
,"EMAIL":"gengrandecirera@hotmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43842575507495 41.5502937035717)"
,"LAT":41.5502937035717
,"LNG":2.43842575507495
}
,{
"CODI":213
,"CODI_GUIA":41583
,"NOM":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults Tarongers"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de La Cisa, 80. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"HORARI":"Mat\u00ED, tarda i vespre"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/educacio\/vida\/escoles_adults\/content\/esc_tarongers.html"
,"TELEFON":"937994604"
,"EMAIL":"cfa-elstarongers@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduformacioadults.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42471968698924 41.5362232334007)"
,"LAT":41.5362232334007
,"LNG":2.42471968698924
}
,{
"CODI":417
,"CODI_GUIA":42971
,"NOM":"Farm\u00E0cia Soriano"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 2. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a diumenges de 9:00h a 22:00h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a diumenges de 9:00h a 22:00h"
,"TELEFON":"937579025"
,"EMAIL":"farmacia_pizarro@gruposor.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.435829801543 41.5360888877241)"
,"LAT":41.5360888877241
,"LNG":2.435829801543
}
,{
"CODI":425
,"CODI_GUIA":42966
,"NOM":"Farm\u00E0cia de la Pe\u00F1a"
,"ADRECA":"La Rambla, 16. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a diumenges de 9:00h a 22:00h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a diumenges de 9:00h a 22:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.farmaciadelape\u00F1a.com\/cat\/index.php"
,"TELEFON":"937902024"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44418409510273 41.5374354689708)"
,"LAT":41.5374354689708
,"LNG":2.44418409510273
}
,{
"CODI":5521
,"CODI_GUIA":45640
,"NOM":"M|A|C  Matar\u00F3 Art Contemporani"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 9. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Museus"
,"DESCRIPCIO":"Museus"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/mataro-art-contemporani"
,"TELEFON":"937582361"
,"EMAIL":"info@mataroartcontemporani.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_museus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44357677380937 41.539617014118)"
,"LAT":41.539617014118
,"LNG":2.44357677380937
}
,{
"CODI":442
,"CODI_GUIA":41824
,"NOM":"Mercat de Cirera - Molins"
,"ADRECA":"Riera de Cirera, 30. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats setmanals"
,"HORARI":"Dissabtes de 07:00 a 14:00 hores"
,"DESCRIPCIO":"Mercat setmanal equipament de la persona i la llar, fruita i verdura."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/marxants.html"
,"TELEFON":"937582458"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatsetmanal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43962342884788 41.5498124144448)"
,"LAT":41.5498124144448
,"LNG":2.43962342884788
}
,{
"CODI":843
,"CODI_GUIA":41832
,"NOM":"Oficina de Gesti\u00F3 Tribut\u00E0ria de la Diputaci\u00F3 de Barcelona"
,"ADRECA":"Ronda de Moss\u00E8n Jacint Verdaguer, 77. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres administracions"
,"TIPUS":"Gesti\u00F3 Tribut\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: De dl a dv de 8:15 a 14:15 - dilluns i dimecres de 15:30 a 17:00\n934729195 Oficina Matar\u00F3 de dl. a dv. 8:30 a 14h"
,"DESCRIPCIO":"Gesti\u00F3 Tribut\u00E0ria de la Diputaci\u00F3 de Barcelona"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.orgt.diba.cat"
,"TELEFON":"932029802 "
,"EMAIL":"orgt.matarociutat@diba.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_admtribudipu.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43744419208088 41.545133434062)"
,"LAT":41.545133434062
,"LNG":2.43744419208088
}
,{
"CODI":847
,"CODI_GUIA":49582
,"NOM":"Llar d\u0027infants La Fada"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons X el Savi, 131. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.lafadallardinfants.com"
,"TELEFON":"937903498"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4500196942124 41.5458059911817)"
,"LAT":41.5458059911817
,"LNG":2.4500196942124
}
,{
"CODI":862
,"CODI_GUIA":41699
,"NOM":"Llar d\u0027infants Petit Pr\u00EDncep"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 49. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.concertadesllarsmataro.com\/infocaps.php?seccio=385\u0026fill=401"
,"TELEFON":"937995604"
,"EMAIL":"Escola.elpetitprincep@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4404232944486 41.5350017907492)"
,"LAT":41.5350017907492
,"LNG":2.4404232944486
}
,{
"CODI":1513
,"CODI_GUIA":42986
,"NOM":"REPSOL"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Energia, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"24 hores"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de servei"
,"TELEFON":"937907564 "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45439367993226 41.5508333170565)"
,"LAT":41.5508333170565
,"LNG":2.45439367993226
}
,{
"CODI":1514
,"CODI_GUIA":49102
,"NOM":"Shell"
,"ADRECA":"Carrer de la Teixidora, 37. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"24 hores"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de servei"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42777521739382 41.5261850022129)"
,"LAT":41.5261850022129
,"LNG":2.42777521739382
}
,{
"CODI":1515
,"CODI_GUIA":42983
,"NOM":"REPSOL - Via Europa"
,"ADRECA":"Via d\u0027Europa, 220. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"De 6:00 a 22:00h"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de servei"
,"TELEFON":"937996690"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43220589113599 41.551156584912)"
,"LAT":41.551156584912
,"LNG":2.43220589113599
}
,{
"CODI":208
,"CODI_GUIA":41582
,"NOM":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults Can No\u00E8"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"HORARI":"Mat\u00ED, tarda i vespre."
,"DESCRIPCIO":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cannoe.es\/"
,"TELEFON":"937964801"
,"EMAIL":"cannoe@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduformacioadults.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":236
,"CODI_GUIA":42120
,"NOM":"Ermita de Santa Rita"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de Santa Rita, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arxiprestatdemataro.org\/parroquies-i-esglesies\/item\/santa-rita.html"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44628847670582 41.5645460884053)"
,"LAT":41.5645460884053
,"LNG":2.44628847670582
}
,{
"CODI":240
,"CODI_GUIA":42122
,"NOM":"Convent de les Caputxines"
,"ADRECA":"L\u0027Esplanada, 59. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"TELEFON":"937904285"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44489391851335 41.5448367425674)"
,"LAT":41.5448367425674
,"LNG":2.44489391851335
}
,{
"CODI":248
,"CODI_GUIA":42121
,"NOM":"Ermita de Sant Miquel de Mata"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 29. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arxiprestatdemataro.org\/parroquies-i-esglesies\/item\/sant-miquel-de-mata.html"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.46389394418611 41.5690680849828)"
,"LAT":41.5690680849828
,"LNG":2.46389394418611
}
,{
"CODI":250
,"CODI_GUIA":41919
,"NOM":"Ermita de Sant Sim\u00F3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 6. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.parroquiasimoipau.com\/santsimo\/"
,"TELEFON":"937901329"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45760935807416 41.5417998340329)"
,"LAT":41.5417998340329
,"LNG":2.45760935807416
}
,{
"CODI":647
,"CODI_GUIA":42101
,"NOM":"Parr\u00F2quia de Sant Pau"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 42. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.parroquiasimoipau.com\/santpau\/"
,"TELEFON":"937901329"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45159986289263 41.5460700492694)"
,"LAT":41.5460700492694
,"LNG":2.45159986289263
}
,{
"CODI":470
,"CODI_GUIA":42000
,"NOM":"Bombers"
,"ADRECA":"Via S\u00E8rgia, 95. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Seguretat"
,"TIPUS":"Bombers"
,"DESCRIPCIO":"Seguretat ciutadana "
,"URL_WEB":"http:\/\/sac.gencat.cat\/sacgencat\/AppJava\/organisme_fitxa.jsp?codi=952"
,"TELEFON":"937578686"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_bombers.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42268997447916 41.5323254393752)"
,"LAT":41.5323254393752
,"LNG":2.42268997447916
}
,{
"CODI":1527
,"CODI_GUIA":41808
,"NOM":"Pista Poliesportiva Municipal de Casal de Joves"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Espanya, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 9 a 22 h"
,"DESCRIPCIO":"Zona Esportiva Municipal"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/esports\/equipaments\/pistes-poliesportives-municipals"
,"TELEFON":"937991461"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44259982930665 41.5450167965494)"
,"LAT":41.5450167965494
,"LNG":2.44259982930665
}
,{
"CODI":1534
,"CODI_GUIA":41806
,"NOM":"Poliesportiu Municipal Eusebi Mill\u00E1n"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 146. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 8 a 13.30h i de 15 a 23.30h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Activitat f\u00EDsica per a centres escolars i per a gent gran. Entrenaments i competicions de b\u00E0squet, futbol sala i aikido. Jocs Escolars."
,"TELEFON":"600428275"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43469517876113 41.5329303907244)"
,"LAT":41.5329303907244
,"LNG":2.43469517876113
}
,{
"CODI":1535
,"CODI_GUIA":41811
,"NOM":"Pista Poliesportiva Municipal de Cirera"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 51. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 17 h a 23 h\r\nDissabtes de 9 h a 14 h i de 16 h a 23 h\r\nDiumenges de 9 h a 13 h"
,"DESCRIPCIO":"Poliesportiu Municipal."
,"TELEFON":"647990073"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43742949764703 41.5467116601878)"
,"LAT":41.5467116601878
,"LNG":2.43742949764703
}
,{
"CODI":1537
,"CODI_GUIA":41804
,"NOM":"Pista Poliesportiva Municipal La Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de la Verge de Guadalupe, 20. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 17:00 a 23:00h.\r\nDissabtes, de 9:00 a 22:00h.\r\nDiumenges d\u002711:00 a 22:00h."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competicions de voleibol, futbol sala, b\u00E0squet i handbol."
,"TELEFON":"937023722"
,"EMAIL":"lleurat@enlleurat.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42781543831247 41.5470120539618)"
,"LAT":41.5470120539618
,"LNG":2.42781543831247
}
,{
"CODI":1543
,"CODI_GUIA":41250
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran de Cerdanyola"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 52. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a dissabte de 10 a 13 h i de 15 a 20 h\u003Cbr\u003E\r\nServei de menjador: de dilluns a divendres de 13 a 15 h"
,"TELEFON":"93 758 26 21"
,"EMAIL":"casalcerdanyola@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42838842212477 41.5375804396233)"
,"LAT":41.5375804396233
,"LNG":2.42838842212477
}
,{
"CODI":257
,"CODI_GUIA":42125
,"NOM":"Esgl\u00E9sia de Santa Anna"
,"ADRECA":"La Rambla, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arxiprestatdemataro.org\/parroquies-i-esglesies\/item\/esglesia-de-santa-anna.html"
,"TELEFON":"937963501"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44497956522745 41.5379096703938)"
,"LAT":41.5379096703938
,"LNG":2.44497956522745
}
,{
"CODI":1028
,"CODI_GUIA":59144
,"NOM":"Espai Municipal de Billar"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 12. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"Dilluns a dissabtes de 15h a 22h."
,"DESCRIPCIO":"Entitat Esportiva."
,"TELEFON":"937964557"
,"EMAIL":"clubbillarmataro@wanadoo.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44252908163378 41.5453271865481)"
,"LAT":41.5453271865481
,"LNG":2.44252908163378
}
,{
"CODI":1031
,"CODI_GUIA":41883
,"NOM":"Centre de Desenvolupament Infantil Atenci\u00F3 Preco\u00E7 (CDIAP)"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 73. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 a la inf\u00E0ncia"
,"HORARI":"De Dilluns a Dijous de 9 a 14h. i de 16,30 a 17h.\r\nDivendres, de 9 a 15h."
,"DESCRIPCIO":"Educaci\u00F3 especial per a infants de la Fundaci\u00F3 Iluro"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/cdiap\/#toggle-id-28"
,"TELEFON":"937902447"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_atencioinfancia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45064576093597 41.5441365708011)"
,"LAT":41.5441365708011
,"LNG":2.45064576093597
}
,{
"CODI":1045
,"CODI_GUIA":42163
,"NOM":"Llar Santa Maria Assumpta"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons XII, 127. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Educaci\u00F3 especial"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/llar-santa-maria\/"
,"TELEFON":"937995302"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43666688249705 41.537103712195)"
,"LAT":41.537103712195
,"LNG":2.43666688249705
}
,{
"CODI":1387
,"CODI_GUIA":41619
,"NOM":"Escola Germanes Bertomeu (educaci\u00F3 prim\u00E0ria)"
,"ADRECA":"Carrer de Col\u00F2mbia, 15. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari prim\u00E0ria: de 8.30 a 13h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.xtec.cat\/ceipgermanesbertomeu\/"
,"TELEFON":"937960092"
,"EMAIL":"a8020929@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Els principis que caracteritzen la nostra Escola, pel que fa als aspectes socio-culturals,metodol\u00F2gics, d\u0027organitzaci\u00F3, gesti\u00F3 i que en definitiva li donen el seu car\u00E0cter propi, s\u00F3n el seguents: \r\nL\u0027escola ha de ser una instituci\u00F3 d\u0027\u00E0mbit social que garanteixi el dret a una educaci\u00F3 de qualitat a tothom sense discriminaci\u00F3 de cap tipus."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/imatges.elpunt.net\/imatges\/55\/59\/alta\/780_0008_5559194_77b2aa8e4e785680f3411b4d2f9ce768.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44841688521643 41.5483119416304)"
,"LAT":41.5483119416304
,"LNG":2.44841688521643
}
,{
"CODI":1393
,"CODI_GUIA":41662
,"NOM":"Escola Josep Manuel Peram\u00E0s"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 11. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolaperamas.com"
,"TELEFON":"937982026"
,"EMAIL":"a8020917@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027escola basa el seu projecte en fomentar un alumnat amb una actitud curiosa, cr\u00EDtica i investigadora, que els ajudi a pensar per ells mateixos, tot desenvolupant  des del centre un tractament transversal de les compet\u00E8ncies. Una escola que ofereix viv\u00E8ncies, aprofitant l\u0027entorn per aprendre, cuidant les relacions i la cohesi\u00F3 de tota la comunitat.\r\nVolem potenciar l\u0027autonomia dels alumnes, la vinculaci\u00F3 de les fam\u00EDlies al centre i la participaci\u00F3  en les aules.  Donant les oportunitats necess\u00E0ries per tal que cada alumne pugui desenvolupar al m\u00E0xim les seves potencialitats i capacitats, tot aprenent a ser, a fer i a pensar."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_JosepManuelPeramas.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42923662359535 41.5386433260952)"
,"LAT":41.5386433260952
,"LNG":2.42923662359535
}
,{
"CODI":1401
,"CODI_GUIA":41686
,"NOM":"Escola Bressol municipal Les Figueretes"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:45-12:00h i de 14:45-18:00h."
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937962102"
,"EMAIL":"a8046438@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027escola est\u00E0 situada al centre hist\u00F2ric de Matar\u00F3 i t\u00E9 una llarga traject\u00F2ria, va iniciar la seva activitat l\u0027any 1981.\r\nEls eixos vertebradors de l\u0027organitzaci\u00F3 dels temps i els espais de l\u0027escola s\u00F3n l\u0027atenci\u00F3 i la cura de les necessitats b\u00E0siques: l\u0027alimentaci\u00F3, la higiene, el descans i la salut i el joc. A partir de diferents materials i propostes, tenint en compte els interessos i necessitats de cada infant, volem acompanyar-lo en el seu desenvolupament i en la descoberta del m\u00F3n que l\u0027envolta.\r\nConsiderem que la comunicaci\u00F3 amb les fam\u00EDlies \u00E9s essencial i des d\u0027aquesta perspectiva plantegem la nostra feina i la quotidianitat a la nostra escola"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/figeuretes.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44832796708389 41.5404221145739)"
,"LAT":41.5404221145739
,"LNG":2.44832796708389
}
,{
"CODI":1912
,"CODI_GUIA":41682
,"NOM":"Institut Laia L\u0027Arquera"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 26. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"HORARI":"di\u00FCrn de 8.15h a 17.30h."
,"DESCRIPCIO":"Centre p\u00FAblic d\u0027educaci\u00F3 secund\u00E0ria, batxillerat. Institut Pla d\u0027en Boet"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.iespladenboet.cat\/moodle2\/course\/view.php?id=30"
,"TELEFON":"937570072"
,"EMAIL":"a8046797@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicsecundari.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43304452616676 41.5339759369433)"
,"LAT":41.5339759369433
,"LNG":2.43304452616676
}
,{
"CODI":923
,"CODI_GUIA":41620
,"NOM":"Ensenyament concertat Maristes Valldemia"
,"ADRECA":"La Riera, 124. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"De: 9:00-13:00h i de 15:30-17:30h."
,"DESCRIPCIO":"Centre concertat primer cicle d\u0027esducaci\u00F3 infantil (3-12 anys), educaci\u00F3 secund\u00E0ria obligat\u00F2ria (12-16 anys) i batxillerat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.maristesvalldemia.com"
,"TELEFON":"937554860"
,"EMAIL":"valldemia@maristes.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44344801328552 41.5425938417271)"
,"LAT":41.5425938417271
,"LNG":2.44344801328552
}
,{
"CODI":1415
,"CODI_GUIA":41680
,"NOM":"Institut Alexandre Satorras"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 37. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"HORARI":"- Horari: Diurn per educaci\u00F3 secund\u00E0ria i batchillerat\r\n- CFGM cures auxiliars d\u0027infermeria (tarda)\r\n- Ensenyament esportius de grau mitj\u00E0 (nocturn)"
,"DESCRIPCIO":"Centre p\u00FAblic d\u0027educaci\u00F3 secund\u00E0ria, batxillerat i cicles formatius de grau mitj\u00E0 i superior"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.iessatorras.cat"
,"TELEFON":"937987711"
,"EMAIL":"iessatorras@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicsecundari.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44003982931787 41.5468140834722)"
,"LAT":41.5468140834722
,"LNG":2.44003982931787
}
,{
"CODI":1425
,"CODI_GUIA":41581
,"NOM":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults Can Marf\u00E0"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"HORARI":"Tarda i vespre"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/educacio\/vida\/escoles_adults\/content\/esc_can_marfa.html"
,"TELEFON":"937962984"
,"EMAIL":"cfa-canmarfa@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduformacioadults.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44459364300271 41.5421916817148)"
,"LAT":41.5421916817148
,"LNG":2.44459364300271
}
,{
"CODI":888
,"CODI_GUIA":41607
,"NOM":"Ensenyament concertat Escola Pia Santa Anna (prim\u00E0ria)"
,"ADRECA":"La Rambla, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Di\u00FCrn (varia segons nivell)"
,"DESCRIPCIO":"Centre concertat Prim\u00E0ria."
,"URL_WEB":"http:\/\/mataro.escolapia.net"
,"TELEFON":"937901627"
,"EMAIL":"mataro@escolapia.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44497956522745 41.5379096703938)"
,"LAT":41.5379096703938
,"LNG":2.44497956522745
}
,{
"CODI":188
,"CODI_GUIA":51463
,"NOM":"Servei de Promoci\u00F3 de Ciutat i Comer\u00E7"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 70. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Desenvolupament Econ\u00F2mic i Territori"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8 a 15 h. "
,"DESCRIPCIO":"Organitzaci\u00F3 de certamens firals. Desenvolupament d\u0027accions i programes per a la promoci\u00F3 dels sectors econ\u00F2mics. Gesti\u00F3 dels mercats municipals"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582453"
,"EMAIL":"impem@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4534685785051 41.5435980128725)"
,"LAT":41.5435980128725
,"LNG":2.4534685785051
}
,{
"CODI":123
,"CODI_GUIA":41736
,"NOM":"Piscina municipal"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 25. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 6.45 a 21.30 h. Dissabtes, de 9 a 14 h\u003Cbr\u003E\r\nEstar\u00E0 tancada: Els diumenges i festius\u003Cbr\u003E\r\nEls dies 17 i 19 d\u0027abril i 24, 27 i 31 de desembre\u003Cbr\u003E\r\nA l\u0027estiu, del 26 de juliol al 31 d\u0027agost. Els dies 23 de juny, 25"
,"DESCRIPCIO":"Cursets de nataci\u00F3 i Activitats aqu\u00E0tiques per a infants, adults i gent gran."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/sites\/piscina\/index.html"
,"TELEFON":"937416161"
,"EMAIL":"piscinamunicipal@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44061159030405 41.5465324595831)"
,"LAT":41.5465324595831
,"LNG":2.44061159030405
}
,{
"CODI":124
,"CODI_GUIA":41200
,"NOM":"Aig\u00FCes de Matar\u00F3, S.A"
,"ADRECA":"Carrer de Pit\u00E0gores, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Aig\u00FCes de Matar\u00F3"
,"HORARI":"De Dilluns a Dijous de 8:00 a 17:30 H\r\nDivendres de 8:00 a 14:30 H.\r\nDel 15 de Juny al 15 de Setembre: de Dilluns a Divendres de 08:00 a 14:30h."
,"DESCRIPCIO":"Empresa P\u00FAblica Municipal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.aiguesmataro.cat"
,"TELEFON":"937416100"
,"EMAIL":"amsa@aiguesmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43735615908018 41.5515509445465)"
,"LAT":41.5515509445465
,"LNG":2.43735615908018
}
,{
"CODI":130
,"CODI_GUIA":41182
,"NOM":"Servei de Benestar Social"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 101. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"HORARI":"De dilluns a dijous de 9 a 14 i de 15:30h  a 17:30h.\r\ndivendres, de 9 a 14h.\r\nHorari d\u0027estiu : de 9:00 a 14:00"
,"DESCRIPCIO":"Encarregat dels temes de serveis socials de compet\u00E8ncia municipal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/serveis_socials\/index.html"
,"TELEFON":"937582301"
,"EMAIL":"ajmataro@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42866332668914 41.5400818317203)"
,"LAT":41.5400818317203
,"LNG":2.42866332668914
}
,{
"CODI":138
,"CODI_GUIA":41365
,"NOM":"Can Serra. Museu de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 17. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Museus"
,"HORARI":"Del 15 de juny al 15 de setembre, de dimarts a diumenge de 18 a 21 h;\r\nDel 16 de setembre al 14 de juny, de dimarts a dissabte de 17 a 20 h i diumenges i festius, d\u009211 a 14 h\r\nTANCAT FESTIU ESPECIALS\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Museus"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/can-serra"
,"TELEFON":"937582401"
,"EMAIL":"museum@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_museus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44536357696673 41.5400896632184)"
,"LAT":41.5400896632184
,"LNG":2.44536357696673
}
,{
"CODI":140
,"CODI_GUIA":43900
,"NOM":"Fundaci\u00F3 Tecnocampus Matar\u00F3-Maresme"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Fundaci\u00F3 Tecnocampus Matar\u00F3-Maresme"
,"DESCRIPCIO":"Emparat en l\u0027Ajuntament de Matar\u00F3, ens dinamitzador i coordinador de les propostes i projectes per al desenvolupament de la transformaci\u00F3 de la ciutat vers la ciutat del coneixement."
,"TELEFON":"931696500"
,"EMAIL":"info@tecnocampus.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":524
,"CODI_GUIA":42167
,"NOM":"Centre de Formaci\u00F3 Prevenci\u00F3 (CFP)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Antoni, 86. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00 a 13:00 i de 15:00 a 18:00h previa cita"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027assit\u00E8ncia a infants i joves amb dificultats socials, formatives i laborals. Malalties i disminucions, salut mental al maresme."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cenforpre.org"
,"TELEFON":"937553603"
,"EMAIL":"cfp@cenforpre.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44838861162996 41.5362963613948)"
,"LAT":41.5362963613948
,"LNG":2.44838861162996
}
,{
"CODI":531
,"CODI_GUIA":42159
,"NOM":"Llar Sant Emili"
,"ADRECA":"Carrer de Barcelona, 16. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Geriatria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.laresfederacion.org\/index.php?option=com_comprofiler\u0026task=userProfile\u0026user=778\u0026Itemid=163"
,"TELEFON":"937901790"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4454647888248 41.5384337131153)"
,"LAT":41.5384337131153
,"LNG":2.4454647888248
}
,{
"CODI":536
,"CODI_GUIA":41843
,"NOM":"Ag\u00E8ncia Tribut\u00E0ria de Catalunya"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 79. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Oficines de la Generalitat de Catalunya"
,"TIPUS":"Ag\u00E8ncia Tribut\u00E0ria"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 09:00 a 14:00 h\r\nA partir d\u0027Octubre dimarts de 08:30 a 16:00 h "
,"DESCRIPCIO":"Oficina Territorial Ag\u00E8ncia Tribut\u00E0ria de Catalunya"
,"URL_WEB":"http:\/\/sac.gencat.cat\/sacgencat\/AppJava\/organisme_fitxa.jsp?codi=1561"
,"TELEFON":"938 80 32 40"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_admtribuestatal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44415581042474 41.5333885823233)"
,"LAT":41.5333885823233
,"LNG":2.44415581042474
}
,{
"CODI":541
,"CODI_GUIA":42143
,"NOM":"PASS Serveis de Prevenci\u00F3, Assistencial i Sociosanitaris "
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Hospital, 31. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Altres -serveis sanitaris-"
,"DESCRIPCIO":"Atenci\u00F3 sanit\u00E0ria especial "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.csdm.es\/index.jsp?idiomaReq=ca\u0026menuActiu=%27%27"
,"TELEFON":"937582800"
,"EMAIL":"pass@csm.scs.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altressanitaris.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44893079329799 41.5396827222719)"
,"LAT":41.5396827222719
,"LNG":2.44893079329799
}
,{
"CODI":901
,"CODI_GUIA":41606
,"NOM":"Ensenyament concertat Escola Pia Santa Anna (infantil)"
,"ADRECA":"El Torrent, 62. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de: 9:00-13:00h i de 15:00-17:00h"
,"DESCRIPCIO":"Centre concertat cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil."
,"URL_WEB":"http:\/\/mataro.escolapia.cat\/"
,"TELEFON":"937985157"
,"EMAIL":"mataro@escolapia.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44186146350633 41.5390225154163)"
,"LAT":41.5390225154163
,"LNG":2.44186146350633
}
,{
"CODI":904
,"CODI_GUIA":41611
,"NOM":"Ensenyament concertat Mare de D\u00E9u de Lourdes"
,"ADRECA":"Carrer de Ramon Llull, 5. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 13h i de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mdlourdes.cat\/"
,"TELEFON":"937579306"
,"EMAIL":"administracio@mdlourdes.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"El Col.legi Mare de D\u00E9u de Lourdes es coneix popularment a Matar\u00F3 com \" Les Franceses \". Amb m\u00E9s de 100 anys d\u0027hist\u00F2ria a la ciutat s\u0027ha mostrat sempre com una escola d\u0027acollida, oberta a totes les fam\u00EDlies, cristiana i catalana. Amb senzillesa, humilitat i vocaci\u00F3 per acompanyar els alumnes en el seu creixement personal i acad\u00E8mic. Amb la voluntat de que les nostres i els nostres alumnes siguin ciutadanes i ciutadans cr\u00EDtics, solidaris i compromesos amb els seus familiars, els seus ve\u00EFns i el seu entorn."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.capgros.com\/uploads\/s1\/33\/1\/2006126131217.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43841165248279 41.5398990311203)"
,"LAT":41.5398990311203
,"LNG":2.43841165248279
}
,{
"CODI":561
,"CODI_GUIA":41262
,"NOM":"Hostal Isla Cristina"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Isla Cristina, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"Hostals"
,"DESCRIPCIO":"Hostal"
,"TELEFON":"608546312"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_hostals.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4250222838201 41.5402225248109)"
,"LAT":41.5402225248109
,"LNG":2.4250222838201
}
,{
"CODI":562
,"CODI_GUIA":41247
,"NOM":"Pensi\u00F3 Sant Antoni"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Antoni, 37. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"Pensions"
,"DESCRIPCIO":"Pensi\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/turisme\/on_dormir\/"
,"TELEFON":"937903173"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pensions.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44714528693786 41.537080518077)"
,"LAT":41.537080518077
,"LNG":2.44714528693786
}
,{
"CODI":564
,"CODI_GUIA":41264
,"NOM":"Hotel Castell de Mata"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 165. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"Hotels"
,"DESCRIPCIO":"Hotel"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.hotelcastelldemata.com "
,"TELEFON":"937901044"
,"EMAIL":"info@hotelcastelldemata.com "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_hotels.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.46737420173739 41.5461481080399)"
,"LAT":41.5461481080399
,"LNG":2.46737420173739
}
,{
"CODI":907
,"CODI_GUIA":41621
,"NOM":"Ensenyament concertat Meritxell"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Passet, 16. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"De : 8:00-14:00h i de 15:00-17:00h."
,"DESCRIPCIO":"Centre concertat primer cicle d\u0027esducaci\u00F3 infantil (3-12 anys), educaci\u00F3 secund\u00E0ria obligat\u00F2ria (12-16 anys) i batxillerat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomeritxell.cat\/"
,"TELEFON":"937556550"
,"EMAIL":"secretaria@escolameritxell.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.46417343354802 41.5560338091108)"
,"LAT":41.5560338091108
,"LNG":2.46417343354802
}
,{
"CODI":1076
,"CODI_GUIA":52580
,"NOM":"Sala d\u0027Exposicions de l\u0027Associaci\u00F3 Sant Lluch per l\u0027Art Contemporani"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales d\u0027exposicions i galeries d\u0027art"
,"HORARI":"dimecres de 19h a 21h"
,"DESCRIPCIO":"Associaci\u00F3 Cultural"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.santlluc.org\/"
,"TELEFON":"937961117"
,"EMAIL":"santlluc@santlluc.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_expos.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4454094940653 41.5415804621029)"
,"LAT":41.5415804621029
,"LNG":2.4454094940653
}
,{
"CODI":756
,"CODI_GUIA":49025
,"NOM":"Ateneu de la Fundaci\u00F3 Iluro"
,"ADRECA":"La Riera, 92. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales d\u0027exposicions i galeries d\u0027art"
,"HORARI":"FEINERS DE 17.30 A 20.30\r\nFESTIUS DE  11.30 A 13.30 DEL MIGDIA I DE 18.30 A 20.30H DEL VESPRE\r\n\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Sales d\u0027Exposicions. "
,"TELEFON":"937553155"
,"EMAIL":"ateneu@fundaciolaietana.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_expos.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44410027520924 41.5413339717504)"
,"LAT":41.5413339717504
,"LNG":2.44410027520924
}
,{
"CODI":1432
,"CODI_GUIA":41349
,"NOM":"Biblioteca P\u00FAblica Pompeu Fabra"
,"ADRECA":"Passatge de Can Bonminy\u00F3, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Biblioteques"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9.30 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h\r\nDissabtes de 10.30 a 14 h i de 15.30 a 19.30 h\r\nAgost: dilluns, dimecres i divendres, de 16 a 21 h;\r\ndimarts i dijous, de 10 a 14 h i de 16 a 21 h "
,"DESCRIPCIO":"Acc\u00E9s al seu fons documental (en suport paper, digital, sonor i multim\u00E8dia) i m\u00FAltiples serveis a l\u0027usuari, a m\u00E9s a m\u00E9s d\u0027una \u00E0mplia programaci\u00F3 d\u0027activitats dins l\u0027\u00E0mbit de la lectura i la cultura. "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/biblioteca-publica-pompeu-fabra"
,"TELEFON":"937412920"
,"EMAIL":"b.mataro.pf@diba.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_biblioteca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43360036342798 41.538209085763)"
,"LAT":41.538209085763
,"LNG":2.43360036342798
}
,{
"CODI":559
,"CODI_GUIA":41261
,"NOM":"C\u00E0mping Barcelona"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 108. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"C\u00E0mpings"
,"HORARI":"- Del 15 de mar\u00E7 al 31 d\u0027octubre\r\n(per informaci\u00F3 abans del 15 de mar\u00E7, adre\u00E7ar-se a la p\u00E0gina web)"
,"DESCRIPCIO":"C\u00E0mping"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.campingbarcelona.com\/"
,"TELEFON":"937904720"
,"EMAIL":"info@campingbarcelona.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camping.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.48338469171784 41.55045403781)"
,"LAT":41.55045403781
,"LNG":2.48338469171784
}
,{
"CODI":80
,"CODI_GUIA":41253
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran de la Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer Nou de La Merc\u00E8, 60. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de 10 a 12 h i de 15 a 19 h"
,"TELEFON":"93 758 24 84"
,"EMAIL":"cggllantia@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4283514671966 41.5464555065839)"
,"LAT":41.5464555065839
,"LNG":2.4283514671966
}
,{
"CODI":260
,"CODI_GUIA":63963
,"NOM":"Gas Natural\/ FENER SOLUCIONES S.L"
,"ADRECA":"El Torrent, 19. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Companyies de subministrament"
,"TIPUS":"Gas"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00 a 13:30 i de 16:00 a 18:30h"
,"DESCRIPCIO":"Servei de gas"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.gasnaturalfenosa.es\/"
,"TELEFON":"900100251"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_gas.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44118970626253 41.5397418260447)"
,"LAT":41.5397418260447
,"LNG":2.44118970626253
}
,{
"CODI":475
,"CODI_GUIA":42130
,"NOM":"CAP Rocafonda - ICS"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 8. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"Horari de dilluns a divendres de 8 a 20 h i dissabtes de 8 a 17h.. \r\nFora de l\u0027horari d\u0027obertura, l\u0027atenci\u00F3 es fa al CAP RDA. PRIM"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u00B4atenci\u00F3 prim\u00E0ria de l\u00B4Institut Catal\u00E0 de la Salut. Matar\u00F3 3"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937556207"
,"EMAIL":"mataro3.sanitat@gencat.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4517099308384 41.5499775794977)"
,"LAT":41.5499775794977
,"LNG":2.4517099308384
}
,{
"CODI":1771
,"CODI_GUIA":41267
,"NOM":"Casal de Gent Gran Jaume Terradas"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 59. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Equipament c\u00EDvic orientat al benestar de la gent gran. Promou el civisme, les relacions personals i intergeneracionals, el creixement de la persona i la seva participaci\u00F3 social i comunit\u00E0ria."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.xecat.gencat.cat\/equipaments\/casal-de-gent-gran-mataro-jaume-terradas"
,"TELEFON":"937579952"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44119956361732 41.540735944455)"
,"LAT":41.540735944455
,"LNG":2.44119956361732
}
,{
"CODI":1770
,"CODI_GUIA":41268
,"NOM":"Casal de Gent Gran Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 43. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"De dilluns a diumenge de 10:00 a 20:00 h."
,"DESCRIPCIO":"Resid\u00E8ncia. Equipament c\u00EDvic orientat al benestar de la gent gran. Promou el civisme, les relacions personals i intergeneracionals, el creixement de la persona i la seva participaci\u00F3 social i comunit\u00E0ria."
,"URL_WEB":"http:\/\/ac.gencat.cat\/sacgencat\/AppJava\/organisme_fitxa.jsp?codi=6153"
,"TELEFON":"937578730"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42891617818552 41.5372202443217)"
,"LAT":41.5372202443217
,"LNG":2.42891617818552
}
,{
"CODI":1433
,"CODI_GUIA":41880
,"NOM":"Cambra de la Propietat Urbana de Matar\u00F3 i del Maresme"
,"ADRECA":"La Riera, 161. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Cambra de la Propietat"
,"HORARI":"De Dilluns a Divendres de 09:00 a 13:00h.\r\nDimarts i Dijous, tamb\u00E9 de: 16:00 a 18:45h."
,"DESCRIPCIO":"Cambra de la Propietat Urbana"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cambrapropietat.cat\/"
,"TELEFON":"937985057"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cambrapropietat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44264458441197 41.5435050772184)"
,"LAT":41.5435050772184
,"LNG":2.44264458441197
}
,{
"CODI":1438
,"CODI_GUIA":41840
,"NOM":"Mercat de Cerdanyola"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Atenes, 11. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats fixos privats"
,"DESCRIPCIO":"Mercat privat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/index_fixos.html"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatfixprivat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42351484419331 41.5358328642848)"
,"LAT":41.5358328642848
,"LNG":2.42351484419331
}
,{
"CODI":1442
,"CODI_GUIA":41825
,"NOM":"Mercat de l\u0027Escorxador"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 103. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats setmanals"
,"HORARI":"Dissabtes de 07:00 a 14:00 hores"
,"DESCRIPCIO":"Mercat setmanal equipament de la persona i la llar, fruita i verdura."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/marxants.html"
,"TELEFON":"937582458"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatsetmanal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45302415213127 41.5451459282114)"
,"LAT":41.5451459282114
,"LNG":2.45302415213127
}
,{
"CODI":1443
,"CODI_GUIA":41827
,"NOM":"Mercat del Pla d\u0027en Boet (entorns pol\u00EDgon industrial)"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Layret, 39. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats setmanals"
,"HORARI":"Pol\u00EDgon Industrial de Pla d\u0027en Boet dissabtes de 9:00 a 14:00 hores"
,"DESCRIPCIO":"Mercat setmanal els dissabtes, equipament de la persona i la llar."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/marxants.html"
,"TELEFON":"937582458"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatsetmanal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42952613140308 41.5326794281869)"
,"LAT":41.5326794281869
,"LNG":2.42952613140308
}
,{
"CODI":1447
,"CODI_GUIA":41794
,"NOM":"Jutjat d\u0027instrucci\u00F3 n\u00FAm. 1"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Instrucci\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417306"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":1455
,"CODI_GUIA":41828
,"NOM":"Matar\u00F3 Bus"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Layret, 72. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Autobusos urbans"
,"DESCRIPCIO":"Bus urb\u00E0"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.matarobus.cat"
,"TELEFON":"010"
,"EMAIL":"matarobus@ctsaonline.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43181922211872 41.530285642798)"
,"LAT":41.530285642798
,"LNG":2.43181922211872
}
,{
"CODI":5098
,"CODI_GUIA":42161
,"NOM":"Centre de Dia Matar\u00F3 Ferran Ca\u00F1ete"
,"ADRECA":"Carrer del Tennis, 33. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Centre de dia"
,"URL_WEB":"http:\/\/centredediamataro.net\/"
,"TELEFON":"937907941"
,"EMAIL":"centrededia.mataro@hotmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.46016138448669 41.5559194256925)"
,"LAT":41.5559194256925
,"LNG":2.46016138448669
}
,{
"CODI":5104
,"CODI_GUIA":42171
,"NOM":"Resid\u00E8ncia Voramar"
,"ADRECA":"Carrer de Tordera, 8. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"DESCRIPCIO":"centre de dia, geri\u00E0tric"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.lavostrallar.com"
,"TELEFON":"937999144"
,"EMAIL":"voramar@lavostrallar.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43382850721645 41.5273917753807)"
,"LAT":41.5273917753807
,"LNG":2.43382850721645
}
,{
"CODI":4791
,"CODI_GUIA":41364
,"NOM":"Biblioteca P\u00FAblica Antoni Comas"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 110. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Biblioteques"
,"HORARI":"Dilluns, dimarts i dijous de 15.30 a 20.30 h;\r\nDimecres i divendres de 9.30 a 20.30 h (no tanca el migdia)\r\nDissabtes de 10 a 14 h\r\nAgost: dilluns, dimarts, dijous i divendres de 16 a 21 h; dimecres de 10 a 14 h i de 16 a 21 h\r\n\r\n\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Acc\u00E9s al coneixement, la informaci\u00F3 i l\u0092oci, pret\u00E9n ser el nexe d\u0092uni\u00F3 entre els barris i les cultures que es troben al seu entorn (Rocafonda, El Palau, Les Santes-Escorxador i l\u0092Havana)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/biblioteca-publica-antoni-comas"
,"TELEFON":"937022813"
,"EMAIL":"b.mataro.ac@diba.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_biblioteca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45304406969035 41.5449951118624)"
,"LAT":41.5449951118624
,"LNG":2.45304406969035
}
,{
"CODI":210
,"CODI_GUIA":41910
,"NOM":"Serveis Funeraris Cabr\u00E9 Junqueras, S.A"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Arist\u00F2til, 37. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis funeraris"
,"TIPUS":"Tanatoris"
,"HORARI":"Oficines: de les 8:00 a les 19:00"
,"DESCRIPCIO":"Tanatori de Matar\u00F3. Servei permanent"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cabrejunqueras.cat\/"
,"TELEFON":"937415370"
,"EMAIL":"funeraria@cabrejunqueras.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_tanatori.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43416131905513 41.5517315383118)"
,"LAT":41.5517315383118
,"LNG":2.43416131905513
}
,{
"CODI":3257
,"CODI_GUIA":42202
,"NOM":"Ag\u00E8ncia d\u0027Atenci\u00F3 a les Persones amb Depend\u00E8ncia"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 101. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"HORARI":"De dilluns a dijous de 9 a 14 h. i de 15:30 a 17:30 h. Divendres de 9 a 14 h. \r\ndivendres, de 9 a 14h."
,"DESCRIPCIO":"Depenent del Servei de Sanitat i Serveis Socials"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/serveis_socials\/agencia_atencio_dep\/"
,"TELEFON":"937582301"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42866332668914 41.5400818317203)"
,"LAT":41.5400818317203
,"LNG":2.42866332668914
}
,{
"CODI":4942
,"CODI_GUIA":41342
,"NOM":"Aula de Teatre. Espais del Monumental"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Mel\u00E9ndez Vald\u00E9s, 2. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arts esc\u00E8niques"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18 a 21 h\r\nEstiu: tancat del 20 de juliol al 31 d\u0092agost.\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Escola d\u0027ensenyaments teatrals "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/aula-de-teatre"
,"TELEFON":"937570873"
,"EMAIL":"aulateatre@ajmataro.cat "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arts.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44222341186896 41.5436387704055)"
,"LAT":41.5436387704055
,"LNG":2.44222341186896
}
,{
"CODI":1421
,"CODI_GUIA":41674
,"NOM":"Institut Josep Puig i Cadafalch"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep de Calassan\u00E7, 16. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"HORARI":"ESO: De 8:00-17:30h\r\nCFGS Ed. infantil: De 8:00-14:30h\r\nCFGM: Atencio sociosanit\u00E0ria de 15:30-21:00h\r\nBATCHILLERAT: De 8:00-14:30h"
,"DESCRIPCIO":"Centre p\u00FAblic d\u0027educaci\u00F3 secund\u00E0ria, batxillerat i cicles formatius de grau mitj\u00E0 i superior"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.inspuig.org"
,"TELEFON":"937980762"
,"EMAIL":"a8052979@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicsecundari.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42611683368701 41.5454291351965)"
,"LAT":41.5454291351965
,"LNG":2.42611683368701
}
,{
"CODI":2702
,"CODI_GUIA":45892
,"NOM":"Testimonis Cristians de Jehov\u00E0"
,"ADRECA":"Cam\u00ED dels Caputxins, 43. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Testimonis Cristians de Jehov\u00E0"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte Cristians de Jehov\u00E0"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jehova.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44478963528964 41.5501066494625)"
,"LAT":41.5501066494625
,"LNG":2.44478963528964
}
,{
"CODI":4805
,"CODI_GUIA":56635
,"NOM":"Soleret"
,"ADRECA":"Ronda dels Pa\u00EFsos Catalans, 45. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Centres comercials"
,"DESCRIPCIO":"Galeries Centre Comercial. Can Soleret"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.soleret.com"
,"TELEFON":"937579483"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centres.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44015916732809 41.5542946460627)"
,"LAT":41.5542946460627
,"LNG":2.44015916732809
}
,{
"CODI":387
,"CODI_GUIA":42968
,"NOM":"Farm\u00E0cia Fit\u00E9"
,"ADRECA":"La Riera, 57. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"TELEFON":"937901030"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44445823631549 41.5400963534006)"
,"LAT":41.5400963534006
,"LNG":2.44445823631549
}
,{
"CODI":397
,"CODI_GUIA":42999
,"NOM":"Farm\u00E0cia Serrano"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 102. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h."
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h."
,"TELEFON":"937980343"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43521801917037 41.5402923755759)"
,"LAT":41.5402923755759
,"LNG":2.43521801917037
}
,{
"CODI":406
,"CODI_GUIA":42993
,"NOM":"Farm\u00E0cia Roca"
,"ADRECA":"Carrer Nou, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:30h a 20:30h. \r\nDissabtes alterns de 9:00h a 13:30h i de 17:00h a 20:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 8:30h a 20:30h. Dissabtes alterns de 9:00h a 13:30h i de 17:00h a 20:30h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.farmaciaortopediamproca.com\/"
,"TELEFON":"937901957"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44434364002969 41.5408904048498)"
,"LAT":41.5408904048498
,"LNG":2.44434364002969
}
,{
"CODI":388
,"CODI_GUIA":43023
,"NOM":"Farm\u00E0cia Barber\u00E0"
,"ADRECA":"Carrer de la Gatassa, 10. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.efarmaciabarbera.com\/"
,"TELEFON":"937982915"
,"EMAIL":"info@efarmaciabarbera.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42545393642396 41.5407187650984)"
,"LAT":41.5407187650984
,"LNG":2.42545393642396
}
,{
"CODI":412
,"CODI_GUIA":42972
,"NOM":"Farm\u00E0cia Nogueras"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 79. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937905418"
,"EMAIL":"mtnogueras001@cofb.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45384334480679 41.5459749197476)"
,"LAT":41.5459749197476
,"LNG":2.45384334480679
}
,{
"CODI":3578
,"CODI_GUIA":42132
,"NOM":"CAP II  El Maresme "
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 36. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"Dilluns a Divendres de 8a 20h. i dissabtes de 9 a 17h."
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u00B4atenci\u00F3 prim\u00E0ria de l\u00B4Institut Catal\u00E0 de la Salut"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937416073"
,"EMAIL":"mataro6.sanitat@gencat.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43014567041679 41.5364998295583)"
,"LAT":41.5364998295583
,"LNG":2.43014567041679
}
,{
"CODI":132
,"CODI_GUIA":41142
,"NOM":"Servei de Sistemes d\u0027Informaci\u00F3 i Telecomunicacions"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":44
,"CODI_GUIA":41166
,"NOM":"Servei de Gesti\u00F3 Econ\u00F2mica i Administrativa"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":12
,"CODI_GUIA":41241
,"NOM":"Servei de Comunicaci\u00F3"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"premsa@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":128
,"CODI_GUIA":41227
,"NOM":"Promocions Urban\u00EDstiques Matar\u00F3 S.A"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 63. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Promocions Urban\u00EDstiques de Matar\u00F3 (PUMSA)"
,"HORARI":"Horari:  de dilluns a divendres de 8.30 a 14h.\r\ndimarts i dijous de 16 a 18h\r\nDel 2 de juny al 30 setembre: de 8.30 a 14h.\r\n\u00FAltima setmana i primera de l\u0027any, horari intensiu\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Empresa Municipal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.grup-pumsa.cat"
,"TELEFON":"937415610"
,"EMAIL":" pumsa@grup-pumsa.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43237131091186 41.5314108109751)"
,"LAT":41.5314108109751
,"LNG":2.43237131091186
}
,{
"CODI":16
,"CODI_GUIA":41156
,"NOM":"Servei d\u0027Equipaments Municipals"
,"ADRECA":"Carrer de Comadaran, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Gesti\u00F3 de l\u0027Espai P\u00FAblic"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 7:30 a 14:30h"
,"DESCRIPCIO":"Servei encarregat del manteniment de la ciutat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582444"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44847846536774 41.5630233886384)"
,"LAT":41.5630233886384
,"LNG":2.44847846536774
}
,{
"CODI":1081
,"CODI_GUIA":41803
,"NOM":"Club de Tenis Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer del Tennis, 19. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Centres esportius"
,"HORARI":"Dilluns a divendres de 9h a 22h.\r\nDissabtes i diumenge de 9h. a 21h."
,"DESCRIPCIO":"Entitat Esportiva"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Esports\/esport_federat\/clubs\/club_tennis_mataro\/"
,"TELEFON":"937960956"
,"EMAIL":"tennismataro@arsystel.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4603012247441 41.5552166956595)"
,"LAT":41.5552166956595
,"LNG":2.4603012247441
}
,{
"CODI":5007
,"CODI_GUIA":42134
,"NOM":"Centre de Dia AFAM"
,"ADRECA":"Carrer de Carlemany, 10. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"HORARI":"de 9 a 19h."
,"DESCRIPCIO":"Centre de dia per a malalts d\u0027Alzheimer"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.afamaresme.org"
,"TELEFON":"937988481"
,"EMAIL":"administracio@afamaresme.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42231597645857 41.5394977331117)"
,"LAT":41.5394977331117
,"LNG":2.42231597645857
}
,{
"CODI":5009
,"CODI_GUIA":42978
,"NOM":"Farm\u00E0cia Oliv\u00E9-Gatassa"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 71. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"TELEFON":"937984955"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42774105874041 41.5377185579744)"
,"LAT":41.5377185579744
,"LNG":2.42774105874041
}
,{
"CODI":4839
,"CODI_GUIA":41915
,"NOM":"Servei d\u0027Ocupaci\u00F3 Jove"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Oficines d\u0027Atenci\u00F3 i informaci\u00F3 per a joves"
,"HORARI":"de dilluns a divendres, de 9 a 14h."
,"DESCRIPCIO":"Servei adre\u00E7at a joves entre 16 i 24 anys que volen formar-se i trobar feina."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/joves\/serveis\/Ocupacio_Jove\/index.html"
,"TELEFON":"937578241"
,"EMAIL":"Serveiocupacio@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesfeina.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":4541
,"CODI_GUIA":42156
,"NOM":"Centre de Dia Can Clement"
,"ADRECA":"Carrer de Joaquim Torres-Garc\u00EDa, 29. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Centre de dia"
,"URL_WEB":"https:\/\/es-es.facebook.com\/pages\/Centre-De-Dia-Can-Clement\/219495488095145"
,"TELEFON":"937906721"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44637686562804 41.5532992685018)"
,"LAT":41.5532992685018
,"LNG":2.44637686562804
}
,{
"CODI":4679
,"CODI_GUIA":41870
,"NOM":"Deixalleria d\u0027en Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Layret, 74. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries fixes"
,"HORARI":"de dilluns a dissabte de 9 a 13 h i de 16 a 20 h\r\ndiumenges i festius de 9 a 14 h\r\nPagament en efectiu"
,"DESCRIPCIO":"Deixalleria municipal"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"010"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriafixe.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43209983963204 41.5301306806574)"
,"LAT":41.5301306806574
,"LNG":2.43209983963204
}
,{
"CODI":4684
,"CODI_GUIA":46324
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 7"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"DESCRIPCIO":"Primera Inst\u00E0ncia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"936931044"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":1990
,"CODI_GUIA":42975
,"NOM":"Farm\u00E0cia Via"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 16. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937901828"
,"EMAIL":"mavia001@cofb.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45105580782419 41.5480507635679)"
,"LAT":41.5480507635679
,"LNG":2.45105580782419
}
,{
"CODI":4866
,"CODI_GUIA":43028
,"NOM":"Farm\u00E0cia Romances"
,"ADRECA":"Ronda de Josep Tarradellas, 32. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937586514"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42144037132076 41.5368126914054)"
,"LAT":41.5368126914054
,"LNG":2.42144037132076
}
,{
"CODI":2951
,"CODI_GUIA":42169
,"NOM":"Centre Geri\u00E0tric Can Boada"
,"ADRECA":"Carrer dels Pirineus, 13. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Geriatria centre de dia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cgcanboada.com"
,"TELEFON":"937411139"
,"EMAIL":"canboada@cgcanboada.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43382739192187 41.5410627417063)"
,"LAT":41.5410627417063
,"LNG":2.43382739192187
}
,{
"CODI":3175
,"CODI_GUIA":41904
,"NOM":"Mossos d\u0027Esquadra"
,"ADRECA":"Avinguda de Llu\u00EDs Companys, 87. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Seguretat"
,"TIPUS":"Comissaries"
,"DESCRIPCIO":"Comissaria de la Policia de la Generalitat "
,"URL_WEB":"http:\/\/sac.gencat.cat\/sacgencat\/AppJava\/organisme_fitxa.jsp?codi=13411"
,"TELEFON":"937418100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_comissaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43334305027864 41.5319479731172)"
,"LAT":41.5319479731172
,"LNG":2.43334305027864
}
,{
"CODI":733
,"CODI_GUIA":41341
,"NOM":"Teatre Monumental"
,"ADRECA":"La Riera, 169. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arts esc\u00E8niques"
,"HORARI":"Oficines: de dilluns a divendres de 9 a 14 h. i de 18 a 20 h.\r\nAquest \u00E9s l\u0027horari d\u0027atenci\u00F3 al p\u00FAblic del PMC.L\u0027horari del teatre est\u00E0 establert en funci\u00F3 de la programaci\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal per la celebraci\u00F3 d\u0027espectacles de teatre, m\u00FAsica i dansa. Tamb\u00E9 hi ha programaci\u00F3 estable de cinema en versi\u00F3 original."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/teatre-monumental"
,"TELEFON":"937985460"
,"EMAIL":"teatremonumental@ajmataro.cat  "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arts.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44251803587888 41.5438125302884)"
,"LAT":41.5438125302884
,"LNG":2.44251803587888
}
,{
"CODI":1141
,"CODI_GUIA":41347
,"NOM":"Centre de Documentaci\u00F3 del Parc del Montnegre-Corredor(CDOC)"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 83. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arxius i Centres de documentaci\u00F3"
,"HORARI":"Dijous de 10 a 14 h. Fora d\u0027aquest horari cal concertar pr\u00E8viament la visita \r\n"
,"DESCRIPCIO":"S\u0027hi apleguen llibres, articles, revistes, fotografies i dibuixos referits tant als aspectes natural\u00EDstics com culturals del mass\u00EDs, especialment en el seu vessant maresmenc."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/cpan"
,"TELEFON":"937410484"
,"EMAIL":"p.montnegre.cdmataro@diba.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arxiu.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43285314165926 41.5304288735613)"
,"LAT":41.5304288735613
,"LNG":2.43285314165926
}
,{
"CODI":2964
,"CODI_GUIA":53620
,"NOM":"Oficina T\u00E8cnica de Joventut"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO":"Servei encarregat dels temes relacionats amb els joves i les dones a la ciutat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.joves.mataro.org"
,"TELEFON":"93 7025741"
,"EMAIL":"joventut@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44487432289565 41.5334985803649)"
,"LAT":41.5334985803649
,"LNG":2.44487432289565
}
,{
"CODI":3259
,"CODI_GUIA":41693
,"NOM":"EOI del Maresme"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Onofre Arnau, 32. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Oficial d\u0027Idiomes"
,"HORARI":"Horari curs ordinari: De dilluns a divendres de 17:00-19:00h i de 19:00- 21:00h.\r\nHorari d\u0027atenci\u00F3 al p\u00FAblic: De dilluns a divendres de 10:00-13:00h i de 16:00-19:00h \r\n"
,"DESCRIPCIO":"Centre p\u00FAblic d\u0027ensenyament d\u0027idiomes moderns a adults a nivell no universitat (EOI)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.eoimaresme.cat"
,"TELEFON":"937905792"
,"EMAIL":"eoimaresme@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edueoi.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44497665220717 41.5427254426065)"
,"LAT":41.5427254426065
,"LNG":2.44497665220717
}
,{
"CODI":172
,"CODI_GUIA":51442
,"NOM":"Servei d\u0027Educaci\u00F3"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO":"Gestiona tot el que fa refer\u00E8ncia a les compet\u00E8ncies municipals en mat\u00E8ria educativa a la ciutat"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"ime@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44832796708392 41.5404221145694)"
,"LAT":41.5404221145694
,"LNG":2.44832796708392
}
,{
"CODI":20
,"CODI_GUIA":47842
,"NOM":"Servei de Protecci\u00F3 Civil"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Granollers, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Gesti\u00F3 de l\u0027Espai P\u00FAblic"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43570448507209 41.5408819219977)"
,"LAT":41.5408819219977
,"LNG":2.43570448507209
}
,{
"CODI":156
,"CODI_GUIA":41176
,"NOM":"Servei de Secretaria General"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"DESCRIPCIO":"Ajuntament de Matar\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":4409
,"CODI_GUIA":41815
,"NOM":"Jutjat del Penal n\u00FAm.2"
,"ADRECA":"Carrer de Casto M\u00E9ndez N\u00FA\u00F1ez, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Penal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937589755"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44044078589585 41.5329873238481)"
,"LAT":41.5329873238481
,"LNG":2.44044078589585
}
,{
"CODI":4410
,"CODI_GUIA":46302
,"NOM":"Jutjat d\u0027instrucci\u00F3 n\u00FAm. 4"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Instrucci\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417347"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":3898
,"CODI_GUIA":41788
,"NOM":"Palau Municipal d\u0027Esports Josep Mora"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 14. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 17.30 a 23.30h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de b\u00E0squet."
,"TELEFON":"647990070"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44248376394851 41.5456690804773)"
,"LAT":41.5456690804773
,"LNG":2.44248376394851
}
,{
"CODI":3902
,"CODI_GUIA":41766
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol Cam\u00ED del Mig"
,"ADRECA":"Carrer de la Marat\u00F3, 91. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 17 a 20.30 h\r\nDissabtes i Diumenges, segos competici\u00F3"
,"TELEFON":"647990074"
,"EMAIL":"info@aeillcerdanyola.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42458236421121 41.535473703664)"
,"LAT":41.535473703664
,"LNG":2.42458236421121
}
,{
"CODI":3903
,"CODI_GUIA":41789
,"NOM":"Zona Esportiva Municipal de Cerdanyola"
,"ADRECA":"Carrer de la Marat\u00F3, 91. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Zones esportives i Palaus d\u0027esport"
,"TELEFON":"937980997"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_palaus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42458236421121 41.535473703664)"
,"LAT":41.535473703664
,"LNG":2.42458236421121
}
,{
"CODI":4427
,"CODI_GUIA":42220
,"NOM":"Oficina de Turisme"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Turisme"
,"TIPUS":"Oficina de turisme"
,"HORARI":"de Dimarts a Dissabte: de 10 a 13h. i de 17 a 19h.\r\nDiumenges i Festius: de 10 a 14h.\r\ntancat els dies: 1 novembre, 6,25 i 26 desembre, 1 i 6 gener\r\nJuliol i Agost del 10 a 13 i de 17 a 19h de dilluns a diumenge."
,"DESCRIPCIO":"Promoci\u00F3 i suport al sector tur\u00EDstic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.visitmataro.cat\/ca\/"
,"TELEFON":"937582698"
,"EMAIL":"turisme@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_turisme.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":4433
,"CODI_GUIA":42139
,"NOM":"Centre de Dia Sent Actiu"
,"ADRECA":"Carrer de Roger de Flor, 40. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Centre de dia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.sentactiu.cat"
,"TELEFON":"937412648"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43870220566383 41.541717888286)"
,"LAT":41.541717888286
,"LNG":2.43870220566383
}
,{
"CODI":3905
,"CODI_GUIA":41813
,"NOM":"Pistes Municipals de Petanca Rocafonda"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 24. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes de petanca"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 9:00 a 22:00h."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de petanca."
,"TELEFON":"937550606"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_petanca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45034268946787 41.5511311360533)"
,"LAT":41.5511311360533
,"LNG":2.45034268946787
}
,{
"CODI":5044
,"CODI_GUIA":42200
,"NOM":"Centre Residencial d\u0027Acci\u00F3 Educativa Pere Quart"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Antoni de Capmany, 52. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Acollida menors tutelats"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cenforpre.org"
,"TELEFON":"931140197"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4528566774944 41.5423198212156)"
,"LAT":41.5423198212156
,"LNG":2.4528566774944
}
,{
"CODI":5048
,"CODI_GUIA":41697
,"NOM":"Tres Roques"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a del Canig\u00F3, 7. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres de Formaci\u00F3 Permanent"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:30-14:00h i de 16:30-21:30h\r\nDissabtes: De 10:00-13:30h"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Formaci\u00F3 Permanent"
,"URL_WEB":"https:\/\/tresroquesmataro.cat\/"
,"TELEFON":"937582475"
,"EMAIL":"ime@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edupermanent.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42808286942019 41.543454316385)"
,"LAT":41.543454316385
,"LNG":2.42808286942019
}
,{
"CODI":4898
,"CODI_GUIA":45902
,"NOM":"Testimonis Cristians de Jehov\u00E0"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 97. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Testimonis Cristians de Jehov\u00E0"
,"DESCRIPCIO":"Testimonis Cristians de Jehov\u00E0"
,"TELEFON":"937996430"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jehova.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43737560991895 41.5342561660951)"
,"LAT":41.5342561660951
,"LNG":2.43737560991895
}
,{
"CODI":2621
,"CODI_GUIA":41302
,"NOM":"Correus i Tel\u00E8grafs (seu n\u00BA2)"
,"ADRECA":"Carrer de Calassan\u00E7 Marqu\u00E8s, 14. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 de l\u0027Estat"
,"TIPUS":"Oficines de Correus"
,"HORARI":".De dilluns a divendres de 8: 30 h. a 20:30 h.\r\nDissabtes de 9:30h. a 14:00h\r\n.Horaris d\u0027estiu del 16 de Juliol fins 15de setembre : dilluns a divendres de 8.30h a 14:30h i dissabtes de 9:30h a 13:00h."
,"DESCRIPCIO":"Sucursal de correus"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.correos.es"
,"TELEFON":"937572196"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_correus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42603844508834 41.5406629691384)"
,"LAT":41.5406629691384
,"LNG":2.42603844508834
}
,{
"CODI":302
,"CODI_GUIA":41273
,"NOM":"Centre C\u00EDvic Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres C\u00EDvics"
,"HORARI":"Horari de dll a dv 9 a 21.45h.\r\nHorari Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana: de dilluns a dijous de 9 a 15 h, divendres de 9 a 14 h"
,"DESCRIPCIO":"Punt d\u0027informaci\u00F3\r\nOficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC) \r\nOrdinador per tr\u00E0mits on-line. Sala d\u0027estudi. -Servei gratu\u00EFt de wifi"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/sites\/XEC\/01_cc_pla_den_boet.html"
,"TELEFON":"937022831"
,"EMAIL":"ccboet@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centrescivics.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43552178933492 41.5358533810768)"
,"LAT":41.5358533810768
,"LNG":2.43552178933492
}
,{
"CODI":2628
,"CODI_GUIA":41271
,"NOM":"Centre C\u00EDvic Cirera"
,"ADRECA":"Carrer de Cadis, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres C\u00EDvics"
,"HORARI":"Dill-Dj de 9 a 15 hm Dv de 9 a 14 h\r\nTancat del 16 de juliol a 14 de setembre."
,"DESCRIPCIO":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)"
,"URL_WEB":"http:\/\/mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/06_cc_cirera.html"
,"TELEFON":"937 02 28 95"
,"EMAIL":"cccirera@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centrescivics.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43416154241158 41.5469990835442)"
,"LAT":41.5469990835442
,"LNG":2.43416154241158
}
,{
"CODI":3318
,"CODI_GUIA":41723
,"NOM":"Llar d\u0027infants Peques"
,"ADRECA":"Carrer El Rierot, 2. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"HORARI":"De 6 a 22h."
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolabressolpeques.es\/"
,"TELEFON":"937901546"
,"EMAIL":"elena@escolabressolpeques.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44739392250977 41.5437968395679)"
,"LAT":41.5437968395679
,"LNG":2.44739392250977
}
,{
"CODI":2774
,"CODI_GUIA":41735
,"NOM":"Estadi Municipal d\u0027Atletisme"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 250. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9 a 14 h i de 15.30 a 22 h.\r\nDissabtes de 9 a 14 h. - Diumenges de 9 a 13 h."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competicions d\u0027atletisme."
,"TELEFON":"647990072"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42876644270197 41.5569627845167)"
,"LAT":41.5569627845167
,"LNG":2.42876644270197
}
,{
"CODI":3804
,"CODI_GUIA":42123
,"NOM":"Convent de les Serventes de Maria"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Onofre Arnau, 33. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Serveis assistencials"
,"TELEFON":"937902691"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44470125445889 41.5427504044969)"
,"LAT":41.5427504044969
,"LNG":2.44470125445889
}
,{
"CODI":1003
,"CODI_GUIA":41801
,"NOM":"Complex Esportiu Joan Serra "
,"ADRECA":"Passeig Mar\u00EDtim, 92. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Centres esportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00 a 22:00h\r\nDissabtes de 9:00 a 14:00h"
,"DESCRIPCIO":"Complex esportiu Joan Serra "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cnmataro.cat"
,"TELEFON":"937962902"
,"EMAIL":"cnmataro@cnmataro.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45265128956323 41.5378275412627)"
,"LAT":41.5378275412627
,"LNG":2.45265128956323
}
,{
"CODI":4281
,"CODI_GUIA":41728
,"NOM":"Llar d\u0027infants ANCA"
,"ADRECA":"Carrer de Cr\u00E9teil, 41. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants (parla en angl\u00E8s)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ancamataro.com\/"
,"TELEFON":"937907553"
,"EMAIL":"info@ancamataro.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44737131375901 41.5540624034908)"
,"LAT":41.5540624034908
,"LNG":2.44737131375901
}
,{
"CODI":3342
,"CODI_GUIA":42344
,"NOM":"Avis"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 5. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Lloguer de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"Lloguer de vehicles"
,"TELEFON":"937411150"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43818840839406 41.532892621721)"
,"LAT":41.532892621721
,"LNG":2.43818840839406
}
,{
"CODI":3473
,"CODI_GUIA":47844
,"NOM":"CAP Ronda Joan Prim - ICS"
,"ADRECA":"Ronda de Joan Prim, 35. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"Horari de dilluns a divendres de 8 a 21h i dissabtes de 9 a 17h."
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u00B4atenci\u00F3 prim\u00E0ria de l\u00B4Institut Catal\u00E0 de la Salut"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937550519"
,"EMAIL":"mataro7.sanitat@tencat.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43588676606596 41.5386732249864)"
,"LAT":41.5386732249864
,"LNG":2.43588676606596
}
,{
"CODI":3474
,"CODI_GUIA":42147
,"NOM":"CAP Matar\u00F3 Centre - CSdM"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 208. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u00B4atenci\u00F3 prim\u00E0ria del Consorci Sanitari del Maresme"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937555190"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4499391722225 41.5394749549434)"
,"LAT":41.5394749549434
,"LNG":2.4499391722225
}
,{
"CODI":3476
,"CODI_GUIA":42991
,"NOM":"Farm\u00E0cia Ferr\u00E9"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 61. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h."
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h."
,"TELEFON":"937411666"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43630212205451 41.5343631839818)"
,"LAT":41.5343631839818
,"LNG":2.43630212205451
}
,{
"CODI":4095
,"CODI_GUIA":41814
,"NOM":"Jutjat del Penal n\u00FAm.1"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Penal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937414282"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":4463
,"CODI_GUIA":42964
,"NOM":"GALP"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Sant Crist, 63. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"De 6:00 a 22:00h"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ballenoil.es\/"
,"TELEFON":"937997883"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42998952756651 41.5299813224648)"
,"LAT":41.5299813224648
,"LNG":2.42998952756651
}
,{
"CODI":4464
,"CODI_GUIA":42961
,"NOM":"E.S. GALP"
,"ADRECA":"Carretera de Barcelona, 50. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"De 6:00 a 22:00 h"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.galpenergia.com\/ES\/ProdutosServicos\/PostosGalp\/PesquisaPostos\/Paginas\/PesquisaPostos.aspx"
,"TELEFON":"937576888"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43103768980308 41.5268779903589)"
,"LAT":41.5268779903589
,"LNG":2.43103768980308
}
,{
"CODI":4465
,"CODI_GUIA":42982
,"NOM":"REPSOL - Matar\u00F3 I"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 284. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"TELEFON":"937579289 "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42110245117857 41.5412352695292)"
,"LAT":41.5412352695292
,"LNG":2.42110245117857
}
,{
"CODI":4326
,"CODI_GUIA":41254
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran de l\u0027Havana"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 163. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres\r\nde 10 a 13 h i de 16 a 19 h"
,"TELEFON":"93 169 67 47"
,"EMAIL":"casalhavanamataro@yahoo.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45096393198029 41.5397831547868)"
,"LAT":41.5397831547868
,"LNG":2.45096393198029
}
,{
"CODI":1089
,"CODI_GUIA":41350
,"NOM":"Biblioteca Popular de la Fundaci\u00F3 Iluro"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Pujol, 19. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Biblioteques"
,"HORARI":"Dilluns de 16 a 20,30h. De dimarts a divendres de 9,30 a 14h i de 16 a 20,30h. Dissabte de 10 a 14h i de 16 a 19,30h Horari d\u0027estiu:  dilluns, dimecres i divendres de 16 a 20,30h. Dimarts i dijous de 10h a 14h i de 16 a 20,30h . Dissabte tancat"
,"DESCRIPCIO":"Sala de lectura, sala infantil, sala d\u0027estudi i col\u00B7lecci\u00F3 Matar\u00F3 i El Maresme"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundacioiluro.cat\/biblioteca-popular-de-la-fundacio-iluro\/"
,"TELEFON":"937901289"
,"EMAIL":"biblioteca@fundacioiluro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_biblioteca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44573386053012 41.5393162940535)"
,"LAT":41.5393162940535
,"LNG":2.44573386053012
}
,{
"CODI":4769
,"CODI_GUIA":42345
,"NOM":"Ballestero Alquiler"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Carrasco i Formiguera, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Lloguer de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"Lloguer de vehicles "
,"TELEFON":"937579918"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43125768832853 41.534559057583)"
,"LAT":41.534559057583
,"LNG":2.43125768832853
}
,{
"CODI":4771
,"CODI_GUIA":41720
,"NOM":"Llar d\u0027infants La Caseta"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 14. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.lacasetamataro.com\/"
,"TELEFON":"937962268"
,"EMAIL":"mcaixach@stylclinicbarcelona.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44529154905058 41.5415095077726)"
,"LAT":41.5415095077726
,"LNG":2.44529154905058
}
,{
"CODI":1417
,"CODI_GUIA":41673
,"NOM":"Institut Dami\u00E0 Campeny"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"HORARI":"ESO: di\u00FCrn\r\nBatxillerat: di\u00FCrn i nocturn (d\u0027\u00E0mbit comarcal)"
,"DESCRIPCIO":"Centre p\u00FAblic d\u0027educaci\u00F3 secund\u00E0ria i batxillerat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/educacio\/secpost\/centres_esc\/content\/33DamiaCampeny.html"
,"TELEFON":"937554730"
,"EMAIL":"a8021302@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicsecundari.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44459364300271 41.5421916817148)"
,"LAT":41.5421916817148
,"LNG":2.44459364300271
}
,{
"CODI":2670
,"CODI_GUIA":41763
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol Vista Alegre-Molins"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Almeria, 40. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18 a 22,30h.\r\ndissabtes i diumenges, segons competici\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de futbol."
,"TELEFON":"691 032 048"
,"EMAIL":"udmolinos@hotmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44470132381894 41.5537083173931)"
,"LAT":41.5537083173931
,"LNG":2.44470132381894
}
,{
"CODI":2673
,"CODI_GUIA":41760
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol Can Xalant"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 64. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18.00 a 22.30 h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de futbol."
,"TELEFON":"937582371"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43204934849402 41.5315747617127)"
,"LAT":41.5315747617127
,"LNG":2.43204934849402
}
,{
"CODI":2678
,"CODI_GUIA":41741
,"NOM":"Camp Municipal de Hoquei"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 180. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18.00 a 22.30 hores.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competicions de hoquei gespa."
,"TELEFON":"9375823 71"
,"EMAIL":" esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42619565459346 41.5557242120185)"
,"LAT":41.5557242120185
,"LNG":2.42619565459346
}
,{
"CODI":3352
,"CODI_GUIA":62883
,"NOM":"PFI Salesians Sant Jordi- Plataforma d\u0027Educaci\u00F3 Social"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Programes de Formaci\u00F3 i Inserci\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Obra Salesiana de Matar\u00F3"
,"TELEFON":"937578489"
,"EMAIL":"coordcfa.mataro@sdbcn.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edupqpi.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42976792931822 41.5403106449619)"
,"LAT":41.5403106449619
,"LNG":2.42976792931822
}
,{
"CODI":3356
,"CODI_GUIA":42181
,"NOM":"Resid\u00E8ncia Taller Pro persones amb disminuci\u00F3 ps\u00EDquica"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons XII, 87. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Resid\u00E8ncia per a persones amb discapacitats"
,"TELEFON":"937982993"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43779413158661 41.5361978117358)"
,"LAT":41.5361978117358
,"LNG":2.43779413158661
}
,{
"CODI":3363
,"CODI_GUIA":42205
,"NOM":"Centre Obert Municipal Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Passeig de Pau Claris, 31. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"HORARI":"Diari de 17 a 20h."
,"DESCRIPCIO":"Servei socioeducatiu per a menors d\u0027entre 6 i 12 anys que presenten dificultats a nivell social i educatiu"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"935364127"
,"EMAIL":"coboet@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43214336662548 41.5355821687355)"
,"LAT":41.5355821687355
,"LNG":2.43214336662548
}
,{
"CODI":1794
,"CODI_GUIA":42142
,"NOM":"Grup d\u0027Inv\u00E0lids de Matar\u00F3 i el Maresme"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 37. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Altres -serveis sanitaris-"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9 a 13 h i de 16 a 20 h"
,"DESCRIPCIO":"T\u00E9 com a finalitat promoure la integraci\u00F3 de les persones amb disminuci\u00F3 f\u00EDsica afavorint que gaudeixin d\u0027una vida el m\u00E9s aut\u00F2noma i normalitzada possible"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.agimm.org"
,"TELEFON":"937 409 076"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altressanitaris.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43027758931741 41.5397653750118)"
,"LAT":41.5397653750118
,"LNG":2.43027758931741
}
,{
"CODI":1234
,"CODI_GUIA":41782
,"NOM":"Club de petanca L\u0027Esplanada"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de la Brisa, 11. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes de petanca"
,"HORARI":"Dilluns a divendres de 16h a 21h.\r\nDissabtes de 9h a 14h i 16h a 21h.\r\nDiumenge de 9h a 14h\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Entitat Esportiva"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Esports\/esport_federat\/clubs\/penya_esplanada\/"
,"TELEFON":"937903228"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_petanca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44578433818203 41.5448147660814)"
,"LAT":41.5448147660814
,"LNG":2.44578433818203
}
,{
"CODI":4334
,"CODI_GUIA":43026
,"NOM":"Farm\u00E0cia Centeno"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Almeria, 77. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:00h a 21:30h. \r\nDissabtes de 8:00h a 16:00h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divednres de  9:00h a 13:30h i de 16:00h a 21:30h. \r\nDissabtes de 8:00h a 16:00h"
,"TELEFON":"937985008"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44472260765907 41.554619801483)"
,"LAT":41.554619801483
,"LNG":2.44472260765907
}
,{
"CODI":3366
,"CODI_GUIA":41202
,"NOM":"Matar\u00F3 Energia Sostenible, S.A"
,"ADRECA":"Carretera de Barcelona, 92. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Matar\u00F3 Energia Sostenible"
,"HORARI":"De Dilluns a Dijous de 8:00 a 13:00 H i de 15:00 a 17:30 H\r\nDivendres de 8:00 a 13:00 H"
,"DESCRIPCIO":"Empresa participada en un 65% per Aig\u00FCes de Matar\u00F3, SA que t\u00E9 per objectiu disminuir l\u0027impacte ambiental de la generaci\u00F3 d\u0027energia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.messa.cat\/ca\/node\/347"
,"TELEFON":"937416100"
,"EMAIL":"messa@aiguesmataro.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4268901693356 41.5243657919028)"
,"LAT":41.5243657919028
,"LNG":2.4268901693356
}
,{
"CODI":692
,"CODI_GUIA":41861
,"NOM":"Consell Comarcal del Maresme"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres administracions"
,"TIPUS":"Consell Comarcal"
,"HORARI":"de dilluns a divendres, de 9 a 14 hores\r\nde dilluns a Dijous, tarda de 16,30 a 18h."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ccmaresme.es"
,"TELEFON":"937411616"
,"EMAIL":"stic@ccmaresme.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_consell.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44490190833788 41.5333754466922)"
,"LAT":41.5333754466922
,"LNG":2.44490190833788
}
,{
"CODI":3370
,"CODI_GUIA":41737
,"NOM":"Skate Park"
,"ADRECA":"Carretera de Barcelona, 2. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"DESCRIPCIO":"Pista municipal per a la pr\u00E0ctica del Skate."
,"TELEFON":"937582371"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43309415609027 41.5285279017885)"
,"LAT":41.5285279017885
,"LNG":2.43309415609027
}
,{
"CODI":3766
,"CODI_GUIA":41266
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de 9.30 a 13 h i de 15 a 20 h"
,"TELEFON":"93 758 21 84"
,"EMAIL":"aggboet@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43552178933492 41.5358533810768)"
,"LAT":41.5358533810768
,"LNG":2.43552178933492
}
,{
"CODI":4374
,"CODI_GUIA":42347
,"NOM":"Europcar"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Valent\u00ED, 26. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Lloguer de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"Lloguer vehicles"
,"TELEFON":"937415712"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43639158930244 41.5320563533025)"
,"LAT":41.5320563533025
,"LNG":2.43639158930244
}
,{
"CODI":3303
,"CODI_GUIA":42207
,"NOM":"Oficina d\u0027Informaci\u00F3 a l\u0027Estranger"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 101. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"DESCRIPCIO":"Oficina d\u0027Informaci\u00F3 a l\u0027Estranger \/ Arrelament"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/serveis_socials\/promocio_social\/osai\/"
,"TELEFON":"937582319"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42866332668914 41.5400818317203)"
,"LAT":41.5400818317203
,"LNG":2.42866332668914
}
,{
"CODI":4962
,"CODI_GUIA":41700
,"NOM":"Escola Municipal de M\u00FAsica de Matar\u00F3 (secretaria)"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Municipal de M\u00FAsica"
,"HORARI":"Dilluns, dimecres i divendres de 9:30 hores a 14 hores\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Ofereix propostes i espais de formaci\u00F3, producci\u00F3 i difusi\u00F3 en l\u0027\u00E0mbit de la m\u00FAsica."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.emmmataro.cat\/contacte\/"
,"TELEFON":"673057926"
,"EMAIL":"secretaria@emmmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduemm.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44832796708389 41.5404221145739)"
,"LAT":41.5404221145739
,"LNG":2.44832796708389
}
,{
"CODI":4966
,"CODI_GUIA":41600
,"NOM":"Servei Educatiu de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Onofre Arnau, 32. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Altres -oficines d\u0027educaci\u00F3-"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.sites.google.com\/a\/xtec.cat\/semataro\/"
,"TELEFON":"935516989"
,"EMAIL":"se-mataro@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresensenyament.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44497665220717 41.5427254426065)"
,"LAT":41.5427254426065
,"LNG":2.44497665220717
}
,{
"CODI":5370
,"CODI_GUIA":42061
,"NOM":"Espai Jove Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 103. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Espai jove"
,"HORARI":"Horari dissabtes 9:30 a 13:30 hores"
,"DESCRIPCIO":"Casal per a joves de m\u00E9s de 12 anys."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/joves\/serveis\/Espais_joves\/index.html"
,"TELEFON":"937022084"
,"EMAIL":"ejpladenboet@xarxagedi.coop"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesespai.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4345190321936 41.5358081090341)"
,"LAT":41.5358081090341
,"LNG":2.4345190321936
}
,{
"CODI":5347
,"CODI_GUIA":42152
,"NOM":"Servei de Rehabilitaci\u00F3 Comunit\u00E0ria en Salut Mental (SRC)"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 7. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Salut mental i adiccions"
,"HORARI":"de dl. a dv. de 9 a 17 hores"
,"DESCRIPCIO":"Servei salut  mental i adiccions"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cenforpre.org\/index.php\/arees\/salut-mental\/servei-de-rehabilitacio-comunitaria"
,"TELEFON":"937579799"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mental.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44069742962435 41.5441517078858)"
,"LAT":41.5441517078858
,"LNG":2.44069742962435
}
,{
"CODI":5421
,"CODI_GUIA":45566
,"NOM":"Seu Social de l\u0027Associaci\u00F3 Pla\u00E7a Vista Alegre"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Vista Alegre, 5. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Es fa servir de magatzem."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/cs_vista_alegre.html"
,"TELEFON":"666489897"
,"EMAIL":" "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44583202875086 41.5520344884029)"
,"LAT":41.5520344884029
,"LNG":2.44583202875086
}
,{
"CODI":5424
,"CODI_GUIA":45573
,"NOM":"Centre Social Carrer de las Siete Partidas"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Centre Social"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"937906893"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45000325127101 41.5461890576458)"
,"LAT":41.5461890576458
,"LNG":2.45000325127101
}
,{
"CODI":5425
,"CODI_GUIA":45571
,"NOM":"Centre Social Carrer de C\u00E0ceres"
,"ADRECA":"Carrer de C\u00E0ceres, 16. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de Ve\u00EFns de Cirera"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"647738385"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43290705943665 41.5499486945381)"
,"LAT":41.5499486945381
,"LNG":2.43290705943665
}
,{
"CODI":5427
,"CODI_GUIA":45568
,"NOM":"Centre Social Carrer de Dinamarca"
,"ADRECA":"Carrer de Dinamarca, 10. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de Via Europa"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"669654894"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43098064882337 41.5468306185836)"
,"LAT":41.5468306185836
,"LNG":2.43098064882337
}
,{
"CODI":5430
,"CODI_GUIA":45564
,"NOM":"Centre Social Carrer de Josep Monserrat Cuadrada"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 37. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associacions Jama Kafo i Agimm"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"937409076"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43027758931741 41.5397653750118)"
,"LAT":41.5397653750118
,"LNG":2.43027758931741
}
,{
"CODI":5431
,"CODI_GUIA":45572
,"NOM":"Centre Social Passeig del Callao "
,"ADRECA":"Passeig del Callao, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45400702479392 41.5388318275688)"
,"LAT":41.5388318275688
,"LNG":2.45400702479392
}
,{
"CODI":5442
,"CODI_GUIA":43740
,"NOM":"Aulari de l\u0027Institut Puig i Cadafalch"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 3. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicsecundari.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42713007867303 41.5462958483136)"
,"LAT":41.5462958483136
,"LNG":2.42713007867303
}
,{
"CODI":5158
,"CODI_GUIA":41820
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 8"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Abril, 24. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"DESCRIPCIO":"Primera inst\u00E0ncia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"936931070"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44042579389383 41.5326977351269)"
,"LAT":41.5326977351269
,"LNG":2.44042579389383
}
,{
"CODI":5159
,"CODI_GUIA":41821
,"NOM":"Jutjats - Fiscalia de Viol\u00E8ncia sobre la Dona"
,"ADRECA":"Carrer de Casto M\u00E9ndez N\u00FA\u00F1ez, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937589766"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44044078589585 41.5329873238481)"
,"LAT":41.5329873238481
,"LNG":2.44044078589585
}
,{
"CODI":5417
,"CODI_GUIA":42973
,"NOM":"Farm\u00E0cia Farr\u00E9 Espar"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Esteve Albert, 43. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"TELEFON":"937578491"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43505965127652 41.5445123558058)"
,"LAT":41.5445123558058
,"LNG":2.43505965127652
}
,{
"CODI":5416
,"CODI_GUIA":43024
,"NOM":"Farm\u00E0cia Subirana Calv\u00E9"
,"ADRECA":"Carrer del Rossell\u00F3, 43. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937579093"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42515959171583 41.5388137413662)"
,"LAT":41.5388137413662
,"LNG":2.42515959171583
}
,{
"CODI":5294
,"CODI_GUIA":41251
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran Oriol Batista"
,"ADRECA":"Carrer del Pla de Bages, 49. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de 10 a 12.30 h i de 15.30 a 19 h"
,"TELEFON":"93 798 98 65"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42398942328958 41.542070988593)"
,"LAT":41.542070988593
,"LNG":2.42398942328958
}
,{
"CODI":5234
,"CODI_GUIA":46303
,"NOM":"Jutjat d\u0027instrucci\u00F3 n\u00FAm. 5"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"de 9 a 14h."
,"DESCRIPCIO":"Instrucci\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"936931025"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":5262
,"CODI_GUIA":43020
,"NOM":"Farm\u00E0cia Elisa Barreda"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Alemanya, 6. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937573421"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43133153909947 41.5466680967623)"
,"LAT":41.5466680967623
,"LNG":2.43133153909947
}
,{
"CODI":5381
,"CODI_GUIA":41249
,"NOM":"Casal de Barri Les Esmendies"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals de barri"
,"DESCRIPCIO":"Casal de barri"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.peramas-esmandies.cat"
,"TELEFON":"937578857"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsbarri.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43477154441911 41.5400441134614)"
,"LAT":41.5400441134614
,"LNG":2.43477154441911
}
,{
"CODI":5401
,"CODI_GUIA":41826
,"NOM":"Mercat de la Pla\u00E7a de Cuba (entorns de la pla\u00E7a)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 53. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats setmanals"
,"HORARI":"Dissabtes de 7:00 a 14:00 hores, fruita i verdura. Dijous de 9:00 a 14:00 hores equipament de la persona i la llar"
,"DESCRIPCIO":"Dissabtes fruita i verdura. Dijous equipament de la persona i la llar."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/marxants.html"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatsetmanal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44130058383169 41.5375124152225)"
,"LAT":41.5375124152225
,"LNG":2.44130058383169
}
,{
"CODI":5402
,"CODI_GUIA":41871
,"NOM":"Deixalleria m\u00F2bil del Carrer Irlanda"
,"ADRECA":"Via d\u0027Europa, 147. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries m\u00F2bils"
,"HORARI":"Dilluns de 10 a 13 h i de 16 a 20 h"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"937582444"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriamobil.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43155237436168 41.5467905333758)"
,"LAT":41.5467905333758
,"LNG":2.43155237436168
}
,{
"CODI":5403
,"CODI_GUIA":41900
,"NOM":"Deixalleria m\u00F2bil del Parc de Cerdanyola"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 130. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries m\u00F2bils"
,"HORARI":"Dimarts, de 10 a 13 h i de 16 a 20 h"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"937582444"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriamobil.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42613163822766 41.5394893043275)"
,"LAT":41.5394893043275
,"LNG":2.42613163822766
}
,{
"CODI":5405
,"CODI_GUIA":41909
,"NOM":"Crematori de les Valls"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 237. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis funeraris"
,"TIPUS":"Crematoris"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cementirismetropolitans.cat\/crematori-cementiris-municipals-mataro\/"
,"TELEFON":"937415370"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_crematori.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42783915616155 41.5583927375071)"
,"LAT":41.5583927375071
,"LNG":2.42783915616155
}
,{
"CODI":5408
,"CODI_GUIA":41921
,"NOM":"Deixalleria m\u00F2bil de l\u0027Avinguda Am\u00E8rica"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Am\u00E8rica, 122. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries m\u00F2bils"
,"HORARI":"Divendres, de 10 a 13 h i de 16 a 20 h"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"937582444"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriamobil.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4510190828 41.5470422334158)"
,"LAT":41.5470422334158
,"LNG":2.4510190828
}
,{
"CODI":5410
,"CODI_GUIA":41918
,"NOM":"Ermita de Santa Maria de Cirera"
,"ADRECA":"Carrer del Riu Segre, 1T. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arxiprestatdemataro.org\/parroquies-i-esglesies\/item\/santa.html"
,"TELEFON":"937996187"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43146217209044 41.5614549184948)"
,"LAT":41.5614549184948
,"LNG":2.43146217209044
}
,{
"CODI":5412
,"CODI_GUIA":42138
,"NOM":"Centre d\u0027Atenci\u00F3 a la Inf\u00E0ncia Punt de trobada"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep Oriol, 35. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 a la inf\u00E0ncia"
,"DESCRIPCIO":"Centre depenent de la Generalitat per a l\u0027entrega de menors segons sent\u00E8ncia del jutge, la EAIA o la DEGAIA"
,"URL_WEB":"http:\/\/sac.gencat.cat\/sacgencat\/AppJava\/organisme_fitxa.jsp?codi=19473"
,"TELEFON":"(no es facilita)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_atencioinfancia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44181327675208 41.5364812866021)"
,"LAT":41.5364812866021
,"LNG":2.44181327675208
}
,{
"CODI":5413
,"CODI_GUIA":42960
,"NOM":"E.S. GALP"
,"ADRECA":"Avinguda de Cabrera, 36. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"De 6:00 a 00:00h"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.galpenergia.com\/ES\/ProdutosServicos\/PostosGalp\/PesquisaPostos\/Paginas\/PesquisaPostos.aspx"
,"TELEFON":"937987215"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42735384921397 41.5240617165145)"
,"LAT":41.5240617165145
,"LNG":2.42735384921397
}
,{
"CODI":5278
,"CODI_GUIA":41246
,"NOM":"Hotel Atenea Port Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Passeig Mar\u00EDtim, 324. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"Hotels"
,"DESCRIPCIO":"Hotel"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.hotelateneaport.com\/ca\/"
,"TELEFON":"932226006"
,"EMAIL":"ateneaport@cityhotels.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_hotels.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44353967989795 41.5306433976262)"
,"LAT":41.5306433976262
,"LNG":2.44353967989795
}
,{
"CODI":5391
,"CODI_GUIA":41731
,"NOM":"PFI Miquel Biada"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 89. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Programes de Formaci\u00F3 i Inserci\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Programa de Qualificaci\u00F3 Professional Inicial. PFI"
,"URL_WEB":"http:\/\/biada.org\/html\/biadapress\/"
,"TELEFON":"937981489"
,"EMAIL":"pqpibiada@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edupqpi.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42940185248275 41.5400816370451)"
,"LAT":41.5400816370451
,"LNG":2.42940185248275
}
,{
"CODI":5394
,"CODI_GUIA":41738
,"NOM":"Circuit municipal de BMX"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 148. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18:00 a 22:30h.\r\nDissabtes i Diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competicions en BMX."
,"TELEFON":"661401189"
,"EMAIL":"bmxmataro@hotmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.46061336946017 41.5439766022098)"
,"LAT":41.5439766022098
,"LNG":2.46061336946017
}
,{
"CODI":5397
,"CODI_GUIA":41783
,"NOM":"Pistes de Petanca Cirera"
,"ADRECA":"Ronda de Frederic Mistral, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes de petanca"
,"DESCRIPCIO":"Zona Esportiva Municipal de Cirera."
,"TELEFON":"937997967"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_petanca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.437979775215 41.549170436222)"
,"LAT":41.549170436222
,"LNG":2.437979775215
}
,{
"CODI":5398
,"CODI_GUIA":41791
,"NOM":"Zona Esportiva Municipal La Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de Blanes, 70. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Zones esportives i Palaus d\u0027esport"
,"TELEFON":"937582371"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_palaus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42691076338725 41.5497579753109)"
,"LAT":41.5497579753109
,"LNG":2.42691076338725
}
,{
"CODI":5399
,"CODI_GUIA":41792
,"NOM":"Zona Esportiva Municipal de Cirera"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a del Voluntariat, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Zones esportives i Palaus d\u0027esport"
,"TELEFON":"937582371"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_palaus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43770041342946 41.5472978594663)"
,"LAT":41.5472978594663
,"LNG":2.43770041342946
}
,{
"CODI":5400
,"CODI_GUIA":41810
,"NOM":"Poliesportiu Municipal Teresa Maria Roca i Vallmajor"
,"ADRECA":"Carrer de Terrassa, 33. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 9 a 13 h i de 15 h a 00 h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 d\u0027handbol."
,"TELEFON":"600428255"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43827453756624 41.5468895053175)"
,"LAT":41.5468895053175
,"LNG":2.43827453756624
}
,{
"CODI":5476
,"CODI_GUIA":47822
,"NOM":"Servei d\u0027Intervenci\u00F3 Especialitzada (SIE)"
,"ADRECA":"Carrer de Cosme Churruca, 88. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"HORARI":"SIE compta amb un equip professional multidisciplinar integrat per persones titulades en psicologia, treball social, educaci\u00F3 social, dret i inserci\u00F3 laboral\r\nde dl. a dv. 9.00 a 14.00h y de 16.00 a 19.30h"
,"DESCRIPCIO":"Servei d\u0027atenci\u00F3 integral i recursos en el proc\u00E9s de recuperaci\u00F3 i reparaci\u00F3 a les dones que han patit o pateixen situaci\u00F3 de viol\u00E8ncia, i tamb\u00E9 als seus "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937961300"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44470852961255 41.5339304290229)"
,"LAT":41.5339304290229
,"LNG":2.44470852961255
}
,{
"CODI":135
,"CODI_GUIA":41201
,"NOM":"Servei de Desenvolupament Sostenible"
,"ADRECA":"Passeig del d l\u0027Orfeo Mataron\u00ED, 15. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Gesti\u00F3 de l\u0027Espai P\u00FAblic"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"DESCRIPCIO":"Conselleria delegada encarregada de l\u0027Agencia Local 21,  Medi Ambient i Llic\u00E8ncies d\u0027Activitats"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"csostenible@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43766862908974 41.5449192301177)"
,"LAT":41.5449192301177
,"LNG":2.43766862908974
}
,{
"CODI":3901
,"CODI_GUIA":41764
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol Enric Pujol"
,"ADRECA":"Carrer de la Marat\u00F3, 91. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 16.00 a 23.30 h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de futbol."
,"TELEFON":" 93 799 80 54"
,"EMAIL":"aiellcerdanyola@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42458236421121 41.535473703664)"
,"LAT":41.535473703664
,"LNG":2.42458236421121
}
,{
"CODI":4710
,"CODI_GUIA":42204
,"NOM":"Centre de Promoci\u00F3 Social"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"HORARI":"De Dilluns a Divendres, de 8 a 15 h."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/portal\/ca\/serveis_socials\/promocio_social\/centre_promocio_social\/"
,"TELEFON":"937994004"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43480200865605 41.5348474958096)"
,"LAT":41.5348474958096
,"LNG":2.43480200865605
}
,{
"CODI":5621
,"CODI_GUIA":62543
,"NOM":"Oficina de programes de Gent Gran Activa"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO":"Programes de Gent Gran Activa"
,"EMAIL":"gga@ajmataro.cat "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43552178933494 41.5358533810723)"
,"LAT":41.5358533810723
,"LNG":2.43552178933494
}
,{
"CODI":5141
,"CODI_GUIA":41257
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran de Santes- Escorxador"
,"ADRECA":"Carrer de Floridablanca, 118. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de 10 a 12 h i de 15 a 19 h"
,"TELEFON":"93 790 36 72"
,"EMAIL":"udpmaresme@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45080174714176 41.5446608525904)"
,"LAT":41.5446608525904
,"LNG":2.45080174714176
}
,{
"CODI":825
,"CODI_GUIA":41845
,"NOM":"Ag\u00E8ncia Estatal d\u0027Administraci\u00F3 Tribut\u00E0ria de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carretera de Barcelona, 43. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 de l\u0027Estat"
,"TIPUS":"Ag\u00E8ncia Tribut\u00E0ria"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9 a 14\nCita Pr\u00E8via: 901 22 33 44 \u00F3 91 553 00 71 (del 4\/5 fins el 29\/6)\n"
,"DESCRIPCIO":"Ag\u00E8ncia Tributaria de Hisenda"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.agenciatributaria.es"
,"TELEFON":"937993561 oficines"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_admtribuestatal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43275491957092 41.5273737884116)"
,"LAT":41.5273737884116
,"LNG":2.43275491957092
}
,{
"CODI":509
,"CODI_GUIA":42127
,"NOM":"CAP El Maresme - ICS"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 36. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00 a 14:00h\n"
,"DESCRIPCIO":"CAP El Maresme \/Centre d\u0027especialiats m\u00E8diques del servei Catal\u00E0 de la Salut"
,"TELEFON":"937415191"
,"EMAIL":"troca.bnm.ics@gencat.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43014567041679 41.5364998295583)"
,"LAT":41.5364998295583
,"LNG":2.43014567041679
}
,{
"CODI":5617
,"CODI_GUIA":42331
,"NOM":"Aluguel Automocions"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 327. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Lloguer de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"Lloguer de vehicles"
,"TELEFON":"93 796 20 85"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44957083739982 41.5369858669778)"
,"LAT":41.5369858669778
,"LNG":2.44957083739982
}
,{
"CODI":3368
,"CODI_GUIA":41270
,"NOM":"Centre C\u00EDvic Cerdanyola"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres C\u00EDvics"
,"HORARI":"Horari de dll a dv 9 a 21.45h.\r\nOFIAC: de dl. a dj. de 9 a 15 h. i dv. de 9 a 14 h\r\nOrdinadors tr\u00E0mits on-line de dl. a dv. de 9 a 21 h"
,"DESCRIPCIO":"Punt d\u0027informaci\u00F3- Ordinador per tr\u00E0mits on-line. Cessi\u00F3 b\u00FAsties per entitats- wfi gratu\u00EFt"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/03_cc_cerdanyola.html"
,"TELEFON":"937022851"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centrescivics.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":301
,"CODI_GUIA":41272
,"NOM":"Centre C\u00EDvic Molins"
,"ADRECA":"Carrer de Nicolau Gua\u00F1abens, 23. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres C\u00EDvics"
,"HORARI":"Horari de dll a dv 9 a 21.45h.\r\nHorari Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana: de dilluns a dijous de 9 a 15 h, divendres de 9 a 14 h"
,"DESCRIPCIO":"Punt d\u0027informaci\u00F3. \r\nOficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana.\r\nServei gratu\u00EFt de Wifi. Punt xarxa: el centre c\u00EDvic disposa de tres ordinadors que permeten l\u00BFacc\u00E9s gratu\u00EFt a internet, per aquells ciutadans que vulguin connectar-se a la xarxa"
,"URL_WEB":"http:\/\/mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/05_cc_molins.html"
,"TELEFON":"937022871"
,"EMAIL":"ccmolins@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centrescivics.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44232719235017 41.5493866522752)"
,"LAT":41.5493866522752
,"LNG":2.44232719235017
}
,{
"CODI":5439
,"CODI_GUIA":42209
,"NOM":"Casa Capell"
,"ADRECA":"Passeig del d l\u0027Orfeo Mataron\u00ED, 15. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Casa Capell"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 10 a 14 h\r\nDijous, de 17 a 21 h"
,"DESCRIPCIO":"Prototip vivenda sostenible."
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/medi-ambient-i-sostenibilitat\/casa-capell"
,"TELEFON":"937582440"
,"EMAIL":" casacapell@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43766862908974 41.5449192301177)"
,"LAT":41.5449192301177
,"LNG":2.43766862908974
}
,{
"CODI":893
,"CODI_GUIA":41604
,"NOM":"Ensenyament concertat Divina Provid\u00E8ncia"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 13h i de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.providencia.cat\/"
,"TELEFON":"937981387"
,"EMAIL":"a8021235@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Escola inclusiva i integradora, escola per a tots on s\u0027at\u00E9n la diversitat i es refor\u00E7a l\u0027educaci\u00F3 emocional.\r\nAprenentatge pr\u00E0ctic i funcional basat en compet\u00E8ncies b\u00E0siques i intel.lig\u00E8ncies m\u00FAltiples.\r\nEducaci\u00F3 oberta al m\u00F3n. S\u0027integra en un entorn innovador i tecnol\u00F2gic.\r\nAjudem els alumnes a desenvolupar el seu talent potenciant el millor de cada un.\r\nAportem valors per a una societat canviant i necessitada de referents."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentconcertat_DivinaProvidencia.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44046953884171 41.5351709810962)"
,"LAT":41.5351709810962
,"LNG":2.44046953884171
}
,{
"CODI":2668
,"CODI_GUIA":41373
,"NOM":"Can Palauet. Sales d\u0027exposicions"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Palau, 32. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales d\u0027exposicions i galeries d\u0027art"
,"HORARI":"De dimarts a divendres, de 18 a 21 h.\r\nDissabte, diumenges i festius, d\u002711 a 14 h. i de 18 a 21 h.\r\nDel 15 de juny al 15 de setembre, de dimarts a diumenge, de 18 a 21 h."
,"DESCRIPCIO":"Sales d\u0027exposicions, sala d\u0027actes i arxiu municipal i hist\u00F2ric comarcal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/can-palauet"
,"TELEFON":"937582101"
,"EMAIL":"canpalauet@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_expos.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44607047092414 41.5400209606581)"
,"LAT":41.5400209606581
,"LNG":2.44607047092414
}
,{
"CODI":538
,"CODI_GUIA":41381
,"NOM":"Serveis Territorials d\u0027Ensenyament Maresme-Vall\u00E8s Oriental"
,"ADRECA":"Carrer de Cosme Churruca, 90. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Altres -oficines d\u0027educaci\u00F3-"
,"HORARI":"de Dilluns a Divendres, de 9 a 14h."
,"DESCRIPCIO":"Departament Ensenyament de la Generalitat de Catalunya"
,"URL_WEB":"http:\/\/sac.gencat.cat\/sacgencat\/AppJava\/organisme_fitxa.jsp?codi=16417"
,"TELEFON":"936931890"
,"EMAIL":"st mvo.ensenyament@gencat.cat "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresensenyament.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44482462892116 41.5338382991684)"
,"LAT":41.5338382991684
,"LNG":2.44482462892116
}
,{
"CODI":212
,"CODI_GUIA":41580
,"NOM":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults Alarona"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de la Torre del Cogoll, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"HORARI":"Mat\u00ED, tarda i vespre."
,"DESCRIPCIO":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/educacio\/vida\/escoles_adults\/content\/esc_alarona.html"
,"TELEFON":"937987375"
,"EMAIL":"a8062511@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduformacioadults.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43386990307877 41.532168936599)"
,"LAT":41.532168936599
,"LNG":2.43386990307877
}
,{
"CODI":932
,"CODI_GUIA":41608
,"NOM":"Ensenyament concertat Escola Pia Santa Anna (secund\u00E0ria)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Agust\u00ED, 59. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"ESO i batxillerat: di\u00FCrn (segons nivell)\r\nFormaci\u00F3 professional: tarda \r\n(excepte Cicles Formatius i Esports)."
,"DESCRIPCIO":"Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria.Centre professional de cicles formatius i programes de garantia social"
,"URL_WEB":"http:\/\/mataro.escolapia.cat\/"
,"TELEFON":"937556159"
,"EMAIL":"mataro@escolapia.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44607345603628 41.5355502900299)"
,"LAT":41.5355502900299
,"LNG":2.44607345603628
}
,{
"CODI":1373
,"CODI_GUIA":41615
,"NOM":"Escola Anxaneta"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Antonio de Sol\u00EDs, 2B. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escola-anxaneta.cat\/"
,"TELEFON":"93 755 62 94"
,"EMAIL":"a8054113@xtec.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"A principis del segle XXI s\u0027imposa repensar l\u0027educaci\u00F3 en un sentit ampli. Els reptes que planteja un m\u00F3n global a pa\u00EFsos com Catalunya s\u00F3n diversos i de gran complexitat.Despr\u00E9s de m\u00E9s 50 anys, l\u0027Anxaneta vol continuar contribuint al di\u00E0leg educatiu dins una societat que volem sigui responsable tamb\u00E9 del projecte de formaci\u00F3 de tots els seus ciutadans i ciutadanes.Les relacions entre els termes, excel.l\u00E8ncia, identitat, atenci\u00F3 a la diversitat, les noves formes d\u0027ensenyar en una escola digital i la import\u00E0ncia de l\u0027aprenentatge de l\u0027angl\u00E8s s\u00F3n els eixos fonamentals on pret\u00E9n projectar-se la nostra escola."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/Centres_escolars\/Anxaneta.jpg"
,"WKT":"POINT (2.451613197919 41.5410799198184)"
,"LAT":41.5410799198184
,"LNG":2.451613197919
}
,{
"CODI":69
,"CODI_GUIA":42060
,"NOM":"Espai Jove Rocafonda-El Palau"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Ruiz Picasso, 28. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Espai jove"
,"HORARI":"de dilluns a divendres, de 17,30 a 20,30h."
,"DESCRIPCIO":"Casal per a joves de m\u00E9s de 12 anys."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/joves\/serveis\/Espais_joves\/index.html"
,"TELEFON":"937902241"
,"EMAIL":"ejrocafondaelpalau@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesespai.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44956386014662 41.5488956938084)"
,"LAT":41.5488956938084
,"LNG":2.44956386014662
}
,{
"CODI":3367
,"CODI_GUIA":41829
,"NOM":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC) - La Riera"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)"
,"HORARI":"Visiteu la web"
,"DESCRIPCIO":"Servei d\u0027atenci\u00F3 al ciutad\u00E0\r\nde dilluns a dijous de 09:00 a 19:00 h i divendres, de 09:00 a 14:00h."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Ajuntament\/Aciutadana\/index.html"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"\u003Cdiv style=\"color:#579;font-size:1.5em;line-height:1.1em\"\u003ELes oficines d\u0027atenci\u00F3 ciutadana de l\u0027Ajuntament de Matar\u00F3 incorporen canvis a partir de l\u00271 de febrer amb l\u0027objectiu de millorar el servei\u003C\/div\u003E \u003C\/br\u003ELa principal modificaci\u00F3 \u00E9s la incorporaci\u00F3 de la cita pr\u00E8via obligat\u00F2ria, a partir de les 15.30 h, per realitzar determinats tr\u00E0mits. L\u0027altre canvi t\u00E9 a veure amb la seu de La Riera, que tancar\u00E0 els divendres a la tarda.\u003C\/br\u003E\u003C\/br\u003E\r\n\r\nFins a les 15.30 h els ciutadans poden dirigir-se a totes les oficines per realitzar qualsevol tipus de tr\u00E0mit, per\u00F2 a partir d\u0027aquesta hora caldr\u00E0 tenir cita pr\u00E8via per fer determinades gestions com ara sol\u00B7licituds del carnet blau, del cadastre, de casaments, guals, llic\u00E8ncies d\u0027activitats o d\u0027ocupacions de la via p\u00FAblica, entre d\u0027altres. Amb aquest requisit es vol aconseguir reduir els temps d\u0027espera i agilitzar aquest tipus de tr\u00E0mits que, per la seva tipologia, solen ser m\u00E9s llargs de resoldre.\u003C\/br\u003E\u003C\/br\u003E\r\n\r\nEl nombre de tr\u00E0mits a nivell presencial ha disminu\u00EFt en els darrers anys en un 12%. El 2013 se\u0027n van fer 222.694, mentre que l\u0027any passat la xifra es va quedar en 196.740. Aquesta disminuci\u00F3 s\u0027ha traslladat en paral\u00B7lel a un augment dels tr\u00E0mits realitzats en l\u00EDnia a trav\u00E9s de l\u0027oficina virtual d\u0027atenci\u00F3 ciutadana, que ha vist com passava de gaireb\u00E9 4.000 tr\u00E0mits el 2013 a m\u00E9s de 34.000 el passat exercici. Aquest canvi de tend\u00E8ncia ha suposat un increment del 873%.\u003C\/br\u003E\u003C\/br\u003E"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ofiac.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/imatges.elpunt.net\/imatges\/55\/63\/alta\/780_0008_5563530_ec18ba737e2e7e7e613b880e06985d23.jpg"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":1989
,"CODI_GUIA":42996
,"NOM":"Farm\u00E0cia El Torrent"
,"ADRECA":"El Torrent, 7. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a dissabtes de  9:00h a 14:00h i de 16:00h a 21:00h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a dissabtes de  9:00h a 14:00h i de 16:00h a 21:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.farmaciaeltorrent.cat\/qui-som.php"
,"TELEFON":"937987004"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4405992686131 41.5402673251852)"
,"LAT":41.5402673251852
,"LNG":2.4405992686131
}
,{
"CODI":381
,"CODI_GUIA":43000
,"NOM":"Farm\u00E0cia Alfonso-Cos"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Am\u00E8rica, 33. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a diumenges de 9:00h a 22:00h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 22:00h"
,"TELEFON":"937903104"
,"EMAIL":"alfoncos@dainf.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44798985650506 41.5476462417902)"
,"LAT":41.5476462417902
,"LNG":2.44798985650506
}
,{
"CODI":4549
,"CODI_GUIA":43021
,"NOM":"Farm\u00E0cia Susana L\u00F3pez"
,"ADRECA":"Ronda de Frederic Mistral, 26. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937998048"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43986249132784 41.5516124826069)"
,"LAT":41.5516124826069
,"LNG":2.43986249132784
}
,{
"CODI":3710
,"CODI_GUIA":43920
,"NOM":"Oficina Municipal d\u0027Escolaritzaci\u00F3"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Altres -oficines d\u0027educaci\u00F3-"
,"HORARI":"En el per\u00EDode de preinscripci\u00F3: de dilluns a divendres de 8.00h a 18.30h.\r\nLa resta del curs: de dilluns a dijous de 8.00h a 17.30h i divendres de 8.00h a 15.00h."
,"DESCRIPCIO":"Servei de la Generalitat i l\u0027Ajuntament per garantir la transpar\u00E8ncia en els processos de matriculaci\u00F3 i permetre una m\u00E9s gran proximitat de la informaci\u00F3 a les fam\u00EDlies. OME"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/educacio\/index.html"
,"TELEFON":"937582331"
,"EMAIL":"ome@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresensenyament.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44832796708389 41.5404221145739)"
,"LAT":41.5404221145739
,"LNG":2.44832796708389
}
,{
"CODI":5384
,"CODI_GUIA":45540
,"NOM":"Centre Social La Casa de la Palmera"
,"ADRECA":"Carrer de Federico Carlo Gravina, 6. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Centre social "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44545213478718 41.5352886563716)"
,"LAT":41.5352886563716
,"LNG":2.44545213478718
}
,{
"CODI":5434
,"CODI_GUIA":45560
,"NOM":"Centre Social Carrer de Jaume Ibran"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Ibran, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44660784837086 41.5371446980878)"
,"LAT":41.5371446980878
,"LNG":2.44660784837086
}
,{
"CODI":2778
,"CODI_GUIA":45563
,"NOM":"Centre Social Ronda de Bellavista"
,"ADRECA":"Ronda de Bellavista, 45. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de EPMA"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"937994104"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42068370625855 41.5420914837331)"
,"LAT":41.5420914837331
,"LNG":2.42068370625855
}
,{
"CODI":5506
,"CODI_GUIA":49381
,"NOM":"Ballenoil"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Sant Crist, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"24 hores"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ballenoil.es\/"
,"TELEFON":"900730760"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42723481323615 41.5319178806275)"
,"LAT":41.5319178806275
,"LNG":2.42723481323615
}
,{
"CODI":5507
,"CODI_GUIA":49380
,"NOM":"AUTONET\u0026OIL"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42915597107523 41.5357238944195)"
,"LAT":41.5357238944195
,"LNG":2.42915597107523
}
,{
"CODI":5429
,"CODI_GUIA":45565
,"NOM":"Centre Social Pla\u00E7a de Vista Alegre"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Vista Alegre, 5. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de Pla\u00E7a Vista Alegre"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/sites\/XEC\/altres_equipaments.html"
,"TELEFON":"666489897"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44583202875089 41.5520344883984)"
,"LAT":41.5520344883984
,"LNG":2.44583202875089
}
,{
"CODI":4657
,"CODI_GUIA":47843
,"NOM":"Consorci Digital Matar\u00F3 - Maresme"
,"ADRECA":"Carrer de Tordera, 37. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"HORARI":"Empresa que porta la TDT :"
,"DESCRIPCIO":"M1TV Televisi\u00F3 de Matar\u00F3"
,"TELEFON":"936931320"
,"EMAIL":"imat@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43456883449354 41.5271565816022)"
,"LAT":41.5271565816022
,"LNG":2.43456883449354
}
,{
"CODI":1916
,"CODI_GUIA":41623
,"NOM":"Ensenyament concertat Salesians de Sant Antoni de P\u00E0dua"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Infantil i prim\u00E0ria de Dilluns a Divendre: De 9:00-13:00h i de 15:00-17:00h.\r\nESO: De 8:30-13:00h (dilluns fins les 14:00h) i de 15:00-17:00h.\r\nBatxillerat: de 8.30h a 15.00h."
,"DESCRIPCIO":"Centre concertat primer cicle d\u0027esducaci\u00F3 infantil (3-12 anys), educaci\u00F3 secund\u00E0ria obligat\u00F2ria (12-16 anys) i batxillerat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.salesiansmataro.com"
,"TELEFON":"937578489"
,"EMAIL":"diresc.mataro@salesians.info"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4297679293182 41.5403106449663)"
,"LAT":41.5403106449663
,"LNG":2.4297679293182
}
,{
"CODI":4633
,"CODI_GUIA":41668
,"NOM":"Escola Montserrat Sol\u00E0"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Alocs, 1. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolamontserratsola.cat"
,"TELEFON":"937909860"
,"EMAIL":"a8067430@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027escola Montserrat Sol\u00E0 \u00E9s una escola compromesa amb el pa\u00EDs i amb la ciutat, que treballa pel desenvolupament integral dels infants, per la ciutadania des de la cohesi\u00F3 social, per l\u0027educaci\u00F3 ambiental i per la cooperaci\u00F3. Posem l\u0027accent en la pedagogia de les arts per despertar en els nens i les nenes tota la seva sensibilitat i potencialitat est\u00E8tica, comunicativa i de relaci\u00F3 afectiva. Amb el projecte de l\u0027agrupament vertical, creem entorns de conviv\u00E8ncia on grans i petits comparteixen l\u0027espai i el temps, aprenen junts i experimenten valors com el respecte, la inclusi\u00F3, la col.laboraci\u00F3, l\u0027autoestima, la confian\u00E7a, l\u0027alegria i l\u0027esperit cr\u00EDtic. Tot plegat en un context de cooperaci\u00F3 entre l\u0027equip educatiu i les fam\u00EDlies que ens permet continuar construint coneixement i cultura d\u0027escola i donar respostes diverses i adaptades a les demandes de cada moment."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/Centres_escolars\/Solax_2009.jpg"
,"WKT":"POINT (2.45451664711937 41.5418874949685)"
,"LAT":41.5418874949685
,"LNG":2.45451664711937
}
,{
"CODI":4517
,"CODI_GUIA":41678
,"NOM":"Escola Bressol municipal Els Menuts"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 71. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"de dilluns a divendres de 8:45-12:00h i de 14:45-18:00 hores"
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"931695013"
,"EMAIL":"a8068082@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"El projecte de la nostra escola es basa en la pr\u00E0ctica psicomotriu i el desenvolupament motor de l\u0027infant. Per aix\u00F2 oferim espais i materials acollidors i segurs adequats al moment evolutiu de cada criatura.\r\nConsiderem totes les propostes i experi\u00E8ncies que es viuen a l\u0027escola com situacions educatives,  les educadores s\u00F3n un model de refer\u00E8ncia, acompanyem sempre els infants i les seves fam\u00EDlies des del respecte i l\u0027empatia.\r\nTamb\u00E9 oferim el servei Espai Infants i Fam\u00EDlia que acull criatures no escolaritzades amb les seves fam\u00EDlies."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/menuts.jpg"
,"WKT":"POINT (2.45380045449833 41.543757244942)"
,"LAT":41.543757244942
,"LNG":2.45380045449833
}
,{
"CODI":1419
,"CODI_GUIA":41681
,"NOM":"Institut Miquel Biada"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 89. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 8 a 21 hores"
,"DESCRIPCIO":"Centre p\u00FAblic d\u0027educaci\u00F3 secund\u00E0ria, batxillerat i cicles formatius de grau mitj\u00E0 i superior"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.biada.org"
,"TELEFON":"937981489"
,"EMAIL":"a8021259@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicsecundari.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42940185248275 41.5400816370451)"
,"LAT":41.5400816370451
,"LNG":2.42940185248275
}
,{
"CODI":1423
,"CODI_GUIA":41683
,"NOM":"Institut Thos i Codina"
,"ADRECA":"Riera de Cirera, 57. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"HORARI":"de dilluns a divendres:\r\nmatins de 8.00h a 14.30h \r\ntardes de 15.15h a 21.35h."
,"DESCRIPCIO":"Centre p\u00FAblic d\u0027educaci\u00F3 secund\u00E0ria, batxillerat i cicles formatius de grau mitj\u00E0 i superior"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.iesthosicodina.cat"
,"TELEFON":"937414203"
,"EMAIL":"a8046748@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicsecundari.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43921655430347 41.549801440903)"
,"LAT":41.549801440903
,"LNG":2.43921655430347
}
,{
"CODI":5101
,"CODI_GUIA":41696
,"NOM":"Escola Superior de Ci\u00E8ncies de la Salut Tecnocampus (ESCST)"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Estudis universitaris"
,"DESCRIPCIO":"Centre adscrit a la Universitat Pompeu Fabra "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.tecnocampus.cat\/ca\/inici-escs"
,"TELEFON":"931696501"
,"EMAIL":"info@tecnocampus.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduuniversitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":5393
,"CODI_GUIA":41734
,"NOM":"Circuit Municipal de Cros"
,"ADRECA":"Cam\u00ED dels Contrabandistes, 30. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dilluns a diumenge en tot horari."
,"DESCRIPCIO":"Circuit Municipal de Cros."
,"TELEFON":"937582371"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43790394665188 41.5597033351152)"
,"LAT":41.5597033351152
,"LNG":2.43790394665188
}
,{
"CODI":1067
,"CODI_GUIA":41739
,"NOM":"Gimn\u00E0s de Boxa del Vel\u00F2drom Municipal"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 27. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dilluns a Divendres, de 17:30 a 22:30h."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments de boxa."
,"TELEFON":"647990071"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44022259027142 41.5466802756711)"
,"LAT":41.5466802756711
,"LNG":2.44022259027142
}
,{
"CODI":5426
,"CODI_GUIA":45569
,"NOM":"Centre Social Carrer d\u0027Alemanya"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Alemanya, 27. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de Via Europa"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"669654894"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43068368403904 41.5450335721551)"
,"LAT":41.5450335721551
,"LNG":2.43068368403904
}
,{
"CODI":5423
,"CODI_GUIA":45574
,"NOM":"Centre Social Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 110. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45304406969035 41.5449951118624)"
,"LAT":41.5449951118624
,"LNG":2.45304406969035
}
,{
"CODI":5500
,"CODI_GUIA":45885
,"NOM":"Esgl\u00E9sia Cristiana B\u00EDblica de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Bialet Mass\u00E9, 8. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de culte evangelica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.iglesiabiblicademataro.com\/"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43218416458394 41.5386536670417)"
,"LAT":41.5386536670417
,"LNG":2.43218416458394
}
,{
"CODI":5504
,"CODI_GUIA":45889
,"NOM":"Mesquita Annour"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Carrasco i Formiguera, 64. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Mesquites"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte Isl\u00E0mic"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_islam.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42495094358507 41.531399301132)"
,"LAT":41.531399301132
,"LNG":2.42495094358507
}
,{
"CODI":304
,"CODI_GUIA":45903
,"NOM":"Esgl\u00E9sia de Jesucrist dels Sants dels Darrers Dies"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 209. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Mormona"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte Morm\u00F3"
,"TELEFON":"937586375"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mormons.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44579153002261 41.53395169225)"
,"LAT":41.53395169225
,"LNG":2.44579153002261
}
,{
"CODI":930
,"CODI_GUIA":46320
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 2"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Primera Inst\u00E0ncia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417303"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":943
,"CODI_GUIA":46323
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 5"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Primera Inst\u00E0ncia "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417321"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI":4094
,"CODI_GUIA":46325
,"NOM":"Jutjat del Social n\u00FAm. 2"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Abril, 33. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Social"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937417352"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44094947636129 41.5324139585848)"
,"LAT":41.5324139585848
,"LNG":2.44094947636129
}
,{
"CODI":5473
,"CODI_GUIA":49563
,"NOM":"Llar d\u0027infants Petit Somni"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 371. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.petitsomni.cat\/"
,"TELEFON":"670540240"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44499718928763 41.5373655405581)"
,"LAT":41.5373655405581
,"LNG":2.44499718928763
}
,{
"CODI":5522
,"CODI_GUIA":49680
,"NOM":"Can Marf\u00E0 G\u00E8nere de Punt"
,"ADRECA":"Passatge de Can Marf\u00E0, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Museus"
,"HORARI":"del 15 de juny al 15 de setembre, de divendres a diumenge de 18 a 21 h; del 16 de setembre al 14 de juny, divendres i dissabtes de 17 a 20 h i diumenges i festius, d\u002711 a 14 h ."
,"DESCRIPCIO":"La nau petita de Can Marf\u00E0, acollir\u00E0 la nova extensi\u00F3 del Museu de Matar\u00F3 dedicada a la conservaci\u00F3, documentaci\u00F3, recerca i difusi\u00F3 del patrimoni cultural relacionat amb la ind\u00FAstria del g\u00E8nere de punt."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/can-marfa"
,"TELEFON":"937582401"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_museus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45119798353954 41.5394132133765)"
,"LAT":41.5394132133765
,"LNG":2.45119798353954
}
,{
"CODI":5387
,"CODI_GUIA":49860
,"NOM":"CPAN. Centre de Patrimoni Arqueol\u00F2gic i Natural"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 83. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arxius i Centres de documentaci\u00F3"
,"HORARI":"de dilluns a divendres, de 10 a 13h. i de 16 a 20h."
,"DESCRIPCIO":"Centre de Creaci\u00F3 Pensament Contemporani"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582400"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arxiu.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43285314165926 41.5304288735613)"
,"LAT":41.5304288735613
,"LNG":2.43285314165926
}
,{
"CODI":569
,"CODI_GUIA":49900
,"NOM":"Llar Resid\u00E8ncia - La Ronda"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons XII, 87. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Centre per a persones amb minusvalia"
,"TELEFON":"937982993"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43779413158661 41.5361978117358)"
,"LAT":41.5361978117358
,"LNG":2.43779413158661
}
,{
"CODI":4525
,"CODI_GUIA":64003
,"NOM":"Servei de Mediaci\u00F3 ciutadana"
,"ADRECA":"Avinguda de Llu\u00EDs Companys, 21. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"HORARI":"de dilluns a divendres, de 9 a 15 hores"
,"DESCRIPCIO":"Treballa per fomentar l\u0027apropament entre persones amb desacord"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937022807"
,"EMAIL":"mediaciociutadana@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43163904574176 41.5357523829838)"
,"LAT":41.5357523829838
,"LNG":2.43163904574176
}
,{
"CODI":5386
,"CODI_GUIA":41372
,"NOM":"Ca l\u0027Arenas. Centre d\u0027art del Museu de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 64. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales d\u0027exposicions i galeries d\u0027art"
,"HORARI":"Del 15 de juny al 15 de setembre, de divendres a diumenge de 18 a 21 h;\r\nDel 16 de setembre al 14 de juny, divendres i dissabtes de 17 a 20 h i diumenges i festius, d\u009211 a 14 h\r\nTancat els festius especials."
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027art del Museu de Matar\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/ca-l-arenas"
,"TELEFON":"937412930"
,"EMAIL":"calarenas@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_expos.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44157827466898 41.5408689828985)"
,"LAT":41.5408689828985
,"LNG":2.44157827466898
}
,{
"CODI":1410
,"CODI_GUIA":41672
,"NOM":"Escola Vista Alegre"
,"ADRECA":"Ronda de Sant Oleguer, 91. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9.00 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolavistaalegre.wordpress.com\/"
,"TELEFON":"937963073"
,"EMAIL":"a8034357@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"La nostra escola es situa dins els barris de Vista Alegre i Molins, sent l\u0027escola de Matar\u00F3 que encap\u00E7ala el nord de la nostra ciutat amb unes vistes sobre la mar mediterr\u00E0nia.\r\nL\u0027escola Vista Alegre \u00E9s d\u0027una l\u00EDnia: tres aules d\u0027 Educaci\u00F3 Infantil i sis de Prim\u00E0ria i una aula d\u0027educaci\u00F3 especial; amb quinze mestres per atendre les diferents especialitats i tutories.\r\nEn \u00E9sser una escola petita, t\u00E9 un caire familiar on tothom es coneix: pares, mares, mestres, nens i nenes. Alhora, fa que els\/les mestres treballem conjuntament com un sol equip en tots els projectes que es van programant.\r\nA l\u0027escola ens agrada motivar i fer participar a tots els membres de la comunitat educativa en totes les activitats, festes i celebracions relacionades amb el centre, fent de les petites coses de la vida quotidiana grans esdeveniments.\r\nL\u0027escola Vista Alegre es troba situada al nord de la ciutat de Matar\u00F3, en el mateix centre geogr\u00E0fic dels barris de Vista Alegre, Molins-Torner i Rocafonda."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_VistaAlegre.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44669322626621 41.5514984370378)"
,"LAT":41.5514984370378
,"LNG":2.44669322626621
}
,{
"CODI":918
,"CODI_GUIA":41624
,"NOM":"Ensenyament concertat Sant Josep"
,"ADRECA":"Ronda de la Cerdanya, 39. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Horari infantil i prim\u00E0ria: de 9 a 13h i de 15 a 17h\r\nHorari ESO: de dilluns a divendres de 8 a 13.30h\r\ni dilluns, dimarts i dijous de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.santjosepfranciscanes.es"
,"TELEFON":"937983036"
,"EMAIL":"a8021181@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Sant Josep \u00E9s una Escola Cristiana i de Matar\u00F3, que va ser fundada per les Germanes Franciscanes dels Sagrats Cors al barri de Cerdanyola ara  fa 50 anys. Juntament amb el barri, l\u0027escola ha anat creixent fins esdevenir quelcom m\u00E9s, una comunitat que forma part de la ciutat i de tots aquells que hi s\u00F3n o hi van ser, mostra d\u0027 aix\u00F2 \u00E9s el la seva implicaci\u00F3 en els projectes educatius que duem a terme.\r\n \r\nEn transformaci\u00F3 pedag\u00F2gica constant, sense perdre el valor de la feina ben feta durant anys, pretenem incorporar totes aquelles eines metodol\u00F2giques i coneixements que ens permetin fer m\u00E9s i millor, amb la voluntat de fer cr\u00E9ixer els nostres alumnes com a persones, adquirint les compet\u00E8ncies necess\u00E0ries per a la vida di\u00E0ria i el seu futur.\r\n\r\nTenim dues l\u00EDnies per curs que inclou l\u0027educaci\u00F3 des dels 3 anys fins al final de l\u0027etapa secund\u00E0ria obligat\u00F2ria. Oferim tamb\u00E9 servei d\u0027extraescolars, d\u0027acollida a primera hora, de menjador aix\u00ED com de Casal d\u0027 Estiu que permeten, en cas de necessitat, accedir a un servei d\u0027acompanyament de l\u0027infant en hores extraescolars. \r\n\r\nSom cristians, del nostre or\u00EDgen procedeixen els valors i la fe que ens acompanyen en la tasca educativa, per aquest motiu ens organitzem com adults, amb infants i joves en l\u0027agrupaci\u00F3 \"paz y bien\" amb els que participem de diversos projectes i sortides que, des d\u0027una vessant pedag\u00F2gica, s\u0027integra en la Comunitat Franciscana."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentconcertat_SantJosep.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42231499627229 41.5428921931552)"
,"LAT":41.5428921931552
,"LNG":2.42231499627229
}
,{
"CODI":5612
,"CODI_GUIA":41369
,"NOM":"Matar\u00F3 Audiovisual. Matar\u00F3 R\u00E0dio"
,"ADRECA":"Carrer de Tordera, 37. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Mitjans audiovisuals"
,"DESCRIPCIO":"Matar\u00F3 Radio - Matar\u00F3 Audiovisual"
,"URL_WEB":"http:\/\/mataroradio.cat"
,"TELEFON":"935361310"
,"EMAIL":"mataroradio@mataroradio.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_audio.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43456883449357 41.5271565815978)"
,"LAT":41.5271565815978
,"LNG":2.43456883449357
}
,{
"CODI":5395
,"CODI_GUIA":41765
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol de Rocafonda"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 24. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"Camp de futbol: de dilluns a divendres, de 18.00 a 22.30 h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de futbol."
,"TELEFON":"937550606"
,"EMAIL":"info@rocafonda.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45034268946787 41.5511311360533)"
,"LAT":41.5511311360533
,"LNG":2.45034268946787
}
,{
"CODI":2672
,"CODI_GUIA":41767
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol de la Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de Blanes, 70. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18 a 22,30h.\r\ndissabtes i diumenges, segons competici\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Camp de futbol de gespa artificial."
,"TELEFON":"937574335"
,"EMAIL":"a.d.lallantia@hotmail.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42691076338725 41.5497579753109)"
,"LAT":41.5497579753109
,"LNG":2.42691076338725
}
,{
"CODI":2469
,"CODI_GUIA":41784
,"NOM":"Uni\u00F3 Recreativa L.A.R.U"
,"ADRECA":"Riera de Can Gener, 20. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Centres esportius"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.urlaru.com\/"
,"TELEFON":"937902809"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43590840123187 41.5657342737459)"
,"LAT":41.5657342737459
,"LNG":2.43590840123187
}
,{
"CODI":4611
,"CODI_GUIA":41785
,"NOM":"Pista Poliesportiva Municipal El Palau"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons X el Savi, 163. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18 a 22 h. \r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Activitats esportives de lleure."
,"TELEFON":"937582371"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45158998891315 41.5457244460973)"
,"LAT":41.5457244460973
,"LNG":2.45158998891315
}
,{
"CODI":4408
,"CODI_GUIA":41786
,"NOM":"Pistes Municipals de Petanca de La Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de Blanes, 70. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes de petanca"
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de Petanca."
,"TELEFON":"937980578"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_petanca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42691076338725 41.5497579753109)"
,"LAT":41.5497579753109
,"LNG":2.42691076338725
}
,{
"CODI":1541
,"CODI_GUIA":41790
,"NOM":"Zona Esportiva Municipal de Rocafonda"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 24. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Zones esportives i Palaus d\u0027esport"
,"DESCRIPCIO":"Zona esportiva municipal."
,"TELEFON":"937550606"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_palaus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45034268946787 41.5511311360533)"
,"LAT":41.5511311360533
,"LNG":2.45034268946787
}
,{
"CODI":4093
,"CODI_GUIA":41797
,"NOM":"Jutjat del Social n\u00FAm. 1"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Abril, 33. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Social"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937414286"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44094947636129 41.5324139585848)"
,"LAT":41.5324139585848
,"LNG":2.44094947636129
}
,{
"CODI":4686
,"CODI_GUIA":41799
,"NOM":"Jutjat de Viol\u00E8ncia sobre la Dona"
,"ADRECA":"Carrer de Casto M\u00E9ndez N\u00FA\u00F1ez, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"DESCRIPCIO":"Viol\u00E8ncia sobre la dona"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937589121"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44044078589585 41.5329873238481)"
,"LAT":41.5329873238481
,"LNG":2.44044078589585
}
,{
"CODI":1078
,"CODI_GUIA":41802
,"NOM":"Club de Tenis Les Sureres"
,"ADRECA":"Carrer del Riu Ter, 6. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Centres esportius"
,"HORARI":"De 10h a 22h."
,"DESCRIPCIO":"Entitat Esportiva"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.tennissureres.com\/"
,"TELEFON":"937989797"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43286819203615 41.561389822598)"
,"LAT":41.561389822598
,"LNG":2.43286819203615
}
,{
"CODI":1539
,"CODI_GUIA":41807
,"NOM":"Pista Poliesportiva del Vel\u00F2drom Municipal"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 27. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 17.30 a 22.30 h.\r\nDissabtes, diumenges i festius, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 d\u0027esports d\u0027equip, hoquei, futbol sala i patinatge. Pista de Ciclisme: Entrenaments i competici\u00F3 de ciclisme en pista i activitats escolars. Gimn\u00E0s de Boxa: Entrenaments de boxa"
,"TELEFON":"646990071"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44022259027142 41.5466802756711)"
,"LAT":41.5466802756711
,"LNG":2.44022259027142
}
,{
"CODI":1441
,"CODI_GUIA":41823
,"NOM":"Mercat de Cerdanyola "
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 130. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats setmanals"
,"HORARI":"Dissabtes de 7:00 a 14:00h"
,"DESCRIPCIO":"Mercat setmanal de fruites i verdures"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/marxants.html"
,"TELEFON":"937582458"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatsetmanal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42742283280126 41.5390886336681)"
,"LAT":41.5390886336681
,"LNG":2.42742283280126
}
,{
"CODI":5528
,"CODI_GUIA":41831
,"NOM":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC) - Rocafonda"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)"
,"HORARI":"de dilluns a dijous de 09:00 a 15:00 h i divendres, de 09:00 a 14:00h."
,"DESCRIPCIO":"Atenci\u00F3 al p\u00FAblic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Ajuntament\/Aciutadana\/index.html"
,"TELEFON":"937964503"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ofiac.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":2674
,"CODI_GUIA":49500
,"NOM":"Camp Municipal de futbol A7 de Cirera Francisco Melero Navarro"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a del Voluntariat, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 18 a 22.30h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de futbol A-7 per a esport de base."
,"TELEFON":"93 798 66 58"
,"EMAIL":"info@udcirera.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43770041342946 41.5472978594663)"
,"LAT":41.5472978594663
,"LNG":2.43770041342946
}
,{
"CODI":5407
,"CODI_GUIA":41920
,"NOM":"Deixalleria m\u00F2bil de la Pla\u00E7a de les Tereses"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 42. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries m\u00F2bils"
,"HORARI":"Dijous, de 10 a 13 h i de 16 a 20 h"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"937582444"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriamobil.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44179859427142 41.5385801305666)"
,"LAT":41.5385801305666
,"LNG":2.44179859427142
}
,{
"CODI":5582
,"CODI_GUIA":52581
,"NOM":"La Destil\u00B7leria"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 282. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales d\u0027exposicions i galeries d\u0027art"
,"DESCRIPCIO":"Sala d\u0027exposicions"
,"TELEFON":"610 59 43 78"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_expos.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44781453940352 41.5385779551906)"
,"LAT":41.5385779551906
,"LNG":2.44781453940352
}
,{
"CODI":1369
,"CODI_GUIA":41613
,"NOM":"Escola Angeleta Ferrer"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Ventura Ametller, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil i prim\u00E0ria (3-12 anys)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.angeletaferrer.org\/"
,"TELEFON":"937986918"
,"EMAIL":"a8020905@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027escola Angeleta Ferrer \u00E9s un centre d\u0027Educaci\u00F3 Infantil i Prim\u00E0ria situat a l\u0027edifici que antigament havia ocupat la f\u00E0brica de paper Can F\u00E0bregas, al centre de Matar\u00F3. Un edifici for\u00E7a singular, amb espais grans i molt ben il.luminats. L\u0027escola disposa de diferents aules de treball, totes elles ben equipades, aix\u00ED com un gimn\u00E0s, una pista polivalent i una \u00E0mplia zona de sorra amb jocs de pati. \r\nA l\u0027escola treballem de manera globalitzada introduint en les diferents etapes el treball per racons, el treball cooperatiu i espais pel treball per projectes. Donem import\u00E0ncia al desenvolupament global de l\u00BFalumne tant a nivell cognitiu com a nivell emocional. El centre disposa de servei de menjador, extraescolars i acollida matinal."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/imatges.elpunt.net\/imatges\/56\/27\/alta\/780_0008_5627566_9ceb487ef7e0156587b9b7521f6bed22.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44316178125401 41.5355638888255)"
,"LAT":41.5355638888255
,"LNG":2.44316178125401
}
,{
"CODI":4278
,"CODI_GUIA":41614
,"NOM":"Escola Antonio Machado"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Antonio Machado, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"https:\/\/agora.xtec.cat\/esc-antoniomachado\/"
,"TELEFON":"93 758 90 60"
,"EMAIL":"a8063874@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"El nostre gran objectiu passa perqu\u00E8 tots els alumnes aprenguin el m\u00E9s i millor possible dins de les seves possibilitats permetent que les propostes de treball que es duen a terme amb els alumnes es plantegin des d\u0027una perspectiva prou oberta i flexible per a que tots i totes hi tinguin cabuda i hi puguin participar, fet que respecta el principi d\u0027inclusi\u00F3, la idea d\u00BFuna escola per tothom, que no exclou ning\u00FA.\r\nPer tal de treballar per la inclusi\u00F3, a la nostra escola hem cregut convenient organitzar els continguts que apareixen al curr\u00EDculum i que cal treballar al llarg de les Etapes d\u0027Educaci\u00F3 Infantil i Prim\u00E0ria de manera globalitzada, no compartimentat en \u00E0rees a excepci\u00F3 de les 3 especialitats d\u00BFeducaci\u00F3 f\u00EDsica, angl\u00E8s i m\u00FAsica, en funci\u00F3 de les necessitats que el mestre (persona que acompanya en el proc\u00E9s d\u0027aprenentatge a l\u0027alumnat) detecta del grup, i considera com a importants perqu\u00E8 comprenguin les coses que passen construint socialment una vida rica en viv\u00E8ncies que esdevindran hist\u00F2ries o contextos d\u0027ensenyament i aprenentatge que aniran evolucionant en funci\u00F3 de les interaccions entre els membres del col.lectiu i els seus sabers. Aix\u00F2 es d\u00F3na en espais on els alumnes participen en un entorn que els demana accions i respostes a objectius proposats per ells mateixos o per les preguntes o dubtes plantejats als mestres.\r\nAix\u00ED doncs tot el que passa a la vida \u00E9s objecte de possibles experi\u00E8ncies perqu\u00E8 esdevinguin aprenentatges."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/Centres_escolars\/Antonio_Machado.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43523652942568 41.546869783741)"
,"LAT":41.546869783741
,"LNG":2.43523652942568
}
,{
"CODI":1381
,"CODI_GUIA":41616
,"NOM":"Escola Cam\u00ED del Cros"
,"ADRECA":"Ronda del Cros, 13. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30 h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/blocs.xtec.cat\/ceipcamidelcros\/"
,"TELEFON":"937993563"
,"EMAIL":"ceipcros-mataro@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027Escola Cam\u00ED del Cros \u00E9s una Comunitat Aprenentatge que t\u00E9 com a principi educatiu la participaci\u00F3 de totes les persones de la seva comunitat. Els seus ideals educatius es caracteritzen per donar resposta a la diversitat, per potenciar l\u00BFesperit cr\u00EDtic i social i per tenir en compte els desenvolupaments evolutiu, afectiu i maduratiu dels seus alumnes.\r\nLes nostres instal.lacions es caracteritzen per la relaci\u00F3 entre espais oberts i la natura, per l\u00BFadequaci\u00F3 i manteniment de les instal.lacions i per ser un espai motriu molt ric pels nostres alumnes. El medi ambient i la sostenibilitat \u00E9s un dels nostres pilars.\r\nPer \u00FAltim, el nostre AMPA i AEE s\u00F3n les dues entitats del centre que dinamitzen l\u0027acollida matinal, menjador, extraescolar, casals d\u0027estiu i la colla gegantera. Aix\u00F2 fa que l\u00BFescola estigui molt viva."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_CamidelCros.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42208898033841 41.5354104485275)"
,"LAT":41.5354104485275
,"LNG":2.42208898033841
}
,{
"CODI":1412
,"CODI_GUIA":41612
,"NOM":"Institut Escola \u00C0ngela Bransuela"
,"ADRECA":"Ronda de Sant Oleguer, 76. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Instituts Escola"
,"HORARI":"Horari infantil i prim\u00E0ria:\r\nDe 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h\r\n\r\nHorari ESO:\r\nDilluns i dimarts: de 8h. a 12.30h i de 14.30h a 16.30h\r\nDimecres, dijous i divendres: de 8h a 14.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil (parvulari)\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"https:\/\/agora.xtec.cat\/ceip-angela-bransuela\/"
,"TELEFON":"937960989"
,"EMAIL":"a8076157@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027IE \u00C0ngela Bransuela vol ser un centre actiu, emprenedor, amb prospectiva de futur, que pret\u00E9n la millora constant del rendiment personal i acad\u00E8mic dels alumnes mitjan\u00E7ant l\u0027\u00FAs habitual de les TIC, l\u0027impuls de les lleng\u00FCes estrangeres i la promoci\u00F3 de les habilitats socials i l\u0027aprenentatge cooperatiu. \u00C9s per aix\u00F2 que les l\u00EDnies d\u0027actuaci\u00F3 que s\u00BFemmarquen en el nostre projecte van encaminades a desenvolupar l\u0027emprenedoria, la creativitat, l\u0027esfor\u00E7, l\u0027\u00E8xit educatiu i el benestar a l\u0027escola dins del marc d\u0027una educaci\u00F3 inclusiva.\r\nL\u0027\u00E8tica ha de presidir l\u0027actuaci\u00F3 de tots els agents de l\u00BFescola, que t\u00E9 com a valors principals la solidaritat i la inclusi\u00F3, l\u0027esfor\u00E7, la il.lusi\u00F3, l\u0027actitud democr\u00E0tica i l\u0027esperit cr\u00EDtic. Cal implementar la \u0027\u0027cultura de cooperaci\u00F3\u0027\u0027 que afavoreixi la resoluci\u00F3 de problemes i la millora cont\u00EDnua."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_institutescola.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/agora.xtec.cat\/ceip-angela-bransuela\/wp-content\/uploads\/usu746\/2019\/02\/foto-escola.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44578406898219 41.5510182305478)"
,"LAT":41.5510182305478
,"LNG":2.44578406898219
}
,{
"CODI":1405
,"CODI_GUIA":41670
,"NOM":"Institut Escola Mar Mediterr\u00E0nia"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 130. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Instituts Escola"
,"HORARI":"Horari infantil i prim\u00E0ria:\r\nDe 9 a 13h i de 15 a 16.30h\r\n\r\nHorari ESO:\r\nDe 8 a 14.40h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil (parvulari)\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"https:\/\/agora.xtec.cat\/iemarmediterrania"
,"TELEFON":"937985962"
,"EMAIL":"a8076145@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027institut escola Mar Mediterr\u00E0nia \u00E9s un centre p\u00FAblic que enguany s\u0027ha convertit en centre d\u0027escolaritzaci\u00F3 que acull els alumnes entre els 3 i els 16 anys. \r\nEns caracteritzem per treballar amb una metodologia inclusiva i cooperativa i per l\u0027afany d\u0027implicar a les fam\u00EDlies en el centre.\r\nDel projecte prim\u00E0ria-secund\u00E0ria cal destacar la continu\u00EFtat, \u00E9s a dir, s\u0027evita el trencament que es d\u00F3na quan en aquest canvi d\u0027etapa hi ha un canvi de centre. Seguim una l\u00EDnia comuna d\u0027escola potenciant el contacte entre els alumnes i els professors dels diferents nivells i etapes, i afavorint el coneixement proper entre infants i fam\u00EDlies per part del professorat. Apostem per aquesta proximitat alumne-fam\u00EDlia-escola per assolir l\u0027\u00E8xit educatiu i personal dels nois i noies."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_institutescola.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.xtec.cat\/ceipmediterraniacornella\/imagenes\/foto%20global.JPG"
,"WKT":"POINT (2.42742283280126 41.5390886336681)"
,"LAT":41.5390886336681
,"LNG":2.42742283280126
}
,{
"CODI":877
,"CODI_GUIA":41860
,"NOM":"Tresoreria General de la Seguretat Social"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Balmes, 34. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 de l\u0027Estat"
,"TIPUS":"Tresoreria de la Seguretat Social"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00 a 14:00h."
,"DESCRIPCIO":"Oficina per a la gesti\u00F3 de filiacions, cotitzacions, recaptacions ,  i pagaments de la Seguretat Social \r\n901 106 570 Cita pr\u00E8via"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.seg-social.es\/"
,"TELEFON":"937556712"
,"EMAIL":"barcelona.administracion18@tgss.seg-social.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_tresoreria.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44697326186281 41.5358847446364)"
,"LAT":41.5358847446364
,"LNG":2.44697326186281
}
,{
"CODI":556
,"CODI_GUIA":41865
,"NOM":"ONCE"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco de Goya, 91. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"ONCE"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9h a 14:00h.\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Centre per a persones amb minusvalia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.once.es"
,"TELEFON":"937586181"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_once.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43430611498736 41.5377888525518)"
,"LAT":41.5377888525518
,"LNG":2.43430611498736
}
,{
"CODI":782
,"CODI_GUIA":41868
,"NOM":"Registre de la Propietat n\u00FAm.1"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 12. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Registre de la Propietat"
,"HORARI":"de dilluns a divendres, de 9 a 17h.  (verificat 06\/2017)\r\nAgost de dilluns a divendres de 9 a 14 h."
,"DESCRIPCIO":"Registre Propietat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.registropropiedadoficial.com\/es\/oficinas\/registro-propiedad-no-1-mataro.htm"
,"TELEFON":"937962400"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_regis.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44293605647811 41.5385915214249)"
,"LAT":41.5385915214249
,"LNG":2.44293605647811
}
,{
"CODI":1217
,"CODI_GUIA":41881
,"NOM":"Eurecat - Centre Tecnol\u00F2gic de Catalunya"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 36. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Eurecat"
,"DESCRIPCIO":"Assesorament i formaci\u00F3 al m\u00F3n empresarial en tot all\u00F2 que t\u00E9 a veure amb les noves tecnologies"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cetemmsa.com"
,"TELEFON":"937419100"
,"EMAIL":"cetemmsa@servicom.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43495864408666 41.5281931330643)"
,"LAT":41.5281931330643
,"LNG":2.43495864408666
}
,{
"CODI":5404
,"CODI_GUIA":41901
,"NOM":"Deixalleria m\u00F2bil de la Pla\u00E7a Occit\u00E0nia"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Occit\u00E0nia, 1. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries m\u00F2bils"
,"HORARI":"Dimecres, de 10 a 13 h i de 16 a 20 h"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"937582444"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriamobil.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4336647821345 41.5379858708279)"
,"LAT":41.5379858708279
,"LNG":2.4336647821345
}
,{
"CODI":5003
,"CODI_GUIA":41912
,"NOM":"Equip d\u0027Atenci\u00F3 a l\u0027Inf\u00E0ncia i l\u0027Adolesc\u00E8ncia de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Passatge de Francesc Ferrer i Gu\u00E0rdia, 3. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Oficines d\u0027Atenci\u00F3 i informaci\u00F3 per a joves"
,"DESCRIPCIO":"Equips pluridisciplinars que atenen menors d\u0027edat que es troben en situaci\u00F3 de risc"
,"TELEFON":"937022888"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesinfo.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43459293599475 41.5355076417577)"
,"LAT":41.5355076417577
,"LNG":2.43459293599475
}
,{
"CODI":225
,"CODI_GUIA":41917
,"NOM":"Bas\u00EDlica de Santa Maria"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Santa Maria, 27. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica. Edifici del 1675 de l\u0027arquitecte milan\u00E8s Ercole Turelli"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arquebisbatbarcelona.cat\/node\/569"
,"TELEFON":"937901528"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4464654507042 41.5408859771724)"
,"LAT":41.5408859771724
,"LNG":2.4464654507042
}
,{
"CODI":5409
,"CODI_GUIA":41940
,"NOM":"Deixalleria m\u00F2bil de la Ronda de Sant Oleguer"
,"ADRECA":"Riera de Figuera Major, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries m\u00F2bils"
,"HORARI":"Dissabte, de 9 a 14 h"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"937582444"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriamobil.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44051074835259 41.5502017450704)"
,"LAT":41.5502017450704
,"LNG":2.44051074835259
}
,{
"CODI":1434
,"CODI_GUIA":41980
,"NOM":"Consorci per al Tractament dels Residus S\u00F2lids Urbans"
,"ADRECA":"Carrer de la Teixidora, 83. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Tractament de residus"
,"HORARI":"Administraci\u00F3: de dilluns a divendres de 8 a 15 h."
,"DESCRIPCIO":"Encarregat de la construcci\u00F3, conservaci\u00F3 i manteniment de les obres i instal\u00B7lacions d\u0027una planta de tractament i eliminaci\u00F3 dels residus i qualsevol altra activitat que puguin derivar-se de l\u0027esmentat tractament i eliminaci\u00F3. "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.plantabrossa-maresme.com\/"
,"TELEFON":"937411030"
,"EMAIL":"cbrossa@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_plantatractament.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42416494411215 41.5251248019779)"
,"LAT":41.5251248019779
,"LNG":2.42416494411215
}
,{
"CODI":5564
,"CODI_GUIA":51882
,"NOM":"Farm\u00E0cia Esteve Albert 43"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Esteve Albert, 43. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"DESCRIPCIO":"de dl. a dv 09:00-13:30, 16:30-20:30"
,"TELEFON":"937578491"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43505965127654 41.5445123558014)"
,"LAT":41.5445123558014
,"LNG":2.43505965127654
}
,{
"CODI":5566
,"CODI_GUIA":51881
,"NOM":"Farm\u00E0cia Els jutjats"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"de dl. a dv. de 9 a 21h ds. de 9 a 14h"
,"DESCRIPCIO":"de dl. a dv. de 9 a 21h ds. de 9 a 14h"
,"TELEFON":"937411666"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43831647128796 41.5326675979185)"
,"LAT":41.5326675979185
,"LNG":2.43831647128796
}
,{
"CODI":5567
,"CODI_GUIA":51880
,"NOM":"Farm\u00E0cia Europea"
,"ADRECA":"Via d\u0027Europa, 92. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"de dl. a dv. 9:00 a 14:00 horas i de 16:30 a 21:00h ds de 9:00 a 14:00 h."
,"DESCRIPCIO":"de dl. a dv. 9:00 a 14:00 horas i de 16:30 a 21:00h ds de 9:00 a 14:00 h."
,"TELEFON":"937995540"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43274825736998 41.5440182053096)"
,"LAT":41.5440182053096
,"LNG":2.43274825736998
}
,{
"CODI":1384
,"CODI_GUIA":41617
,"NOM":"Escola Cam\u00ED del Mig"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (parvulari)\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"https:\/\/agora.xtec.cat\/ceip-camidelmig\/"
,"TELEFON":"93 799 56 52"
,"EMAIL":"a8034734@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Formem part de la Xarxa Kh\u00E9lidon d\u0027escoles que apliquen el programa Cooperar per Aprendre \/ Aprendre a Cooperar (CA\/AC), implementant l\u0027aprenentatge cooperatiu a l\u0027aula i a tota l\u0027escola, com a mesura d\u0027atenci\u00F3 a la diversitat i per assolir la millora dels aprenentatges i de la cohesi\u00F3.\r\n\r\nEl Programa d\u0027Aprenentatge Cooperatiu CA\/AC (Cooperar per Aprendre i Aprendre a Cooperar), de Universitat de Vic, t\u00E9 com a objectius prioritari la millora de les relacions entre l\u0027alumnat, l\u0027aplicaci\u00F3 de la cooperaci\u00F3 i ajuda m\u00FAtua per a la millora dels aprenentatges i per aprendre a treballar en equip. Aquest programa s\u0027utilitza, tamb\u00E9, com a estrat\u00E8gia inclusiva d\u0027atenci\u00F3 a la diversitat. Formem part de la Xarxa Kh\u00E9lidon d\u0027escoles cooperatives, fet que ens permet intercanviar experi\u00E8ncies i reflexions i avan\u00E7ar en la millora de la implantaci\u00F3 del programa."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_CamidelMig.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43243803141823 41.5366707955186)"
,"LAT":41.5366707955186
,"LNG":2.43243803141823
}
,{
"CODI":1897
,"CODI_GUIA":41618
,"NOM":"Escola Cirera"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 59. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari Infantil: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h\r\nHorari Prim\u00E0ria: de 9 a 13h. I de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Educaci\u00F3 Infantil P3,P4 i P5\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"https:\/\/agora.xtec.cat\/esc-cirera\/2019\/"
,"TELEFON":"937987456"
,"EMAIL":"a8056614@xtec.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027escola Cirera \u00E9s una escola arrelada al barri. Ens definim com escola inclusiva i com a tal volem donar cabuda a tot l\u0027alumnat donant resposta a les seves necessitats suprimint barreres d\u0027aprenentatge i de participaci\u00F3 per tal que tots els alumnes arribin a desenvolupar al m\u00E0xim les seves capacitats. Treballem amb  desdoblaments a la majoria de mat\u00E8ries on cada mestre t\u00E9 un grup m\u00E9s redu\u00EFt per poder treballar amb m\u00E9s qualitat la individualitat de cada alumne."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_Cirera.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43699163019783 41.547058444847)"
,"LAT":41.547058444847
,"LNG":2.43699163019783
}
,{
"CODI":879
,"CODI_GUIA":41602
,"NOM":"Ensenyament concertat Balmes"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"De 9:00-13:00h i de 15:00-17:00h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nCentre adscrit a l\u0027escola Freta per l\u0027ESO,Batxillerat i\/o Cicles Formatius"
,"URL_WEB":"http:\/\/escolabalmes.cat\/"
,"TELEFON":"937901648"
,"EMAIL":"a8021016@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027Escola Balmes del Centre Cat\u00F2lic de Matar\u00F3 \u00E9s una instituci\u00F3 educativa privada concertada, que nasqu\u00E9 l\u0027any 1896 amb la finalitat de donar-hi cabuda als fills\/es de la classe treballadora a fi de promocionar-los com a persones responsables, mitjan\u00E7ant la formaci\u00F3 de llur car\u00E0cter i del desenvolupament d\u0027h\u00E0bits civicosocials.\r\nEn aquesta l\u00EDnia, reafirmada, renovada i adaptada als temps actuals: noves metodologies, noves tecnologies, nous estudis que ens parlen d\u0027educar tamb\u00E9 les emocions continuem educant i ensenyant als nostres alumnes.\r\n\r\nL\u0027escola es manifesta com una comunitat solid\u00E0ria on totes les parts implicades en el proc\u00E9s educatiu: pares, mares, mestres, personal no docent i alumnes faran de la col.laboraci\u00F3 i del respecte mutu, principi fonamental."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/temes\/educacio\/media\/images\/escoles\/879.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44425552682374 41.5421145641253)"
,"LAT":41.5421145641253
,"LNG":2.44425552682374
}
,{
"CODI":4613
,"CODI_GUIA":41676
,"NOM":"Escola Bressol municipal Elna"
,"ADRECA":"Carrer de Mari\u00E0 Ribas i Bertran, 79. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divednres de 8:45-12:00h i de 14:45-18:00h"
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937021548"
,"EMAIL":"a8068918@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027equip d\u0027Elna vetllem per fer de l\u0027escola bressol una llar acollidora on infants i fam\u00EDlies se sentin respectats, valorats i estimats. \r\nL\u0027infant \u00E9s protagonista actiu dels seus aprenentatges, a partir dels seus interessos i necessitats oferim espais, materials i propostes que afavoreixen el seu desenvolupament global.\r\nArran del nostre  projecte innovador de m\u00FAsica  hem aconseguit que aquesta formi part de la vida quotidiana de l\u0027escola, oferint als infants un gran ventall d\u0027experi\u00E8ncies musicals."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/elna.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43590018886248 41.5463149253687)"
,"LAT":41.5463149253687
,"LNG":2.43590018886248
}
,{
"CODI":186
,"CODI_GUIA":41160
,"NOM":"Servei d\u0027Estrat\u00E8gia i Governan\u00E7a"
,"ADRECA":"Carrer de Cuba, 47. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"HORARI":"Dilluns, dimarts i dijous de 9 a 14 h i de 16 a 18 h\r\nDimecres i divendres de 8 a 15,15 h\r\nEstiu: del 17 de Juliol fins al 31 d\u0027Agost de les 8 a les 15,15 h."
,"DESCRIPCIO":"Servei que gestiona informaci\u00F3 com a recurs estrat\u00E8gic per a la presa de decisions"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582131"
,"EMAIL":"ajmataro@ajmataro.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44177311215092 41.5363696536962)"
,"LAT":41.5363696536962
,"LNG":2.44177311215092
}
,{
"CODI":572
,"CODI_GUIA":42164
,"NOM":"Llar Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Valent\u00ED, 9. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Centre per a persones  amb minusvalia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.llarsamistat.org\/llar-pla-den-boet-ca\/"
,"TELEFON":"937575342"
,"EMAIL":"mjsalvador@llaramistat.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43664545038379 41.5315731373696)"
,"LAT":41.5315731373696
,"LNG":2.43664545038379
}
,{
"CODI":937
,"CODI_GUIA":41609
,"NOM":"Ensenyament concertat Freta"
,"ADRECA":"Passeig de Rocafonda, 45. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de: 8:00-14:00h i de 15:00-20:00h."
,"DESCRIPCIO":"Centre concertat d\u0027educaci\u00F3 secund\u00E0ria obligat\u00F2ria (12-16 anys), batxillerat i cicles formatius grau mitj\u00E0 i superior"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolesfreta.es"
,"TELEFON":"937904758"
,"EMAIL":"fretamataro@freta.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4473698590461 41.5467579158102)"
,"LAT":41.5467579158102
,"LNG":2.4473698590461
}
,{
"CODI":946
,"CODI_GUIA":41796
,"NOM":"Jutjat de primera inst\u00E0ncia n\u00FAm. 6"
,"ADRECA":"Carrer de Casto M\u00E9ndez N\u00FA\u00F1ez, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"HORARI":"De 9 a 14 H"
,"DESCRIPCIO":"Primera Inst\u00E0ncia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mjusticia.gob.es"
,"TELEFON":"937589764"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jutjats.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44044078589585 41.5329873238481)"
,"LAT":41.5329873238481
,"LNG":2.44044078589585
}
,{
"CODI":385
,"CODI_GUIA":43027
,"NOM":"Farm\u00E0cia Vilardell"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 256. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"TELEFON":"937982550"
,"EMAIL":"gvilardell001@cofb.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42318345628221 41.540683831388)"
,"LAT":41.540683831388
,"LNG":2.42318345628221
}
,{
"CODI":72
,"CODI_GUIA":42040
,"NOM":"Espai Jove La Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de Tei\u00E0, 7. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Espai jove"
,"HORARI":"De dillluns a divendres, de 17 a 20,30 h."
,"DESCRIPCIO":"Casal per a joves de m\u00E9s de 12 anys."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/joves\/serveis\/Espais_joves\/index.html"
,"TELEFON":"937023722"
,"EMAIL":"ejlallantia@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesespai.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4271573992281 41.5479135265835)"
,"LAT":41.5479135265835
,"LNG":2.4271573992281
}
,{
"CODI":272
,"CODI_GUIA":42126
,"NOM":"Parr\u00F2quia de Maria Auxiliadora"
,"ADRECA":"Carrer de la Gatassa, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"HORARI":"despatx:dimecres i divendres de 18:30 A 20:30H"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arquebisbatbarcelona.cat\/node\/564"
,"TELEFON":"937981240"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42535012489685 41.5406867978226)"
,"LAT":41.5406867978226
,"LNG":2.42535012489685
}
,{
"CODI":3577
,"CODI_GUIA":42148
,"NOM":"CAP Cirera-Molins - CDsM"
,"ADRECA":"Ronda de Frederic Mistral, 4. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00 a 20:00h\r\nSERVEI D\u0027URG\u00C8NCIES: De dilluns a divendres de 9 a 20 h. Dissabtes de 9:00 a 17:00h\r\nFora de l\u0027horari d\u0027obertura, l\u0027atenci\u00F3 es fa al CAP El Maresme."
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u00B4atenci\u00F3 prim\u00E0ria del Consorci Sanitari del Maresme"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937575554"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43819522584059 41.5494930822358)"
,"LAT":41.5494930822358
,"LNG":2.43819522584059
}
,{
"CODI":4434
,"CODI_GUIA":42160
,"NOM":"Centre de Dia MAP"
,"ADRECA":"Passatge de Llu\u00EDs Gallifa, 14. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Centre de dia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mapserveis.org"
,"TELEFON":"937573706"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43904282204233 41.5344319755916)"
,"LAT":41.5344319755916
,"LNG":2.43904282204233
}
,{
"CODI":486
,"CODI_GUIA":42162
,"NOM":"Centre de Dia Mare Nostra"
,"ADRECA":"L\u0027Esplanada, 80. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari d\u0027oficina: De dilluns a divendres de 9:00 a 13:00 i de 16:00 a 19:30h\r\nHorari del centre: 24h."
,"DESCRIPCIO":"Geriatria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.marenostra.es\/index.php?pag=inici"
,"TELEFON":"937906767"
,"EMAIL":"info@marenostra.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44524962545719 41.5448378590619)"
,"LAT":41.5448378590619
,"LNG":2.44524962545719
}
,{
"CODI":512
,"CODI_GUIA":42168
,"NOM":"Resid\u00E8ncia Municipal Sant Josep"
,"ADRECA":"Muralla de Sant Lloren\u00E7, 9. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"HORARI":"de dilluns a diumenge, de 8 a 20 hores"
,"DESCRIPCIO":"Resid\u00E8ncia i centre del PASS"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937902618"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_residencies.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44355670414963 41.5390186909245)"
,"LAT":41.5390186909245
,"LNG":2.44355670414963
}
,{
"CODI":3362
,"CODI_GUIA":42206
,"NOM":"Centre Obert Rocafonda"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Ruiz Picasso, 28. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"HORARI":"Diari de 17 a 20 h."
,"DESCRIPCIO":"Servei socioeducatiu per a menors entre 6 i 12 anys que presenten dificultats a nivel social i educatiu"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/serveis_socials\/infancia_familia\/centre_rocafonda\/centre_obert_rocafonda.html"
,"TELEFON":"937904685"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44956386014662 41.5488956938084)"
,"LAT":41.5488956938084
,"LNG":2.44956386014662
}
,{
"CODI":4961
,"CODI_GUIA":42208
,"NOM":"Oficina Social d\u0027Atenci\u00F3 Integral (OSAI)"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 101. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"HORARI":"de Dilluns a Divendres, de 9 a 14h.- Dimarts i Dijous de 16 a 18,30h.(cita pr\u00E8via)\r\nestrangeria de 9 a 13,30h: Dimecres,dijous i Divendres"
,"DESCRIPCIO":"Oficina d\u0027atenci\u00F3 social integral"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/serveis_socials\/promocio_social\/osai\/"
,"TELEFON":"937582319"
,"EMAIL":"tresroques@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42866332668914 41.5400818317203)"
,"LAT":41.5400818317203
,"LNG":2.42866332668914
}
,{
"CODI":5477
,"CODI_GUIA":42963
,"NOM":"Estaci\u00F3 de Servei BP - Matar\u00F3 II"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estacio de servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.bp.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43629838036825 41.5296198577006)"
,"LAT":41.5296198577006
,"LNG":2.43629838036825
}
,{
"CODI":415
,"CODI_GUIA":42974
,"NOM":"Farm\u00E0cia Corona Colldeforn"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 11. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"Oberta les 24 hores."
,"DESCRIPCIO":"Oberta les 24 h."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.farmaciacolldeforn.com\/"
,"TELEFON":"937579293"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43152957229316 41.5373569495522)"
,"LAT":41.5373569495522
,"LNG":2.43152957229316
}
,{
"CODI":5420
,"CODI_GUIA":42980
,"NOM":"E.S. GALP"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 149. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.galpenergia.com\/ES\/ProdutosServicos\/PostosGalp\/PesquisaPostos\/Paginas\/PesquisaPostos.aspx"
,"TELEFON":"937996121"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42287055784885 41.5329548526811)"
,"LAT":41.5329548526811
,"LNG":2.42287055784885
}
,{
"CODI":418
,"CODI_GUIA":42992
,"NOM":"Farm\u00E0cia SPA"
,"ADRECA":"Carrer de Santa Maria, 3. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"TELEFON":"937901043"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44647228030697 41.540671712011)"
,"LAT":41.540671712011
,"LNG":2.44647228030697
}
,{
"CODI":394
,"CODI_GUIA":42994
,"NOM":"Farm\u00E0cia Plana"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 4. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 8:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937985550"
,"EMAIL":"plana.borras@wordonline.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44052462617249 41.5375668133602)"
,"LAT":41.5375668133602
,"LNG":2.44052462617249
}
,{
"CODI":405
,"CODI_GUIA":42995
,"NOM":"Farm\u00E0cia Sim\u00F3n"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 62. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a dissabtes de  9:00h a 21:00h. \r\nFestius de 9:00h a 14:00h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a dissabtes de  9:00h a 21:00h. Festius de 9:00h a 14:00h"
,"TELEFON":"937984300"
,"EMAIL":"misimon@teleline.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44354049146084 41.5337304623718)"
,"LAT":41.5337304623718
,"LNG":2.44354049146084
}
,{
"CODI":1407
,"CODI_GUIA":41671
,"NOM":"Escola Torre Llauder"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 31. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari infantil: de 9 a 12h i de 15 a 17h\r\nHorari prim\u00E0ria: de 9 a 13h i de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/agora.xtec.cat\/ceip-torre-llauder-mataro\/"
,"TELEFON":"937980758"
,"EMAIL":"a8034321@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Torre Llauder som una escola inclusiva, innovadora i oberta al barri, a la ciutat i a l\u0027entorn m\u00E9s proper.\r\nEns caracteritzem per oferir un model d\u0027ensenyament integrador que garanteix a tot l\u0027alumnat les mateixes oportunitats de formaci\u00F3, tot respectant i aprofitant la seva diversitat.\r\nAl nostre centre desenvolupem el treball per compet\u00E8ncies posant en marxa metodologies com el treball per racons,els projectes i l\u0027aprenentatge cooperatiu.\r\nEstablim estrat\u00E8gies organitzatives que fomenten la responsabilitat, l\u00BFautonomia, l\u0027esperit cr\u00EDtic, la capacitat d\u0027adaptaci\u00F3, la creativitat i el treball de les emocions per resoldre situacions de la realitat amb una actitud positiva."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_TorreLlauder.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43366037718841 41.5339412427253)"
,"LAT":41.5339412427253
,"LNG":2.43366037718841
}
,{
"CODI":5380
,"CODI_GUIA":41660
,"NOM":"Escola Joan Coromines (educaci\u00F3 infantil)"
,"ADRECA":"Carrer de Pascual Madoz, 22. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12:30 h i de 15 a 16: 30 h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.coromines.cat"
,"TELEFON":"937902924"
,"EMAIL":"a8067661@xtex.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027Escola Joan Coromines \u00E9s un dels centres docents de Prim\u00E0ria de titularitat p\u00FAblica del Departament d\u0027Ensenyament de la Generalitat de Catalunya a Matar\u00F3. El nostre centre neix amb l\u0027objectiu de ser un centre innovador des dels inicis, \u00E9s per aix\u00F2 que cada curs ens hem format segons els nostres referents: pedagogia de les escoles de Reggio Emilia, pedagogia sist\u00E8mica, comunitats d\u0027aprenentatge i model socialconstructivista en l\u0027enfoc globalitzat de l\u0027aprenentatge. En aquest sentit, la nostra inquietud des dels inicis \u00E9s poder donar resposta a com ha de ser  l\u0027escola del segle XXI degut als canvis tecnol\u00F2gics, socials i culturals de la nostra societat.  \r\n\r\nEls \"espais\" que es realitzen a l\u0027etapa d\u0027educaci\u00F3 infantil, s\u00F3n ambients de joc, manipulaci\u00F3, experimentaci\u00F3 intu\u00EFtiva i descoberta preparats per l\u0027equip de mestres .Els adults acompanyen i ajuden els infants a les descobertes, als sentiments, als desitjos. A l\u0027etapa de prim\u00E0ria s\u0027ofereixen les \"creatives\" que s\u00F3n  moments d\u0027exploraci\u00F3 i coneixen\u00E7a de les diferents formes d\u0027expressi\u00F3 que utilitza l\u0027\u00E9sser hum\u00E0, ja sigui amb les paraules, amb els gestos, amb el cos, amb les arts pl\u00E0stiques,amb els audiovisuals,etc..\r\n\r\nActualment l\u0027escola s\u0060ha adherit a un projecte d\u0027innovaci\u00F3 educativa anomenat \"Bodiproject\" que vol fomentar una educaci\u00F3 inclusiva i no discriminat\u00F2ria. \""
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_JoanCoromines.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44960329023822 41.5406827101748)"
,"LAT":41.5406827101748
,"LNG":2.44960329023822
}
,{
"CODI":5358
,"CODI_GUIA":41679
,"NOM":"Escola Bressol municipal Tabalet"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 119. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divendres 8:45-12:00h i de 14:45-18:00h"
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937994901"
,"EMAIL":"a8046451@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Una de les estrat\u00E8gies que utilitzem a l\u0027escola \u00E9s la documentaci\u00F3. Per a nosaltres, documentar \u00E9s mostrar i mostrar-nos com els infants s\u00F3n els protagonistes dels seus propis aprenentatges i com nosaltres, tenint en compte les seves demandes i necessitats, els facilitem situacions i oportunitats d\u0027aprenentatge ajustades al seu moment evolutiu.\r\nDocumentant compartim amb les fam\u00EDlies la cultura d\u0027infant i la manera d\u0027educar de la nostra escola. Tamb\u00E9 ens permet la reflexi\u00F3 sobre les nostres actituds davant el que est\u00E0 passant. Ho fem mitjan\u00E7ant imatges i textos que expliquen aquests processos. \r\nTamb\u00E9 oferim el servei Espai Infants i Fam\u00EDlia que acull criatures no escolaritzades amb les seves fam\u00EDlies."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/tabalet.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43356077776149 41.536572316166)"
,"LAT":41.536572316166
,"LNG":2.43356077776149
}
,{
"CODI":398
,"CODI_GUIA":42969
,"NOM":"Farm\u00E0cia Coll"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.farmaciaenriccoll.wix.com\/farmacia-enric-coll"
,"TELEFON":"937965058"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44325319956568 41.539552094577)"
,"LAT":41.539552094577
,"LNG":2.44325319956568
}
,{
"CODI":5499
,"CODI_GUIA":45882
,"NOM":"Centre cristi\u00E0 evang\u00E8lic Bet\u00E0nia"
,"ADRECA":"Ronda de Sant Oleguer, 122. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de culte evang\u00E8lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.iglesiabetania.es\/betaniaespana.html"
,"TELEFON":"937.553.205"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44793524661574 41.5519608339384)"
,"LAT":41.5519608339384
,"LNG":2.44793524661574
}
,{
"CODI":5501
,"CODI_GUIA":45887
,"NOM":"Esgl\u00E9sia Cristiana China a Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 71. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de culte evangelica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4439620344477 41.533595450286)"
,"LAT":41.533595450286
,"LNG":2.4439620344477
}
,{
"CODI":5502
,"CODI_GUIA":45884
,"NOM":"Esgl\u00E9sia de Filad\u00E8lfia"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Aviny\u00F3, 6. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte evang\u00E8lic"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42268258720366 41.5402097488651)"
,"LAT":41.5402097488651
,"LNG":2.42268258720366
}
,{
"CODI":5503
,"CODI_GUIA":45886
,"NOM":"Esgl\u00E9sies Reformades d\u0027Espanya"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Isidor, 43. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte evang\u00E8lic Presbisteriana"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.icrmataro.org\/index2.php?lang=ca"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43968012996455 41.5422398084315)"
,"LAT":41.5422398084315
,"LNG":2.43968012996455
}
,{
"CODI":5505
,"CODI_GUIA":42141
,"NOM":"Ag\u00E8ncia de Salut P\u00FAblica de Catalunya. Servei de Salut P\u00FAblica al Barcelon\u00E9s Nord - Maresme"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Arnau Palau, 19. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Altres -serveis sanitaris-"
,"DESCRIPCIO":"Serveis Sanitaris"
,"TELEFON":"937 56 23 87"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altressanitaris.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43066614799011 41.5387117261467)"
,"LAT":41.5387117261467
,"LNG":2.43066614799011
}
,{
"CODI":539
,"CODI_GUIA":42136
,"NOM":"Centre Especial de Treball (CEO) del Maresme"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 191. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Centre per a persones amb minusvalia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/ceo\/"
,"TELEFON":"937578388"
,"EMAIL":"ceomaresme@fundaciomaresme.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42586484903561 41.5568763780935)"
,"LAT":41.5568763780935
,"LNG":2.42586484903561
}
,{
"CODI":741
,"CODI_GUIA":42135
,"NOM":"Oficina d\u0027Acci\u00F3 Social i Ciutadania del Maresme-Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de N\u00E0pols, 18. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Oficines de Serveis socials"
,"HORARI":"De Dilluns a Divendres de 9 a 14h tot l\u0027any\r\nAgost tancat"
,"DESCRIPCIO":"Matar\u00F3-Benestar Social Generalitat de Catalunya"
,"URL_WEB":"http:\/\/sac.gencat.cat\/sacgencat\/AppJava\/organisme_fitxa.jsp?codi=6056"
,"TELEFON":"937984134"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_oficines.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42523759278374 41.5396758284668)"
,"LAT":41.5396758284668
,"LNG":2.42523759278374
}
,{
"CODI":2675
,"CODI_GUIA":41761
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol Cirera"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 173. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 17 a 21 h\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Camp de futbol de gespa artificial."
,"TELEFON":" 93 798 66 58"
,"EMAIL":"info@udcirera.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42992848084068 41.5541616958851)"
,"LAT":41.5541616958851
,"LNG":2.42992848084068
}
,{
"CODI":2680
,"CODI_GUIA":41740
,"NOM":"Camp Municipal d\u0027Esports del Centenari"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 32. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 17 a 20.30 h\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de futbol."
,"TELEFON":"93 176 70 22"
,"EMAIL":"club@cemataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44244414198221 41.5459835660169)"
,"LAT":41.5459835660169
,"LNG":2.44244414198221
}
,{
"CODI":1536
,"CODI_GUIA":41787
,"NOM":"Pista Poliesportiva Municipal de Rocafonda"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 24. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"Acc\u00E8s Lliure, de dilluns a diumenge de 9 a 21 h."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i activitats d\u0027esports d\u0027equip de lleure."
,"TELEFON":"93 755 06 06"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45034268946787 41.5511311360533)"
,"LAT":41.5511311360533
,"LNG":2.45034268946787
}
,{
"CODI":3900
,"CODI_GUIA":41805
,"NOM":"Pistes Municipals de Petanca Ramon Berenguer"
,"ADRECA":"Carrer de la Marat\u00F3, 117. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes de petanca"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 9 a 22 h."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de petanca."
,"TELEFON":"937582371"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_petanca.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42401238916761 41.5349954151927)"
,"LAT":41.5349954151927
,"LNG":2.42401238916761
}
,{
"CODI":5524
,"CODI_GUIA":41258
,"NOM":"Aig\u00FCes de Matar\u00F3, S.A"
,"ADRECA":"Carrer de Pit\u00E0gores, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Companyies de subministrament"
,"TIPUS":"Aigua"
,"HORARI":"De Dilluns a divendres de 8:00 a 14:30 H\r\nDijous fins a les 18:30 H.\r\nIntensiu del 2\/5 al 30\/9 i del 22\/12 al 5\/1 de dilluns a divendres de 8 a 14:30h"
,"DESCRIPCIO":"Empresa municipal de subministrament d\u0027aigua"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.aiguesmataro.cat"
,"TELEFON":"937416100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_aigua.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43735615908018 41.5515509445465)"
,"LAT":41.5515509445465
,"LNG":2.43735615908018
}
,{
"CODI":5470
,"CODI_GUIA":49300
,"NOM":"Oficina Matar\u00F3 Empresa"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Oficina Matar\u00F3 Empresa"
,"HORARI":"Horari de 9h a 14h i e 16h a 18h. dilluns a dijous\r\ndivendres de 8h a 14h.\r\nTtr\u00E0mits municipals : de dilluns a divendres de 9h a 14h."
,"DESCRIPCIO":"Oficina \u00FAnica per tramitar noves empreses"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataroempresa.cat\/"
,"TELEFON":"931696502"
,"EMAIL":"www.mataroempresa.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":5607
,"CODI_GUIA":51360
,"NOM":"Gabinet d\u0027Alcaldia"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"ajmataro@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44477763596592 41.5398389598186)"
,"LAT":41.5398389598186
,"LNG":2.44477763596592
}
,{
"CODI":495
,"CODI_GUIA":42155
,"NOM":"Centre de Dia Mediterr\u00E0nia"
,"ADRECA":"Carrer del Riu Francol\u00ED, 9. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari de l\u0027Assistent social: De dilluns a divendres de 9:00 a 13:00h\r\nHorari d\u0027oficina: De dilluns a divendres de 9:00 a 13:00 i de 15:00 a 19:00h"
,"DESCRIPCIO":"Geriatria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.csdm.es\/index.jsp?menuId=25\u0026id=\u0026jsp=home.jsp\u0026subMenuId=25\u0026menuActiu=2"
,"TELEFON":"937586315"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43430385068059 41.563558998593)"
,"LAT":41.563558998593
,"LNG":2.43430385068059
}
,{
"CODI":460
,"CODI_GUIA":42131
,"NOM":"CAP Ronda Cerdanya - ICS"
,"ADRECA":"Carrer del Vall\u00E8s, 37. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"Horari de dilluns a divendres de 8 a 21h i dissabtes de 8 a 17h..\r\n Fora de l\u0027horari d\u0027obertura, l\u0027atenci\u00F3 es fa al CAP El Maresme."
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u00B4atenci\u00F3 prim\u00E0ria de l\u00B4Institut Catal\u00E0 de la Salut. Matar\u00F3 5"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937415785"
,"EMAIL":"mataro5.sanitat@gencat.net"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42341828924221 41.5426007311139)"
,"LAT":41.5426007311139
,"LNG":2.42341828924221
}
,{
"CODI":1436
,"CODI_GUIA":41841
,"NOM":"Mercat del Palau"
,"ADRECA":"Carretera de Mata, 18. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats fixos privats"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 7.30 a 13.30 h i de 17.30 a 20.30 h; dissabtes, de 7.30 a 14 h\r\nFruita, verdura i carn.\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Mercat privat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/index_fixos.html"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatfixprivat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45047224496162 41.5463897647377)"
,"LAT":41.5463897647377
,"LNG":2.45047224496162
}
,{
"CODI":1452
,"CODI_GUIA":42348
,"NOM":"Marthe Rent a Car "
,"ADRECA":"Carrer de la Teixidora, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Lloguer de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"Lloguer de vehicles"
,"TELEFON":"937901614"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43034195844723 41.5276896867991)"
,"LAT":41.5276896867991
,"LNG":2.43034195844723
}
,{
"CODI":2622
,"CODI_GUIA":41164
,"NOM":"Servei de Tresoreria"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":85
,"CODI_GUIA":42137
,"NOM":"Centre d\u0027Acollida Municipal"
,"ADRECA":"Torrent de les Piques, 52. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Acollida"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027 acollida  per a transe\u00FCnts i persones necessitades en cas d\u0027emerg\u00E8ncies i d\u0027Informaci\u00F3 a l\u0027Immigrant"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937551453"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_acollida.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43749477219632 41.5545254083161)"
,"LAT":41.5545254083161
,"LNG":2.43749477219632
}
,{
"CODI":2928
,"CODI_GUIA":42349
,"NOM":"National Atesa "
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 63. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Lloguer de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"Lloguer de vehicles i vehicles industrial industrials (abans Atesa)"
,"TELEFON":"937586868"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43895341177049 41.5307180484982)"
,"LAT":41.5307180484982
,"LNG":2.43895341177049
}
,{
"CODI":3319
,"CODI_GUIA":44662
,"NOM":"Centre C\u00EDvic Espai Gatassa"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres C\u00EDvics"
,"HORARI":"de 9 a 13h i 15 a 21:45h."
,"DESCRIPCIO":"Punt d\u00BFinformaci\u00F3\r\nServei gratu\u00EFt Wifi\r\nSala Relacional (espai de trobada, exposicions, premsa gratu\u00EFta)"
,"URL_WEB":"http:\/\/mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/07_cc_gatassa.html"
,"TELEFON":"937022832"
,"EMAIL":"espaigatassa@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centrescivics.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42869421264868 41.5376467970274)"
,"LAT":41.5376467970274
,"LNG":2.42869421264868
}
,{
"CODI":498
,"CODI_GUIA":42157
,"NOM":"Centre de Dia Gatassa"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 43. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari d\u0027oficina: de dilluns a divendres de 9:00 a 17:30h\r\nHorari de visita per familiars: Tots els dies de 10:00 a 20:00h"
,"DESCRIPCIO":"Resid\u00E8ncia i Centre de dia "
,"URL_WEB":"http:\/\/benestar.gencat.cat"
,"TELEFON":"937578730"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42891617818552 41.5372202443217)"
,"LAT":41.5372202443217
,"LNG":2.42891617818552
}
,{
"CODI":511
,"CODI_GUIA":42154
,"NOM":"Centre de Dia Llar Sant Marc"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 357. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO":"Resid\u00E8ncia"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.infoelder.com\/residencias-de-ancianos\/residencia---llar-sant-marc_av137f5e.html"
,"TELEFON":"937901492"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centredia.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44540032799841 41.5375133468161)"
,"LAT":41.5375133468161
,"LNG":2.44540032799841
}
,{
"CODI":795
,"CODI_GUIA":41862
,"NOM":"Cambra de Comer\u00E7, Ind\u00FAstria i Navegaci\u00F3 de Barcelona"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Cambra de Comer\u00E7"
,"HORARI":"Dilluns a dijous de 9 a 14 h. i de 15 a 17 h. Divendres de 9 a 14 h\r\nHorari d\u0027estiu de dl. a dv. de 9 a 14 h."
,"DESCRIPCIO":"Cambra de Comer\u00E7"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cambrabcn.org"
,"TELEFON":"937570100"
,"EMAIL":"mataro@cambrabcn.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_comerc.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017365 41.5283283221324)"
,"LAT":41.5283283221324
,"LNG":2.43468298017365
}
,{
"CODI":1465
,"CODI_GUIA":41869
,"NOM":"Deixalleria de Cirera"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 140. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Deixelleries fixes"
,"HORARI":"De dilluns a dissabtes: de 9 a 13 h i de 16 h a 20 h\r\nDiumenges i festius: de 9 h a 14 h \r\nPagament en efectiu"
,"DESCRIPCIO":"Deixalleria Municipal"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/mataro-neta\/deixalleria"
,"TELEFON":"010"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_deixalleriafixe.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42620605451795 41.5528132797154)"
,"LAT":41.5528132797154
,"LNG":2.42620605451795
}
,{
"CODI":271
,"CODI_GUIA":42081
,"NOM":"Parr\u00F2quia de la Sagrada Fam\u00EDlia"
,"ADRECA":"Ronda de Jaume Ferran, 52. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arquebisbatbarcelona.cat\/node\/565"
,"TELEFON":"937586124"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43570645029583 41.5478176192524)"
,"LAT":41.5478176192524
,"LNG":2.43570645029583
}
,{
"CODI":279
,"CODI_GUIA":42080
,"NOM":"Parr\u00F2quia de Sant Josep"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 7. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Esgl\u00E9sia cat\u00F2lica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.arquebisbatbarcelona.cat\/node\/567"
,"TELEFON":"937553196"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027antic convent carmelit\u00E0 de Sant Josep va ser edificat entre 1588 i 1603 per\u00F2 va ser enderrocat el 1835. Nom\u00E9s en va restar l\u0027esgl\u00E9sia, un temple que segueix els par\u00E0metres de l\u0027orde carmelit\u00E0, de tipus classicista. T\u00E9 tres naus amb creuer i cimbori coronat amb c\u00FApula i templet. La fa\u00E7ana, d\u0027un barroc primerenc molt auster, t\u00E9 una forn\u00EDcula amb una imatge del sant flanquejada per dos escuts de l\u0027orde. Va ser restaurada el 1977. El campanar est\u00E0 situat al mur de ponent i \u00E9s d\u0027espadanya, de tres ulls."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/4\/43\/Esglesia_Sant_Joan_i_Sant_Josep.jpg\/300px-Esglesia_Sant_Joan_i_Sant_Josep.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44385108580989 41.5397310366162)"
,"LAT":41.5397310366162
,"LNG":2.44385108580989
}
,{
"CODI":290
,"CODI_GUIA":45890
,"NOM":"Mesquita Bilal"
,"ADRECA":"Carrer de Josep M. Batista i Roca, 5. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Mesquites"
,"DESCRIPCIO":"Centre de Culte Isl\u00E0mic"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_islam.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42898479212864 41.5350380550284)"
,"LAT":41.5350380550284
,"LNG":2.42898479212864
}
,{
"CODI":698
,"CODI_GUIA":41864
,"NOM":"Centre de Normalitzaci\u00F3 Ling\u00FC\u00EDstica del Maresme (CNL)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Centre de Normalitzaci\u00F3 Ling\u00FC\u00EDstica del Maresme"
,"DESCRIPCIO":"Ens p\u00FAblic, creat l\u0027any 1989  per la Generalitat de Catalunya i 19 ajuntaments per fomentar el coneixement i l\u0027\u00FAs de la llengua catalana"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.cpnl.cat\/xarxa\/cnlmaresme\/"
,"TELEFON":"937963400"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_llengua.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44457882896851 41.5421872482509)"
,"LAT":41.5421872482509
,"LNG":2.44457882896851
}
,{
"CODI":5498
,"CODI_GUIA":45881
,"NOM":"Assemblea dels Germans de la Comissi\u00F3 Evang\u00E8lica Espanyola"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 71. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de culte evang\u00E8lica"
,"TELEFON":"937987353"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4439620344477 41.533595450286)"
,"LAT":41.533595450286
,"LNG":2.4439620344477
}
,{
"CODI":5515
,"CODI_GUIA":41819
,"NOM":"Mercat de la Pla\u00E7a Gran"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a Gran, 11. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats fixos municipals"
,"HORARI":"Obert de dimarts a divendres de 08:00 a 13:30 h i de 17:30 a 20:00 hores. Dissabtes de 08:00 a 13:30 h"
,"DESCRIPCIO":"Mercat fixe de fruites i verdures"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/index_fixos.html"
,"TELEFON":"93 758 24 30"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatfixmunicipal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44682166969606 41.5401991162031)"
,"LAT":41.5401991162031
,"LNG":2.44682166969606
}
,{
"CODI":5518
,"CODI_GUIA":46040
,"NOM":"PUNT 8 - EdRL Matar\u00F3 Aparcament Pla\u00E7a de Cuba"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 53. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"C\u00E0rrega de  vehicles ( aparcament Pla\u00E7a Cuba)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_carrega_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44130058383169 41.5375124152225)"
,"LAT":41.5375124152225
,"LNG":2.44130058383169
}
,{
"CODI":5519
,"CODI_GUIA":46080
,"NOM":"PUNT 11 - EdRL Matar\u00F3 Aparcament TecnoCampus"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 46. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"C\u00E0rrega de vehicles (aparcament Tecnocampus)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_carrega_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43515464142489 41.5280172005971)"
,"LAT":41.5280172005971
,"LNG":2.43515464142489
}
,{
"CODI":4645
,"CODI_GUIA":49840
,"NOM":"Base N\u00E0utica Municipal"
,"ADRECA":"Passeig Mar\u00EDtim, 250. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dimarts a divendres, de 10 a 21 h.\r\nDissabtes i diumenges, de 9 a 14 hores."
,"DESCRIPCIO":"Es dedica a promoure la pr\u00E0ctica o aprenentatge de les activitats del mar i les que es realitzin al front martim i platja."
,"TELEFON":"937582371"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44615622879461 41.5332485632208)"
,"LAT":41.5332485632208
,"LNG":2.44615622879461
}
,{
"CODI":3240
,"CODI_GUIA":42183
,"NOM":"Centre Ocupacional Les Sureres"
,"ADRECA":"Carrer del Riu Segre, 25. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Serevi de ter\u00E0pia ocupacional a persones amb disminuci\u00F3 ps\u00EDquica."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/sto\/#toggle-id-14"
,"TELEFON":"937995338"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43550309073653 41.5626203258171)"
,"LAT":41.5626203258171
,"LNG":2.43550309073653
}
,{
"CODI":62
,"CODI_GUIA":41184
,"NOM":"Direcci\u00F3 de Cultura"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 9. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"HORARI":"Horari Atenci\u00F3 al p\u00FAblic i venda d\u0027entrades\r\nde dilluns a divendres, de 9 a 14 h de dimecres de 18 a 20 h\r\ndel 7 al 18 d\u0027agost tancat"
,"DESCRIPCIO":"Organisme de l\u0027Ajuntament que gestiona el patrimoni cultural de la ciutat\r\nNo adaptat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/"
,"TELEFON":"937582361"
,"EMAIL":"cultura@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44357677380937 41.539617014118)"
,"LAT":41.539617014118
,"LNG":2.44357677380937
}
,{
"CODI":2759
,"CODI_GUIA":41960
,"NOM":"Estaci\u00F3 Depuradora d\u0027Aig\u00FCes Residuals (EDAR)"
,"ADRECA":"Carrer de la Teixidora, 61. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Residus"
,"TIPUS":"Depuradora"
,"DESCRIPCIO":"Instal\u00B7laci\u00F3 destinada a la reducci\u00F3 de la contaminaci\u00F3 que contenen les aig\u00FCes residuals abans que siguin abocades a un medi receptor. "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.aiguesmataro.cat\/ca\/introduccio"
,"TELEFON":"937996209"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_depuradora.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42540906101411 41.525303519682)"
,"LAT":41.525303519682
,"LNG":2.42540906101411
}
,{
"CODI":2777
,"CODI_GUIA":45570
,"NOM":"Centre Social Carretera de Cirera"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 33. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de Ve\u00EFns de Cirera"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"937588209"
,"EMAIL":"avcirera@eresmas.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43555060887695 41.5497548906508)"
,"LAT":41.5497548906508
,"LNG":2.43555060887695
}
,{
"CODI":3440
,"CODI_GUIA":41727
,"NOM":"Llar d\u0027infants Sant Jordi"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons XII, 25. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027educaci\u00F3 infantil llar d\u0027infants"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.llardinfantsantjordi.es\/"
,"TELEFON":"937577909"
,"EMAIL":"utecastellet@hotmail.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43956599318026 41.5347786171609)"
,"LAT":41.5347786171609
,"LNG":2.43956599318026
}
,{
"CODI":5614
,"CODI_GUIA":41698
,"NOM":"Llar d\u0027infants GEM"
,"ADRECA":"Passeig d\u0027Antoni Mart\u00ED Cabanellas, 25. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO":"Llar de infants. Parvulari. Eduaci\u00F3 infantil."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolagem.cat"
,"TELEFON":"93 798 98 18"
,"EMAIL":"gem@escolagem.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edullars.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44501408249535 41.5466123151562)"
,"LAT":41.5466123151562
,"LNG":2.44501408249535
}
,{
"CODI":5508
,"CODI_GUIA":49487
,"NOM":"Pistes per a pr\u00E0ctiques i ex\u00E0mens de conducci\u00F3"
,"ADRECA":"Passeig de Marina, 185. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Pistes per a pr\u00E0ctiques i ex\u00E0mens de conducci\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Equipament gestionat per Prefectura  General de Tr\u00E0fic"
,"TELEFON":"937414666"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_transport.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42743793064267 41.521987683034)"
,"LAT":41.521987683034
,"LNG":2.42743793064267
}
,{
"CODI":5472
,"CODI_GUIA":47707
,"NOM":"La Natura - Centre d\u0027herbodiet\u00E8tica"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Can Xammar, 2. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"DESCRIPCIO":"Parafarm\u00E0cia"
,"TELEFON":"937909969"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44773088426618 41.5394335015204)"
,"LAT":41.5394335015204
,"LNG":2.44773088426618
}
,{
"CODI":5497
,"CODI_GUIA":45891
,"NOM":"Esgl\u00E9sia Adventista del Set\u00E8 Dia"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de N\u00FAria, 36. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Adventista"
,"DESCRIPCIO":"Centre de culte adventista"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.adventista.es\/iglesias\/mataro\/"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_adventista.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42623216416606 41.5435495569247)"
,"LAT":41.5435495569247
,"LNG":2.42623216416606
}
,{
"CODI":1026
,"CODI_GUIA":41694
,"NOM":"Escola Superior Polit\u00E8cnica del Tecnocampus (ESUPT)"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Estudis universitaris"
,"DESCRIPCIO":"Centre adscrit a la Universitat Polit\u00E8cnica de Catalunya (UPC)"
,"URL_WEB":"http:\/\/eupmt.tecnocampus.cat"
,"TELEFON":"931696501"
,"EMAIL":"info@tecnocampus.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduuniversitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":2671
,"CODI_GUIA":41762
,"NOM":"Camp Municipal de Futbol Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Avinguda de Llu\u00EDs Companys, 65. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Camps esportius municipals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 19.30 a 21 h\r\ndissabtes i diumenges, segons competici\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de futbol."
,"TELEFON":"937988571"
,"EMAIL":"ceplaboet@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camps.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43286990636158 41.5330043134044)"
,"LAT":41.5330043134044
,"LNG":2.43286990636158
}
,{
"CODI":5493
,"CODI_GUIA":49341
,"NOM":"Direcci\u00F3 de Serveis Econ\u00F2mics"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":1
,"CODI_GUIA":47821
,"NOM":"Coordinaci\u00F3 Grup Ajuntament"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"TELEFON":"937582100"
,"EMAIL":"ajmataro@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":400
,"CODI_GUIA":42990
,"NOM":"Farm\u00E0cia SPA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Valent\u00ED, 43. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de 9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"TELEFON":"937983393"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43551785896753 41.5326256637669)"
,"LAT":41.5326256637669
,"LNG":2.43551785896753
}
,{
"CODI":479
,"CODI_GUIA":42150
,"NOM":"Hospital de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 230. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Hospital"
,"DESCRIPCIO":"Sanitat Hospital\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.csdm.es"
,"TELEFON":"937417700"
,"EMAIL":"administrador@csm.scs.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_hospital.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4290771274211 41.5558472180467)"
,"LAT":41.5558472180467
,"LNG":2.4290771274211
}
,{
"CODI":920
,"CODI_GUIA":41625
,"NOM":"Ensenyament concertat Sol-Ixent"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 68. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 13h i de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"TELEFON":"937415414"
,"EMAIL":"a8035374@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentconcertat_SolIxent.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42776242692166 41.5379300893709)"
,"LAT":41.5379300893709
,"LNG":2.42776242692166
}
,{
"CODI":57
,"CODI_GUIA":41185
,"NOM":"Direcci\u00F3 d\u0027Esports"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 169. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"DESCRIPCIO":"Organisme  de l\u0027Ajuntament que gestiona tot el que fa refer\u00E8ncia als esports"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Esports\/index.html"
,"TELEFON":"937582371"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43421741768719 41.5323942396143)"
,"LAT":41.5323942396143
,"LNG":2.43421741768719
}
,{
"CODI":5
,"CODI_GUIA":51460
,"NOM":"Unitat de suport Desenvolupament i Territori"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 63. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Desenvolupament Econ\u00F2mic i Territori"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9 a 14 h. "
,"DESCRIPCIO":"Encarregat d\u0027Urbanisme, Obres, Serveis i Manteniment, Ciutat Sostenible i Habitatge"
,"TELEFON":"937582200"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43237131091188 41.5314108109707)"
,"LAT":41.5314108109707
,"LNG":2.43237131091188
}
,{
"CODI":440
,"CODI_GUIA":42967
,"NOM":"Farm\u00E0cia Coll-del-Rio"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Crist\u00F2for, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. "
,"TELEFON":"937960908"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44692885851627 41.539684267433)"
,"LAT":41.539684267433
,"LNG":2.44692885851627
}
,{
"CODI":4994
,"CODI_GUIA":42128
,"NOM":"CAP La Ll\u00E0ntia - ICS"
,"ADRECA":"Carrer de la Verge de Guadalupe, 2. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"HORARI":"de dl. a divendres de 8 a 20h"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria de l\u0027Institut Catal\u00E0 de la Salut"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937416969"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42793891830721 41.5464396849819)"
,"LAT":41.5464396849819
,"LNG":2.42793891830721
}
,{
"CODI":5475
,"CODI_GUIA":42182
,"NOM":"Llar Resid\u00E8ncia - Les Sureres"
,"ADRECA":"Carrer del Riu Segre, 25. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Centre per a persones amb discapacitat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/habitatges\/#toggle-id-1"
,"TELEFON":"937992339"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43550309073653 41.5626203258171)"
,"LAT":41.5626203258171
,"LNG":2.43550309073653
}
,{
"CODI":3213
,"CODI_GUIA":41730
,"NOM":"PFI Can No\u00E8"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Programes de Formaci\u00F3 i Inserci\u00F3"
,"DESCRIPCIO":"Programa de Qualificaci\u00F3 Professional Inicial. PFI"
,"URL_WEB":"http:\/\/cannoe.es\/"
,"TELEFON":"937964801"
,"EMAIL":"pqpicannoe@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edupqpi.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":2463
,"CODI_GUIA":42146
,"NOM":"Fundaci\u00F3 Hospital Sant Jaume i Santa Magdalena"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Atenci\u00F3 sociosanit\u00E0ria"
,"HORARI":"De 9h a 21 h\r\n\r\n"
,"DESCRIPCIO":"Sotmesa al Patronat de l\u0027Ajuntament de Matar\u00F3, per a la promoci\u00F3 i protecci\u00F3 de la salut i suport , orientaci\u00F3 i gesti\u00F3 de serveis, centres i establiments sanitaris, sociosanitaris i socials, p\u00FAblics o privats de Matar\u00F3 o del Maresme, entre d\u0027altres"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciohospital.org"
,"TELEFON":"937419160"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_sociosanitaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":3355
,"CODI_GUIA":41733
,"NOM":"Centre Municipal d\u0027Esports El Sorrall"
,"ADRECA":"Ronda de Josep Tarradellas, 103. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 7 a 22 h. Dissabtes, de 9 a 20 h.\r\nDiumenges i festius, de 9 a 14 h."
,"DESCRIPCIO":"Complex esportiu amb diferents activitats."
,"TELEFON":"937411950"
,"EMAIL":"eurofitness@prodesport.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_altresesports.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42102811518156 41.5403800455562)"
,"LAT":41.5403800455562
,"LNG":2.42102811518156
}
,{
"CODI":5600
,"CODI_GUIA":59084
,"NOM":"Espai Infant i Fam\u00EDlia - EB Rocafonda"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Espais Infants i Fam\u00EDlia"
,"DESCRIPCIO":"Espai Infant i Fam\u00EDlia"
,"TELEFON":"937964003"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_infant.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45004289899086 41.5485416489708)"
,"LAT":41.5485416489708
,"LNG":2.45004289899086
}
,{
"CODI":5601
,"CODI_GUIA":59083
,"NOM":"Espai Infant i Fam\u00EDlia - EB Tabalet"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 119. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Espais Infants i Fam\u00EDlia"
,"DESCRIPCIO":"Espai Infant i Fam\u00EDlia"
,"TELEFON":"93 799 49 01"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_infant.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43356077776152 41.5365723161616)"
,"LAT":41.5365723161616
,"LNG":2.43356077776152
}
,{
"CODI":73
,"CODI_GUIA":42020
,"NOM":"Espai Jove Cerdanyola"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Espai jove"
,"HORARI":"Per a informaci\u00F3: de dilluns a divendres, de 16,30 a 20,30h."
,"DESCRIPCIO":"Casal per a joves de m\u00E9s de 12 anys."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/joves\/serveis\/Espais_joves\/index.html"
,"TELEFON":" 93 758 24 18"
,"EMAIL":"ejcerdanyola@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesespai.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":2390
,"CODI_GUIA":43025
,"NOM":"Farm\u00E0cia Corona-Subirana"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 75. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. \r\nDissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"DESCRIPCIO":"De dilluns a divendres de  9:00h a 13:30h i de 16:30h a 20:30h. Dissabtes de 9:00h a 13:30h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.farmaciacoronasubirana.com\/"
,"TELEFON":"937571718"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42462887697482 41.5370216739531)"
,"LAT":41.5370216739531
,"LNG":2.42462887697482
}
,{
"CODI":421
,"CODI_GUIA":42979
,"NOM":"Farm\u00E0cia Subirats"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 43. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Farm\u00E0cies"
,"HORARI":"Oberta les 24 hores."
,"DESCRIPCIO":"Oberta les 24 h."
,"TELEFON":"937961721"
,"EMAIL":"kalamina@mx2.redestb.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_farmacia_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45023764290876 41.5509458256867)"
,"LAT":41.5509458256867
,"LNG":2.45023764290876
}
,{
"CODI":445
,"CODI_GUIA":41882
,"NOM":"Centre Tecnol\u00F2gic del T\u00E8xtil (CETEX)"
,"ADRECA":"Carrer dels Germans Thos i Codina, 9. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"CETEX"
,"DESCRIPCIO":"Centre d\u0027Assessorament T\u00E8xtil"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cetex.net\/"
,"TELEFON":"93 741 91 00"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44301863768319 41.5335425129888)"
,"LAT":41.5335425129888
,"LNG":2.44301863768319
}
,{
"CODI":863
,"CODI_GUIA":41902
,"NOM":"Cos Nacional de Policia"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 15. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Seguretat"
,"TIPUS":"Comissaries"
,"HORARI":" De dilluns a divendres de 9 h. a 14h.  i de 15\u002730h a 18\u002730h per fer gestions de renovaci\u00F3 de D.N.I, excepte festius."
,"DESCRIPCIO":"Policia Nacional"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.policia.es\/"
,"TELEFON":"937416170\/75"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_comissaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4302257801198 41.5370075679383)"
,"LAT":41.5370075679383
,"LNG":2.4302257801198
}
,{
"CODI":230
,"CODI_GUIA":42124
,"NOM":"Convent de les Tereses"
,"ADRECA":"Avinguda de Torner, 67. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO":"Capella de les MM. Carmelites Descalces"
,"TELEFON":"937579373"
,"EMAIL":"carmel.mataro@ciornet.com "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_catolica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43968824437868 41.548300497181)"
,"LAT":41.548300497181
,"LNG":2.43968824437868
}
,{
"CODI":4546
,"CODI_GUIA":42203
,"NOM":"Centre per la Igualtat i Recursos per les Dones (CIRD)"
,"ADRECA":"Carrer de Cosme Churruca, 88. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"HORARI":"de Dilluns a Dijous de 9-14h., i per la tarda visites concertades\r\nDivendres de 9 a 14h."
,"DESCRIPCIO":"Servei de Dona (CIRD-SIAD)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/dones\/"
,"TELEFON":"937022812"
,"EMAIL":"dona@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44470852961255 41.5339304290229)"
,"LAT":41.5339304290229
,"LNG":2.44470852961255
}
,{
"CODI":4678
,"CODI_GUIA":49004
,"NOM":"Equip d\u0027Atenci\u00F3 a l\u0027Inf\u00E0ncia i l\u0027Adolesc\u00E8ncia del Maresme"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Oficines d\u0027Atenci\u00F3 i informaci\u00F3 per a joves"
,"HORARI":"Horari: Dl.-Dc-Dj-Dv: de 9 a 15\r\nDt: de 9 a 14.30 i de 16.30 a 20"
,"DESCRIPCIO":"Equip d\u0027atenci\u00F3 a la Inf\u00E0ncia i la Adolesc\u00E8ncia del Maresme"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ccmaresme.es"
,"TELEFON":"937411616"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesinfo.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44490190833788 41.5333754466922)"
,"LAT":41.5333754466922
,"LNG":2.44490190833788
}
,{
"CODI":5202
,"CODI_GUIA":41340
,"NOM":"Can Gassol. Centre de Creaci\u00F3 d\u0027Arts Esc\u00E8niques"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de la Pepa Maca, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arts esc\u00E8niques"
,"DESCRIPCIO":"Centre de creaci\u00F3 d\u0027arts esc\u00E8niques"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.culturamataro.cat\/ca\/direccio-de-cultura\/els-equipaments\/can-gassol"
,"TELEFON":"937985460"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_arts.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45138526784139 41.5445459132735)"
,"LAT":41.5445459132735
,"LNG":2.45138526784139
}
,{
"CODI":5192
,"CODI_GUIA":41269
,"NOM":"Centre C\u00EDvic Cabot i Barba"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres C\u00EDvics"
,"HORARI":"Dill.-Div. De 9 a 21.45 h\r\nOrdinador per tr\u00E0mits on-line: de dilluns a divendres de 9 a 21 h\r\nOficina Jove del Maresme Sidral: de dl., dt., dj. i dv de 17 a 20 h, dc de 10 a 14 i de 17 a 20 h, ds de 10 a 14 h\r\nConsergeria: de 15 a 22h."
,"DESCRIPCIO":"Punt d\u0027informaci\u00F3 - Oficina Jove Maresme Sidral\r\nCessi\u00F3 de b\u00FAsties per entitats  -  Cessi\u00F3 d\u0027armaris per entitats\r\nServei gratu\u00EFt de Wifi\r\nEspai de trobada"
,"URL_WEB":"http:\/\/mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/04_cc_cabot.html"
,"TELEFON":"937022800"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centrescivics.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":5422
,"CODI_GUIA":45561
,"NOM":"Centre Social Carrer de Val\u00E8ncia"
,"ADRECA":"Carrer de Val\u00E8ncia, 92. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de Cerdanyola"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"937999637"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42334103788389 41.5401176424728)"
,"LAT":41.5401176424728
,"LNG":2.42334103788389
}
,{
"CODI":5428
,"CODI_GUIA":45567
,"NOM":"Centre Social Torrent d\u0027en Preg\u00E0ria"
,"ADRECA":"Torrent d\u0027En Preg\u00E0ria, 6. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO":"Equipament municipal seu de l\u0027Associaci\u00F3 de Cam\u00ED de la Serra"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/participacio\/xec\/"
,"TELEFON":"935361822"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44058647427564 41.5530479854606)"
,"LAT":41.5530479854606
,"LNG":2.44058647427564
}
,{
"CODI":5435
,"CODI_GUIA":45520
,"NOM":"Centre Social Ronda de Francesc Maci\u00E0"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 103. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/static\/sites\/default\/ca\/sites\/XEC\/cs_francesc_macia.html"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_centressocials.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4345190321936 41.5358081090341)"
,"LAT":41.5358081090341
,"LNG":2.4345190321936
}
,{
"CODI":1520
,"CODI_GUIA":42962
,"NOM":"Estaci\u00F3 de Servei BP - Matar\u00F3 I"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"24 hores"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de servei "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.bp.com"
,"TELEFON":"937980008"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4360030441997 41.5298711329737)"
,"LAT":41.5298711329737
,"LNG":2.4360030441997
}
,{
"CODI":1022
,"CODI_GUIA":41695
,"NOM":"Escola Superior de Ci\u00E8ncies Socials i de l\u0027Empresa del Tecnocampus (ESCSET)"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Estudis universitaris"
,"DESCRIPCIO":"Centre adscrit a la Universitat Pompeu Fabra (UPF)"
,"URL_WEB":"http:\/\/eum.tecnocampus.cat"
,"TELEFON":"931696501"
,"EMAIL":"info@tecnocampus.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduuniversitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":5525
,"CODI_GUIA":49023
,"NOM":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC) - Cirera"
,"ADRECA":"Carrer de Cadis, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)"
,"HORARI":"de dilluns a dijous de 09:00 a 15:00 h i divendres, de 09:00 a 14:00h.\r\nEstiu: del 24 de juliol a l\u002712 de setembre tancat m\u00E9s Setmana Santa i Nadal"
,"DESCRIPCIO":"Servei d\u0027atenci\u00F3 al p\u00FAblic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Ajuntament\/Aciutadana\/index.html"
,"TELEFON":"937985996"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ofiac.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43416154241158 41.5469990835442)"
,"LAT":41.5469990835442
,"LNG":2.43416154241158
}
,{
"CODI":5526
,"CODI_GUIA":49022
,"NOM":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC) - Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)"
,"HORARI":"de dilluns a dijous de 09:00 a 15:00 h i divendres, de 09:00 a 14:00h."
,"DESCRIPCIO":"Atenci\u00F3 al p\u00FAblic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Ajuntament\/Aciutadana\/index.html"
,"TELEFON":"937022831"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ofiac.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43552178933492 41.5358533810768)"
,"LAT":41.5358533810768
,"LNG":2.43552178933492
}
,{
"CODI":5527
,"CODI_GUIA":49021
,"NOM":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC) - Molins"
,"ADRECA":"Carrer de Nicolau Gua\u00F1abens, 23. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)"
,"HORARI":"de dilluns a dijous de 09:00 a 15:00 h i divendres, de 09:00 a 14:00h."
,"DESCRIPCIO":"Atenci\u00F3 al p\u00FAblic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Ajuntament\/Aciutadana\/index.html"
,"TELEFON":"937577161"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ofiac.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44232719235017 41.5493866522752)"
,"LAT":41.5493866522752
,"LNG":2.44232719235017
}
,{
"CODI":5529
,"CODI_GUIA":41830
,"NOM":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)  - Cerdanyola"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Oficina d\u0027Atenci\u00F3 Ciutadana (OFIAC)"
,"HORARI":"de dilluns a dijous de 09:00 a 15:00 h i divendres, de 09:00 a 14:00h."
,"DESCRIPCIO":"Atenci\u00F3 al p\u00FAblic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Ajuntament\/Aciutadana\/index.html"
,"TELEFON":"937990201"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ofiac.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":2780
,"CODI_GUIA":41260
,"NOM":"Dip\u00F2sit de vehicles"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 36. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Dip\u00F2sit vehicles"
,"HORARI":"Obert les 24 hores."
,"DESCRIPCIO":"Dip\u00F2sit per els vehicles retirats de la via p\u00FAblica. "
,"URL_WEB":"http:\/\/www.pumsa.cat\/mobilitat\/grua-cat\/"
,"TELEFON":"937582636"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_diposit.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44976625353907 41.5516144457785)"
,"LAT":41.5516144457785
,"LNG":2.44976625353907
}
,{
"CODI":28
,"CODI_GUIA":41157
,"NOM":"Servei d\u0027Urbanisme i Patrimoni"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 63. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Desenvolupament Econ\u00F2mic i Territori"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/urbanisme\/index.html"
,"TELEFON":"937582200"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43237131091186 41.5314108109751)"
,"LAT":41.5314108109751
,"LNG":2.43237131091186
}
,{
"CODI":781
,"CODI_GUIA":41844
,"NOM":"OTG - Oficina de Treball - Matar\u00F3 I -Rondes"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 55. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Oficines de la Generalitat de Catalunya"
,"TIPUS":"Oficines de Treball"
,"HORARI":"De 8:15h a 13:00h."
,"DESCRIPCIO":"Oficina de Treball de la Generalitat (abans OTG)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.feinaactiva.gencat.cat\/web\/guest\/home"
,"TELEFON":"937416560"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_treball.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43909589262581 41.5348231018327)"
,"LAT":41.5348231018327
,"LNG":2.43909589262581
}
,{
"CODI":5474
,"CODI_GUIA":45020
,"NOM":"C\u00E0mping Touring Club Maresme de Catalunya"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Valldeix, 15. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"C\u00E0mpings"
,"DESCRIPCIO":"C\u00E0mping"
,"TELEFON":"937902257"
,"EMAIL":"touringclub@terra.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_camping.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44453318441234 41.5606872909754)"
,"LAT":41.5606872909754
,"LNG":2.44453318441234
}
,{
"CODI":5440
,"CODI_GUIA":42346
,"NOM":"Central Maresme Rent a Car "
,"ADRECA":"Carretera de Barcelona, 64. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Lloguer de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"Lloguer vehicles"
,"TELEFON":"937982528"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"0"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4304567720179 41.5264260496141)"
,"LAT":41.5264260496141
,"LNG":2.4304567720179
}
,{
"CODI":5419
,"CODI_GUIA":42987
,"NOM":"Cepsa"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"TELEFON":"655769590"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45746901771928 41.5416881229075)"
,"LAT":41.5416881229075
,"LNG":2.45746901771928
}
,{
"CODI":5139
,"CODI_GUIA":41377
,"NOM":"Nau Gaud\u00ED"
,"ADRECA":"Carrer de la Cooperativa, 47. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales d\u0027exposicions i galeries d\u0027art"
,"HORARI":"Horari:\r\nDel 15 de juny al 15 de setembre, de dimarts a diumenge de 18 a 21 h; \r\nDel 16 de setembre al 14 de juny, de dimarts a dissabte de 17 a 20 h, dissabtes d\u00BF11 a 14 h i de 17 a 20 h, i diumenges i festius d\u00BF11 a 14 h\r\nTancat els dies 1 i 6 de gener,"
,"DESCRIPCIO":"Nau Gaud\u00ED. Museu Art Contemporari.Exposici\u00F3 pintors catalans del segle XX"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.bassatgaudimataro.cat\/"
,"TELEFON":"937412930"
,"EMAIL":"info@bassatgaudimataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_expos.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44248579002049 41.5339140900969)"
,"LAT":41.5339140900969
,"LNG":2.44248579002049
}
,{
"CODI":5214
,"CODI_GUIA":41812
,"NOM":"Poliesportiu Municipal del Carrer d\u0027Euskadi"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Flandes, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 15 a 23.30 h.\r\nDissabte segons competici\u00F3.\r\nDiumenge tancat."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competicions diverses: B\u00E0squet, voleibol i gimn\u00E0stica. Activitats de f\u00EDsiques per a la gent gran i centres escolars. Jocs Escolars."
,"TELEFON":"638524788"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42902950684445 41.5449975525542)"
,"LAT":41.5449975525542
,"LNG":2.42902950684445
}
,{
"CODI":5406
,"CODI_GUIA":41916
,"NOM":"Telecentre"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Oficines d\u0027Atenci\u00F3 i informaci\u00F3 per a joves"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 17 a 20h.\r\nDissabtes de 9 a 14h."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/joves\/serveis\/Telecentre\/index.html"
,"TELEFON":"937578241"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_jovesinfo.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":1390
,"CODI_GUIA":41640
,"NOM":"Escola Germanes Bertomeu (educaci\u00F3 infantil)"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Prim\u00E0ria: De 9:00-13:00h i de 15:00-17:00h."
,"DESCRIPCIO":"Educaci\u00F3 infantil - parvulari"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.xtec.cat\/ceipgermanesbertomeu\/"
,"TELEFON":"937960092"
,"EMAIL":"a8020929@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45225039495019 41.5495243596879)"
,"LAT":41.5495243596879
,"LNG":2.45225039495019
}
,{
"CODI":1398
,"CODI_GUIA":41664
,"NOM":"Escola La Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep de Calassan\u00E7, 2. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (parvulari)\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ceiplallantia.wordpress.com\/"
,"TELEFON":"937981162"
,"EMAIL":"ceiplallantia@gmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Una escola i una aula inclusiva acull a tothom, no rebutja ning\u00FA: tothom t\u00E9 dret a anar-hi, sense distinci\u00F3 de la discapacitat, l\u0027origen cultural o qualsevol altra difer\u00E8ncia, i poder-hi aprendre amb els seus companys i dels seus companys.\r\nEl treball cooperatiu \u00E9s una bona eina per a la inclusi\u00F3 a l\u0027aula. L\u0027estructura de les activitats cooperatives afavoreixen les relacions entre iguals i millora la participaci\u00F3 de tot l\u0027alumnat, tot fomentant la igualtat d\u0027oportunitats.\r\n\r\nLa cooperaci\u00F3 va m\u00E9s enll\u00E0 de la col.laboraci\u00F3: darrera la cooperaci\u00F3 hi ha valors fonamentals com ara la solidaritat i el respecte per les difer\u00E8ncies.\r\n\r\nEl treball cooperatiu ajuda a desenvolupar:\r\n\r\nCompet\u00E8ncies comunicatives: expressar, argumentar i interpretar pensaments, sentiments i fets; escoltar les idees alienes; acceptar i realitzar cr\u00EDtiques constructives; col.locar-se en el lloc d\u0027un altre de forma emp\u00E0tica; respectar opinions distintes a les pr\u00F2pies amb sensibilitat i sentit cr\u00EDtic.\r\nCompet\u00E8ncies socials: practicar el di\u00E0leg i la negociaci\u00F3 per a resoldre conflictes; treballar en equip aportant el que hom sap al costat del que saben els altres per resoldre junts problemes comuns"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_LaLlantia.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42690562523252 41.5451479115967)"
,"LAT":41.5451479115967
,"LNG":2.42690562523252
}
,{
"CODI":1404
,"CODI_GUIA":41669
,"NOM":"Escola Rocafonda"
,"ADRECA":"Carrer de T\u00E0rrega, 41. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari infantil: de 9 a 12h i de 15 a 17h\r\nHorari prim\u00E0ria: de 9 a 13h i de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (parvulari)\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.xtec.cat\/ceiprocafonda\/"
,"TELEFON":"937903751"
,"EMAIL":"a8034746@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027escola Rocafonda \u00E9s de tots i per a tots, compromesa amb l\u0027educaci\u00F3 del seu alumnat, treballant en estreta col.laboraci\u00F3 amb les fam\u00EDlies i amb una clara consci\u00E8ncia de col.lectivitat. \r\nPartim de la realitat dels alumnes, eduquem en la conviv\u00E8ncia i el coneixement del m\u00F3n que els envolta tot valorant la import\u00E0ncia d\u0027un desenvolupament sostenible.\r\nOferim recursos i oportunitats d\u00BFaprenentatge integrant les noves tecnologies a la vida de l\u0027aula."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/Centres_escolars\/Rocafonda_2009.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44705751477767 41.5506027626748)"
,"LAT":41.5506027626748
,"LNG":2.44705751477767
}
,{
"CODI":1445
,"CODI_GUIA":41822
,"NOM":"Mercat de la Pla\u00E7a Gran (entorns del mercat)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a Gran, 12. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats setmanals"
,"HORARI":"Dimarts, dimecres i dijous de 8:00 a 13:30 h, divendres de 7:00 a 20:00 hores, dissabtes de 7:00 a 14:00 hores, fruita i verdures."
,"DESCRIPCIO":"Mercat fixe i ambulant de dilluns a dissabte, de fruites i verdures"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/marxants.html"
,"TELEFON":"937582430"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatsetmanal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44695634458931 41.5402324126919)"
,"LAT":41.5402324126919
,"LNG":2.44695634458931
}
,{
"CODI":5490
,"CODI_GUIA":41172
,"NOM":"Servei de Relacions Laborals i Assist\u00E8ncia Jur\u00EDdica"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":5491
,"CODI_GUIA":41173
,"NOM":"Servei de Desenvolupament i Organitzaci\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":5492
,"CODI_GUIA":41165
,"NOM":"Servei 010"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":323
,"CODI_GUIA":41867
,"NOM":"Refugi d\u0027Animals dom\u00E8stics Cal Pil\u00E9"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 147. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Refugis d\u0027animals"
,"HORARI":"Horaris del refugi i dels serveis veterinaris: De dilluns a divendres, des de les 11 fins a les 17h. Dissabtes, des de les 11 fins a les 18h. Diumenges i festius, des de les 11 fins a les 14h.\r\nHoraris d\u0027oficines: De dilluns a divendres de 9 a 19h."
,"DESCRIPCIO":"Associaci\u00F3 de voluntaris per a la protecci\u00F3 d\u0027animals i refugi per a animals abandonats. Gats i gossos"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.protectoramataro.org"
,"TELEFON":"902908043"
,"EMAIL":"info@protectoramataro.org"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_refugis.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.46105082157233 41.5441259922446)"
,"LAT":41.5441259922446
,"LNG":2.46105082157233
}
,{
"CODI":1037
,"CODI_GUIA":41665
,"NOM":"Centre d\u0027Educaci\u00F3 especial Les Aig\u00FCes"
,"ADRECA":"Ronda del Cros, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Educaci\u00F3 especial"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Oferta educativa: \r\nEducaci\u00F3 especial. \r\nPrograma de transici\u00F3 a la vida adulta."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ceelesaigues.com\/"
,"TELEFON":"937577739"
,"EMAIL":"a8045227@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Actualment, i des de l\u00271 de setembre de 1990, Les Aig\u00FCes \u00E9s escola p\u00FAblica d\u0027Educaci\u00F3 Especial, depenent del Departament d\u0027Ensenyament de la Generalitat de Catalunya. Des de l\u0027any 1968 havia estat una escola privada (escola Sta. Bernardeta) depenent del Patronat Pro-Persones amb Disminuci\u00F3 Ps\u00EDquica del Maresme. L\u0027escola Sta. Bernardeta va passar a la xarxa p\u00FAblica durant el curs 1990\/91 amb el nom de CPEE Les Aig\u00FCes. L\u0027escola Les Aig\u00FCes est\u00E0 situada al barri de Cerdanyola, zona perif\u00E8rica i industrial de Matar\u00F3. La superf\u00EDcie del solar \u00E9s d\u0027uns 8.000 m2, m\u00E9s uns 7.000 m2 d\u0027hort escolar i granja-escola.\r\nL\u0027edifici escolar \u00E9s d\u0027obra vista, tot planta baixa, sense barreres arquitect\u00F2niques i est\u00E0 orientat cap el Sud-Est.\r\n\r\nUna de les principals caracter\u00EDstiques del centre \u00E9s la rotulaci\u00F3 d\u0027espais. El nostre Centre at\u00E8n alumnes amb necessitats educatives especials, alguns dels quals presenten greus problemes de comunicaci\u00F3 oral que fa necessari treballar sistemes alternatius i\/o augmentatius de la comunicaci\u00F3, com s\u00F3n el llenguatge de signes manuals que utilitzen les persones sordes, i altres sistemes pictogr\u00E0fics (S.P.C.).  Gr\u00E0cies a  aquests sistemes el nostre alumnat pot demanar, explicar, preguntar i expressar les seves necessitats, els seus sentiments..., en definitiva, comunicar-se i desenvolupar-se. L\u0027escola comen\u00E7a a  introduir S.A.A.C. des de l\u0027any 1995."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduespecial.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.capgros.com\/uploads\/s1\/12\/11\/88\/foto-no-006onsom_2_567x340.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42355343337872 41.5345555136369)"
,"LAT":41.5345555136369
,"LNG":2.42355343337872
}
,{
"CODI":912
,"CODI_GUIA":41622
,"NOM":"Ensenyament concertat Sagrat Cor de Jes\u00FAs"
,"ADRECA":"Carrer de La Coma, 21. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Infantil i Prim\u00E0ria: De 9:00-13:00h i de 15:00-17:00h.\r\nESO: De 8:00-13:15h i de 15:00-17:00h."
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (parvulari)\r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\t\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.sites.google.com\/a\/lacoma21.es\/sagratcordejesus\/"
,"TELEFON":"937901945"
,"EMAIL":"a8021028@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"La nostra escola, inspirada en el carisma francisc\u00E0, \u00E9s la instituci\u00F3 social que d\u0027una manera m\u00E9s directa complementa l\u0027acci\u00F3 educativa de les fam\u00EDlies, ajudant l\u0027alumne\/a a cr\u00E9ixer en tots els seus aspectes de la seva personalitat: a estimar, a viure comunit\u00E0riament i a bastir un m\u00F3n m\u00E9s hum\u00E0.\r\n\r\nEls nostres objectius s\u00F3n: EDUCAR PERSONES RESPONSABLES I AUT\u00D2NOMES: Valorem els alumnes com a persones cultivant les seves possibilitats i      desenvolupem les seves capacitats, h\u00E0bits constructius i actituds.Treballem per una educaci\u00F3 integral i personalitzada. Considerem l\u00BFalumne\/a com a protagonista actiu de la seva pr\u00F2pia formaci\u00F3 i el professor com a guia d\u0027aquest proc\u00E9s.\r\n\r\nEDUCAR PERSONES COMPETENTS, QUE RESPONGUIN A LES NECESSITATS DEL M\u00D3N ACTUAL\r\nOferim una educaci\u00F3 de qualitat.Desenvolupem nous projectes did\u00E0ctics i metodol\u00F2gics que ajudin elsalumnes a respondre les necessitats d\u0027un m\u00F3n canviant."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.xtec.cat\/col-lacoma\/seccions\/prin\/porta.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44736706759671 41.5416771670476)"
,"LAT":41.5416771670476
,"LNG":2.44736706759671
}
,{
"CODI":897
,"CODI_GUIA":41605
,"NOM":"Ensenyament concertat El Tur\u00F3"
,"ADRECA":"Ronda de la Roca Blanca, 46. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 13h i de 15 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFEducaci\u00F3 Infantil \r\nEducaci\u00F3 Prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolaelturo.cat\/"
,"TELEFON":"937982286"
,"EMAIL":"a8021193@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027Escola El Tur\u00F3 va ser fundada el 1968 per la fam\u00EDlia Trens-Colomer i \u00E9s una escola que, fidel al comprom\u00EDs dels seus fundadors, segueix compromesa amb el seu entorn, \u00E9s laica, integradora i est\u00E0 arrelada a Catalunya.\r\nEl Tur\u00F3 ofereix un entorn acollidor i proper on l\u0027alumnat descobreix i interpreta, a partir de l\u0027experimentaci\u00F3 i l\u0027observaci\u00F3, el m\u00F3n que l\u0027envolta.\r\nDespr\u00E9s de 50 anys d\u0027experi\u00E8ncia, hem redefinit els 5 eixos clau que engloben tota la nostra tasca educativa: la llengua anglesa, la cultura, l\u0027experimentaci\u00F3, la creativitat i l\u0027acompanyament. I tot aix\u00F2 a trav\u00E9s de metodologies integradores i globalitzades que permeten el desenvolupament cr\u00EDtic de l\u0027alumnat i l\u0027adquisici\u00F3 de les diferents compet\u00E8ncies i capacitats.\r\nEls nostres projectes d\u0027\u00E8xit s\u00F3n: el Musical de 6\u00E8, la Fira de la Ci\u00E8ncia, el projecte de delegats de Secund\u00E0ria, les activitats internivells a Infantil, els Jocs Florals i, sobretot, el Projecte Musical que engloba les tres etapes i a trav\u00E9s del qual fomentem la integraci\u00F3 de l\u0027alumnat, la cohesi\u00F3 i el treball en equip."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentconcertat_ElTuro.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42754446567118 41.5443974916939)"
,"LAT":41.5443974916939
,"LNG":2.42754446567118
}
,{
"CODI":5008
,"CODI_GUIA":41809
,"NOM":"Poliesportiu Municipal Jaume Parera i Le\u00F3n"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 62. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes i Poliesportius"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 18 a 00h.\r\nDissabtes i diumenges, segons competici\u00F3."
,"DESCRIPCIO":"Entrenaments i competici\u00F3 de patinatge art\u00EDstic i hoquei patins."
,"TELEFON":"647990073"
,"EMAIL":"esports@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_pistes.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43763525931364 41.5471134945806)"
,"LAT":41.5471134945806
,"LNG":2.43763525931364
}
,{
"CODI":5464
,"CODI_GUIA":42984
,"NOM":"Benzinera Alcampo"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 163. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"HORARI":"24 Hores"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.alcampo.es\/gasolineras-alcampo"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43003100390187 41.5533408354042)"
,"LAT":41.5533408354042
,"LNG":2.43003100390187
}
,{
"CODI":5465
,"CODI_GUIA":42988
,"NOM":"Gasolineras SARAS"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons X el Savi, 112. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.sarasenergia.com\/"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4494360201257 41.5456574336043)"
,"LAT":41.5456574336043
,"LNG":2.4494360201257
}
,{
"CODI":5466
,"CODI_GUIA":42985
,"NOM":"Diagonal de \u00C1reas (Ballenoil)"
,"ADRECA":"Ronda dels Pa\u00EFsos Catalans, 15. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ballenoil.es\/"
,"TELEFON":"936641617"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43789967188093 41.5535838808932)"
,"LAT":41.5535838808932
,"LNG":2.43789967188093
}
,{
"CODI":5467
,"CODI_GUIA":42989
,"NOM":"Red Ahorro"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 547. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44069530806115 41.534314198135)"
,"LAT":41.534314198135
,"LNG":2.44069530806115
}
,{
"CODI":5468
,"CODI_GUIA":42981
,"NOM":"Red Ahorro"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 113. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Benzineres"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de Servei"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_benzinera.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42603930620793 41.5345079828999)"
,"LAT":41.5345079828999
,"LNG":2.42603930620793
}
,{
"CODI":1902
,"CODI_GUIA":41663
,"NOM":"Escola Josep Montserrat"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 3. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/blocs.xtec.cat\/josepmontserrat\/"
,"TELEFON":"937981599"
,"EMAIL":"ceipjosepmontserrat@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Escola duna sola l\u00EDnia. Quant a projectes que seguim, la lectura \u00E9s un pilar fonamental sobre el que giren moltes de les nostres accions (formem part del Pla ILEC, de l\u0027impuls per la lectura) i la innovaci\u00F3 educativa hi t\u00E9 cabuda des de la participaci\u00F3 com a centre en el Programa de Salut Integral (SI). Pel que fa a les activitats extraescolars, cal destacar que l\u0027AMPA gestiona, en col.laboraci\u00F3 amb l\u0027Ajuntament i l\u0027Escola Institut Mar Mediterr\u00E0nia, el projecte Matar\u00F3 Educa+"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_JosepMontserrat.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42885606818821 41.5380211300196)"
,"LAT":41.5380211300196
,"LNG":2.42885606818821
}
,{
"CODI":4632
,"CODI_GUIA":41666
,"NOM":"Escola Maria Merc\u00E8 Mar\u00E7al"
,"ADRECA":"Riera de Figuera Major, 60. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"https:\/\/agora.xtec.cat\/escola-mmm-mataro\/"
,"TELEFON":"937415746"
,"EMAIL":"a8064994@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027escola neix l\u0027any 2006, amb l\u0027edifici encara per construir.  Comen\u00E7a en barracons amb dues classes de P-3. A mesura que van passant els cursos, l\u0027escola creix fins arribar a sis\u00E8.  \r\nTota la comunitat educativa fa seu el projecte d\u0027escola: la l\u00EDnia del temps relacionada amb les festes tradicionals catalanes i mataronines. N\u0027\u00E9s l\u0027estructura fonamental, en la que s\u0027articula l\u0027any escolar. Les festes, la m\u00FAsica, el teatre, les matem\u00E0tiques significatives, el treball experimental, l\u0027angl\u00E8s, el treball cooperatiu s\u00F3n alguns dels nostres punts forts a nivell curricular.\r\nLa hist\u00F2ria de l\u0027escola s\u0027escriu dia a dia i queda reflectida en els records dels nostres alumnes i  en els de les fam\u00EDlies que confien en el projecte."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/Centres_escolars\/mercex_marcxal_2009.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44134005190931 41.553025907395)"
,"LAT":41.553025907395
,"LNG":2.44134005190931
}
,{
"CODI":4634
,"CODI_GUIA":41667
,"NOM":"Escola Marta Mata"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Arist\u00F2til, 23. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 12.30h i de 15 a 16.30h"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u00BFeducaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolamartamata.net"
,"TELEFON":"937999009"
,"EMAIL":"a8065287@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Ens definim com a escola activa aix\u00F2 vol dir que l\u0027alumne \u00E9s el protagonista del seu aprenentatge.\r\nI per tant les metodologies que emprem  es basen en els interessos i motivacions dels nens\/es.\r\nUna altra caracter\u00EDstica important del nostre Projecte Educatiu \u00E9s la programaci\u00F3 multinivell: es dissenyen les programacions i les activitats did\u00E0ctiques en funci\u00F3 dels nivell i ritme d\u0027aprenentatge de cada alumne.\r\n\r\nPel que fa les lleng\u00FCes, es potencia l\u0027adquisici\u00F3 de l\u0027angl\u00E8s a partir de P3 de forma oral i participativa. Gradualment s\u0027arriba als \u00FAltims cursos de prim\u00E0ria amb una compet\u00E8ncia oral i escrita que permet l\u0027intercanvi en angl\u00E8s amb alumnes d\u0027altres pa\u00EFsos europeus per mitj\u00E0 del projecte etwinning.\r\n\r\nLa compet\u00E8ncia digital \u00E9s indispensable per a tota persona que vulgui interactuar amb normalitat en la societat actual per tant ho iniciem a Infantil i es desenvolupa d\u0027una manera transversal a tota la prim\u00E0ria mitjan\u00E7ant eines com les tablets,ordinadors port\u00E0tils i pissarres digitals a totes les aules."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.comas-pont.com\/img\/marta%20mata%201.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43452818608439 41.5510830830034)"
,"LAT":41.5510830830034
,"LNG":2.43452818608439
}
,{
"CODI":1041
,"CODI_GUIA":41626
,"NOM":"Centre d\u0027Educaci\u00F3 especial L\u0027Arbo\u00E7"
,"ADRECA":"Carrer de la Pagesia, 19. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Educaci\u00F3 especial"
,"HORARI":"Horari: de 9 a 17h"
,"DESCRIPCIO":"Educaci\u00F3 especial (des dels 3 als 20 anys)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolaarboc.cat"
,"TELEFON":"931145535"
,"EMAIL":"arboc@fundmaresme.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"L\u0027Escola l\u0027Arbo\u00E7 at\u00E9n a infants i joves de 3 a 21 anys, amb varis diagn\u00F2stics que els comporten afectacions neurol\u00F2giques importants les quals interfereixen greument el seu proc\u00E9s de desenvolupament i aprenentatge. Tots ells presenten discapacitat motriu i cognitiva de diferent tipus i magnitud, afectant seriosament la funci\u00F3 comunicativa i d\u0027interacci\u00F3 amb l\u0027entorn, com tamb\u00E9 l\u0027autonomia personal a diferents nivells. En molts casos apareixen associats trastorns sensorials (visual i auditius) i\/o trastorns de l\u0027estructura de personalitat... Estem parlant doncs de pluridiscapacitat. L\u0027Escola t\u00E9 com a objectiu fonamental el benestar de l\u0027alumne, condici\u00F3 indispensable per a la consecuci\u00F3 de la resta d\u0027objectius encaminats a un creixement personal i social potenciant la capacitat de gaudir, facilitar l\u0027establiment de vincle afectiu, recon\u00E8ixer est\u00EDmuls per via sensorial, instaurar i potenciar la comunicaci\u00F3, potenciar l\u0027aprenentatge amb totes les adaptacions necess\u00E0ries, mantenir un benestar f\u00EDsic i corporal..."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_eduespecial.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/educacio\/lArboc_escolaeducacioespecial.jpeg"
,"WKT":"POINT (2.45318827866769 41.5572870723009)"
,"LAT":41.5572870723009
,"LNG":2.45318827866769
}
,{
"CODI":890
,"CODI_GUIA":41603
,"NOM":"Ensenyament concertat Cor de Maria"
,"ADRECA":"La Riera, 58. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"HORARI":"Horari infantil i prim\u00E0ria: de 9 a 13h i de 15 a 17h \r\nHorari secund\u00E0ria: di\u00FCrn (segons nivell)"
,"DESCRIPCIO":"Segon cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil \r\nEducaci\u00F3 prim\u00E0ria\r\nEducaci\u00F3 Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria (ESO)"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.cordemariamataro.cat"
,"TELEFON":"937901053"
,"EMAIL":"cordemaria@cordemariamataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Som una escola catalana, familiar, oberta,  amb m\u00E9s de 150 anys, que basem el seu projecte pedag\u00F2gic en l\u0027educaci\u00F3 en valors. \r\n\r\nImpartim les tres etapes d\u0027Educaci\u00F3 Infantil, Prim\u00E0ria i Secund\u00E0ria Obligat\u00F2ria i les \u00E0rees\/mat\u00E8ries curriculars que marca el Departament d\u0027Ensenyament aix\u00ED com hores complement\u00E0ries que tenen per objectiu completar l\u0027educaci\u00F3 integral dels infants i jove: angl\u00E8s, m\u00FAsica, taller de manualitats, psicomotricitat, educaci\u00F3 en valors, educaci\u00F3  emocional, teatre, eines TIC, rob\u00F2tica, t\u00E8cniques d\u0027aprenentatge, english drama... \r\n\r\nTenint com a prioritat, el tracte personal i una relaci\u00F3 constant amb les fam\u00EDlies, centrem les nostres metodologies en l\u0027atenci\u00F3 individualitzada, el treball en equip, la utilitzaci\u00F3 de les noves tecnologies i la normalitzaci\u00F3 de l\u0027angl\u00E8s com a tercera llengua."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_educoncertat.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentconcertat_CordeMaria.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44461391423404 41.5402013571987)"
,"LAT":41.5402013571987
,"LNG":2.44461391423404
}
,{
"CODI":1378
,"CODI_GUIA":41687
,"NOM":"Escola Bressol municipal Rocafonda"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:45-12:00h i de 14:45-18:00h."
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937964003"
,"EMAIL":"a8046426@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Som una escola propera, familiar i transparent que treballa perqu\u00E8 fam\u00EDlies, infants i comunitat educativa se sentin com a casa, en un clima de respecte, confian\u00E7a i cordialitat. Un espai on la m\u00FAsica i la creativitat s\u00F3n molt presents a partir de propostes diverses i variades. \r\nOferim el servei Espai Infants i Fam\u00EDlia que acull criatures no escolaritzades amb les seves fam\u00EDlies.\r\nCom a escola oberta i integradora, participem en diferents projectes de barri."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/rocafonda.jpg"
,"WKT":"POINT (2.45004289899083 41.5485416489752)"
,"LAT":41.5485416489752
,"LNG":2.45004289899083
}
,{
"CODI":5005
,"CODI_GUIA":41677
,"NOM":"Escola Bressol municipal Els Garrofers"
,"ADRECA":"Carrer de Josep M. de Sagarra, 5. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de: 8:45-12:00h i de 14:45-18:00h."
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937021785"
,"EMAIL":"a8071056@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Som una escola oberta a les fam\u00EDlies. Infants i educadores establim una relaci\u00F3 de confian\u00E7a en un ambient acollidor, d\u0027estima i de respecte.\r\nCreiem en un infant protagonista dels seus aprenentatges, junts compartim l\u0027acompanyament  per aconseguir-ne un desenvolupament integral.\r\nA Els Garrofers respectem els ritmes naturals dels nens i les nenes i tenim cura dels espais i de les propostes de joc que convidin a la conviv\u00E8ncia i a la relaci\u00F3.\r\nTamb\u00E9 oferim el servei Espai Infants i Fam\u00EDlia que acull criatures no escolaritzades amb les seves fam\u00EDlies."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/garrofers.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44204344914973 41.5534612049475)"
,"LAT":41.5534612049475
,"LNG":2.44204344914973
}
,{
"CODI":1391
,"CODI_GUIA":41684
,"NOM":"Escola Bressol municipal La Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 3. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divendres: 8:45-12:00h i de 14:45-18:.00h."
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937990002"
,"EMAIL":"a8046414@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"Som escola acollidora i familiar, en constant formaci\u00F3, conscients que la recerca i la reflexi\u00F3 en equip s\u00F3n la clau que ens ajuda a millorar la nostra pr\u00E0ctica educativa.\r\nValorem els moments quotidians com a oportunitats de relaci\u00F3 directa amb els infants; moments de respecte, tranquil.litat i confian\u00E7a on es van teixint els vincles afectius que garanteixen el seu benestar i desenvolupament. \r\nLa  imatge d\u0027infant  ens orienta i compromet a oferir espais amables i acollidors amb  contextos enriquidors que conviden a experimentar, investigar, descobrir... Oportunitats d\u0027aprenentatge que potencien les seves capacitats i la interacci\u00F3 entre els infants, descobrint el m\u00F3n que els envolta a trav\u00E9s de pr\u00F2pia acci\u00F3.\r\nEl proper curs 2019 -2020 s\u0027obrir\u00E0 el servei de menjador. Amb aquest nou servei l\u0027escola restar\u00E0 oberta de les 8.00 h a les 17.30h, per facilitar a les fam\u00EDlies la conciliaci\u00F3 de la seva vida laboral i familiar.\r\nTamb\u00E9 oferim el servei Espai Infants i Fam\u00EDlia que acull criatures no escolaritzades amb les seves fam\u00EDlies."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/llantia.jpg"
,"WKT":"POINT (2.42713007867303 41.5462958483136)"
,"LAT":41.5462958483136
,"LNG":2.42713007867303
}
,{
"CODI":1395
,"CODI_GUIA":41685
,"NOM":"Escola Bressol municipal La Riereta"
,"ADRECA":"Ronda de Frederic Mistral, 8. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Escola Bressol municipal"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:45-12:00h i de 14:45-18:00h."
,"DESCRIPCIO":"Primer cicle d\u0027educaci\u00F3 infantil (0-3 anys)"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/educacio\/escoles-bressol-0-3-anys"
,"TELEFON":"937991153"
,"EMAIL":"a8057515@xtec.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"La necessitat innata que tenen les criatures de descobrir i experimentar \u00E9s la base perqu\u00E8 desenvolupin les seves capacitats intel.lectuals, emocionals i f\u00EDsiques. Per afavorir-ho, a la Riereta hem constru\u00EFt ambients, en els diferents espais de l\u0027escola, que propicien el joc espontani i l\u0027aprenentatge: la pla\u00E7a, el jard\u00ED, el taller, l\u0027obrador de sorra i l\u0027espai de la llum. Hi anem en grups redu\u00EFts per tal de generar un clima m\u00E9s tranquil que afavoreixi l\u0027activitat dels infants, les relacions i la nostra observaci\u00F3."
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edubressol_.png"
,"IMATGE_CWEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/recursos\/temes\/educacio\/escoles-bressol\/riereta.jpg"
,"WKT":"POINT (2.43844419260611 41.5498664269621)"
,"LAT":41.5498664269621
,"LNG":2.43844419260611
}
,{
"CODI":5610
,"CODI_GUIA":41370
,"NOM":"Clap. Sala de concerts"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Serra i Moret, 4. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Sales de concerts i espectacles"
,"DESCRIPCIO":"Sala Clap, bar,sala de concerts, actuacions, m\u00FAsica"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.clap.cat\/"
,"TELEFON":"937983632"
,"EMAIL":"clap@clap.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_concerts.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43162868818281 41.5335723178746)"
,"LAT":41.5335723178746
,"LNG":2.43162868818281
}
,{
"CODI":5611
,"CODI_GUIA":49024
,"NOM":"M1TV - Televisi\u00F3 de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de Tordera, 37. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Mitjans audiovisuals"
,"DESCRIPCIO":"M1TV - Televisi\u00F3 de Matar\u00F3"
,"TELEFON":"936931320"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_audio.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43456883449354 41.5271565816022)"
,"LAT":41.5271565816022
,"LNG":2.43456883449354
}
,{
"CODI":5496
,"CODI_GUIA":41147
,"NOM":"Servei Jur\u00EDdic Administratiu"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 101. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582301"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42866332668914 41.5400818317203)"
,"LAT":41.5400818317203
,"LNG":2.42866332668914
}
,{
"CODI":5538
,"CODI_GUIA":51401
,"NOM":"Unitat de Gesti\u00F3 Agr\u00EDcola i Forestal"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 63. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Desenvolupament Econ\u00F2mic i Territori"
,"TELEFON":"937582200"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43237131091188 41.5314108109707)"
,"LAT":41.5314108109707
,"LNG":2.43237131091188
}
,{
"CODI":5613
,"CODI_GUIA":41661
,"NOM":"Escola Joan Coromines (educaci\u00F3 prim\u00E0ria)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pere, 4. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"HORARI":"9 a 12:30 h i de 15 a 16: 30 h"
,"DESCRIPCIO":"Educaci\u00F3 prim\u00E0ria"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.escolacoromines.wordpress.com"
,"TELEFON":"937908854"
,"EMAIL":"a8067661@xtex.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_edu_publicprimaria.png"
,"IMATGE_CWEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/contingut\/imatge\/originals\/ensenyamentpublic_JoanCoromines.jpg"
,"WKT":"POINT (2.44937820845895 41.5388249704054)"
,"LAT":41.5388249704054
,"LNG":2.44937820845895
}
,{
"CODI":3
,"CODI_GUIA":41140
,"NOM":"Ajuntament de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"Ajuntament"
,"DESCRIPCIO":"Casa Consistorial"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":178
,"CODI_GUIA":41153
,"NOM":"Servei d\u0027Ocupaci\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 70. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Desenvolupament Econ\u00F2mic i Territori"
,"HORARI":"Dilluns, Dimarts i Dijous de 9:00 a 14:00 H i de 16:00 a 18:00 H\r\nDimecres i Divendres de 8:00 a 15:15 H\r\nEstiu: del 17 de Juliol fins al 31 d\u0027Agost de les 8:00 a les 15:15"
,"DESCRIPCIO":"Proporcionar serveis d\u0027assist\u00E8ncia per a la recerca de feina i de reciclatge professional als treballadors desocupats  i als actius, i sobretot a les persones m\u00E9s amena\u00E7ades per la desocupaci\u00F3."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582131"
,"EMAIL":"serveiocupacio@ajmataro.es "
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45346857850506 41.5435980128769)"
,"LAT":41.5435980128769
,"LNG":2.45346857850506
}
,{
"CODI":84
,"CODI_GUIA":41162
,"NOM":"Servei de Compres i Contractacions"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h\r\nCompres: 426- Contractacions : 204"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":88
,"CODI_GUIA":41175
,"NOM":"Direcci\u00F3 de Recursos Humans i Organitzaci\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 15. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44522582356204 41.5400580336859)"
,"LAT":41.5400580336859
,"LNG":2.44522582356204
}
,{
"CODI":167
,"CODI_GUIA":41186
,"NOM":"Direcci\u00F3 d\u0027Ensenyament"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 1. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"HORARI":"Horari: dilluns, dimecres i divendres de 8 a 14 h,\r\ndimarts i dijous de 8.30 a 17.30 h,"
,"DESCRIPCIO":"Organisme  de l\u0027Ajuntament constitu\u00EFt per a la gesti\u00F3, organitzaci\u00F3 i administraci\u00F3 de les compet\u00E8ncies municipals en mat\u00E8ria d\u0027educaci\u00F3."
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/portal\/ca\/educacio\/"
,"TELEFON":"937582331"
,"EMAIL":"ensenyament@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44832796708389 41.5404221145739)"
,"LAT":41.5404221145739
,"LNG":2.44832796708389
}
,{
"CODI":13
,"CODI_GUIA":41209
,"NOM":"Servei de Mobilitat"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Granollers, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Gesti\u00F3 de l\u0027Espai P\u00FAblic"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 9:00 a 14:00h"
,"DESCRIPCIO":"Regidoria delegada encarregada dels temes de transports i mobilitat dins la ciutat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43570448507209 41.5408819219977)"
,"LAT":41.5408819219977
,"LNG":2.43570448507209
}
,{
"CODI":21
,"CODI_GUIA":41224
,"NOM":"Servei d\u0027Assessorament, Gesti\u00F3 i Planificaci\u00F3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Granollers, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Gesti\u00F3 de l\u0027Espai P\u00FAblic"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8:00 a 15:00h"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat"
,"TELEFON":"937582100"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43570448507209 41.5408819219977)"
,"LAT":41.5408819219977
,"LNG":2.43570448507209
}
,{
"CODI":109
,"CODI_GUIA":41240
,"NOM":"Oficina del Defensor del Ciutad\u00E0 de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de Cuba, 47. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"HORARI":"dimarts de 9.00 a 13.00 h i de 16.00 a 19.00 h"
,"DESCRIPCIO":"Instituci\u00F3 que vetlla pels drets dels ciutadans en relaci\u00F3 a l\u0027actuaci\u00F3 de l\u0027Administraci\u00F3 municipal"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Ajuntament\/defensor_ciutada.html"
,"TELEFON":"937582499"
,"EMAIL":"defensor@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44177311215095 41.5363696536918)"
,"LAT":41.5363696536918
,"LNG":2.44177311215095
}
,{
"CODI":565
,"CODI_GUIA":41243
,"NOM":"Hotel URH Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 648. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"Hotels"
,"DESCRIPCIO":"Hotel"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.urhciutatdemataro.com\/"
,"TELEFON":"937575522"
,"EMAIL":"info.urhmataro@urh-hoteliers.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_hotels.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43700400405009 41.5315447048103)"
,"LAT":41.5315447048103
,"LNG":2.43700400405009
}
,{
"CODI":5057
,"CODI_GUIA":41245
,"NOM":"Hotel Ibis"
,"ADRECA":"Carrer de Tordera, 2. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Allotjament"
,"TIPUS":"Hotels"
,"DESCRIPCIO":"Hotel"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.ibis.com\/es\/hotel-6409-ibis-barcelona-mataro\/index.shtml"
,"TELEFON":"937562300"
,"EMAIL":"h6409@accor.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_hotels.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43348658577915 41.5276987230152)"
,"LAT":41.5276987230152
,"LNG":2.43348658577915
}
,{
"CODI":4479
,"CODI_GUIA":41256
,"NOM":"Casal Municipal de la Gent Gran de Rocafonda - El Palau"
,"ADRECA":"Carrer de Col\u00F2mbia, 59. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Casals"
,"TIPUS":"Casals per a la gent gran"
,"HORARI":"Horari: de dilluns a divendres de 9.30 a 13 h i de 15 a 19.30 h.\u003Cbr\u003E\r\nServei de menjador: de dilluns a divendres de 13 a 15 h"
,"TELEFON":"93 169 51 66"
,"EMAIL":"gentgranrocafonda-elpalau@hotmail.com"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_casalsgrans.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45085889896757 41.5480689958522)"
,"LAT":41.5480689958522
,"LNG":2.45085889896757
}
,{
"CODI":282
,"CODI_GUIA":41259
,"NOM":"Butano Maresme, S.A"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 347. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Companyies de subministrament"
,"TIPUS":"Gas"
,"HORARI":"de 9\/13h. i de 16\/19h."
,"DESCRIPCIO":"Servei de Distribuci\u00F3 de Gas But\u00E0"
,"TELEFON":"937902086 comandes"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_gas.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44571055531413 41.537639876289)"
,"LAT":41.537639876289
,"LNG":2.44571055531413
}
,{
"CODI":804
,"CODI_GUIA":41301
,"NOM":"Correus i Tel\u00E8grafs (seu n\u00BA1)"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 614. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 de l\u0027Estat"
,"TIPUS":"Oficines de Correus"
,"HORARI":"De dilluns a divendres de 8: 30 h. a 20:30 h.\r\nDissabtes de 9:30h. a 13h. \r\nHoraris d\u0027estiu del 16 de Juliol fins 15de setembre : dilluns a divendres de 8.30h a 14:30h i dissabtes de 9:30h a 13:00h."
,"DESCRIPCIO":"Correus"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.correos.es"
,"TELEFON":"937905311"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_correus.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43796923137803 41.5322990251016)"
,"LAT":41.5322990251016
,"LNG":2.43796923137803
}
,{
"CODI":5622
,"CODI_GUIA":63925
,"NOM":"Punt d\u0027informaci\u00F3 tur\u00EDstica"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Turisme"
,"TIPUS":"Oficina de turisme"
,"HORARI":"Juliol i agost de dilluns a diumenge de 10 a 19 hores"
,"DESCRIPCIO":"Promoci\u00F3 i suport al sector tur\u00EDstic"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.visitmataro.cat\/ca\/"
,"TELEFON":"9375782253"
,"EMAIL":"turisme@ajmataro.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_turisme.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":5533
,"CODI_GUIA":42165
,"NOM":"Servei de Terapia Ocupacional Jaume Isern"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 191. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Fundaci\u00F3 Maresme. Servei de Terapia Ocupacional"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/sto\/"
,"TELEFON":"937578718"
,"EMAIL":"jisern@fundaciomaresme.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42586484903561 41.5568763780935)"
,"LAT":41.5568763780935
,"LNG":2.42586484903561
}
,{
"CODI":5534
,"CODI_GUIA":42166
,"NOM":"Servei Ocupacional d\u0027Inserci\u00F3 (SOI)"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 191. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Fundaci\u00F3 Maresme (SOI) Servei Ocupacional d\u0027Inserci\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/soi\/"
,"TELEFON":"937984952"
,"EMAIL":"soi@fundaciomaresme.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42586484903561 41.5568763780935)"
,"LAT":41.5568763780935
,"LNG":2.42586484903561
}
,{
"CODI":5535
,"CODI_GUIA":49880
,"NOM":"Servei de Formac\u00ED\u00F3 i Inserci\u00F3 (SEFI)"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 191. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Fundaci\u00F3 Maresme (SEFI) Formaci\u00F3 i inserci\u00F3"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.fundaciomaresme.cat\/centres\/sefi\/"
,"TELEFON":"937984952"
,"EMAIL":"sefi@fundaciomaresme.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42586484903561 41.5568763780935)"
,"LAT":41.5568763780935
,"LNG":2.42586484903561
}
,{
"CODI":5618
,"CODI_GUIA":42180
,"NOM":"Llar Resid\u00E8ncia - Carrer Vit\u00F2ria"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 16. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres per a persones amb discapacitat"
,"DESCRIPCIO":"Resid\u00E8ncia per a persones amb discapacitat.  Fundaci\u00F3 Maresme Llar resid\u00E8ncia Vit\u00F2ria"
,"URL_WEB":"www.fundaciomaresme.cat"
,"TELEFON":"937994885"
,"EMAIL":"llarvitoria@fundmaresme.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_discapacitat.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42521468429238 41.539026356354)"
,"LAT":41.539026356354
,"LNG":2.42521468429238
}
,{
"CODI":992
,"CODI_GUIA":41842
,"NOM":"Estaci\u00F3 de Rodalies"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 166. 08300 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Rodalies de Catalunya"
,"DESCRIPCIO":"Estaci\u00F3 de trens"
,"URL_WEB":"http:\/\/rodalies.gencat.cat\/ca\/"
,"TELEFON":"900410041"
,"EMAIL":"clientebarcelona@renfe.es"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_tren.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44525321514336 41.5332944781928)"
,"LAT":41.5332944781928
,"LNG":2.44525321514336
}
,{
"CODI":5606
,"CODI_GUIA":51461
,"NOM":"Oficina de suport Alcaldia"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"DESCRIPCIO":"Alcaldia"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_ajuntament_2.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44477763596592 41.5398389598186)"
,"LAT":41.5398389598186
,"LNG":2.44477763596592
}
,{
"CODI":5471
,"CODI_GUIA":42133
,"NOM":"Atenci\u00F3 a la Salut Sexual i Reproductiva"
,"ADRECA":"Ronda de Joan Prim, 35. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis sanitaris"
,"TIPUS":"Centres d\u0027Atenci\u00F3 Prim\u00E0ria (CAP)"
,"DESCRIPCIO":"Servei Dona i Parella"
,"URL_WEB":"https:\/\/www.mataro.cat\/ca\/temes\/salut-publica\/sistema-sanitari-1\/centres-dassistencia-sanitaria-a-mataro-1"
,"TELEFON":"937562112"
,"EMAIL":"pad.mataro.sanitat@gencat.cat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cap.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43588676606596 41.5386732249864)"
,"LAT":41.5386732249864
,"LNG":2.43588676606596
}
,{
"CODI":5480
,"CODI_GUIA":41885
,"NOM":"Registre de la Propietat n\u00FAm. 3"
,"ADRECA":"La Rambla, 40. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Altres organismes"
,"TIPUS":"Registre de la Propietat"
,"HORARI":"De dilluns a divendres, de 9 a 17h.  (verificat 06\/2017)\r\nAgost de dilluns a divendres de 9 a 14 h."
,"DESCRIPCIO":"Registre Propietat"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.registropropiedadoficial.com\/es\/oficinas\/registro-propiedad-no-1-mataro.htm"
,"TELEFON":"937962312"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_regis.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44368273194747 41.5368309478111)"
,"LAT":41.5368309478111
,"LNG":2.44368273194747
}
,{
"CODI":5481
,"CODI_GUIA":41351
,"NOM":"Cinema Foment"
,"ADRECA":"Carrer Nou, 11. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Cinemes"
,"DESCRIPCIO":"Cinema"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.matarofoment.org\/foment\/cinema\/"
,"TELEFON":"9379034 50"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_cinema.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44477269108586 41.5409476029239)"
,"LAT":41.5409476029239
,"LNG":2.44477269108586
}
,{
"CODI":5483
,"CODI_GUIA":45880
,"NOM":"Assemblea de Germans"
,"ADRECA":"Carrer de Salvador Llanas, 6. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO":"Centre de culte evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_evangelica.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42594318118626 41.5421843377969)"
,"LAT":41.5421843377969
,"LNG":2.42594318118626
}
,{
"CODI":5486
,"CODI_GUIA":46060
,"NOM":"PUNT 9 - EdRsR Matar\u00F3 Aparcament Pla\u00E7a de Granollers"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 82. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"C\u00E0rrega de  vehicles ( aparcament Pla\u00E7a de Granollers)"
,"TELEFON":"937571942"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_carrega_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43659647552176 41.5414021293295)"
,"LAT":41.5414021293295
,"LNG":2.43659647552176
}
,{
"CODI":5488
,"CODI_GUIA":46100
,"NOM":"PUNT 10 - EdRsR Matar\u00F3 Aparcament Parc Central"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO":"C\u00E0rrega de vehicles ( Parc Central)"
,"TELEFON":"937570781"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_carrega_.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44048613397917 41.5443081425763)"
,"LAT":41.5443081425763
,"LNG":2.44048613397917
}
,{
"CODI":1444
,"CODI_GUIA":41818
,"NOM":"Mercat de la Pla\u00E7a de Cuba"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 47. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mercats i Centres comercials"
,"TIPUS":"Mercats fixos municipals"
,"HORARI":"Dimarts, dimecres i dijous de 7:00 a 14:00 hores i de 17:00 a 20:30 hores.\r\nDivendres de 06:00 a 20:30 hores i dissabtes de 06:00 a 14:30 hores"
,"DESCRIPCIO":"Mercat fixe de fruita i verdura i ambulant els dissabtes, de fruites i verdures i els dijous, de roba"
,"URL_WEB":"http:\/\/www.mataro.cat\/web\/portal\/ca\/Comerc\/mercats\/index_fixos.html"
,"TELEFON":"937582430"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/guia_mercatfixmunicipal.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44106311708938 41.5373290696751)"
,"LAT":41.5373290696751
,"LNG":2.44106311708938
}
,{
"CODI_GUIA":62585
,"NOM":"SABA - Pla\u00E7a Santa Anna"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 382. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44441648631515 41.5372107862538)"
,"LAT":41.5372107862538
,"LNG":2.44441648631515
}
,{
"CODI_GUIA":59265
,"NOM":"Esgl\u00E9sia de Sant Pau"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 40. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45150692833708 41.5460768967146)"
,"LAT":41.5460768967146
,"LNG":2.45150692833708
}
,{
"CODI_GUIA":41726
,"NOM":"Llar d\u0027infants Sol Ixent"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 68. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42776242692166 41.5379300893709)"
,"LAT":41.5379300893709
,"LNG":2.42776242692166
}
,{
"CODI_GUIA":49226
,"NOM":"Parada de taxi - Parc de Cerdanyola"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42593070913894 41.5399325008266)"
,"LAT":41.5399325008266
,"LNG":2.42593070913894
}
,{
"CODI_GUIA":42175
,"NOM":"Centre de Dia Mediterr\u00E0nia"
,"ADRECA":"Carrer del Riu Francol\u00ED, 9. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43430385068059 41.563558998593)"
,"LAT":41.563558998593
,"LNG":2.43430385068059
}
,{
"CODI_GUIA":49228
,"NOM":"Parada de taxi - Muralla de Sant Lloren\u00E7"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44458013498327 41.5383915186837)"
,"LAT":41.5383915186837
,"LNG":2.44458013498327
}
,{
"CODI_GUIA":62566
,"NOM":"PUMSA - Espai Firal - Parc Central"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44048613397919 41.5443081425718)"
,"LAT":41.5443081425718
,"LNG":2.44048613397919
}
,{
"CODI_GUIA":63905
,"NOM":"Parada de taxi - Carrer de Josep M. Batista i Roca (dissabtes i festius de 0 a 6h)"
,"ADRECA":"Carrer de Josep M. Batista i Roca, 54. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42388823276101 41.5323277538097)"
,"LAT":41.5323277538097
,"LNG":2.42388823276101
}
,{
"CODI_GUIA":59145
,"NOM":"Gimn\u00E0s Municipal del Casal de Joves"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Espanya, 1. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44259982930668 41.545016796545)"
,"LAT":41.545016796545
,"LNG":2.44259982930668
}
,{
"CODI_GUIA":42924
,"NOM":"Pla\u00E7a de les Tereses"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 42. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44179859427142 41.5385801305666)"
,"LAT":41.5385801305666
,"LNG":2.44179859427142
}
,{
"CODI_GUIA":62584
,"NOM":"PUMSA - Pla\u00E7a de Cuba"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 53. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44130058383172 41.5375124152181)"
,"LAT":41.5375124152181
,"LNG":2.44130058383172
}
,{
"CODI_GUIA":61363
,"NOM":"Centre Social Carrer d\u0027Almeria"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Almeria, 20. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44504841462973 41.5527403644853)"
,"LAT":41.5527403644853
,"LNG":2.44504841462973
}
,{
"CODI_GUIA":59143
,"NOM":"Pistes Municipals de Petanca Pla d\u0027en Boet"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes de petanca"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43404594830122 41.5325473306019)"
,"LAT":41.5325473306019
,"LNG":2.43404594830122
}
,{
"CODI_GUIA":42921
,"NOM":"Pla\u00E7a Granollers"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 82. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43659647552176 41.5414021293295)"
,"LAT":41.5414021293295
,"LNG":2.43659647552176
}
,{
"CODI_GUIA":49281
,"NOM":"Aparcament lliure - Riera de Figuera Major"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44001925183406 41.550144767185)"
,"LAT":41.550144767185
,"LNG":2.44001925183406
}
,{
"CODI_GUIA":63283
,"NOM":"PUNT 7 - EdRL Matar\u00F3 Aparcament Pla\u00E7a de les Tereses"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 42. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44179859427142 41.5385801305666)"
,"LAT":41.5385801305666
,"LNG":2.44179859427142
}
,{
"CODI_GUIA":42923
,"NOM":"Pla\u00E7a de Santa Anna"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 382. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44441648631513 41.5372107862582)"
,"LAT":41.5372107862582
,"LNG":2.44441648631513
}
,{
"CODI_GUIA":49229
,"NOM":"Parada de taxi - Avinguda del Per\u00FA"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44787822673481 41.5481037068482)"
,"LAT":41.5481037068482
,"LNG":2.44787822673481
}
,{
"CODI_GUIA":62884
,"NOM":"PFI Escola Pia Santa Anna"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Agust\u00ED, 59. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Programes de Formaci\u00F3 i Inserci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4460734560363 41.5355502900255)"
,"LAT":41.5355502900255
,"LNG":2.4460734560363
}
,{
"CODI_GUIA":61366
,"NOM":"Centre Social Can Marchal"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43921473722187 41.5387993257928)"
,"LAT":41.5387993257928
,"LNG":2.43921473722187
}
,{
"CODI_GUIA":62586
,"NOM":"SABA - Casc antic"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 264. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44844377605865 41.538849632219)"
,"LAT":41.538849632219
,"LNG":2.44844377605865
}
,{
"CODI_GUIA":62565
,"NOM":"PUMSA - Pla\u00E7a de les Tereses"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 42. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44179859427145 41.5385801305622)"
,"LAT":41.5385801305622
,"LNG":2.44179859427145
}
,{
"CODI_GUIA":62923
,"NOM":"Capella de la Fundaci\u00F3 Cabanelles"
,"ADRECA":"Passeig d\u0027Antoni Mart\u00ED Cabanellas, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44519866120909 41.5466585508281)"
,"LAT":41.5466585508281
,"LNG":2.44519866120909
}
,{
"CODI_GUIA":42158
,"NOM":"Centre de Dia Cerdanyola"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 210. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres de Dia per a la gent gran"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42508309593626 41.5404569097324)"
,"LAT":41.5404569097324
,"LNG":2.42508309593626
}
,{
"CODI_GUIA":59085
,"NOM":"Llar d\u0027infants El Mallol"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Isern, 18. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Llars d\u0027infants privades"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43953773077722 41.5407012991002)"
,"LAT":41.5407012991002
,"LNG":2.43953773077722
}
,{
"CODI_GUIA":61383
,"NOM":"Centre Social Cam\u00ED Ral"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 163. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45096393198032 41.5397831547824)"
,"LAT":41.5397831547824
,"LNG":2.45096393198032
}
,{
"CODI_GUIA":63923
,"NOM":"Aparcament lliure - Carrer de Gal\u00EDcia"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 220. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42657491308289 41.557026140625)"
,"LAT":41.557026140625
,"LNG":2.42657491308289
}
,{
"CODI_GUIA":62686
,"NOM":"PUNT 5 - EdRsR Matar\u00F3 Centre"
,"ADRECA":"Muralla de la Pres\u00F3, 14. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44301726513218 41.54150925584)"
,"LAT":41.54150925584
,"LNG":2.44301726513218
}
,{
"CODI_GUIA":49223
,"NOM":"Parada de taxi - Carrer de Tordera"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43348548868067 41.527770514447)"
,"LAT":41.527770514447
,"LNG":2.43348548868067
}
,{
"CODI_GUIA":49261
,"NOM":"Aparcament lliure - Carrer del Mol\u00ED de Vent"
,"ADRECA":"Carrer del Mol\u00ED de Vent, 53. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42933800755133 41.5420683279935)"
,"LAT":41.5420683279935
,"LNG":2.42933800755133
}
,{
"CODI_GUIA":41793
,"NOM":"Deganat Jutjats de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente, 1. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Just\u00EDcia"
,"TIPUS":"Jutjats"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43955782513172 41.5327786609702)"
,"LAT":41.5327786609702
,"LNG":2.43955782513172
}
,{
"CODI_GUIA":59124
,"NOM":"Vel\u00F2drom Municipal"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 27. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44022259027145 41.5466802756667)"
,"LAT":41.5466802756667
,"LNG":2.44022259027145
}
,{
"CODI_GUIA":41903
,"NOM":"Policia Local"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Granollers, 11. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Seguretat"
,"TIPUS":"Comissaries"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43570448507209 41.5408819219977)"
,"LAT":41.5408819219977
,"LNG":2.43570448507209
}
,{
"CODI_GUIA":49242
,"NOM":"Lavabo p\u00FAblic - Platja del Varador"
,"CATEGORIA":"Lavabos p\u00FAblics"
,"TIPUS":"Lavabo adaptat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45010663411732 41.5360953385549)"
,"LAT":41.5360953385549
,"LNG":2.45010663411732
}
,{
"CODI_GUIA":49241
,"NOM":"Lavabo p\u00FAblic - Platja del Callao"
,"CATEGORIA":"Lavabos p\u00FAblics"
,"TIPUS":"Lavabo no adaptat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4561422358116 41.5400087934925)"
,"LAT":41.5400087934925
,"LNG":2.4561422358116
}
,{
"CODI_GUIA":62687
,"NOM":"PUNT 7 - EdRsR Matar\u00F3 Aparcament Pla\u00E7a de les Tereses"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 42. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44179859427145 41.5385801305622)"
,"LAT":41.5385801305622
,"LNG":2.44179859427145
}
,{
"CODI_GUIA":59146
,"NOM":"Pista de Ciclisme del Vel\u00F2drom municipal"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 27. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Altres -instal\u00B7lacions esportives-"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44022259027145 41.5466802756667)"
,"LAT":41.5466802756667
,"LNG":2.44022259027145
}
,{
"CODI_GUIA":62503
,"NOM":"Direcci\u00F3 d\u0027Innovaci\u00F3 i Qualitat"
,"ADRECA":"La Riera, 48. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Serveis Centrals"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44477763596592 41.5398389598186)"
,"LAT":41.5398389598186
,"LNG":2.44477763596592
}
,{
"CODI_GUIA":62904
,"NOM":"Espai Infant i Fam\u00EDlia - EB La Ll\u00E0ntia"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 3. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Espais Infants i Fam\u00EDlia"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42713007867306 41.5462958483092)"
,"LAT":41.5462958483092
,"LNG":2.42713007867306
}
,{
"CODI_GUIA":42925
,"NOM":"Can Xammar"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 264. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44844377605861 41.5388496322234)"
,"LAT":41.5388496322234
,"LNG":2.44844377605861
}
,{
"CODI_GUIA":49231
,"NOM":"Parada de taxi - Hospital de Matar\u00F3"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42948332144851 41.5561857322138)"
,"LAT":41.5561857322138
,"LNG":2.42948332144851
}
,{
"CODI_GUIA":49220
,"NOM":"Lavabo p\u00FAblic - Parc de Cerdanyola"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 130. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Lavabos p\u00FAblics"
,"TIPUS":"Lavabo adaptat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42613163822766 41.5394893043275)"
,"LAT":41.5394893043275
,"LNG":2.42613163822766
}
,{
"CODI_GUIA":59063
,"NOM":"Servei de Salut i Consum"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 101. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42866332668916 41.5400818317159)"
,"LAT":41.5400818317159
,"LNG":2.42866332668916
}
,{
"CODI_GUIA":62684
,"NOM":"PUNT 3 - EdRsR Matar\u00F3 Cerdanyola"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 134. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42602950504867 41.5397029110852)"
,"LAT":41.5397029110852
,"LNG":2.42602950504867
}
,{
"CODI_GUIA":42926
,"NOM":"Pla\u00E7a de Cuba"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 41. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44094902879145 41.5372405902775)"
,"LAT":41.5372405902775
,"LNG":2.44094902879145
}
,{
"CODI_GUIA":63285
,"NOM":"PUNT 10 - EdRL Matar\u00F3 Aparcament Parc Central"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44048613397917 41.5443081425763)"
,"LAT":41.5443081425763
,"LNG":2.44048613397917
}
,{
"CODI_GUIA":63163
,"NOM":"PUNT 13 - EdRL Matar\u00F3 Port"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4468797776484 41.5320984639255)"
,"LAT":41.5320984639255
,"LNG":2.4468797776484
}
,{
"CODI_GUIA":49280
,"NOM":"Aparcament lliure - Ronda de Bellavista"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42053795117873 41.5421452205452)"
,"LAT":41.5421452205452
,"LNG":2.42053795117873
}
,{
"CODI_GUIA":51420
,"NOM":"Fundaci\u00F3 Hospital Sant Jaume i Santa Magdalena"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Presid\u00E8ncia"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44937732291866 41.5401155652418)"
,"LAT":41.5401155652418
,"LNG":2.44937732291866
}
,{
"CODI_GUIA":62703
,"NOM":"PUNT 4 - EdRsR Matar\u00F3 Rocafonda"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Ruiz Picasso, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44845542339048 41.5486874119786)"
,"LAT":41.5486874119786
,"LNG":2.44845542339048
}
,{
"CODI_GUIA":62683
,"NOM":"PUNT 2 - EdRR Matar\u00F3 TubVerd GasNatural COFAST"
,"ADRECA":"Carretera de Barcelona, 92. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42689016933563 41.5243657918984)"
,"LAT":41.5243657918984
,"LNG":2.42689016933563
}
,{
"CODI_GUIA":42922
,"NOM":"Parc Central"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44048613397917 41.5443081425763)"
,"LAT":41.5443081425763
,"LNG":2.44048613397917
}
,{
"CODI_GUIA":49283
,"NOM":"Aparcament lliure - Passeig mar\u00EDtim"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45317705044705 41.5381922370054)"
,"LAT":41.5381922370054
,"LNG":2.45317705044705
}
,{
"CODI_GUIA":49240
,"NOM":"Lavabo p\u00FAblic - Parc Central"
,"CATEGORIA":"Lavabos p\u00FAblics"
,"TIPUS":"Lavabo no adaptat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44192101963203 41.5459057122523)"
,"LAT":41.5459057122523
,"LNG":2.44192101963203
}
,{
"CODI_GUIA":49245
,"NOM":"Parada de taxi - Pla\u00E7a d\u0027Espanya"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44190547875557 41.544465221633)"
,"LAT":41.544465221633
,"LNG":2.44190547875557
}
,{
"CODI_GUIA":62504
,"NOM":"Consorci del Museu d\u0027Art Contemporani"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 9. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44357677380939 41.5396170141136)"
,"LAT":41.5396170141136
,"LNG":2.44357677380939
}
,{
"CODI_GUIA":42929
,"NOM":"Montserrat"
,"ADRECA":"Carrer de Montserrat, 39. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44305669093751 41.5370727825748)"
,"LAT":41.5370727825748
,"LNG":2.44305669093751
}
,{
"CODI_GUIA":49244
,"NOM":"Parada de taxi - Pla\u00E7a de les Tereses"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44267359220889 41.5384385902948)"
,"LAT":41.5384385902948
,"LNG":2.44267359220889
}
,{
"CODI_GUIA":62563
,"NOM":"PARKIA - Tom\u00E1s y Valiente - Jutjats"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Abril, 4. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43987166966838 41.533137548996)"
,"LAT":41.533137548996
,"LNG":2.43987166966838
}
,{
"CODI_GUIA":62945
,"NOM":"Esgl\u00E9sia Reformada Presbiteriana"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Isidor, 43. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Evang\u00E8lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43968012996458 41.5422398084271)"
,"LAT":41.5422398084271
,"LNG":2.43968012996458
}
,{
"CODI_GUIA":60403
,"NOM":"Institut Les Cinc S\u00E9nies"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 60. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Secundari"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44921919657009 41.5520751021495)"
,"LAT":41.5520751021495
,"LNG":2.44921919657009
}
,{
"CODI_GUIA":63143
,"NOM":"PUNT 12 - EdRL Matar\u00F3 Port"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44352601503119 41.5309893132448)"
,"LAT":41.5309893132448
,"LNG":2.44352601503119
}
,{
"CODI_GUIA":63924
,"NOM":"Aparcament lliure - Aparcament Ramon Berenguer III"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 42. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42436415364669 41.5366167286835)"
,"LAT":41.5366167286835
,"LNG":2.42436415364669
}
,{
"CODI_GUIA":49282
,"NOM":"Aparcament lliure - Riera de Figuera Major"
,"ADRECA":"Riera de Figuera Major, 76. Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44248472466104 41.554374513911)"
,"LAT":41.554374513911
,"LNG":2.44248472466104
}
,{
"CODI_GUIA":42928
,"NOM":"Hospital de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 230. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4290771274211 41.5558472180467)"
,"LAT":41.5558472180467
,"LNG":2.4290771274211
}
,{
"CODI_GUIA":42920
,"NOM":"Pla\u00E7a de Francisco Tom\u00E1s y Valiente"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Abril, 4. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43987166966835 41.5331375490004)"
,"LAT":41.5331375490004
,"LNG":2.43987166966835
}
,{
"CODI_GUIA":62946
,"NOM":"Mesquita Younus"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 84. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Mesquites"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44402348995661 41.5332170073138)"
,"LAT":41.5332170073138
,"LNG":2.44402348995661
}
,{
"CODI_GUIA":61364
,"NOM":"Centre Social Casa del Negrito Parc Central"
,"CATEGORIA":"Centres C\u00EDvics i Socials"
,"TIPUS":"Centres Socials"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44209948369826 41.5457970911413)"
,"LAT":41.5457970911413
,"LNG":2.44209948369826
}
,{
"CODI_GUIA":49230
,"NOM":"Parada de taxi - Matar\u00F3 Parc"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43275737115727 41.5544294820975)"
,"LAT":41.5544294820975
,"LNG":2.43275737115727
}
,{
"CODI_GUIA":62569
,"NOM":"SABA - La Riera"
,"ADRECA":"La Riera, 69. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44425346815506 41.5404566576117)"
,"LAT":41.5404566576117
,"LNG":2.44425346815506
}
,{
"CODI_GUIA":62623
,"NOM":"Sala d\u0027estudi del Centre C\u00EDvic Pla d\u0027en Boet"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis per a joves"
,"TIPUS":"Sales d\u0027estudi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43552178933494 41.5358533810723)"
,"LAT":41.5358533810723
,"LNG":2.43552178933494
}
,{
"CODI_GUIA":49260
,"NOM":"Aparcament lliure - Ronda de Josep Tarradellas"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42096588064072 41.5373925202354)"
,"LAT":41.5373925202354
,"LNG":2.42096588064072
}
,{
"CODI_GUIA":49224
,"NOM":"Parada de taxi - Cam\u00ED Ral"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43703232730189 41.5313593840575)"
,"LAT":41.5313593840575
,"LNG":2.43703232730189
}
,{
"CODI_GUIA":42927
,"NOM":"Tecnocampus"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 46. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43515464142489 41.5280172005971)"
,"LAT":41.5280172005971
,"LNG":2.43515464142489
}
,{
"CODI_GUIA":59243
,"NOM":"Esgl\u00E9sia de Sant Joan Bosco"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pol, 1. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42860198825946 41.547736888988)"
,"LAT":41.547736888988
,"LNG":2.42860198825946
}
,{
"CODI_GUIA":62685
,"NOM":"PUNT 1 - EdRR Matar\u00F3 Via Europa"
,"ADRECA":"Carrer de Finl\u00E0ndia, 2. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43210167299097 41.5493959270867)"
,"LAT":41.5493959270867
,"LNG":2.43210167299097
}
,{
"CODI_GUIA":41345
,"NOM":"Arxiu Municipal de Matar\u00F3 (Can Palauet)"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Palau, 32. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Cultura i Oci"
,"TIPUS":"Arxius i Centres de documentaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44607047092414 41.5400209606581)"
,"LAT":41.5400209606581
,"LNG":2.44607047092414
}
,{
"CODI_GUIA":62943
,"NOM":"Capella de les Mares Missioneres Carmelites"
,"ADRECA":"Avinguda de Torner, 63. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43984564689047 41.5481550323117)"
,"LAT":41.5481550323117
,"LNG":2.43984564689047
}
,{
"CODI_GUIA":63903
,"NOM":"PORT DE MATAR\u00D3"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44231264493988 41.5299598969628)"
,"LAT":41.5299598969628
,"LNG":2.44231264493988
}
,{
"CODI_GUIA":62963
,"NOM":"PUNT 6 - EdRsR Matar\u00F3 Passeig Mar\u00EDtim (PROPERAMENT)"
,"ADRECA":"Passeig Mar\u00EDtim, 91. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45227593147981 41.538141530782)"
,"LAT":41.538141530782
,"LNG":2.45227593147981
}
,{
"CODI_GUIA":59125
,"NOM":"Ermita de Sant Mart\u00ED de Mata"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45898463693962 41.5729205467643)"
,"LAT":41.5729205467643
,"LNG":2.45898463693962
}
,{
"CODI_GUIA":49520
,"NOM":"Servei d\u0027Igualtat i Ciutadania"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43552183209999 41.5358533691951)"
,"LAT":41.5358533691951
,"LNG":2.43552183209999
}
,{
"CODI_GUIA":49243
,"NOM":"Lavabo p\u00FAblic - Avinguda del Port"
,"CATEGORIA":"Lavabos p\u00FAblics"
,"TIPUS":"Lavabo adaptat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44089241502418 41.5291479574585)"
,"LAT":41.5291479574585
,"LNG":2.44089241502418
}
,{
"CODI_GUIA":42930
,"NOM":"La Riera"
,"ADRECA":"La Riera, 69. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44425346815504 41.5404566576161)"
,"LAT":41.5404566576161
,"LNG":2.44425346815504
}
,{
"CODI_GUIA":62924
,"NOM":"Mesquita Nhour"
,"ADRECA":"Carrer de la Marat\u00F3, 53. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Mesquites"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42619493073636 41.5360601018939)"
,"LAT":41.5360601018939
,"LNG":2.42619493073636
}
,{
"CODI_GUIA":62523
,"NOM":"Ag\u00E8ncia de Suport i Serveis a les Entitats"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44487432289565 41.5334985803649)"
,"LAT":41.5334985803649
,"LNG":2.44487432289565
}
,{
"CODI_GUIA":42201
,"NOM":"Centre Residencial d\u0027Acci\u00F3 Educativa Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 122. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis socials"
,"TIPUS":"Centres residencials per a gent gran"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43620264862863 41.5327526593401)"
,"LAT":41.5327526593401
,"LNG":2.43620264862863
}
,{
"CODI_GUIA":63284
,"NOM":"PUNT 9 - EdRL Matar\u00F3 Aparcament Pla\u00E7a de Granollers"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 82. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Punt de c\u00E0rrega de vehicles"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43659647552176 41.5414021293295)"
,"LAT":41.5414021293295
,"LNG":2.43659647552176
}
,{
"CODI_GUIA":64004
,"NOM":"Servei de Primera Acollida"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43552183209999 41.5358533691951)"
,"LAT":41.5358533691951
,"LNG":2.43552183209999
}
,{
"CODI_GUIA":43741
,"NOM":"Escola Germanes Bertomeu"
,"ADRECA":"Carrer de la Rep\u00FAblica Dominicana, 15. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament p\u00FAblic Infantil i Prim\u00E0ria"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44879573472523 41.5484424690841)"
,"LAT":41.5484424690841
,"LNG":2.44879573472523
}
,{
"CODI_GUIA":49262
,"NOM":"Aparcament lliure - Parc de Rocafonda"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.45056606555841 41.5524428768122)"
,"LAT":41.5524428768122
,"LNG":2.45056606555841
}
,{
"CODI_GUIA":64005
,"NOM":"Programa de Suport a les Comunitats de Ve\u00EFns"
,"ADRECA":"Carrer de Blai Parera, 8. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Administraci\u00F3 municipal"
,"TIPUS":"\u00C0rea de Drets Socials i Serveis a les Persones"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4494276800572 41.5504759139296)"
,"LAT":41.5504759139296
,"LNG":2.4494276800572
}
,{
"CODI_GUIA":49841
,"NOM":"Pistes Municipals de Petanca del Cam\u00ED de la Serra "
,"CATEGORIA":"Esports"
,"TIPUS":"Pistes de petanca"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44047083274174 41.5552146450724)"
,"LAT":41.5552146450724
,"LNG":2.44047083274174
}
,{
"CODI_GUIA":59283
,"NOM":"Esgl\u00E9sia Divina Provid\u00E8ncia"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 30. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44046953884173 41.5351709810918)"
,"LAT":41.5351709810918
,"LNG":2.44046953884173
}
,{
"CODI_GUIA":49227
,"NOM":"Parada de taxi - Carrer de Cosme Churruca"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44497010631578 41.5337929420686)"
,"LAT":41.5337929420686
,"LNG":2.44497010631578
}
,{
"CODI_GUIA":62567
,"NOM":"PUMSA - Pla\u00E7a Granollers"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 82. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43659647552179 41.541402129325)"
,"LAT":41.541402129325
,"LNG":2.43659647552179
}
,{
"CODI_GUIA":62568
,"NOM":"SABA -  Montserrat"
,"ADRECA":"Carrer de Montserrat, 39. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44305669093754 41.5370727825703)"
,"LAT":41.5370727825703
,"LNG":2.44305669093754
}
,{
"CODI_GUIA":62903
,"NOM":"Centre de Formaci\u00F3 d\u0027Adults Triangle"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep Oriol, 21. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Centres de Formaci\u00F3 d\u0027Adults"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44235348399083 41.5368215052823)"
,"LAT":41.5368215052823
,"LNG":2.44235348399083
}
,{
"CODI_GUIA":59263
,"NOM":"Esgl\u00E9sia de l\u0027Hospital de Sant Jaume i Santa Magdalena"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Hospital, 29. 08301 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Serveis religiosos"
,"TIPUS":"Esgl\u00E9sia Cat\u00F2lica"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44889411967494 41.5397345296055)"
,"LAT":41.5397345296055
,"LNG":2.44889411967494
}
,{
"CODI_GUIA":49225
,"NOM":"Parada de taxi - Cam\u00ED del Mig"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43031329135582 41.5362870291296)"
,"LAT":41.5362870291296
,"LNG":2.43031329135582
}
,{
"CODI_GUIA":43743
,"NOM":"Sant Josep"
,"ADRECA":"Ronda de Bellavista, 27. 08303 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Educaci\u00F3"
,"TIPUS":"Ensenyament concertat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42187401577932 41.5433800206575)"
,"LAT":41.5433800206575
,"LNG":2.42187401577932
}
,{
"CODI_GUIA":62564
,"NOM":"Aparcament lliure - Aparcament de l\u0027Estaci\u00F3"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament lliure"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.44307792009019 41.5316471061456)"
,"LAT":41.5316471061456
,"LNG":2.44307792009019
}
,{
"CODI_GUIA":63904
,"NOM":"Parada de taxi - Carrer de Francesc Layret (dissabtes i festius de 0 a 6h)"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Layret, 34. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Parada de taxi"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4291020906598 41.5326831143298)"
,"LAT":41.5326831143298
,"LNG":2.4291020906598
}
,{
"CODI_GUIA":62570
,"NOM":"SABA - Hospital de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 230. 08304 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.42907712742113 41.5558472180422)"
,"LAT":41.5558472180422
,"LNG":2.42907712742113
}
,{
"CODI_GUIA":49222
,"NOM":"Lavabo p\u00FAblic - Platja del Varador "
,"CATEGORIA":"Lavabos p\u00FAblics"
,"TIPUS":"Lavabo adaptat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.4475783875505 41.5340821017173)"
,"LAT":41.5340821017173
,"LNG":2.4475783875505
}
,{
"CODI_GUIA":62571
,"NOM":"TECNOCAMPUS"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 46. 08302 Matar\u00F3 (BARCELONA)"
,"CATEGORIA":"Mobilitat"
,"TIPUS":"Aparcament de rotaci\u00F3"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43515464142492 41.5280172005927)"
,"LAT":41.5280172005927
,"LNG":2.43515464142492
}
,{
"CODI_GUIA":49221
,"NOM":"Lavabo p\u00FAblic - Nou Parc Central"
,"CATEGORIA":"Lavabos p\u00FAblics"
,"TIPUS":"Lavabo adaptat"
,"DESCRIPCIO_CWEB":"-"
,"URL_ICONA":"http:\/\/serveisweb.mataro.cat\/visorSIG\/images\/RecursosVisor\/SSIT\/icona\/AJUNT.png"
,"IMATGE_CWEB":"-"
,"WKT":"POINT (2.43808207513542 41.5433405908614)"
,"LAT":41.5433405908614
,"LNG":2.43808207513542
}
]
}
