{
"equipaments":[
{
"CODI":158202
,"RAO_SOCIAL":"ASOC PE\u00D1A MADRIDISTA ILURO"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 28 Esc A BX DR."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42747527888817 41.5461855779145)"
,"LAT":41.5461855779145
,"LNG":2.42747527888817
}
,{
"CODI":195556
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACIO CULTURAL SABUSIRE"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 115 01 03."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42605619672106 41.5391951036042)"
,"LAT":41.5391951036042
,"LNG":2.42605619672106
}
,{
"CODI":344838
,"RAO_SOCIAL":"CD JUVESPORT"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Maragall, 83 01 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42916332570845 41.5427308650007)"
,"LAT":41.5427308650007
,"LNG":2.42916332570845
}
,{
"CODI":344841
,"RAO_SOCIAL":"COL\u00B7LECTIU DE JOVES ESCRIPTORS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 100 04 B."
,"AMBIT":"Cultura, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43511351470349 41.5402396386818)"
,"LAT":41.5402396386818
,"LNG":2.43511351470349
}
,{
"CODI":344847
,"RAO_SOCIAL":"CE PLA D\u0027EN BOET"
,"ADRECA":"Avinguda de Llu\u00EDs Companys, 61 09 02."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43242107513782 41.5340035386657)"
,"LAT":41.5340035386657
,"LNG":2.43242107513782
}
,{
"CODI":344849
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 JUBILATS I PENSIONISTES DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Floridablanca, 118."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Gent Gran"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45080174714176 41.5446608525904)"
,"LAT":41.5446608525904
,"LNG":2.45080174714176
}
,{
"CODI":344851
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 DE COOPERADORS"
,"ADRECA":"Carrer Nou, 9."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Professionals, Professionals"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4446217532635 41.5409273961343)"
,"LAT":41.5409273961343
,"LNG":2.4446217532635
}
,{
"CODI":344977
,"RAO_SOCIAL":"CLUB BILLAR MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 12."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44252908163375 41.5453271865525)"
,"LAT":41.5453271865525
,"LNG":2.44252908163375
}
,{
"CODI":344979
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PESSEBRISTES DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Pedro Antonio de Alarc\u00F3n, 27."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44890320979979 41.5438231037576)"
,"LAT":41.5438231037576
,"LNG":2.44890320979979
}
,{
"CODI":344980
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA DIVINA PROVID\u00C8NCIA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Iluro, 80."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44070933810871 41.5357214110641)"
,"LAT":41.5357214110641
,"LNG":2.44070933810871
}
,{
"CODI":344997
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPAMENT ESCOLTA LA SOCA"
,"ADRECA":"La Riera, 182."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44240160959632 41.5444065786439)"
,"LAT":41.5444065786439
,"LNG":2.44240160959632
}
,{
"CODI":344999
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PARES D\u0027ALUMNES DEL COL\u00B7LEGI SANT JOSEP"
,"ADRECA":"Ronda de la Cerdanya, 39."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42231499627229 41.5428921931552)"
,"LAT":41.5428921931552
,"LNG":2.42231499627229
}
,{
"CODI":345000
,"RAO_SOCIAL":"AV VISTA ALEGRE"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Almeria, 20."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44504841462969 41.5527403644897)"
,"LAT":41.5527403644897
,"LNG":2.44504841462969
}
,{
"CODI":345017
,"RAO_SOCIAL":"CASA DE ANDALUC\u00CDA A MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de La Cisa, 53."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42639157934724 41.5367947698456)"
,"LAT":41.5367947698456
,"LNG":2.42639157934724
}
,{
"CODI":345018
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA GRUP ESCOLES MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027\u00C0vila, 9."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44013018278932 41.5487269212434)"
,"LAT":41.5487269212434
,"LNG":2.44013018278932
}
,{
"CODI":345019
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3N DEPORTIVA LA LL\u00C0NTIA"
,"ADRECA":"Carrer de Blanes, 70."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42691076338725 41.5497579753109)"
,"LAT":41.5497579753109
,"LNG":2.42691076338725
}
,{
"CODI":345021
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA SAGRAT COR DE JES\u00DAS"
,"ADRECA":"Carrer de La Coma, 21."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44736706759671 41.5416771670476)"
,"LAT":41.5416771670476
,"LNG":2.44736706759671
}
,{
"CODI":345041
,"RAO_SOCIAL":"CASAL DE LA NOVA ALIAN\u00C7A MATARONINA M.P.S"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":345042
,"RAO_SOCIAL":"CLUB JOVENTUT HANDBOL MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Terrassa, 33."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43827453756624 41.5468895053175)"
,"LAT":41.5468895053175
,"LNG":2.43827453756624
}
,{
"CODI":345043
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE DE FORMACI\u00D3 I PREVENCI\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Antoni, 86 Esc 1 04 01."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44838861162996 41.5362963613948)"
,"LAT":41.5362963613948
,"LNG":2.44838861162996
}
,{
"CODI":345044
,"RAO_SOCIAL":"L\u0027ORGANITZACI\u00D3 DE CONSUMIDORS I USUARIS DE CATALUNYA (L\u0027OCUC)"
,"ADRECA":"Carrer Ll\u00FAria, 115 Bl 1 2."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
}
,{
"CODI":345044
,"RAO_SOCIAL":"L\u0027ORGANITZACI\u00D3 DE CONSUMIDORS I USUARIS DE CATALUNYA (L\u0027OCUC)"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Ibran, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44660784837086 41.5371446980878)"
,"LAT":41.5371446980878
,"LNG":2.44660784837086
}
,{
"CODI":345044
,"RAO_SOCIAL":"L\u0027ORGANITZACI\u00D3 DE CONSUMIDORS I USUARIS DE CATALUNYA (L\u0027OCUC)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":345045
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT DE PESCA I ACTIVITATS SUBAQU\u00C0TIQUES"
,"ADRECA":"Avinguda del Port, 10."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
}
,{
"CODI":345047
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA MARE DE DEU DE LOURDES"
,"ADRECA":"Carrer de Ramon Llull, 5."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43841165248275 41.5398990311247)"
,"LAT":41.5398990311247
,"LNG":2.43841165248275
}
,{
"CODI":345049
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA ANGELETA FERRER"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 9."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44078946041348 41.5377576341987)"
,"LAT":41.5377576341987
,"LNG":2.44078946041348
}
,{
"CODI":345050
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 EXCURSIONISTA DE CATALUNYA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer Nou, 29."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Medi Ambient"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4455207138593 41.5409129418268)"
,"LAT":41.5409129418268
,"LNG":2.4455207138593
}
,{
"CODI":345058
,"RAO_SOCIAL":"\u00D2MNIUM CULTURAL DELEGACI\u00D3 DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 59 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Voluntariat, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44119956361732 41.540735944455)"
,"LAT":41.540735944455
,"LNG":2.44119956361732
}
,{
"CODI":345077
,"RAO_SOCIAL":"AV DE CERDANYOLA"
,"ADRECA":"Carrer de Val\u00E8ncia, 92."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42334103788389 41.5401176424728)"
,"LAT":41.5401176424728
,"LNG":2.42334103788389
}
,{
"CODI":345078
,"RAO_SOCIAL":"CLUB D\u0027ESCACS CERDANYOLA"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 39 01 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.4248307042588 41.5387124552968)"
,"LAT":41.5387124552968
,"LNG":2.4248307042588
}
,{
"CODI":345078
,"RAO_SOCIAL":"CLUB D\u0027ESCACS CERDANYOLA"
,"ADRECA":"Carrer de Val\u00E8ncia, 92."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42334103788389 41.5401176424728)"
,"LAT":41.5401176424728
,"LNG":2.42334103788389
}
,{
"CODI":345097
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA PIA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Santa Anna, 1 BX 01."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44439863739298 41.5379760369952)"
,"LAT":41.5379760369952
,"LNG":2.44439863739298
}
,{
"CODI":345098
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT PROTECTORA D\u0027ANIMALS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carretera Nacional II, 648."
,"AMBIT":"Altres, Ciutat"
}
,{
"CODI":345098
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT PROTECTORA D\u0027ANIMALS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 147."
,"AMBIT":"Altres, Ciutat"
}
,{
"CODI":345099
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA SANT ANTONI DE P\u00C0DUA"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4297679293182 41.5403106449663)"
,"LAT":41.5403106449663
,"LNG":2.4297679293182
}
,{
"CODI":345101
,"RAO_SOCIAL":"AULES S\u00C8NIOR DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Pujol, 15."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Gent Gran"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44550374092385 41.5392925625645)"
,"LAT":41.5392925625645
,"LNG":2.44550374092385
}
,{
"CODI":345104
,"RAO_SOCIAL":"AMPA INSTITUT THOS I CODINA"
,"ADRECA":"Riera de Cirera, 57."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.43918068327623 41.5498237908638)"
,"LAT":41.5498237908638
,"LNG":2.43918068327623
}
,{
"CODI":345107
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE TENNIS MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer del Tennis, 1."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45821348324126 41.5547764605378)"
,"LAT":41.5547764605378
,"LNG":2.45821348324126
}
,{
"CODI":345108
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 MUSICAL DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Emili Caba\u00F1es, 20 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43824577772939 41.5414812464526)"
,"LAT":41.5414812464526
,"LNG":2.43824577772939
}
,{
"CODI":345109
,"RAO_SOCIAL":"GRUP ATLETISME LLU\u00CFSOS MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Seguretat i prevenci\u00F3"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":345119
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA CAM\u00CD DEL MIG"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43243807418441 41.5366707836381)"
,"LAT":41.5366707836381
,"LNG":2.43243807418441
}
,{
"CODI":345120
,"RAO_SOCIAL":"FOMENT MATARON\u00CD"
,"ADRECA":"Carrer Nou, 11."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44477269108586 41.5409476029239)"
,"LAT":41.5409476029239
,"LNG":2.44477269108586
}
,{
"CODI":345122
,"RAO_SOCIAL":"COMISSI\u00D3 DE SETMANA SANTA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Per\u00FA, 13."
,"AMBIT":"Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44787994715637 41.5482015695696)"
,"LAT":41.5482015695696
,"LNG":2.44787994715637
}
,{
"CODI":345125
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ANTICS ALUMNES MARISTES DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Caminet de Les Vinyes, 2."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Exalumnes"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44263359135292 41.5414419419221)"
,"LAT":41.5414419419221
,"LNG":2.44263359135292
}
,{
"CODI":345126
,"RAO_SOCIAL":"MOVIMENT EDUCATIU MARESME"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94."
,"AMBIT":"Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43477158718709 41.5400441015801)"
,"LAT":41.5400441015801
,"LNG":2.43477158718709
}
,{
"CODI":345127
,"RAO_SOCIAL":"GESTI\u00D3 PER LA DEFENSA DELS ANIMALS I DE LA FLORA"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 80 02 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44394490917732 41.5333005443389)"
,"LAT":41.5333005443389
,"LNG":2.44394490917732
}
,{
"CODI":345368
,"RAO_SOCIAL":"ESPLAI RABAD\u00C0"
,"ADRECA":"Muralla de Sant Lloren\u00E7, 15."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44390527276675 41.5388344329608)"
,"LAT":41.5388344329608
,"LNG":2.44390527276675
}
,{
"CODI":345369
,"RAO_SOCIAL":"GRUP D\u0027HIST\u00D2RIA DEL CASAL"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":345398
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP D\u0027ESPLAI GARB\u00CD"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94."
,"AMBIT":"Educatiu, Joventut, Lleure, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Voluntariat"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43477158718709 41.5400441015801)"
,"LAT":41.5400441015801
,"LNG":2.43477158718709
}
,{
"CODI":345399
,"RAO_SOCIAL":"GRUP DE CINEMA FATA MORGANA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep Oriol, 21B 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cinema, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44228012418697 41.5367752209799)"
,"LAT":41.5367752209799
,"LNG":2.44228012418697
}
,{
"CODI":345405
,"RAO_SOCIAL":"TEATRE INVISIBLE"
,"ADRECA":"Carrer de Massev\u00E0, 39 Esc 1 BX 01."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44213300175071 41.5420160025756)"
,"LAT":41.5420160025756
,"LNG":2.44213300175071
}
,{
"CODI":345405
,"RAO_SOCIAL":"TEATRE INVISIBLE"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Joan, 20."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44822618233387 41.5378048318002)"
,"LAT":41.5378048318002
,"LNG":2.44822618233387
}
,{
"CODI":345405
,"RAO_SOCIAL":"TEATRE INVISIBLE"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Altafulla, 58 BX 01."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43825937421804 41.5387339563933)"
,"LAT":41.5387339563933
,"LNG":2.43825937421804
}
,{
"CODI":345409
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL ANTONI PUIGBLANCH"
,"ADRECA":"Carrer de Barcelona, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4456947453512 41.5385831322906)"
,"LAT":41.5385831322906
,"LNG":2.4456947453512
}
,{
"CODI":345410
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 L\u00CDRICA ST. JORDI"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 10 01 02."
,"AMBIT":"Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador, Voluntariat"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45104975700896 41.5479499575651)"
,"LAT":41.5479499575651
,"LNG":2.45104975700896
}
,{
"CODI":345411
,"RAO_SOCIAL":"AV CERDANYOLA NORD"
,"ADRECA":"Ronda de Bellavista, 43."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42072943106842 41.5421786881136)"
,"LAT":41.5421786881136
,"LNG":2.42072943106842
}
,{
"CODI":345412
,"RAO_SOCIAL":"JUVENTUS, A.C."
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 1 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44370073173321 41.5410920720459)"
,"LAT":41.5410920720459
,"LNG":2.44370073173321
}
,{
"CODI":345412
,"RAO_SOCIAL":"JUVENTUS, A.C."
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Iglesias, 64."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4320493912569 41.5315747498324)"
,"LAT":41.5315747498324
,"LNG":2.4320493912569
}
,{
"CODI":345414
,"RAO_SOCIAL":"AV LES SANTES-ESCORXADOR"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 110."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45304406969035 41.5449951118624)"
,"LAT":41.5449951118624
,"LNG":2.45304406969035
}
,{
"CODI":345417
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 JUVENIL M\u00C0 OBERTA \/ COR OBERT VALLDEMIA"
,"ADRECA":"La Riera, 182."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Educatiu, Joventut, Joventut, Voluntariat, Voluntariat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44240160959632 41.5444065786439)"
,"LAT":41.5444065786439
,"LNG":2.44240160959632
}
,{
"CODI":345418
,"RAO_SOCIAL":"CLUB D\u0027OPINI\u00D3 JAUME LLAVINA"
,"ADRECA":"Carrer de Guifr\u00E9 el Pel\u00F3s, 75."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic, Pol\u00EDtic-Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44047583096996 41.5435430086264)"
,"LAT":41.5435430086264
,"LNG":2.44047583096996
}
,{
"CODI":345419
,"RAO_SOCIAL":"PENYA BARCELONISTA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 14 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44349125592761 41.5411501452015)"
,"LAT":41.5411501452015
,"LNG":2.44349125592761
}
,{
"CODI":345420
,"RAO_SOCIAL":"UD CIRERA"
,"ADRECA":"Carrer de la Immaculada, 1."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43391383869257 41.5474173655013)"
,"LAT":41.5474173655013
,"LNG":2.43391383869257
}
,{
"CODI":345421
,"RAO_SOCIAL":"CLUB MATAR\u00D3 DE COLOMS ESPORTIUS"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 56."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42705090562636 41.5471570568257)"
,"LAT":41.5471570568257
,"LNG":2.42705090562636
}
,{
"CODI":345422
,"RAO_SOCIAL":"CASA CULTURAL SABOR ANDALUZ"
,"ADRECA":"Carrer de La Boixa, 26 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular"
}
,{
"CODI":345423
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3N DE CANARICULTORS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 56."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42705090562636 41.5471570568257)"
,"LAT":41.5471570568257
,"LNG":2.42705090562636
}
,{
"CODI":345423
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3N DE CANARICULTORS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de la Repuntadora, 20."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.42877250921459 41.5273203768083)"
,"LAT":41.5273203768083
,"LNG":2.42877250921459
}
,{
"CODI":345424
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SALUT MENTAL MATAR\u00D3 I MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":345429
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CLUB JAMA KAFO"
,"ADRECA":"Baixada de les Espenyes, 9999 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
}
,{
"CODI":345429
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CLUB JAMA KAFO"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 30 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.42998151357033 41.5392056247305)"
,"LAT":41.5392056247305
,"LNG":2.42998151357033
}
,{
"CODI":345434
,"RAO_SOCIAL":"CORAL PRIMAVERA PER LA PAU"
,"ADRECA":"Carrer Nou, 11."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44477269108586 41.5409476029239)"
,"LAT":41.5409476029239
,"LNG":2.44477269108586
}
,{
"CODI":345435
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 D\u0027ASSOCIACIONS DE VE\u00CFNS DE MATAR\u00D3-FAVM"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Ibran, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ve\u00EFnal, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44660784837086 41.5371446980878)"
,"LAT":41.5371446980878
,"LNG":2.44660784837086
}
,{
"CODI":345437
,"RAO_SOCIAL":"AMPA CEE LES AIG\u00DCES"
,"ADRECA":"Ronda del Cros, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42355343337872 41.5345555136369)"
,"LAT":41.5345555136369
,"LNG":2.42355343337872
}
,{
"CODI":345439
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 CIENT\u00CDFICO EXCURSIONISTA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge del Pou d\u0027Avall, 1 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Medi Ambient"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44749481255341 41.539050739501)"
,"LAT":41.539050739501
,"LNG":2.44749481255341
}
,{
"CODI":345442
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CULTURAL MURCIANA VIRGEN DE LAS MARAVILLAS"
,"ADRECA":"Carrer de Pere III El Cerimoni\u00F3s, 51 07 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Social"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42254105632757 41.5392652471637)"
,"LAT":41.5392652471637
,"LNG":2.42254105632757
}
,{
"CODI":345443
,"RAO_SOCIAL":"COR MADRIGALISTA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 117."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44362679329535 41.5419238894603)"
,"LAT":41.5419238894603
,"LNG":2.44362679329535
}
,{
"CODI":345446
,"RAO_SOCIAL":"ARMATS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Sim\u00F3, 13."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44753498569155 41.5406045160666)"
,"LAT":41.5406045160666
,"LNG":2.44753498569155
}
,{
"CODI":345446
,"RAO_SOCIAL":"ARMATS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 117."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44362679329535 41.5419238894603)"
,"LAT":41.5419238894603
,"LNG":2.44362679329535
}
,{
"CODI":345448
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA CAM\u00CD DEL CROS"
,"ADRECA":"Ronda del Cros, 13."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42208898033841 41.5354104485275)"
,"LAT":41.5354104485275
,"LNG":2.42208898033841
}
,{
"CODI":345452
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA JOSEP MONTSERRAT"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 3."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Cerdanyola, Educatiu, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42885606818821 41.5380211300196)"
,"LAT":41.5380211300196
,"LNG":2.42885606818821
}
,{
"CODI":345453
,"RAO_SOCIAL":"COLLA CASTELLERA CAPGROSSOS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 117."
,"AMBIT":"Castells, Cultura, Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44362679329535 41.5419238894603)"
,"LAT":41.5419238894603
,"LNG":2.44362679329535
}
,{
"CODI":345453
,"RAO_SOCIAL":"COLLA CASTELLERA CAPGROSSOS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge de Mariona Galindo, 1."
,"AMBIT":"Castells, Cultura, Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45326192007059 41.543791357496)"
,"LAT":41.543791357496
,"LNG":2.45326192007059
}
,{
"CODI":345478
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 SANT JOAQUIM"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 338."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44619894096105 41.5379352499264)"
,"LAT":41.5379352499264
,"LNG":2.44619894096105
}
,{
"CODI":345479
,"RAO_SOCIAL":"ENTITAT FOLKL\u00D2RICA CATALANA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Ibran, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44660784837086 41.5371446980878)"
,"LAT":41.5371446980878
,"LNG":2.44660784837086
}
,{
"CODI":345480
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PLANETA"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":345481
,"RAO_SOCIAL":"CASAL D\u0027AMISTAT AMB CUBA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 6 05 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.4305903427038 41.5370039532094)"
,"LAT":41.5370039532094
,"LNG":2.4305903427038
}
,{
"CODI":345485
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE VOLUNTARIS PER AL FUTUR"
,"ADRECA":"Carrer de Federico Carlo Gravina, 6."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Voluntariat"
}
,{
"CODI":345487
,"RAO_SOCIAL":"CONFRARIA DEL SANTO CRISTO DE LA AGONIA"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 73 01 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.4412180845923 41.548039578305)"
,"LAT":41.548039578305
,"LNG":2.4412180845923
}
,{
"CODI":345491
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027EMPRESARIS DE G\u00C8NERES DE PUNT"
,"ADRECA":"Carrer dels Germans Thos i Codina, 9."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44301863768319 41.5335425129888)"
,"LAT":41.5335425129888
,"LNG":2.44301863768319
}
,{
"CODI":345493
,"RAO_SOCIAL":"UD PALAU"
,"ADRECA":"Ronda de Miguel de Cervantes, 67."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45433560380152 41.5452873826865)"
,"LAT":41.5452873826865
,"LNG":2.45433560380152
}
,{
"CODI":345494
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VE\u00CFNAL DE CIRERA"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 33."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Joventut, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43555060887695 41.5497548906508)"
,"LAT":41.5497548906508
,"LNG":2.43555060887695
}
,{
"CODI":345495
,"RAO_SOCIAL":"HERMANOS FRANCISCANOS DE CRUZ BLANCA LLAR SANT EMILI"
,"ADRECA":"Carrer de Barcelona, 16."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Gent Gran"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4454708151303 41.5384363940481)"
,"LAT":41.5384363940481
,"LNG":2.4454708151303
}
,{
"CODI":345496
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PROMOCI\u00D3 ESPECTACLE INFANTIL I JUVENIL A MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Benet, 41 02 01."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Joventut"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44000531652203 41.5382417399107)"
,"LAT":41.5382417399107
,"LNG":2.44000531652203
}
,{
"CODI":345498
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 DE JUBILATS I PENSIONISTES DE LA DELEGACI\u00D3 DE LA UGT DEL MARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":345502
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL AIKIKAI CATALUNYA"
,"ADRECA":"La Riera, 122."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44352492943868 41.5424623299527)"
,"LAT":41.5424623299527
,"LNG":2.44352492943868
}
,{
"CODI":345502
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL AIKIKAI CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer dels M\u00FAsics Cassad\u00F3, 8 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44873517769521 41.5497801245904)"
,"LAT":41.5497801245904
,"LNG":2.44873517769521
}
,{
"CODI":345503
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE VENEDORS DE LA PLA\u00C7A GRAN I RODALIES"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a Gran, 2."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44681113014441 41.5403390198235)"
,"LAT":41.5403390198235
,"LNG":2.44681113014441
}
,{
"CODI":345505
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU DE PESCA PEK\u00CDN"
,"ADRECA":"Cam\u00ED dels Capellanets, 11 02 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42741899095351 41.5431903535813)"
,"LAT":41.5431903535813
,"LNG":2.42741899095351
}
,{
"CODI":345505
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU DE PESCA PEK\u00CDN"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Sabater i Sust, 33 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44962581656061 41.544352338538)"
,"LAT":41.544352338538
,"LNG":2.44962581656061
}
,{
"CODI":345505
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU DE PESCA PEK\u00CDN"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 40 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44896316383139 41.5435873516363)"
,"LAT":41.5435873516363
,"LNG":2.44896316383139
}
,{
"CODI":345506
,"RAO_SOCIAL":"EPMA (EQUIPS PARROQUIALS MARIA AUXILIADORA)"
,"ADRECA":"Carrer de la Gatassa, 1."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Ve\u00EFns"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42535012489685 41.5406867978226)"
,"LAT":41.5406867978226
,"LNG":2.42535012489685
}
,{
"CODI":345509
,"RAO_SOCIAL":"GRUP D\u0027HISTORIADORS JAUME COMPTE"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Tut\u00F3, 5 02 01."
,"AMBIT":"Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44769397045351 41.5507273513285)"
,"LAT":41.5507273513285
,"LNG":2.44769397045351
}
,{
"CODI":345538
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE PROPIETARIOS DE LES CINC S\u00C8NIES"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de les Cinc S\u00E9nies, 88."
,"AMBIT":"Econ\u00F2mic, Rocafonda-Palau-Escorxador"
}
,{
"CODI":345539
,"RAO_SOCIAL":"AV EL PALAU"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 2."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45000325127099 41.5461890576502)"
,"LAT":41.5461890576502
,"LNG":2.45000325127099
}
,{
"CODI":345540
,"RAO_SOCIAL":"ONCE AG\u00C8NCIA ADM. DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco de Goya, 91."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Seguretat i prevenci\u00F3, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43430615775393 41.5377888406707)"
,"LAT":41.5377888406707
,"LNG":2.43430615775393
}
,{
"CODI":345541
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE CUNICULTURA ASESCU"
,"ADRECA":"Muralla del Tigre, 12."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44278712541903 41.5397005403691)"
,"LAT":41.5397005403691
,"LNG":2.44278712541903
}
,{
"CODI":345542
,"RAO_SOCIAL":"MUSEU ARXIU DE SANTA MARIA CENTRE D\u0027ESTUDIS LOCALS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de la Beata Maria, 3."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Patrimoni cultural"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44681355381292 41.5406379411983)"
,"LAT":41.5406379411983
,"LNG":2.44681355381292
}
,{
"CODI":345546
,"RAO_SOCIAL":"AMPA LAIA LARQUERA"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 26."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43304456893105 41.5339759250626)"
,"LAT":41.5339759250626
,"LNG":2.43304456893105
}
,{
"CODI":345547
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE PETANCA ROCA 81"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 24."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.45034268946787 41.5511311360533)"
,"LAT":41.5511311360533
,"LNG":2.45034268946787
}
,{
"CODI":345548
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE TREBALLADORS HOSPITALS I CENTRES SANITARIS MARESME"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 9999."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
}
,{
"CODI":345548
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE TREBALLADORS HOSPITALS I CENTRES SANITARIS MARESME"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 230."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.4290771274211 41.5558472180467)"
,"LAT":41.5558472180467
,"LNG":2.4290771274211
}
,{
"CODI":345549
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 INTERCOMARCAL VALL\u00C8S ORIENTAL - MARESME DE CCOO"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 120 BX 01."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pol\u00EDtic-Sindical, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4363220389948 41.5328434226854)"
,"LAT":41.5328434226854
,"LNG":2.4363220389948
}
,{
"CODI":345550
,"RAO_SOCIAL":"GREMI D\u0027HOSTALERIA I TURISME DE MATAR\u00D3 I EL MARESME"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 53."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Econ\u00F2mic, Professionals, Seguretat i prevenci\u00F3"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44344828640944 41.5341414859976)"
,"LAT":41.5341414859976
,"LNG":2.44344828640944
}
,{
"CODI":345550
,"RAO_SOCIAL":"GREMI D\u0027HOSTALERIA I TURISME DE MATAR\u00D3 I EL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer dels Germans Thos i Codina, 43."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Econ\u00F2mic, Professionals, Seguretat i prevenci\u00F3"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44134786445698 41.5323478035789)"
,"LAT":41.5323478035789
,"LNG":2.44134786445698
}
,{
"CODI":345551
,"RAO_SOCIAL":"AIKIDO MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Fuster, 72 01 03."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.43762412557487 41.5532129633914)"
,"LAT":41.5532129633914
,"LNG":2.43762412557487
}
,{
"CODI":345552
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 RECREATIVA SOCIAL TOURING CLUB"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Valldeix, 15."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44453318441234 41.5606872909754)"
,"LAT":41.5606872909754
,"LNG":2.44453318441234
}
,{
"CODI":345556
,"RAO_SOCIAL":"A.E. BOET-MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 146 BX 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43507650788839 41.5328611817343)"
,"LAT":41.5328611817343
,"LNG":2.43507650788839
}
,{
"CODI":345557
,"RAO_SOCIAL":"AMPA CEIP EL TUR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de la Roca Blanca, 46."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu, Educatiu"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42754446567118 41.5443974916939)"
,"LAT":41.5443974916939
,"LNG":2.42754446567118
}
,{
"CODI":345558
,"RAO_SOCIAL":"CLUB HOQUEI MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 62."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43763753998782 41.5471086412172)"
,"LAT":41.5471086412172
,"LNG":2.43763753998782
}
,{
"CODI":345559
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 D\u0027ASSOCIACIONS I GREMIS EMPRESARIALS DEL MARESME (FAGEM)"
,"ADRECA":"Carrer dels Germans Thos i Codina, 9."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44301863768319 41.5335425129888)"
,"LAT":41.5335425129888
,"LNG":2.44301863768319
}
,{
"CODI":345559
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 D\u0027ASSOCIACIONS I GREMIS EMPRESARIALS DEL MARESME (FAGEM)"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 36 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Professionals"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43495864408666 41.5281931330643)"
,"LAT":41.5281931330643
,"LNG":2.43495864408666
}
,{
"CODI":345560
,"RAO_SOCIAL":"CLUB GIMN\u00C0STIC MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Espanya, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44259982930665 41.5450167965494)"
,"LAT":41.5450167965494
,"LNG":2.44259982930665
}
,{
"CODI":345561
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE VELA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Port, 6."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
}
,{
"CODI":345577
,"RAO_SOCIAL":"ESPLAC MARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":345599
,"RAO_SOCIAL":"MATAR\u00D3 CATALUNYA TRANSMITE"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 117 01 01."
,"AMBIT":"Altres, Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43632311325107 41.5408962161636)"
,"LAT":41.5408962161636
,"LNG":2.43632311325107
}
,{
"CODI":345601
,"RAO_SOCIAL":"PATINATGE ART\u00CDSTIC MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 28."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44020482901614 41.5453677681449)"
,"LAT":41.5453677681449
,"LNG":2.44020482901614
}
,{
"CODI":345602
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 JUVENIL- INFANTIL THE PETS"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 84."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Educatiu, Educatiu, Joventut, Joventut, Lleure, Lleure"
}
,{
"CODI":345611
,"RAO_SOCIAL":"AV DE ROCAFONDA L\u0027ESPERAN\u00C7A, CIUTAT JARD\u00CD"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 49."
,"AMBIT":"Joventut, Joventut, Rocafonda-Palau-Escorxador, Rocafonda-Palau-Escorxador, Ve\u00EFnal, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45090227897395 41.5490558019443)"
,"LAT":41.5490558019443
,"LNG":2.45090227897395
}
,{
"CODI":345611
,"RAO_SOCIAL":"AV DE ROCAFONDA L\u0027ESPERAN\u00C7A, CIUTAT JARD\u00CD"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 23 BX 01."
,"AMBIT":"Joventut, Joventut, Rocafonda-Palau-Escorxador, Rocafonda-Palau-Escorxador, Ve\u00EFnal, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45076664170981 41.5486620833999)"
,"LAT":41.5486620833999
,"LNG":2.45076664170981
}
,{
"CODI":345615
,"RAO_SOCIAL":"AMPA INSTITUT ALEXANDRE SATORRAS"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 37."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44003982931787 41.5468140834722)"
,"LAT":41.5468140834722
,"LNG":2.44003982931787
}
,{
"CODI":345615
,"RAO_SOCIAL":"AMPA INSTITUT ALEXANDRE SATORRAS"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 69."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43925660059254 41.5475783662015)"
,"LAT":41.5475783662015
,"LNG":2.43925660059254
}
,{
"CODI":345616
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA GERMANES BERTOMEU"
,"ADRECA":"Carrer de Col\u00F2mbia, 15."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44841688521643 41.5483119416304)"
,"LAT":41.5483119416304
,"LNG":2.44841688521643
}
,{
"CODI":345617
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE JOVE SANT JORDI L\u0027OLLA DE GRILLS"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 18."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44360685931482 41.5397004864773)"
,"LAT":41.5397004864773
,"LNG":2.44360685931482
}
,{
"CODI":345618
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 ESCOLTA ANTONI COMAS"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Moles, 27."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44315351327534 41.5399939509503)"
,"LAT":41.5399939509503
,"LNG":2.44315351327534
}
,{
"CODI":345624
,"RAO_SOCIAL":"CF SALESIANS"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4297679293182 41.5403106449663)"
,"LAT":41.5403106449663
,"LNG":2.4297679293182
}
,{
"CODI":345628
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA ANXANETA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Antonio de Sol\u00EDs, 2."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Educatiu, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4526801860721 41.5414189172853)"
,"LAT":41.5414189172853
,"LNG":2.4526801860721
}
,{
"CODI":345637
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ALUMNES DE L\u0027ESCOLA D\u0027ADULTS CAN NO\u00C8"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Exalumnes, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":346062
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA JOSEP MANUEL PERAM\u00C0S"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 11."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42923662359535 41.5386433260952)"
,"LAT":41.5386433260952
,"LNG":2.42923662359535
}
,{
"CODI":346063
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA ROCAFONDA"
,"ADRECA":"Carrer de T\u00E0rrega, 41."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44705751477767 41.5506027626748)"
,"LAT":41.5506027626748
,"LNG":2.44705751477767
}
,{
"CODI":346064
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE D\u0027ORIENTACI\u00D3 PSICOPEDAG\u00D2GICA"
,"ADRECA":"La Riera, 119."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44356346835262 41.5420161882512)"
,"LAT":41.5420161882512
,"LNG":2.44356346835262
}
,{
"CODI":346065
,"RAO_SOCIAL":"AMPA CEIP LA LL\u00C0NTIA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep de Calassan\u00E7, 2."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42690562523252 41.5451479115967)"
,"LAT":41.5451479115967
,"LNG":2.42690562523252
}
,{
"CODI":346066
,"RAO_SOCIAL":"AMPA CEIP VISTA ALEGRE"
,"ADRECA":"Ronda de Sant Oleguer, 91."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44669322626621 41.5514984370378)"
,"LAT":41.5514984370378
,"LNG":2.44669322626621
}
,{
"CODI":346099
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA TORRE LLAUDER"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 31."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43366041995257 41.5339412308443)"
,"LAT":41.5339412308443
,"LNG":2.43366041995257
}
,{
"CODI":346100
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VE\u00CFNAL MOLINS-TORNER-1er DE MAIG"
,"ADRECA":"Carrer de Nicolau Guanyabens, 23."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44237513652496 41.5493829257965)"
,"LAT":41.5493829257965
,"LNG":2.44237513652496
}
,{
"CODI":346101
,"RAO_SOCIAL":"AV DEL CAM\u00CD DE LA SERRA"
,"ADRECA":"Torrent d\u0027En Preg\u00E0ria, 6 BX 03."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44058647427564 41.5530479854606)"
,"LAT":41.5530479854606
,"LNG":2.44058647427564
}
,{
"CODI":346103
,"RAO_SOCIAL":"COMISSI\u00D3 CULTURAL RECREATIVA ERMITA ST. SIM\u00D3"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 13."
,"AMBIT":"Cultura, Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador, Ve\u00EFns"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.47637192171322 41.5509553827006)"
,"LAT":41.5509553827006
,"LNG":2.47637192171322
}
,{
"CODI":346104
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ALUMNES IES ALEXANDRE SATORRES"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 69."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Exalumnes"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43925660059254 41.5475783662015)"
,"LAT":41.5475783662015
,"LNG":2.43925660059254
}
,{
"CODI":346106
,"RAO_SOCIAL":"HERMANDAD NUESTRO PADRE JES\u00DAS NAZARENO Y NUESTRA SE\u00D1ORA DE LA ESPERANZA"
,"ADRECA":"Carrer del Rossell\u00F3, 12."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42458338202989 41.5394728842418)"
,"LAT":41.5394728842418
,"LNG":2.42458338202989
}
,{
"CODI":346107
,"RAO_SOCIAL":"C.C.A. HERMANDAD NUESTRA SE\u00D1ORA DEL ROC\u00CDO DIVINA PASTORA"
,"ADRECA":"Ronda de Josep Tarradellas, 9990."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
}
,{
"CODI":346108
,"RAO_SOCIAL":"AE ARRELS"
,"ADRECA":"Carrer de Federico Carlo Gravina, 6."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Joventut, Lleure"
}
,{
"CODI":346111
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA TOM\u00C1S VI\u00D1AS"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 130."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42742283280126 41.5390886336681)"
,"LAT":41.5390886336681
,"LNG":2.42742283280126
}
,{
"CODI":346112
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 JAUME PINEDA PER A L\u0027ATENCI\u00D3 DE PRESONERS I LLURS FAMILIARS, DE MATAR\u00D3 I COMARCA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 18."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44360685931482 41.5397004864773)"
,"LAT":41.5397004864773
,"LNG":2.44360685931482
}
,{
"CODI":346116
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA ANGELA BRANSUELA"
,"ADRECA":"Ronda de Sant Oleguer, 76."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44578406898219 41.5510182305478)"
,"LAT":41.5510182305478
,"LNG":2.44578406898219
}
,{
"CODI":346117
,"RAO_SOCIAL":"C.C.A HERMANDAD NUESTRA SE\u00D1ORA DEL ROC\u00CDO DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"del Torrent de la P\u00F3lvora, 121 02 02."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43471657255661 41.548218580917)"
,"LAT":41.548218580917
,"LNG":2.43471657255661
}
,{
"CODI":346117
,"RAO_SOCIAL":"C.C.A HERMANDAD NUESTRA SE\u00D1ORA DEL ROC\u00CDO DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de La Boixa, 24."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42823400192109 41.5466179294513)"
,"LAT":41.5466179294513
,"LNG":2.42823400192109
}
,{
"CODI":346121
,"RAO_SOCIAL":"PE\u00D1A CULTURAL AL-ANDALUS"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Joan Bosco, 18."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42421222942469 41.5395199587111)"
,"LAT":41.5395199587111
,"LNG":2.42421222942469
}
,{
"CODI":346131
,"RAO_SOCIAL":"COLLES SARDANISTES REPUNTEJANT"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Ibran, 1."
,"AMBIT":"Balls, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44660784837086 41.5371446980878)"
,"LAT":41.5371446980878
,"LNG":2.44660784837086
}
,{
"CODI":346133
,"RAO_SOCIAL":"ACM (ASSOCIACI\u00D3 PER L\u0027ART CONTEMPORANI)"
,"ADRECA":"Baixada de les Escaletes, 6."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44731963126013 41.5388528338786)"
,"LAT":41.5388528338786
,"LNG":2.44731963126013
}
,{
"CODI":346134
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 SARDANISTA STA. ANNA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 415 04 01."
,"AMBIT":"Balls, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45208170036233 41.53855600555)"
,"LAT":41.53855600555
,"LNG":2.45208170036233
}
,{
"CODI":346135
,"RAO_SOCIAL":"AMPA IES DAMI\u00C0 CAMPENY"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44457882896851 41.5421872482509)"
,"LAT":41.5421872482509
,"LNG":2.44457882896851
}
,{
"CODI":346136
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE LA PASSI\u00D3 INFANTIL DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Muralla de Sant Lloren\u00E7, 20 01 01."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44393967493945 41.5387226816004)"
,"LAT":41.5387226816004
,"LNG":2.44393967493945
}
,{
"CODI":346137
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE LLEURE I CULTURA ENLLEURA\u0027T"
,"ADRECA":"Carrer de Tei\u00E0, 7 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.4271573992281 41.5479135265835)"
,"LAT":41.5479135265835
,"LNG":2.4271573992281
}
,{
"CODI":346138
,"RAO_SOCIAL":"AMPA INSTITUT JOSEP PUIG I CADAFALCH"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep de Calassan\u00E7, 16."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Cerdanyola, Educatiu, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42611683368701 41.5454291351965)"
,"LAT":41.5454291351965
,"LNG":2.42611683368701
}
,{
"CODI":346157
,"RAO_SOCIAL":"ASSEMBLEA DE COOPERACI\u00D3 PER LA PAU"
,"ADRECA":"Carrer de Federico Carlo Gravina, 10 03 03."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44499639044464 41.5349837701597)"
,"LAT":41.5349837701597
,"LNG":2.44499639044464
}
,{
"CODI":346821
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AMICS DEL BISBE JOAN GODAYOL"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Isern, 98 Esc 1 05 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4364633949852 41.5406173613288)"
,"LAT":41.5406173613288
,"LNG":2.4364633949852
}
,{
"CODI":346821
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AMICS DEL BISBE JOAN GODAYOL"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 81 05 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural, Intercultural"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43393926931377 41.5400224204334)"
,"LAT":41.5400224204334
,"LNG":2.43393926931377
}
,{
"CODI":346837
,"RAO_SOCIAL":"AV DE L\u0027HAVANA I RODALIES MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 159."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4512179762063 41.5399055995617)"
,"LAT":41.5399055995617
,"LNG":2.4512179762063
}
,{
"CODI":346837
,"RAO_SOCIAL":"AV DE L\u0027HAVANA I RODALIES MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 163 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45096393198029 41.5397831547868)"
,"LAT":41.5397831547868
,"LNG":2.45096393198029
}
,{
"CODI":346837
,"RAO_SOCIAL":"AV DE L\u0027HAVANA I RODALIES MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig del Callao, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45400702479392 41.5388318275688)"
,"LAT":41.5388318275688
,"LNG":2.45400702479392
}
,{
"CODI":346838
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE JOVES EMPRESARIS I PROFESSIONALS MARESME (AJEPMA)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Agust\u00ED, 1 03 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44476811601915 41.5370536391754)"
,"LAT":41.5370536391754
,"LNG":2.44476811601915
}
,{
"CODI":346839
,"RAO_SOCIAL":"JOC NACIONAL DE CATALUNYA I LES ILLES FEDERACI\u00D3 MATAR\u00D3 JOC-JOBAC"
,"ADRECA":"Carrer Nou, 11."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44477269108586 41.5409476029239)"
,"LAT":41.5409476029239
,"LNG":2.44477269108586
}
,{
"CODI":346840
,"RAO_SOCIAL":"AMPA IPM MIQUEL BIADA"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 89."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42940185248275 41.5400816370451)"
,"LAT":41.5400816370451
,"LNG":2.42940185248275
}
,{
"CODI":346858
,"RAO_SOCIAL":"GRUP ESPLAI LA TRIBU"
,"ADRECA":"Carrer de Nicolau Gua\u00F1abens, 23."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44237513652496 41.5493829257965)"
,"LAT":41.5493829257965
,"LNG":2.44237513652496
}
,{
"CODI":346860
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AMICS DEL TRAMVIA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Patrimoni cultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":346861
,"RAO_SOCIAL":"C\u00CDRCULO FLAMENCO ANDALUZ"
,"ADRECA":"Passatge de Baldomer Vila, 3."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42859200545811 41.539549133426)"
,"LAT":41.539549133426
,"LNG":2.42859200545811
}
,{
"CODI":347725
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ALUMNES IES PLA D\u0027EN BOET"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 26."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Exalumnes, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43304456893105 41.5339759250626)"
,"LAT":41.5339759250626
,"LNG":2.43304456893105
}
,{
"CODI":347727
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA CIRERA"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 70."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43699412796916 41.5472564000441)"
,"LAT":41.5472564000441
,"LNG":2.43699412796916
}
,{
"CODI":347731
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DEPORTIVA FISIOCULTURISMO FITNESS"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 451 Esc 1 EN 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45367602960054 41.539472483491)"
,"LAT":41.539472483491
,"LNG":2.45367602960054
}
,{
"CODI":347732
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DEPORTIVO MINUSV\u00C1LIDOS AMIBA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Altafulla, 8."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Serveis Socials"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44036661606603 41.5399950023394)"
,"LAT":41.5399950023394
,"LNG":2.44036661606603
}
,{
"CODI":347733
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PAU I SOLIDARITAT"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 120."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4363220389948 41.5328434226854)"
,"LAT":41.5328434226854
,"LNG":2.4363220389948
}
,{
"CODI":347734
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT DE PESCA MAR\u00CDTIMA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig del Callao, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45400702479392 41.5388318275688)"
,"LAT":41.5388318275688
,"LNG":2.45400702479392
}
,{
"CODI":347746
,"RAO_SOCIAL":"AV LA LL\u00C0NTIA"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 56."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42705090562636 41.5471570568257)"
,"LAT":41.5471570568257
,"LNG":2.42705090562636
}
,{
"CODI":347747
,"RAO_SOCIAL":"CREU ROJA ASSEMBLEA LOCAL A MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Energia, 11."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Joventut, Rocafonda-Palau-Escorxador, Seguretat i prevenci\u00F3, Sociosanitari Assistencial, Voluntariat"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.45266658136745 41.5514321363963)"
,"LAT":41.5514321363963
,"LNG":2.45266658136745
}
,{
"CODI":347751
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AMICS DE LES PLANTES, ANIMALS I JARDINS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Parc Central, 2."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Medi Ambient"
}
,{
"CODI":347753
,"RAO_SOCIAL":"GREMI DE GUIXAIRES DE MATAR\u00D3 I EL MARESME"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 495 01 01."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44185298904959 41.5352734065785)"
,"LAT":41.5352734065785
,"LNG":2.44185298904959
}
,{
"CODI":347754
,"RAO_SOCIAL":"SALESIANS SANT JORDI"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4297679293182 41.5403106449663)"
,"LAT":41.5403106449663
,"LNG":2.4297679293182
}
,{
"CODI":347766
,"RAO_SOCIAL":"CENTRO DE SORDOS DEL MARESME EN MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 122."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Joventut, Seguretat i prevenci\u00F3, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43622995044375 41.5336282092289)"
,"LAT":41.5336282092289
,"LNG":2.43622995044375
}
,{
"CODI":347768
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 OCELLAIRE LA MATARONESA"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 4 BX 01."
,"AMBIT":"Altres, Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43071505102553 41.5369148331655)"
,"LAT":41.5369148331655
,"LNG":2.43071505102553
}
,{
"CODI":347771
,"RAO_SOCIAL":"ASSOC. DEL CASAL DE LA GENT GRAN DEL PARC DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Corregiment de Matar\u00F3, 28."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Gent Gran, Gent Gran"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44020482901614 41.5453677681449)"
,"LAT":41.5453677681449
,"LNG":2.44020482901614
}
,{
"CODI":347772
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ALUMNES I EXALUMNES DE L\u0027EUPMT"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu, Exalumnes"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":347773
,"RAO_SOCIAL":"AV L\u0027ENTORN DE CAN VILARDELL"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de Can Vilardell, 35."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.42789543715817 41.5625736059837)"
,"LAT":41.5625736059837
,"LNG":2.42789543715817
}
,{
"CODI":347773
,"RAO_SOCIAL":"AV L\u0027ENTORN DE CAN VILARDELL"
,"ADRECA":"Carrer del Migjorn, 1."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.42862573269765 41.562257171228)"
,"LAT":41.562257171228
,"LNG":2.42862573269765
}
,{
"CODI":347777
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL AIKIDO-KU"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Bonaventura, 27 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44819910830036 41.5414340393604)"
,"LAT":41.5414340393604
,"LNG":2.44819910830036
}
,{
"CODI":347778
,"RAO_SOCIAL":"CONSEJO LOCAL CONFERENCIAS SAN VICENTE DE PA\u00DCL"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 18."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44360685931482 41.5397004864773)"
,"LAT":41.5397004864773
,"LNG":2.44360685931482
}
,{
"CODI":347780
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N BISSAU GUINEANOS DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer del Moss\u00E8n Josep Mol\u00E9, 4 02 02."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola, Civisme, Comunitari"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44673970580519 41.5461816070773)"
,"LAT":41.5461816070773
,"LNG":2.44673970580519
}
,{
"CODI":347783
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT COLOMB\u00D2FILA MISSATGERA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":347784
,"RAO_SOCIAL":"CASAL C\u00CDVIC MATAR\u00D3 - JAUME TERRADAS"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 59."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Gent Gran"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44119956361732 41.540735944455)"
,"LAT":41.540735944455
,"LNG":2.44119956361732
}
,{
"CODI":347786
,"RAO_SOCIAL":"GRUP MARATONI\u00C0 MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Espanya, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44259982930665 41.5450167965494)"
,"LAT":41.5450167965494
,"LNG":2.44259982930665
}
,{
"CODI":347786
,"RAO_SOCIAL":"GRUP MARATONI\u00C0 MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":347787
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARXANTS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 495 01 01."
,"AMBIT":"Comer\u00E7, Econ\u00F2mic, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44185298904959 41.5352734065785)"
,"LAT":41.5352734065785
,"LNG":2.44185298904959
}
,{
"CODI":347787
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARXANTS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Antoni Franquesa i Sivilla, 9 BX 01."
,"AMBIT":"Comer\u00E7, Econ\u00F2mic, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43276307747551 41.5402412900033)"
,"LAT":41.5402412900033
,"LNG":2.43276307747551
}
,{
"CODI":347788
,"RAO_SOCIAL":"L\u0027ARCA DEL MARESME, RECUPERACI\u00D3 I RECICLATGE"
,"ADRECA":"Carrer de Cuba, 33."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44139421889567 41.5366728210319)"
,"LAT":41.5366728210319
,"LNG":2.44139421889567
}
,{
"CODI":347789
,"RAO_SOCIAL":"CLUB FUTBOL SALA RACING MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer del Germ\u00E0 Francisco, 20 02 02."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
}
,{
"CODI":347790
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ANTICS ALUMNES I AMICS DE L\u0027ESPLANADA"
,"ADRECA":"L\u0027Esplanada, 86 04 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Exalumnes"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44523242807259 41.544932140049)"
,"LAT":41.544932140049
,"LNG":2.44523242807259
}
,{
"CODI":347790
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ANTICS ALUMNES I AMICS DE L\u0027ESPLANADA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Santa Anna, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Exalumnes"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44439863739298 41.5379760369952)"
,"LAT":41.5379760369952
,"LNG":2.44439863739298
}
,{
"CODI":347795
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE GENT GRAN LA GATASSA"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 25."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Gent Gran"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.4295655498759 41.5371646390945)"
,"LAT":41.5371646390945
,"LNG":2.4295655498759
}
,{
"CODI":347796
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 DE BOTIGUERS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 70."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ciutat, Professionals"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45346857850506 41.5435980128769)"
,"LAT":41.5435980128769
,"LNG":2.45346857850506
}
,{
"CODI":347797
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PARKINSON CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer Pintor tapir\u00F3, 4 4 1."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial"
}
,{
"CODI":347797
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PARKINSON CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":347798
,"RAO_SOCIAL":"CE VALLDEMIA MARISTES"
,"ADRECA":"La Riera, 182."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44240160959632 41.5444065786439)"
,"LAT":41.5444065786439
,"LNG":2.44240160959632
}
,{
"CODI":347799
,"RAO_SOCIAL":"COORDINADORA PER LA DEFENSA DE LA SERRA MARINA"
,"ADRECA":"Carrer de N\u00E0pols, 18 Esc 1 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Medi Ambient"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42523759278374 41.5396758284668)"
,"LAT":41.5396758284668
,"LNG":2.42523759278374
}
,{
"CODI":347800
,"RAO_SOCIAL":"CLUB WONS MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Cr\u00E9teil, 29."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44749342228449 41.5538191181673)"
,"LAT":41.5538191181673
,"LNG":2.44749342228449
}
,{
"CODI":347802
,"RAO_SOCIAL":"ELS GARROFERS A.C.P."
,"ADRECA":"Carrer de Sant Ramon, 28."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44947044560978 41.5411625290121)"
,"LAT":41.5411625290121
,"LNG":2.44947044560978
}
,{
"CODI":347803
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 ACAD\u00C8MICA DE CI\u00C8NCIES M\u00C8DIQUES I DE LA SALUT DE CATALUNYA I BALEARS"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 9999."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu, Formaci\u00F3 en educaci\u00F3"
}
,{
"CODI":347804
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 DE DEFENSA VEGETAL DEL BAIX MARESME"
,"ADRECA":"Carretera N-II Mercat de la Flor, Km, 639.5 BX 01."
,"AMBIT":"Fora ciutat, Medi Ambient"
}
,{
"CODI":347840
,"RAO_SOCIAL":"CORAL LA NOTA"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 2B Esc 1 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44164011812338 41.5361042938687)"
,"LAT":41.5361042938687
,"LNG":2.44164011812338
}
,{
"CODI":347840
,"RAO_SOCIAL":"CORAL LA NOTA"
,"ADRECA":"Carrer de Jos\u00E9 M. Torrijos, 75 03 03."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43620760403548 41.5354892344232)"
,"LAT":41.5354892344232
,"LNG":2.43620760403548
}
,{
"CODI":347841
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE CAT\u00D2LIC DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 110."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Joventut, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44380900715506 41.5419740960532)"
,"LAT":41.5419740960532
,"LNG":2.44380900715506
}
,{
"CODI":347842
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DEL JOVE BATLLET DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Via d\u0027Europa, 24 05 03."
,"AMBIT":"Balls, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43532772391103 41.5413160910414)"
,"LAT":41.5413160910414
,"LNG":2.43532772391103
}
,{
"CODI":347843
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE LA GENT GRAN DEL PLA D\u0027EN BOET"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6."
,"AMBIT":"Gent Gran, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43552183209999 41.5358533691951)"
,"LAT":41.5358533691951
,"LNG":2.43552183209999
}
,{
"CODI":347844
,"RAO_SOCIAL":"MARRINXA ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer del Moss\u00E8n Josep Mol\u00E9, 6 03 01."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44671803448401 41.5462749968573)"
,"LAT":41.5462749968573
,"LNG":2.44671803448401
}
,{
"CODI":347845
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES COL\u00B7LEGI COR DE MARIA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 53."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Educatiu, Religi\u00F3s, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44457108610118 41.539879316035)"
,"LAT":41.539879316035
,"LNG":2.44457108610118
}
,{
"CODI":347845
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES COL\u00B7LEGI COR DE MARIA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 58 BX 01."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Educatiu, Religi\u00F3s, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44461391423404 41.5402013571987)"
,"LAT":41.5402013571987
,"LNG":2.44461391423404
}
,{
"CODI":347846
,"RAO_SOCIAL":"ALTERNATIVA VECINAL DE MATAR\u00D3 AVdM"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 39."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.4248307042588 41.5387124552968)"
,"LAT":41.5387124552968
,"LNG":2.4248307042588
}
,{
"CODI":347851
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MAP AL SERVEI DE LES PERSONES"
,"ADRECA":"Passatge de Llu\u00EDs Gallifa, 16 BX 01."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Gent Gran, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Sociosanitari Assistencial"
}
,{
"CODI":347857
,"RAO_SOCIAL":"COLLA DEL BASILISC, DIABLES I DIABLONS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 66."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Foc"
}
,{
"CODI":347861
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AFECTATS DE FIBROMIALGIA I FATIGA CR\u00D2NICA (AFIMAT)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Social, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":347862
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 KOMBO KAFO CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer Major, 50 01 04."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42720336739704 41.5421595068689)"
,"LAT":41.5421595068689
,"LNG":2.42720336739704
}
,{
"CODI":347877
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE FUTBOL ROCAFONDA"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 10 02 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43192928439526 41.5374657054708)"
,"LAT":41.5374657054708
,"LNG":2.43192928439526
}
,{
"CODI":347877
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE FUTBOL ROCAFONDA"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 1."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45248596012285 41.5490552251626)"
,"LAT":41.5490552251626
,"LNG":2.45248596012285
}
,{
"CODI":347877
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE FUTBOL ROCAFONDA"
,"ADRECA":"Carrer de Terrassa, 33."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43827453756624 41.5468895053175)"
,"LAT":41.5468895053175
,"LNG":2.43827453756624
}
,{
"CODI":347937
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE VENEDORS DEL MERCAT DE LA PLA\u00C7A DE CUBA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 47."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
}
,{
"CODI":347938
,"RAO_SOCIAL":"GRUP DE SUPORT AL COLECTIVO DE MUJERES DE MATAGALPA"
,"ADRECA":"Carrer La Garriga, 3-11 . .."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Dona, Rocafonda-Palau-Escorxador"
}
,{
"CODI":347938
,"RAO_SOCIAL":"GRUP DE SUPORT AL COLECTIVO DE MUJERES DE MATAGALPA"
,"ADRECA":"Carrer de L\u0027Arquebisbe Jaume Creus, 1 Esc E 03 02."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Dona, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44858843218674 41.542533179935)"
,"LAT":41.542533179935
,"LNG":2.44858843218674
}
,{
"CODI":347940
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 OUDIODIAL PER L\u0027AJUDA SOCIAL M\u00DATUA"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Milans, 19 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43971861753361 41.5401547719648)"
,"LAT":41.5401547719648
,"LNG":2.43971861753361
}
,{
"CODI":347940
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 OUDIODIAL PER L\u0027AJUDA SOCIAL M\u00DATUA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":348118
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PARES D\u0027ALUMNES DE L\u0027ESCOLA SOL IXENT"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 68."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42776242692166 41.5379300893709)"
,"LAT":41.5379300893709
,"LNG":2.42776242692166
}
,{
"CODI":348121
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 OIKOS AMBIENTAL"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 20 05 02."
,"AMBIT":"Medi Ambient, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43209648085182 41.5368223296498)"
,"LAT":41.5368223296498
,"LNG":2.43209648085182
}
,{
"CODI":348121
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 OIKOS AMBIENTAL"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 22 04 02."
,"AMBIT":"Medi Ambient, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44020968603539 41.5357936961512)"
,"LAT":41.5357936961512
,"LNG":2.44020968603539
}
,{
"CODI":348123
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU DE FOR\u00C7A S\u00DAPER HOME"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Daniel, 4 02 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42768333197577 41.5420940026496)"
,"LAT":41.5420940026496
,"LNG":2.42768333197577
}
,{
"CODI":348125
,"RAO_SOCIAL":"KANKILIN KAFO, SOLIDARIDAD CON EL \u00C1FRICA SUBSAHARIANA"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 147 02 02."
,"AMBIT":"Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43617149310196 41.5326024988602)"
,"LAT":41.5326024988602
,"LNG":2.43617149310196
}
,{
"CODI":348125
,"RAO_SOCIAL":"KANKILIN KAFO, SOLIDARIDAD CON EL \u00C1FRICA SUBSAHARIANA"
,"ADRECA":"Passatge de Jaume II El Just, 23 BX 02."
,"AMBIT":"Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43319669557448 41.5354765045966)"
,"LAT":41.5354765045966
,"LNG":2.43319669557448
}
,{
"CODI":348128
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES D\u0027ALUMNES DE L\u0027ESCOLA BRESSOL CERDANYOLA"
,"ADRECA":"Carrer del Pedraforca, 3."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
}
,{
"CODI":348129
,"RAO_SOCIAL":"CLUB D\u0027ESCACS CIRERA"
,"ADRECA":"Carrer de C\u00E0ceres, 12."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43322585519257 41.5500236345047)"
,"LAT":41.5500236345047
,"LNG":2.43322585519257
}
,{
"CODI":348141
,"RAO_SOCIAL":"COL\u00B7LECTIU ESBARZER EN DEFENSA DE LA LLENGUA, LA CULTURA I ELS DRETS NACIONALS DE CATALUNYA-PLATAFORMA PER LA LLENGUA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Joaquim, 32 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44010534600144 41.5388234554216)"
,"LAT":41.5388234554216
,"LNG":2.44010534600144
}
,{
"CODI":348141
,"RAO_SOCIAL":"COL\u00B7LECTIU ESBARZER EN DEFENSA DE LA LLENGUA, LA CULTURA I ELS DRETS NACIONALS DE CATALUNYA-PLATAFORMA PER LA LLENGUA"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 11."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44244605911257 41.535201034707)"
,"LAT":41.535201034707
,"LNG":2.44244605911257
}
,{
"CODI":348142
,"RAO_SOCIAL":"AMICS DE LA REP\u00DABLICA DOMINICANA PER AL DESENVOLUPAMENT DELS POBLES"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Altafulla, 59 03 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4385320900345 41.5387823348642)"
,"LAT":41.5387823348642
,"LNG":2.4385320900345
}
,{
"CODI":348143
,"RAO_SOCIAL":"BRICBARCA"
,"ADRECA":"Carrer Alsina, 10 0 0."
,"AMBIT":"Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Fora ciutat"
}
,{
"CODI":348146
,"RAO_SOCIAL":"MARESME ONCOL\u00D2GIC (ASSOCIACI\u00D3 CONTRA EL C\u00C0NCER)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Social, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":348147
,"RAO_SOCIAL":"SOLIDARITAT, EDUCACI\u00D3, DESENVOLUPAMENT SED"
,"ADRECA":"La Riera, 182."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44240160959632 41.5444065786439)"
,"LAT":41.5444065786439
,"LNG":2.44240160959632
}
,{
"CODI":348157
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ALUMNES DE L\u0027ESCOLA OFICIAL D\u0027IDIOMES DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Onofre Arnau, 32."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Exalumnes"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44497665220717 41.5427254426065)"
,"LAT":41.5427254426065
,"LNG":2.44497665220717
}
,{
"CODI":348158
,"RAO_SOCIAL":"CLUB CATS BOWLING"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Am\u00E8rica, 12 02 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44576798044349 41.5474786196397)"
,"LAT":41.5474786196397
,"LNG":2.44576798044349
}
,{
"CODI":348160
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE FAMILIARS D\u0027ALZHEIMER DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 1."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Social, Social, Sociosanitari Assistencial, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44908019633012 41.5399894277489)"
,"LAT":41.5399894277489
,"LNG":2.44908019633012
}
,{
"CODI":348161
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA SINCRO MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 25."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44059821383343 41.546537534804)"
,"LAT":41.546537534804
,"LNG":2.44059821383343
}
,{
"CODI":348177
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL CRONOPIS"
,"ADRECA":"Ronda de Joan Prim, 17 05 01."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Cultura, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4360416282596 41.5380337404048)"
,"LAT":41.5380337404048
,"LNG":2.4360416282596
}
,{
"CODI":348178
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES D\u0027ALUMNES DE L\u0027ESCOLA LA RIERETA"
,"ADRECA":"Ronda de Frederic Mistral, 8."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43856997218683 41.5500599073493)"
,"LAT":41.5500599073493
,"LNG":2.43856997218683
}
,{
"CODI":348179
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL LLIBRE VIU"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 31."
,"AMBIT":"Cultura, Foment lectura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.4509428641518 41.5483324783386)"
,"LAT":41.5483324783386
,"LNG":2.4509428641518
}
,{
"CODI":348180
,"RAO_SOCIAL":"GRUP ILURO FOTO"
,"ADRECA":"Carrer de Federico Carlo Gravina, 6."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
}
,{
"CODI":348181
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 GENERAL DE TREBALLADORS (U.G.T)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Joventut, Pol\u00EDtic-Sindical, Seguretat i prevenci\u00F3, Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":348227
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL GITANA DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Federico Carlo Gravina, 63 01 03."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44376478698234 41.5340379490521)"
,"LAT":41.5340379490521
,"LNG":2.44376478698234
}
,{
"CODI":348261
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 TERRITORIAL DE LA UNI\u00D3 SINDICAL OBRERA DE CATALUNYA DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Balmes, 30 BX 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44660781620655 41.5361562213494)"
,"LAT":41.5361562213494
,"LNG":2.44660781620655
}
,{
"CODI":348262
,"RAO_SOCIAL":"ROTARY CLUB DE MATAR\u00D3-MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de la Bobinadora, 1 Esc 1 -1 01."
,"AMBIT":"Econ\u00F2mic, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43097665620408 41.5290670177639)"
,"LAT":41.5290670177639
,"LNG":2.43097665620408
}
,{
"CODI":348266
,"RAO_SOCIAL":"CENTRO CULTURAL MEZJID YUNUS"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 84 BX 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Intercultural, Intercultural, Religi\u00F3s, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44402348995659 41.5332170073182)"
,"LAT":41.5332170073182
,"LNG":2.44402348995659
}
,{
"CODI":348271
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 GRESOL-PROJECTE HOME"
,"ADRECA":"Via Gran V\u00EDa de les Corts Catalanes, 201 Bl 1 Bai 7."
,"AMBIT":"Sociosanitari Assistencial, Sociosanitari Assistencial"
}
,{
"CODI":348280
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 HOSPITAL SANT JAUME I SANTA MAGDALENA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial, Sociosanitari Assistencial, Voluntariat, Voluntariat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":348345
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA GRUP TERCER M\u00D3N- MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Barcelona, 50."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44704885889929 41.5389460986322)"
,"LAT":41.5389460986322
,"LNG":2.44704885889929
}
,{
"CODI":348347
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA BRESSOL LES FIGUERETES"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44832796708389 41.5404221145739)"
,"LAT":41.5404221145739
,"LNG":2.44832796708389
}
,{
"CODI":348348
,"RAO_SOCIAL":"AV DE PLA D\u0027EN BOET- EL RENGLE"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43552183209999 41.5358533691951)"
,"LAT":41.5358533691951
,"LNG":2.43552183209999
}
,{
"CODI":348353
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ANAFA LOS AMIGOS DE ZIGUINCHOR"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Agust\u00EDn Moreto, 20."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44815513110342 41.5438296810566)"
,"LAT":41.5438296810566
,"LNG":2.44815513110342
}
,{
"CODI":348355
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CULTURAL DE NYOMI"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 113 04 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42611357463364 41.5391156413766)"
,"LAT":41.5391156413766
,"LNG":2.42611357463364
}
,{
"CODI":348397
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ALBA MARESME (ASALMA)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Miquel, 26 BX."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42886781516935 41.5432732227461)"
,"LAT":41.5432732227461
,"LNG":2.42886781516935
}
,{
"CODI":348397
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ALBA MARESME (ASALMA)"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Mir\u00F3, 15 BX 01."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45100286628372 41.5501447716601)"
,"LAT":41.5501447716601
,"LNG":2.45100286628372
}
,{
"CODI":348398
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DEPORTIVO TONBAL"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Vicen\u00E7 Foix, 53."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Esportiu, Voluntariat, Voluntariat"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44078990997752 41.553999584007)"
,"LAT":41.553999584007
,"LNG":2.44078990997752
}
,{
"CODI":348407
,"RAO_SOCIAL":"CENTRO CULTURAL ROCAFONDA"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Balls, Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador, Ve\u00EFns"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":348408
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 JOSEP COMAPOSADA - SINDICALISTES SOLID\u00C0RIS"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":348411
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AMICS DE LA CIUTAT DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":348417
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AMICS I ALUMNES DEL C.F.A. ELS TARONGERS"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de La Cisa, 80."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Educatiu, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42471968698924 41.5362232334007)"
,"LAT":41.5362232334007
,"LNG":2.42471968698924
}
,{
"CODI":348419
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 COMERCIANTS, INDUSTRIALS I SERVEIS DE CA L\u0027YMBERN"
,"ADRECA":"Passatge de Jos\u00E9 M. Torrijos, 5 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
}
,{
"CODI":348420
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE TAEKWONDO-DO TRADICIONAL ITF CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Castell\u00E0, 9 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Esportiu, Lleure, Lleure"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45240866855262 41.5399252052395)"
,"LAT":41.5399252052395
,"LNG":2.45240866855262
}
,{
"CODI":348560
,"RAO_SOCIAL":"AV DE TORRE LLAUDER"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 11."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Ve\u00EFnal, Voluntariat"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43456031860548 41.5344163032949)"
,"LAT":41.5344163032949
,"LNG":2.43456031860548
}
,{
"CODI":348629
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE GENT GRAN DE CIRERA"
,"ADRECA":"Ronda de Frederic Mistral, 8."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Gent Gran"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43856997218683 41.5500599073493)"
,"LAT":41.5500599073493
,"LNG":2.43856997218683
}
,{
"CODI":348630
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE LA GENT GRAN DE L\u0027HAVANA"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 163 BX 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Gent Gran"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45096393198029 41.5397831547868)"
,"LAT":41.5397831547868
,"LNG":2.45096393198029
}
,{
"CODI":348631
,"RAO_SOCIAL":"CLUB VOLEIBOL MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 75 03 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43840123718463 41.5425095659833)"
,"LAT":41.5425095659833
,"LNG":2.43840123718463
}
,{
"CODI":348632
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 HORTS URBANS BON REC\u00C9S"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Medi Ambient, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":348633
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SANT LLUC PER L\u0027ART MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Arts visuals, Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":348634
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3N VICENTE FERRER"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Hospital, 13."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Voluntariat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44872950976983 41.5403874265266)"
,"LAT":41.5403874265266
,"LNG":2.44872950976983
}
,{
"CODI":348636
,"RAO_SOCIAL":"CLACK PRODUCCIONS CULTURALS"
,"ADRECA":"Carrer de Santa Rita, 1."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Joventut"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44741427777725 41.5352833211017)"
,"LAT":41.5352833211017
,"LNG":2.44741427777725
}
,{
"CODI":348678
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AMICS DE L\u0027ESCOLA PIA AL SENEGAL"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Santa Anna, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44439863739298 41.5379760369952)"
,"LAT":41.5379760369952
,"LNG":2.44439863739298
}
,{
"CODI":348680
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N INTERCOMARCAL NORDORIENTAL DELS JUBILATS I PENSIONISTES DE L\u0027UGT DEL MARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Gent Gran, Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":348682
,"RAO_SOCIAL":"SOLIDARITAT CATALANA PER LA INDEPEND\u00C8NCIA (S.I.)"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons XII, 92 02 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43784395798608 41.5364220476286)"
,"LAT":41.5364220476286
,"LNG":2.43784395798608
}
,{
"CODI":348684
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N BANSHEE ERRANTE, CLUB DE ROL"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 103."
,"AMBIT":"Joventut, Lleure, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43451907495882 41.5358080971529)"
,"LAT":41.5358080971529
,"LNG":2.43451907495882
}
,{
"CODI":348686
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL I RECREATIVA SERENATA CARRER ST. RAMON"
,"ADRECA":"Carrer de Pascual Madoz, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44924380326141 41.541438854254)"
,"LAT":41.541438854254
,"LNG":2.44924380326141
}
,{
"CODI":348690
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CULTURAL PARA EL DESARROLLO CULTURAL E INTEGRAL DE LA POBLACI\u00D3N DE MISERA (GAMBIA) EN MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de la Gatassa, 3 01 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Comunitari, Comunitari, Intercultural, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42537804564654 41.5426010754913)"
,"LAT":41.5426010754913
,"LNG":2.42537804564654
}
,{
"CODI":348691
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PARES DE DISMINU\u00CFTS PS\u00CDQUICS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Serveis Socials, Serveis Socials"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44457882896851 41.5421872482509)"
,"LAT":41.5421872482509
,"LNG":2.44457882896851
}
,{
"CODI":348692
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU FUTSAL MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Onofre Arnau, 19."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44408464869738 41.5425936862376)"
,"LAT":41.5425936862376
,"LNG":2.44408464869738
}
,{
"CODI":348692
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU FUTSAL MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Terrassa, 33."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43827453756624 41.5468895053175)"
,"LAT":41.5468895053175
,"LNG":2.43827453756624
}
,{
"CODI":348694
,"RAO_SOCIAL":"C\u00C0RITAS INTERPARROQUIAL DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"L\u0027Esplanada, 72."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44530200486759 41.5445495374418)"
,"LAT":41.5445495374418
,"LNG":2.44530200486759
}
,{
"CODI":348704
,"RAO_SOCIAL":"UD MATARONESA"
,"ADRECA":"Carrer de la Marat\u00F3, 91."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42458236421121 41.535473703664)"
,"LAT":41.535473703664
,"LNG":2.42458236421121
}
,{
"CODI":348706
,"RAO_SOCIAL":"AV PERAM\u00C0S-ESMANDIES"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43477158718709 41.5400441015801)"
,"LAT":41.5400441015801
,"LNG":2.43477158718709
}
,{
"CODI":348860
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MATAR\u00D3 PER LA INDEPEND\u00C8NCIA"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco de Rojas, 14 03 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45093320309791 41.5423849913211)"
,"LAT":41.5423849913211
,"LNG":2.45093320309791
}
,{
"CODI":349325
,"RAO_SOCIAL":"LOTUS BLAU FUNDACI\u00D3 PRIVADA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Antoni, 42 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Formaci\u00F3 en educaci\u00F3, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44719013199677 41.5369561521541)"
,"LAT":41.5369561521541
,"LNG":2.44719013199677
}
,{
"CODI":349356
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 ESPORTIVA MATAR\u00D3 - CENTRE CAT\u00D2LIC DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 110."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44380900715506 41.5419740960532)"
,"LAT":41.5419740960532
,"LNG":2.44380900715506
}
,{
"CODI":349361
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL I D\u0027ESBARJO MESTRES DEL GAI SABER"
,"ADRECA":"Carrer Transversal, 5."
,"AMBIT":"Balls, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43705991148859 41.5489999479842)"
,"LAT":41.5489999479842
,"LNG":2.43705991148859
}
,{
"CODI":349362
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 EL MARESME PRO PERSONES AMB DISMINUCI\u00D3 PS\u00CDQUICA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44457882896851 41.5421872482509)"
,"LAT":41.5421872482509
,"LNG":2.44457882896851
}
,{
"CODI":349377
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER A LA COL\u00B7LABORACI\u00D3 I EL DESENVOLUPAMENT DEL 3R M\u00D3N HARIBALA"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Cooperaci\u00F3 Internacional, Voluntariat, Voluntariat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":349378
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PROPIETARIS FORESTALS DEL MONTNEGRE-CORREDOR"
,"ADRECA":"Passeig DE LA RECTORIA VELLA, S\/N BX."
,"AMBIT":"Medi Ambient, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
}
,{
"CODI":349378
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PROPIETARIS FORESTALS DEL MONTNEGRE-CORREDOR"
,"ADRECA":"Carrer de Fra Luis de Le\u00F3n, 95."
,"AMBIT":"Medi Ambient, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43755257398527 41.5403440869115)"
,"LAT":41.5403440869115
,"LNG":2.43755257398527
}
,{
"CODI":349379
,"RAO_SOCIAL":"CENTRO DE ESTUDIOS MUSICALES ILURONSENSE"
,"ADRECA":"Carrer de Santa Maria, 7."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44650074746836 41.540480547921)"
,"LAT":41.540480547921
,"LNG":2.44650074746836
}
,{
"CODI":349380
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 INFANTIL I JUVENIL PAMPAYUGA"
,"ADRECA":"Carretera de Cirera, 33."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu, Joventut"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43555060887695 41.5497548906508)"
,"LAT":41.5497548906508
,"LNG":2.43555060887695
}
,{
"CODI":349421
,"RAO_SOCIAL":"AV DE MATAR\u00D3 CENTRE"
,"ADRECA":"Carrer de Federico Carlo Gravina, 6."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ve\u00EFnal"
}
,{
"CODI":349423
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA MONTSERRAT SOL\u00C0"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Alocs, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45451664711937 41.5418874949685)"
,"LAT":41.5418874949685
,"LNG":2.45451664711937
}
,{
"CODI":349424
,"RAO_SOCIAL":"CLUB PATINATGE ART\u00CDSTIC ILURO"
,"ADRECA":"Carrer de la Verge de La Fuensanta, 2 01 03."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Voluntariat"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42628449384179 41.5414988616497)"
,"LAT":41.5414988616497
,"LNG":2.42628449384179
}
,{
"CODI":349424
,"RAO_SOCIAL":"CLUB PATINATGE ART\u00CDSTIC ILURO"
,"ADRECA":"Carrer de Mari\u00E0 Ribas i Bertran, 96."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Voluntariat"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43671087907955 41.5462352005546)"
,"LAT":41.5462352005546
,"LNG":2.43671087907955
}
,{
"CODI":349658
,"RAO_SOCIAL":"AV VIA EUROPA I NOU PARC CENTRAL"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Alemanya, 27."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.43068368403904 41.5450335721551)"
,"LAT":41.5450335721551
,"LNG":2.43068368403904
}
,{
"CODI":349659
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP FIRAIRES DE PESSEBRES I ORNAMENTALS"
,"ADRECA":"Cam\u00ED dels Caputxins, 47 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Comer\u00E7, Econ\u00F2mic, Professionals"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44478629442424 41.5502535857071)"
,"LAT":41.5502535857071
,"LNG":2.44478629442424
}
,{
"CODI":349660
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU D\u0027ORIENTACI\u00D3 OROS"
,"ADRECA":"Carrer de la Verge de La Paloma, 55 03 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42308796658024 41.5382251898181)"
,"LAT":41.5382251898181
,"LNG":2.42308796658024
}
,{
"CODI":349664
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL ISL\u00C0MICA ANNOUR"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Carrasco i Formiguera, 64 01 10."
,"AMBIT":"Civisme, Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.42495098634914 41.5313992892543)"
,"LAT":41.5313992892543
,"LNG":2.42495098634914
}
,{
"CODI":349665
,"RAO_SOCIAL":"BETANIA FOGAR D\u0027ESPERAN\u00C7A JUBILEU 2000"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Moles, 30."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Serveis Socials"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44308174399285 41.5398624985425)"
,"LAT":41.5398624985425
,"LNG":2.44308174399285
}
,{
"CODI":349677
,"RAO_SOCIAL":"CLUB FUTBOL SALA MATAR\u00D3 2000"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Onofre Arnau, 19."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44408464869738 41.5425936862376)"
,"LAT":41.5425936862376
,"LNG":2.44408464869738
}
,{
"CODI":349678
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL F\u00C8LIX CUCURULL"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Am\u00E0lia, 16 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44230984661256 41.5399087603243)"
,"LAT":41.5399087603243
,"LNG":2.44230984661256
}
,{
"CODI":349680
,"RAO_SOCIAL":"CONSERVATORI SUPERIOR DE M\u00DASICA DEL LICEU ESCOLA DE M\u00DASICA LICEU MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Educatiu, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44425552682374 41.5421145641253)"
,"LAT":41.5421145641253
,"LNG":2.44425552682374
}
,{
"CODI":349681
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER A L\u0027ESTUDI DE L\u0027ECOLOGIA I EL MEDI AMBIENT(ECOIMA)"
,"ADRECA":"Carrer del Carme, 100 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43822469467736 41.5421500303052)"
,"LAT":41.5421500303052
,"LNG":2.43822469467736
}
,{
"CODI":349681
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER A L\u0027ESTUDI DE L\u0027ECOLOGIA I EL MEDI AMBIENT(ECOIMA)"
,"ADRECA":"Carrer de Josep M. Batista i Roca, 13."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4283026867865 41.5347004606247)"
,"LAT":41.5347004606247
,"LNG":2.4283026867865
}
,{
"CODI":349803
,"RAO_SOCIAL":"ESQUERRA REPUBLICANA DE CATALUNYA (ERC)"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Hospital, 9 Esc 1 BX 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44873634707035 41.5404059035738)"
,"LAT":41.5404059035738
,"LNG":2.44873634707035
}
,{
"CODI":350104
,"RAO_SOCIAL":"JUSTICIA I PAU DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 18."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ciutat, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44360685931482 41.5397004864773)"
,"LAT":41.5397004864773
,"LNG":2.44360685931482
}
,{
"CODI":350137
,"RAO_SOCIAL":"EQUIPS DE SUPORT PER A  MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 117."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura popular, Seguretat i prevenci\u00F3, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44362679329535 41.5419238894603)"
,"LAT":41.5419238894603
,"LNG":2.44362679329535
}
,{
"CODI":350177
,"RAO_SOCIAL":"AV DEL PATI DE CAN MARCHAL-EIXAMPLE"
,"ADRECA":"Carrer de Fra Luis de Le\u00F3n, 22."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Seguretat i prevenci\u00F3, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43905567842881 41.5385938060213)"
,"LAT":41.5385938060213
,"LNG":2.43905567842881
}
,{
"CODI":350209
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 REAGRUPAMENT INDEPENDENTISTA"
,"ADRECA":"Carrer de Mitja Galta, 26."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.45031634995358 41.5407352573804)"
,"LAT":41.5407352573804
,"LNG":2.45031634995358
}
,{
"CODI":350210
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE ATL\u00C8TIC LAIET\u00C0NIA"
,"ADRECA":"Torrent de la Llebreta, 21."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.43990503369063 41.5716945001824)"
,"LAT":41.5716945001824
,"LNG":2.43990503369063
}
,{
"CODI":350260
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 D\u0027ENTITATS SARDANISTES I DANSA TRADICIONAL CATALANA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Ibran, 1."
,"AMBIT":"Balls, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44660784837086 41.5371446980878)"
,"LAT":41.5371446980878
,"LNG":2.44660784837086
}
,{
"CODI":350261
,"RAO_SOCIAL":"GREMI DE CONSTRUCTORS I PROMOTORS D\u0027OBRES DE MATARO I COMARCA"
,"ADRECA":"Carrer dels Pirineus, 17."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Professionals, Seguretat i prevenci\u00F3"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.43406340148349 41.5414414563801)"
,"LAT":41.5414414563801
,"LNG":2.43406340148349
}
,{
"CODI":350273
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 COMERCIAL PLA\u00C7A DE CUBA I RODALIES"
,"ADRECA":"Carrer de Cuba, 42 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44048671986624 41.5372998332545)"
,"LAT":41.5372998332545
,"LNG":2.44048671986624
}
,{
"CODI":350276
,"RAO_SOCIAL":"COORDINADORA D\u0027ASSOCIATS PER LA LLENGUA CATALANA- CAL"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94."
,"AMBIT":"Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43477158718709 41.5400441015801)"
,"LAT":41.5400441015801
,"LNG":2.43477158718709
}
,{
"CODI":350498
,"RAO_SOCIAL":"LA LLIGA DE LA LLET DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer Berlin\u00E9s, 3 4 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial"
}
,{
"CODI":350518
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL ZEN DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 1 EN 05."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.440974847311 41.5442767992445)"
,"LAT":41.5442767992445
,"LNG":2.440974847311
}
,{
"CODI":350521
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE D\u0027INFORMACI\u00D3 PER A TREBALLADORS ESTRANGERS (CITE - CCOO)"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 120 BX 01."
,"AMBIT":"Civisme, Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4363220389948 41.5328434226854)"
,"LAT":41.5328434226854
,"LNG":2.4363220389948
}
,{
"CODI":350619
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER AL DESENVOLUPAMENT CULTURAL I INTEGRAL DE LA DONA AFRICANA EN CATALUNYA SONIKARA"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 12 03 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Dona, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.43458878592536 41.5405751089424)"
,"LAT":41.5405751089424
,"LNG":2.43458878592536
}
,{
"CODI":350639
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 D\u0027ASSOCIACIONS GUINEANES DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Castell\u00E0, 8 04 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45251178126677 41.53991881913)"
,"LAT":41.53991881913
,"LNG":2.45251178126677
}
,{
"CODI":350640
,"RAO_SOCIAL":"AVALOT - JOVES DE LA UGT DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Joventut, Joventut, Pol\u00EDtic-Sindical, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":350863
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA ESCOLAR GEM DE MATAR\u00D3 (AEEGEM)"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027\u00C0vila, 9."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esport escolar"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44013018278932 41.5487269212434)"
,"LAT":41.5487269212434
,"LNG":2.44013018278932
}
,{
"CODI":350905
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DONVITO CLUB PER AL  FOMENT DEL COL\u00B7LECCIONISME POPULAR"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Valent\u00ED, 26 BX 01."
,"AMBIT":"Altres, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43639163206485 41.5320563414205)"
,"LAT":41.5320563414205
,"LNG":2.43639163206485
}
,{
"CODI":350905
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DONVITO CLUB PER AL  FOMENT DEL COL\u00B7LECCIONISME POPULAR"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 123 03 03."
,"AMBIT":"Altres, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43785969104071 41.5329470084818)"
,"LAT":41.5329470084818
,"LNG":2.43785969104071
}
,{
"CODI":350917
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 D\u0027ASSOCIACIONS DE MARES I PARES D\u0027ALUMNES DE CATALUNYA FAPAC"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Exalumnes, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43477158718709 41.5400441015801)"
,"LAT":41.5400441015801
,"LNG":2.43477158718709
}
,{
"CODI":351061
,"RAO_SOCIAL":"CLUB D\u0027ESCACS MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":351066
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE CREACI\u00D3 DOCUMENTAL MAPASONOR"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Mel\u00E9ndez Vald\u00E9s, 25."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44148288643578 41.5433621391824)"
,"LAT":41.5433621391824
,"LNG":2.44148288643578
}
,{
"CODI":351068
,"RAO_SOCIAL":"SMAP CEL\u00CDACS DE CATALUNYA- Delegaci\u00F3 de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer Independ\u00E8ncia, 257 Bx .."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
}
,{
"CODI":351068
,"RAO_SOCIAL":"SMAP CEL\u00CDACS DE CATALUNYA- Delegaci\u00F3 de Matar\u00F3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":351069
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AJUT SOCIAL I CULTURAL AL SENEGAL SANDAGA"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 115 05 04."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42605619672106 41.5391951036042)"
,"LAT":41.5391951036042
,"LNG":2.42605619672106
}
,{
"CODI":351070
,"RAO_SOCIAL":"AULA DE M\u00DASICA MASAFRETS"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Arnau Palau, 5 BX 05."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43016814818755 41.5389877736585)"
,"LAT":41.5389877736585
,"LNG":2.43016814818755
}
,{
"CODI":351071
,"RAO_SOCIAL":"PENYA ESPANYOLISTA DE MATAR\u00D3 I COMARCA"
,"ADRECA":"L\u0027Esplanada, 48."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44541109136973 41.5439525404847)"
,"LAT":41.5439525404847
,"LNG":2.44541109136973
}
,{
"CODI":351079
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU MOTOR SPORT MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 43 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44054695772726 41.5351004786923)"
,"LAT":41.5351004786923
,"LNG":2.44054695772726
}
,{
"CODI":351081
,"RAO_SOCIAL":"ORGANITZACI\u00D3 DELS IMMIGRANTS DE MALI"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Maragall, 13 01 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Civisme"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42859681410974 41.5406413363359)"
,"LAT":41.5406413363359
,"LNG":2.42859681410974
}
,{
"CODI":351081
,"RAO_SOCIAL":"ORGANITZACI\u00D3 DELS IMMIGRANTS DE MALI"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Civisme"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":351083
,"RAO_SOCIAL":"GRUP CATAL\u00C0 D\u0027ANELLAMENT INSTITUT CATALA D\u0027ORNITOLOGIA"
,"ADRECA":"Carrer de Cuba, 46 02 02."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44057285139513 41.5372310232522)"
,"LAT":41.5372310232522
,"LNG":2.44057285139513
}
,{
"CODI":351089
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DE CERDANYOLA"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Cultura, Cultura, Ve\u00EFns, Ve\u00EFns"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":351093
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CASTELLERA PASSERELLS DEL TECNOCAMPUS"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32."
,"AMBIT":"Castells, Cultura, Joventut, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":351118
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CATALANA ENGINYERIA SENSE FRONTERES"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Antoni Riera, 38 03 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45441749685562 41.5433412274691)"
,"LAT":41.5433412274691
,"LNG":2.45441749685562
}
,{
"CODI":351119
,"RAO_SOCIAL":"CANDIDATURA D\u0027UNITAT POPULAR  - CUP-"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Am\u00E0lia, 16 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44230984661256 41.5399087603243)"
,"LAT":41.5399087603243
,"LNG":2.44230984661256
}
,{
"CODI":351121
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL VALORS"
,"ADRECA":"Carrer del Portal de Valldeix, 17 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Intercultural, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44616131265553 41.5422463496489)"
,"LAT":41.5422463496489
,"LNG":2.44616131265553
}
,{
"CODI":351121
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL VALORS"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 20."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Intercultural, Religi\u00F3s"
}
,{
"CODI":351122
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CENTRO CULTURAL RECREATIVO CASAL DEL BARRIO DE CERDANYOLA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 39."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.4248307042588 41.5387124552968)"
,"LAT":41.5387124552968
,"LNG":2.4248307042588
}
,{
"CODI":351123
,"RAO_SOCIAL":"GOSPELSONS"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Serra i Moret, 6."
,"AMBIT":"Cultura, M\u00FAsica, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43149382674763 41.5335257065118)"
,"LAT":41.5335257065118
,"LNG":2.43149382674763
}
,{
"CODI":351125
,"RAO_SOCIAL":"AMNISTIA INTERNACIONAL CATALUNYA - GRUP DEL MARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Social"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":351126
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE COMERCIANTS I PROFESSIONALS DEL NOU CENTRE DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge de l\u0027Aneto, 7."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Professionals"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.43435058468405 41.5408430062038)"
,"LAT":41.5408430062038
,"LNG":2.43435058468405
}
,{
"CODI":351127
,"RAO_SOCIAL":"PE\u00D1A B\u00C9TICA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de La Boixa, 26 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular"
}
,{
"CODI":351131
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N PUENTE CENTRO CULTURAL \u00C1RABE"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Mir\u00F3, 32."
,"AMBIT":"Educatiu, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45085507234098 41.5499183479869)"
,"LAT":41.5499183479869
,"LNG":2.45085507234098
}
,{
"CODI":351133
,"RAO_SOCIAL":"AGILITY CAN JAN\u00C9 CLUB ESPORTIU"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Abat Francesc Dorda, 18."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esport i Lleure"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44084714783728 41.5468771907918)"
,"LAT":41.5468771907918
,"LNG":2.44084714783728
}
,{
"CODI":351134
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 OCELLAIRE EL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer del Rossell\u00F3, 38."
,"AMBIT":"Altres, Cerdanyola, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42510727990797 41.5387320998526)"
,"LAT":41.5387320998526
,"LNG":2.42510727990797
}
,{
"CODI":351135
,"RAO_SOCIAL":"BIADA ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ESTUDIANTS - BAE"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 89."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu, Exalumnes"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42940185248275 41.5400816370451)"
,"LAT":41.5400816370451
,"LNG":2.42940185248275
}
,{
"CODI":351138
,"RAO_SOCIAL":"COSMOS, GRUP D\u0027ASTRONOMIA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Altres, Centre-Eixample-Havana, Comunitari"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":351139
,"RAO_SOCIAL":"CLUB D\u0027ESCAFANDRISME CARETTA-SUB"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Salvat-Papasseit, 42 BX 04."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44072743534539 41.5533013308477)"
,"LAT":41.5533013308477
,"LNG":2.44072743534539
}
,{
"CODI":351141
,"RAO_SOCIAL":"COORDINADORA DE COLLES GEGANTERES DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94."
,"AMBIT":"Cultura, Gegants, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43477158718709 41.5400441015801)"
,"LAT":41.5400441015801
,"LNG":2.43477158718709
}
,{
"CODI":351142
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CATALANA DE MALALTS DE L\u0027HEPATITIS C (ASSCAT)"
,"ADRECA":"Carrer Verg\u00E9s, 1 9 10."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Fora ciutat, Social"
}
,{
"CODI":351147
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE CIUDADANOS GUINEANOS Y AMIGOS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Ajuda m\u00FAtua, Intercultural, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":351149
,"RAO_SOCIAL":"BANDA CIUTAT DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Puerto Rico, 1 03 01."
,"AMBIT":"Cultura, M\u00FAsica, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45394458962601 41.5456862009384)"
,"LAT":41.5456862009384
,"LNG":2.45394458962601
}
,{
"CODI":351151
,"RAO_SOCIAL":"CERCLE HIST\u00D2RIC MIQUEL BIADA"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 109 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43681287298816 41.5412790358584)"
,"LAT":41.5412790358584
,"LNG":2.43681287298816
}
,{
"CODI":351151
,"RAO_SOCIAL":"CERCLE HIST\u00D2RIC MIQUEL BIADA"
,"ADRECA":"Carrer de Montserrat, 7 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4422634696408 41.5378281701438)"
,"LAT":41.5378281701438
,"LNG":2.4422634696408
}
,{
"CODI":351153
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA ESPORTIVA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 12 01 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44252908163375 41.5453271865525)"
,"LAT":41.5453271865525
,"LNG":2.44252908163375
}
,{
"CODI":351157
,"RAO_SOCIAL":"IQUINZE ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 53 BX DR."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44976339275772 41.5439207239417)"
,"LAT":41.5439207239417
,"LNG":2.44976339275772
}
,{
"CODI":351158
,"RAO_SOCIAL":"COL\u00B7LECTIU DE TEATRE EPMA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":351160
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT GASTRON\u00D2MICA DE MATAR\u00D3 AMICS DE LA TECA"
,"ADRECA":"Carrer de Nicolau Gua\u00F1abens, 23."
,"AMBIT":"Altres, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44237513652496 41.5493829257965)"
,"LAT":41.5493829257965
,"LNG":2.44237513652496
}
,{
"CODI":351161
,"RAO_SOCIAL":"COL\u00B7LECTIU DE M\u00DASICS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":351177
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ALUMNES IES ALEXANDRE SATORRAS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 73."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu, Exalumnes"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.4392224521802 41.5476112467939)"
,"LAT":41.5476112467939
,"LNG":2.4392224521802
}
,{
"CODI":351197
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER AL FOMENT DE L\u0027ESPORT (AFE)"
,"ADRECA":"Carrer de Diego de Vel\u00E0zquez, 20."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43637488382251 41.5391781440106)"
,"LAT":41.5391781440106
,"LNG":2.43637488382251
}
,{
"CODI":351217
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SOCIO CULTURAL AMISTAT"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 9 03 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4424315658289 41.5352163515026)"
,"LAT":41.5352163515026
,"LNG":2.4424315658289
}
,{
"CODI":351221
,"RAO_SOCIAL":"BIRAH NAFA"
,"ADRECA":"Carrer del Rossell\u00F3, 110 03 B."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42726375139528 41.5364013351517)"
,"LAT":41.5364013351517
,"LNG":2.42726375139528
}
,{
"CODI":351222
,"RAO_SOCIAL":"VOLS-VOLUNTARIAT SOLIDARI"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional, Voluntariat"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4297679293182 41.5403106449663)"
,"LAT":41.5403106449663
,"LNG":2.4297679293182
}
,{
"CODI":351225
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE FAMILIARS DE L\u0027ALUMNAT DE L\u0027ESCOLA JOAN COROMINES"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pere, 4."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44937820845895 41.5388249704054)"
,"LAT":41.5388249704054
,"LNG":2.44937820845895
}
,{
"CODI":351225
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE FAMILIARS DE L\u0027ALUMNAT DE L\u0027ESCOLA JOAN COROMINES"
,"ADRECA":"Carrer de Pascual Madoz, 22."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44960329023822 41.5406827101748)"
,"LAT":41.5406827101748
,"LNG":2.44960329023822
}
,{
"CODI":351237
,"RAO_SOCIAL":"COORDINADORA DE PASTORETS DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"La Riera, 110."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44380900715506 41.5419740960532)"
,"LAT":41.5419740960532
,"LNG":2.44380900715506
}
,{
"CODI":351242
,"RAO_SOCIAL":"MATARO SENSE BARRERES- MASBA"
,"ADRECA":"L\u0027Esplanada, 86 01 02."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44523242807259 41.544932140049)"
,"LAT":41.544932140049
,"LNG":2.44523242807259
}
,{
"CODI":351339
,"RAO_SOCIAL":"AMPA DE L\u0027ESCOLA BRESSOL LA LL\u00C0NTIA"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 3."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cerdanyola, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42713007867303 41.5462958483136)"
,"LAT":41.5462958483136
,"LNG":2.42713007867303
}
,{
"CODI":351340
,"RAO_SOCIAL":"AMPA DEL CEIP MARIA MERC\u00C8 MAR\u00C7AL"
,"ADRECA":"Riera de Figuera Major, 60."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44134005190931 41.553025907395)"
,"LAT":41.553025907395
,"LNG":2.44134005190931
}
,{
"CODI":351342
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ASCAB-AGRUPACI\u00D3 SOCIOCULTURAL D\u0027AMICS DEL BALL (CEOS)"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 87 03 0A."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Balls, Cerdanyola, Comunitari"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.4269832176809 41.5382604095416)"
,"LAT":41.5382604095416
,"LNG":2.4269832176809
}
,{
"CODI":351343
,"RAO_SOCIAL":"AMPA ESCOLA DE BALMES"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44425552682374 41.5421145641253)"
,"LAT":41.5421145641253
,"LNG":2.44425552682374
}
,{
"CODI":351344
,"RAO_SOCIAL":"RESIDENCIA TORRE LLAUDER"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Valent\u00ED, 19 01 01."
,"AMBIT":"Gent Gran, Gent Gran, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43639947427393 41.5318048566387)"
,"LAT":41.5318048566387
,"LNG":2.43639947427393
}
,{
"CODI":351360
,"RAO_SOCIAL":"AMICS DE CA L\u0027ARENAS CENTRE D\u0027ART DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 132."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45205613102216 41.5406392472362)"
,"LAT":41.5406392472362
,"LNG":2.45205613102216
}
,{
"CODI":351363
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT DE CA\u00C7ADORS SANT LLOP DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":351364
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N EMIGRANTES DE CONVIVENCIA CULTURAL Y ART\u00CDSTICA"
,"ADRECA":"Carrer de Pascual Madoz, 28 Esc B 01 C."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Social"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44978414141766 41.5404264743166)"
,"LAT":41.5404264743166
,"LNG":2.44978414141766
}
,{
"CODI":351407
,"RAO_SOCIAL":"XARXA DE SERVEIS SOCIOEDUCATIUS A LA COMUNITAT"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 62 03 01."
,"AMBIT":"Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43617203304176 41.5347470176046)"
,"LAT":41.5347470176046
,"LNG":2.43617203304176
}
,{
"CODI":351409
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA ESCOLAR CEIP CAM\u00CD DEL CROS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda del Cros, 13."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Esport escolar, Esport escolar"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42208898033841 41.5354104485275)"
,"LAT":41.5354104485275
,"LNG":2.42208898033841
}
,{
"CODI":351411
,"RAO_SOCIAL":"JAZZ MARESME"
,"ADRECA":"Passatge de la Fragata de Matar\u00F3, 10 03 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44935839937078 41.5373927021458)"
,"LAT":41.5373927021458
,"LNG":2.44935839937078
}
,{
"CODI":351412
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA ESCOLAR INSTITUT JOSEP PUIG I CADAFALCH"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep de Calassan\u00E7, 13."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esport escolar"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42620566111323 41.5452658829295)"
,"LAT":41.5452658829295
,"LNG":2.42620566111323
}
,{
"CODI":351413
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N MALIENSE DE RESIDENTES DE TIAGADUGU"
,"ADRECA":"Carrer de Roger de Ll\u00FAria, 60 02 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola, Comunitari"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42166620277229 41.5378086220713)"
,"LAT":41.5378086220713
,"LNG":2.42166620277229
}
,{
"CODI":351414
,"RAO_SOCIAL":"ARTIJOC"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Antoni, 12."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44627165674356 41.5374630990608)"
,"LAT":41.5374630990608
,"LNG":2.44627165674356
}
,{
"CODI":351415
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AFECTATS DE TRASTORN BIPOLAR DE MATAR\u00D3 I EL MARESME (AMABI)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Social, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":351416
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N AMIGOS DE JAH-KUNDA"
,"ADRECA":"Carretera de Mata, 49 02 02."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.4514036996493 41.5477598156956)"
,"LAT":41.5477598156956
,"LNG":2.4514036996493
}
,{
"CODI":351418
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 MERITXELL"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Passet, 16."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.46417343354802 41.5560338091108)"
,"LAT":41.5560338091108
,"LNG":2.46417343354802
}
,{
"CODI":351419
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SOLID\u00C0RIA CREAMON"
,"ADRECA":"Carrer de Burriac, 47 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4231040748539 41.5412471558435)"
,"LAT":41.5412471558435
,"LNG":2.4231040748539
}
,{
"CODI":351421
,"RAO_SOCIAL":"CONFEDERACI\u00D3 GENERAL DEL TREBALL DE CATALUNYA ( CGT DE CATALUNYA)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 18 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44124817116863 41.5372821078881)"
,"LAT":41.5372821078881
,"LNG":2.44124817116863
}
,{
"CODI":351422
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 TAGHRAST, ESPAI AMAZIC"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":351424
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL HELENA JUBANY I LORENTE"
,"ADRECA":"Avinguda de Llu\u00EDs Companys, 27 10 03."
,"AMBIT":"Cultura, Foment lectura, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43172554358849 41.5355479302916)"
,"LAT":41.5355479302916
,"LNG":2.43172554358849
}
,{
"CODI":351426
,"RAO_SOCIAL":"REEIXIR (ASSOCIACI\u00D3 PER LA L\u0027AGOROF\u00D2BIA I L\u0027ANSIETAT)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Social, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":351428
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL FILMAT"
,"ADRECA":"Carrer del Parc, 49 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44149734579186 41.5435825415063)"
,"LAT":41.5435825415063
,"LNG":2.44149734579186
}
,{
"CODI":351428
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL FILMAT"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Isidor, 1 Esc D 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44002234283674 41.5408598665582)"
,"LAT":41.5408598665582
,"LNG":2.44002234283674
}
,{
"CODI":351429
,"RAO_SOCIAL":"GRUP DE RECERCA DE LA MEM\u00D2RIA HIST\u00D2RICA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Miquel Biada, 56 02 04."
,"AMBIT":"Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43561702524876 41.5373442248751)"
,"LAT":41.5373442248751
,"LNG":2.43561702524876
}
,{
"CODI":351429
,"RAO_SOCIAL":"GRUP DE RECERCA DE LA MEM\u00D2RIA HIST\u00D2RICA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 94."
,"AMBIT":"Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43477158718709 41.5400441015801)"
,"LAT":41.5400441015801
,"LNG":2.43477158718709
}
,{
"CODI":351431
,"RAO_SOCIAL":"AMPA DE L\u0027ESCOLA BRESSOL TABALET"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 119."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43356082052739 41.5365723042851)"
,"LAT":41.5365723042851
,"LNG":2.43356082052739
}
,{
"CODI":351434
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE PETANCA PLA D\u0027EN BOET"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 17 01 03."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42555157329065 41.5390925408561)"
,"LAT":41.5390925408561
,"LNG":2.42555157329065
}
,{
"CODI":351435
,"RAO_SOCIAL":"AMPA DE L\u0027ESCOLA BRESSOL ELS MENUTS"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco Herrera, 71."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45380045449833 41.543757244942)"
,"LAT":41.543757244942
,"LNG":2.45380045449833
}
,{
"CODI":351437
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N ALTERNATIVA VECINAL DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 39."
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.4248307042588 41.5387124552968)"
,"LAT":41.5387124552968
,"LNG":2.4248307042588
}
,{
"CODI":351439
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESCOLA PER LA PAU AMB EL S\u00C0HARA"
,"ADRECA":"Carrer del Vall\u00E8s, 48 02 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42289010165094 41.5425289376214)"
,"LAT":41.5425289376214
,"LNG":2.42289010165094
}
,{
"CODI":351440
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE PROPIETARIOS Y AFECTADOS DE LA RONDA BARCEL\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons X el Savi, 27 Esc 1 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ciutat, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44367829899524 41.5453204584548)"
,"LAT":41.5453204584548
,"LNG":2.44367829899524
}
,{
"CODI":351447
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 INFORMATIC LONDO DIANDIANDIRILA KAFFO \/A. EINES I CONEIXEMENTS INFORM\u00C0TICS A L\u0027ABAST DE TOTHOM"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Daniel, 3 02 03."
,"AMBIT":"Altres, Cerdanyola, Civisme"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42780865319993 41.5421806907185)"
,"LAT":41.5421806907185
,"LNG":2.42780865319993
}
,{
"CODI":351457
,"RAO_SOCIAL":"CANDIDATURA AUT\u00D2NOMA DE TREBALLADORS I TREBALLADORES DE L\u0027ADMINISTRACI\u00D3 DE CATALUNYA (CATAC)"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44832796708389 41.5404221145739)"
,"LAT":41.5404221145739
,"LNG":2.44832796708389
}
,{
"CODI":351457
,"RAO_SOCIAL":"CANDIDATURA AUT\u00D2NOMA DE TREBALLADORS I TREBALLADORES DE L\u0027ADMINISTRACI\u00D3 DE CATALUNYA (CATAC)"
,"ADRECA":"Carrer de Cuba, 47."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44177311215092 41.5363696536962)"
,"LAT":41.5363696536962
,"LNG":2.44177311215092
}
,{
"CODI":351461
,"RAO_SOCIAL":"GENTIC GRUP EMPRESES NOVES TECNOLOGIES INFORMACI\u00D3 I COMUNICACI\u00D3- MARESME"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Professionals"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":351468
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PLATAFORMA  FIGUERA MAJOR I MATAR\u00D3 NORD"
,"ADRECA":"Carrer de Salvador Espriu, 107."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ve\u00EFns"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44298092393456 41.5539748259379)"
,"LAT":41.5539748259379
,"LNG":2.44298092393456
}
,{
"CODI":351469
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 JOVENTUT ISL\u00C0MICA PER LA INTEGRACI\u00D3 (AJII)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Joan Bosco, 73 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Intercultural, Intercultural, Joventut, Joventut"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42280235497899 41.5382941757381)"
,"LAT":41.5382941757381
,"LNG":2.42280235497899
}
,{
"CODI":351498
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL AIKIDO ESMANDIES"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Arnau Palau, 6 01 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43010021649192 41.5389131412124)"
,"LAT":41.5389131412124
,"LNG":2.43010021649192
}
,{
"CODI":351499
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PARES D\u0027ALUMNES DE L\u0027ESCOLA BRESSOL ELNA"
,"ADRECA":"Carrer de Mari\u00E0 Ribas i Bertran, 79."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu, Educatiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43588266719779 41.5462671187381)"
,"LAT":41.5462671187381
,"LNG":2.43588266719779
}
,{
"CODI":351500
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 COR CIUTAT DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 100 04 B."
,"AMBIT":"Cultura, M\u00FAsica, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43511351470349 41.5402396386818)"
,"LAT":41.5402396386818
,"LNG":2.43511351470349
}
,{
"CODI":351501
,"RAO_SOCIAL":"COMPANYIA FILLES DE LA CARITAT DE SANT VICEN\u00C7 DE PA\u00DCL"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 338."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Serveis Socials, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44619894096105 41.5379352499264)"
,"LAT":41.5379352499264
,"LNG":2.44619894096105
}
,{
"CODI":351503
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL PARA EL DESARROLLO CULTURAL E INTEGRAL DE LA POBLACI\u00D3N DE KIGNAN DE MALI EN MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Rafael Carreras, 14 03 01."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45249416986863 41.5474792284503)"
,"LAT":41.5474792284503
,"LNG":2.45249416986863
}
,{
"CODI":351510
,"RAO_SOCIAL":"B\u00C0SQUET PER  A TOTHOM"
,"ADRECA":"Carrer de Diego de Vel\u00E1zquez, 59 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43480837143732 41.5387553476268)"
,"LAT":41.5387553476268
,"LNG":2.43480837143732
}
,{
"CODI":351512
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE BOMBERS VOLUNTARIS DEL PARC DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Via S\u00E8rgia, 2."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Seguretat i prevenci\u00F3, Voluntariat"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4277422069273 41.5253398136348)"
,"LAT":41.5253398136348
,"LNG":2.4277422069273
}
,{
"CODI":351513
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N BOK DEFAR SUNU GOX, ASOCIACI\u00D3N PARA EL DESARROLLO JUNTOS CONSTRUIMOS NUESTROS BARRIOS"
,"ADRECA":"Carrer de la Ciutat de los \u00C1lamos, 15 -1 04."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Comunitari, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44647657695767 41.5448343721373)"
,"LAT":41.5448343721373
,"LNG":2.44647657695767
}
,{
"CODI":351515
,"RAO_SOCIAL":"RECICLADORA CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer de la rasa, 53 Bl baix 2."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
}
,{
"CODI":351515
,"RAO_SOCIAL":"RECICLADORA CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer de Tetuan, 36 BX 01."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43756471459016 41.5391964793873)"
,"LAT":41.5391964793873
,"LNG":2.43756471459016
}
,{
"CODI":351516
,"RAO_SOCIAL":"BULEMBOU MARENKAFO"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Am\u00E8rica, 140 04 02."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45206036863199 41.5468967404276)"
,"LAT":41.5468967404276
,"LNG":2.45206036863199
}
,{
"CODI":351517
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER L\u0027ESCOLA CATALANA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 14 01 01."
,"AMBIT":"Educatiu, Educatiu, Fora ciutat, Fora ciutat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44811617314037 41.5433810357581)"
,"LAT":41.5433810357581
,"LNG":2.44811617314037
}
,{
"CODI":351518
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 INFOSORD- CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Miquel Biada, 115."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43448354088115 41.5372900568159)"
,"LAT":41.5372900568159
,"LNG":2.43448354088115
}
,{
"CODI":351520
,"RAO_SOCIAL":"CASA DELS TREBALLADORS IMMIGRANTS- CTI"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Cuba, 18 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44124817116863 41.5372821078881)"
,"LAT":41.5372821078881
,"LNG":2.44124817116863
}
,{
"CODI":351521
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP DE COL\u00B7LECCIONISTES DE PLAQUES DE CAVA DE MATAR\u00D3 (GCPCM)"
,"ADRECA":"Parc Central, 999."
,"AMBIT":"Altres, Centre-Eixample-Havana"
}
,{
"CODI":351523
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AJUDA DE DIELANI"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Ruiz Picasso, 44 03 02."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45023918504709 41.5491212726692)"
,"LAT":41.5491212726692
,"LNG":2.45023918504709
}
,{
"CODI":351526
,"RAO_SOCIAL":"CLUB TWIRLING MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Esteve Albert, 98 Esc B 03 02."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43668783977165 41.5455811922098)"
,"LAT":41.5455811922098
,"LNG":2.43668783977165
}
,{
"CODI":351528
,"RAO_SOCIAL":"SINDICAT PROFESSIONAL DE POLICIES MUNICIPALS DE CATALUNYA (SPPM-CAT)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Granollers, 11."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43570448507209 41.5408819219977)"
,"LAT":41.5408819219977
,"LNG":2.43570448507209
}
,{
"CODI":351531
,"RAO_SOCIAL":"GROUPEMENT D\u0027INTERNET ECONOMIQUE DES JEUNES DE MADINA DIAKHA (ASSOCIACI\u00D3 DE DESENVOLUPAMENT ECON\u00D2MICA JUVENIL DE MADINA DIAKHA)"
,"ADRECA":"Carrer del Rossell\u00F3, 102 03 03."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42688731438208 41.5367761756732)"
,"LAT":41.5367761756732
,"LNG":2.42688731438208
}
,{
"CODI":351532
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 COLLA DE DIABLES DE LA LL\u00C0NTIA"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 56."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Foc"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42705090562636 41.5471570568257)"
,"LAT":41.5471570568257
,"LNG":2.42705090562636
}
,{
"CODI":351534
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PUNTAIRES DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carretera de Mata, 43 06 04."
,"AMBIT":"Cultura, Puntaires, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45126544488841 41.5476400880697)"
,"LAT":41.5476400880697
,"LNG":2.45126544488841
}
,{
"CODI":351535
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N HUMANITARIA ALIVIA POR LA DIGNIDAD Y LA VIDA"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 71 BX."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4439620344477 41.533595450286)"
,"LAT":41.533595450286
,"LNG":2.4439620344477
}
,{
"CODI":351536
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N BAOBAB"
,"ADRECA":"Carrer de Mata, 10 03 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Comunitari, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44750434142499 41.5444942704633)"
,"LAT":41.5444942704633
,"LNG":2.44750434142499
}
,{
"CODI":351537
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N JUVENTUT DE SALIKENNI DE GAMBIA EN CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de N\u00E0pols, 27 02 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42505688989796 41.5397919519518)"
,"LAT":41.5397919519518
,"LNG":2.42505688989796
}
,{
"CODI":351539
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL PER AL DESENVOLUPAMENT CULTURAL I INTEGRAL DE LA POBLACI\u00D3 DE MADINA-BIRA DE SENEGAL A MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de La Cisa, 31 02 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42701234134544 41.5371837971248)"
,"LAT":41.5371837971248
,"LNG":2.42701234134544
}
,{
"CODI":351557
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PEL DESENVOLUPAMENT DE NDUKUMAN: TABAX"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 28 02 01."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45106981585791 41.5484542525588)"
,"LAT":41.5484542525588
,"LNG":2.45106981585791
}
,{
"CODI":351558
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 FIRA DE NADAL DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED dels Caputxins, 47 BX 01."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Professionals, Professionals"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44478629442424 41.5502535857071)"
,"LAT":41.5502535857071
,"LNG":2.44478629442424
}
,{
"CODI":351558
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 FIRA DE NADAL DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 93 04 02."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Professionals, Professionals"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43443530001691 41.5401341764174)"
,"LAT":41.5401341764174
,"LNG":2.43443530001691
}
,{
"CODI":351579
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SOCIAL I CULTURAL BADENYA"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Am\u00E8rica, 168 BX 03."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45364072794289 41.5466064825656)"
,"LAT":41.5466064825656
,"LNG":2.45364072794289
}
,{
"CODI":351580
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA PER A LA XARXA OBERTA, LLIURE I NEUTRAL, GUIFI.NET"
,"ADRECA":"Carrer Jaume I el Conqueridor, 3 4t 1a."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
}
,{
"CODI":351582
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 C\u00CDVICA MATAR\u00D3 PEL CANVI"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 450."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44289751753762 41.5361439363003)"
,"LAT":41.5361439363003
,"LNG":2.44289751753762
}
,{
"CODI":351583
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE COMERCIANTS I PROFESSIONALS DE EL COMER\u00C7 K VIU DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Torrent de les Piques, 36 BX 04."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Professionals"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.43863770908275 41.5533301970303)"
,"LAT":41.5533301970303
,"LNG":2.43863770908275
}
,{
"CODI":351590
,"RAO_SOCIAL":"INTERSINDICAL ALTERNATIVA DE CATALUNYA (IAC)"
,"ADRECA":"Via Laietana, 57 4rt 3a."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
}
,{
"CODI":351590
,"RAO_SOCIAL":"INTERSINDICAL ALTERNATIVA DE CATALUNYA (IAC)"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 3."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic-Sindical, Sindical"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44852826278155 41.5403634224094)"
,"LAT":41.5403634224094
,"LNG":2.44852826278155
}
,{
"CODI":351591
,"RAO_SOCIAL":"EL DAU ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Pujol, 26."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44600054299381 41.5393069793379)"
,"LAT":41.5393069793379
,"LNG":2.44600054299381
}
,{
"CODI":351592
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DAARA TOUBA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de M\u00E8xic, 79 BX 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44913559238083 41.5503205204092)"
,"LAT":41.5503205204092
,"LNG":2.44913559238083
}
,{
"CODI":351593
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PUNTAIRES VISTA ALEGRE"
,"ADRECA":"Cam\u00ED dels Caputxins, 75 01 02."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Puntaires"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44550412954189 41.5517554946212)"
,"LAT":41.5517554946212
,"LNG":2.44550412954189
}
,{
"CODI":351594
,"RAO_SOCIAL":"GRUP INDEPENDENT DE TEATRE DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de Miguel de Cervantes, 3 05 02."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45583239090775 41.5416104014069)"
,"LAT":41.5416104014069
,"LNG":2.45583239090775
}
,{
"CODI":351594
,"RAO_SOCIAL":"GRUP INDEPENDENT DE TEATRE DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Joan, 20."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44822618233387 41.5378048318002)"
,"LAT":41.5378048318002
,"LNG":2.44822618233387
}
,{
"CODI":351595
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DE LES ARTS DEL CIRC CRONOPIS"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 417 03 01."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44377858135463 41.5366337565113)"
,"LAT":41.5366337565113
,"LNG":2.44377858135463
}
,{
"CODI":351595
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DE LES ARTS DEL CIRC CRONOPIS"
,"ADRECA":"Carrer de Tol\u00F3, 28."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45398696543073 41.5402724364966)"
,"LAT":41.5402724364966
,"LNG":2.45398696543073
}
,{
"CODI":351596
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N BOLIVIANA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Comunitari, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":351597
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE TALLERS DE REPARACI\u00D3 D\u0027AUTOM\u00D2BILS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Passatge del Mir\u00F3, 37."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Econ\u00F2mic, Econ\u00F2mic, Professionals, Professionals"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43721027515269 41.5479332762481)"
,"LAT":41.5479332762481
,"LNG":2.43721027515269
}
,{
"CODI":351597
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE TALLERS DE REPARACI\u00D3 D\u0027AUTOM\u00D2BILS DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Hern\u00E1n Cort\u00E9s, 20 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Econ\u00F2mic, Econ\u00F2mic, Professionals, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43605287993439 41.5366739986257)"
,"LAT":41.5366739986257
,"LNG":2.43605287993439
}
,{
"CODI":351617
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA SALUT MENTAL CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer NOU DE SANT FRANCESC, 42  LOC."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
}
,{
"CODI":351638
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE DONES AFRICANES MUSU KAFO"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Isidor, 18 04 02."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Dona"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4399786718743 41.5415261896485)"
,"LAT":41.5415261896485
,"LNG":2.4399786718743
}
,{
"CODI":351639
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SINI\u00D1ESIGUI DELS IMMIGRANTS DE MALI A CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":351640
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MANDING"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 47."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45093178809748 41.5489521736571)"
,"LAT":41.5489521736571
,"LNG":2.45093178809748
}
,{
"CODI":351641
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N ALIANZA PATRI\u00D3TICA PARA LA RECONCILIACI\u00D3N Y CONSTRUCCI\u00D3N DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Col\u00F2mbia, 25 02 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Civisme, Intercultural"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44920513258793 41.548233734829)"
,"LAT":41.548233734829
,"LNG":2.44920513258793
}
,{
"CODI":351641
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N ALIANZA PATRI\u00D3TICA PARA LA RECONCILIACI\u00D3N Y CONSTRUCCI\u00D3N DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Fradera i Llanes, 16 01 03."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Civisme, Intercultural"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43107202066737 41.5378467887145)"
,"LAT":41.5378467887145
,"LNG":2.43107202066737
}
,{
"CODI":351642
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 EL FUTUR A LA M\u00C0"
,"ADRECA":"Carrer de la Rep\u00FAblica Argentina, 28 BX 01."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.4474226915322 41.5479963614887)"
,"LAT":41.5479963614887
,"LNG":2.4474226915322
}
,{
"CODI":351643
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VOLEM-PODEM"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de La Cisa, 53 03 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42639157934724 41.5367947698456)"
,"LAT":41.5367947698456
,"LNG":2.42639157934724
}
,{
"CODI":351645
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE VECINOS DE NEGUEBOUGOU, MALI, RESIDENTES EN ESPA\u00D1A"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 2 BX 04."
,"AMBIT":"Comunitari, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45012599563422 41.5484644606266)"
,"LAT":41.5484644606266
,"LNG":2.45012599563422
}
,{
"CODI":351646
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPIRALITZA\u0027T"
,"ADRECA":"Carrer de Nicolau Gua\u00F1abens, 23."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Joventut, Lleure"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44237513652496 41.5493829257965)"
,"LAT":41.5493829257965
,"LNG":2.44237513652496
}
,{
"CODI":351647
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA ECOM"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 70."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Atenci\u00F3 discapacitats, Rocafonda-Palau-Escorxador, Rocafonda-Palau-Escorxador, Serveis Socials, Serveis Socials"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45346857850506 41.5435980128769)"
,"LAT":41.5435980128769
,"LNG":2.45346857850506
}
,{
"CODI":351652
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER EL DESENVOLUPAMENT DE MANCONOMBA (ADEMA)"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Am\u00E8rica, 140 01 01."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45206036863199 41.5468967404276)"
,"LAT":41.5468967404276
,"LNG":2.45206036863199
}
,{
"CODI":351653
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU FEM ESPORT MATAR\u00D3 (C.E. FEM)"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 25."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Voluntariat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44540949406528 41.5415804621073)"
,"LAT":41.5415804621073
,"LNG":2.44540949406528
}
,{
"CODI":351653
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU FEM ESPORT MATAR\u00D3 (C.E. FEM)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Voluntariat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44457882896851 41.5421872482509)"
,"LAT":41.5421872482509
,"LNG":2.44457882896851
}
,{
"CODI":351654
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES D\u0027ALUMNES DEL CEIP MARTA MATA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Antonio Machado, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.435268820903 41.5465120584344)"
,"LAT":41.5465120584344
,"LNG":2.435268820903
}
,{
"CODI":351654
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES D\u0027ALUMNES DEL CEIP MARTA MATA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Arist\u00F2til, 23."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43452818608439 41.5510830830034)"
,"LAT":41.5510830830034
,"LNG":2.43452818608439
}
,{
"CODI":351656
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA I DE LLEURE CERDANYOLA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Estadi, 1."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Esportiu, Esportiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42602725922582 41.5355330705593)"
,"LAT":41.5355330705593
,"LNG":2.42602725922582
}
,{
"CODI":351717
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MATARONINS- ALIAN\u00C7A PER UN NOU MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge de la Torre Palauet, 5."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42146457527786 41.5405393390475)"
,"LAT":41.5405393390475
,"LNG":2.42146457527786
}
,{
"CODI":351718
,"RAO_SOCIAL":"CONFRARIA DE LA VER\u00D2NICA"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4297679293182 41.5403106449663)"
,"LAT":41.5403106449663
,"LNG":2.4297679293182
}
,{
"CODI":351719
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE SUPORT ALS IMMIGRANTS SENEGALESOS DE BARRIYA DE DIARENG DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 42 03 02."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45181582373489 41.548741506516)"
,"LAT":41.548741506516
,"LNG":2.45181582373489
}
,{
"CODI":351721
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3N CAMPANER"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 42 Esc A 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43972828753113 41.5354300093236)"
,"LAT":41.5354300093236
,"LNG":2.43972828753113
}
,{
"CODI":351726
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL ISL\u00C0MICA SALIM SOUARE"
,"ADRECA":"Carrer dels Almog\u00E0vers, 22 01 04."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42246540347544 41.537194316059)"
,"LAT":41.537194316059
,"LNG":2.42246540347544
}
,{
"CODI":351726
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL ISL\u00C0MICA SALIM SOUARE"
,"ADRECA":"Carrer del Pla de Bages, 6 01 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42353049457988 41.5409098056849)"
,"LAT":41.5409098056849
,"LNG":2.42353049457988
}
,{
"CODI":351728
,"RAO_SOCIAL":"SOC AQU\u00CD, ASOCIACI\u00D3N DE AMIGOS"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Granollers, 5 AT A."
,"AMBIT":"Civisme, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43534955162498 41.5402781444567)"
,"LAT":41.5402781444567
,"LNG":2.43534955162498
}
,{
"CODI":351729
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 DAINA PER LA DEFENSA DELS ANIMALS I LA NATURA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 102."
,"AMBIT":"Medi Ambient, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43738420597932 41.5343932711084)"
,"LAT":41.5343932711084
,"LNG":2.43738420597932
}
,{
"CODI":351730
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE AYUDA MATERNIDAD DE LA COMUNIDAD RURAL DE SANSAMBA"
,"ADRECA":"Carrer de la Garrotxa, 45 04 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42176941221365 41.5420424507563)"
,"LAT":41.5420424507563
,"LNG":2.42176941221365
}
,{
"CODI":351731
,"RAO_SOCIAL":"CLUB D\u0027ESPORTS DE MUNTANYA HORITZONS"
,"ADRECA":"Carrer de la Cooperativa, 16."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44189621166378 41.5344418023943)"
,"LAT":41.5344418023943
,"LNG":2.44189621166378
}
,{
"CODI":351732
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER LA CURA DEL CUIDADOR I FAMILIARS EN SALUT MENTAL ACFEM"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Equador, 5."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Rocafonda-Palau-Escorxador, Serveis Socials, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44745383364149 41.5485512325906)"
,"LAT":41.5485512325906
,"LNG":2.44745383364149
}
,{
"CODI":351733
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N BOLIVIANA DE COSTUMBRES AUTOCTONAS"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 58."
,"AMBIT":"Comunitari, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
}
,{
"CODI":351737
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE PETANCA PALMERA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Rafael Carreras, 2 05 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45192594849551 41.5477978232375)"
,"LAT":41.5477978232375
,"LNG":2.45192594849551
}
,{
"CODI":351739
,"RAO_SOCIAL":"ELS VERDS- L\u0027ALTERNATIVA ECOLOGISTA"
,"ADRECA":"Carrer de Maria Auxiliadora, 11 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42408913041575 41.5409858533144)"
,"LAT":41.5409858533144
,"LNG":2.42408913041575
}
,{
"CODI":351747
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CIUTADANS DEL SUD DE MALI (ACSUMA)"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Maragall, 13 01 02."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42859681410974 41.5406413363359)"
,"LAT":41.5406413363359
,"LNG":2.42859681410974
}
,{
"CODI":351748
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE EMIGRANTES DOMINICANOS PRO DESARROLLO DE LA SALUD, EDUCACI\u00D3N Y ALIMENTACI\u00D3N DE MATAR\u00D3- MI CASA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Ferran, 5 03 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Comunitari, Intercultural"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43460360358223 41.5499608869437)"
,"LAT":41.5499608869437
,"LNG":2.43460360358223
}
,{
"CODI":351750
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 EL FAR, CLUB JUVENIL I FAMILIAR"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 50."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Joventut"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44209643009003 41.5409441677945)"
,"LAT":41.5409441677945
,"LNG":2.44209643009003
}
,{
"CODI":351752
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESGRIMA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Su\u00E8cia, 40."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42941707618137 41.5454528317326)"
,"LAT":41.5454528317326
,"LNG":2.42941707618137
}
,{
"CODI":351755
,"RAO_SOCIAL":"HERMANDAD DE NUESTRA SE\u00D1ORA DE LA SOLEDAD"
,"ADRECA":"Ronda de Jaume Ferran, 9."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.4376445590667 41.5485789869512)"
,"LAT":41.5485789869512
,"LNG":2.4376445590667
}
,{
"CODI":351763
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CAPS.A. (ASSOCIACI\u00D3 PER A LA CULTURA, L\u0027ART, LA POESIA, EL SO I L\u0027ACCI\u00D3)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Antoni, 55 03 01."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44780334751136 41.5367206485189)"
,"LAT":41.5367206485189
,"LNG":2.44780334751136
}
,{
"CODI":351779
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA DE VELA ACCESSIBLE I VELA PER A TOTHOM MEDITERR\u00C0NIA"
,"ADRECA":"Carrer MARINA, 256 Esc 1 4 3."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Fora ciutat, Medi Ambient"
}
,{
"CODI":351779
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA DE VELA ACCESSIBLE I VELA PER A TOTHOM MEDITERR\u00C0NIA"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 399."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Fora ciutat, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45174074878718 41.5381489705157)"
,"LAT":41.5381489705157
,"LNG":2.45174074878718
}
,{
"CODI":353246
,"RAO_SOCIAL":"\u00D1ODEMA KAFO"
,"ADRECA":"Carrer de Burriac, 59 BX 02."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42218305455635 41.5413705491342)"
,"LAT":41.5413705491342
,"LNG":2.42218305455635
}
,{
"CODI":353457
,"RAO_SOCIAL":"JOVENTUTS D\u0027ESQUERRA REPUBLICANA DE CATALUNYA (JERC)"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Hospital, 9 Esc 1 BX 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44873634707035 41.5404059035738)"
,"LAT":41.5404059035738
,"LNG":2.44873634707035
}
,{
"CODI":353457
,"RAO_SOCIAL":"JOVENTUTS D\u0027ESQUERRA REPUBLICANA DE CATALUNYA (JERC)"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Hospital, 13."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Joventut, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44872950976983 41.5403874265266)"
,"LAT":41.5403874265266
,"LNG":2.44872950976983
}
,{
"CODI":372768
,"RAO_SOCIAL":"GRUP FERROVIARI MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 75."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44067742391506 41.5406640084576)"
,"LAT":41.5406640084576
,"LNG":2.44067742391506
}
,{
"CODI":373021
,"RAO_SOCIAL":"CONFRARIA SANTO SEPULCRO"
,"ADRECA":"Carrer de la Creu Roja, 18 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44193286781879 41.5488957567948)"
,"LAT":41.5488957567948
,"LNG":2.44193286781879
}
,{
"CODI":373021
,"RAO_SOCIAL":"CONFRARIA SANTO SEPULCRO"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de l\u0027Esperan\u00E7a, 8."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44229948904262 41.5482965576042)"
,"LAT":41.5482965576042
,"LNG":2.44229948904262
}
,{
"CODI":373157
,"RAO_SOCIAL":"MARESME ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ELECTR\u00D2NICA (MAE)"
,"ADRECA":"Passatge de Jaume II El Just, 5 BX 01."
,"AMBIT":"Altres, Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43534542677241 41.5336463474655)"
,"LAT":41.5336463474655
,"LNG":2.43534542677241
}
,{
"CODI":373157
,"RAO_SOCIAL":"MARESME ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ELECTR\u00D2NICA (MAE)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Altres, Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":377219
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DELS POBLES DE LAMOI, DIABOU I MISERA DE G\u00C0MBIA A MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 161 03 04."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43486819959875 41.5325675321769)"
,"LAT":41.5325675321769
,"LNG":2.43486819959875
}
,{
"CODI":377721
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE TENIS LES SURERES"
,"ADRECA":"Carrer del Riu Ter, 4."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.43244653466413 41.561285098646)"
,"LAT":41.561285098646
,"LNG":2.43244653466413
}
,{
"CODI":378197
,"RAO_SOCIAL":"ILURO HOQUEI CLUB"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons XII, 64."
,"AMBIT":"Esportiu, Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43848901997633 41.5359035253723)"
,"LAT":41.5359035253723
,"LNG":2.43848901997633
}
,{
"CODI":378197
,"RAO_SOCIAL":"ILURO HOQUEI CLUB"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Catalunya, 15."
,"AMBIT":"Esportiu, Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43120206355015 41.5390423599077)"
,"LAT":41.5390423599077
,"LNG":2.43120206355015
}
,{
"CODI":378197
,"RAO_SOCIAL":"ILURO HOQUEI CLUB"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 180 OD OS."
,"AMBIT":"Esportiu, Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.42619565459346 41.5557242120185)"
,"LAT":41.5557242120185
,"LNG":2.42619565459346
}
,{
"CODI":379332
,"RAO_SOCIAL":"UD MOLINOS"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Almeria, 40."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44470132381894 41.5537083173931)"
,"LAT":41.5537083173931
,"LNG":2.44470132381894
}
,{
"CODI":380280
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AJUDA M\u00DATUA IMMIGRANTS A CATALUNYA (AMIC)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Civisme"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":381163
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 L\u0027OCA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 43 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44623769492732 41.5403052757777)"
,"LAT":41.5403052757777
,"LNG":2.44623769492732
}
,{
"CODI":381191
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DEPORTIVO BLACK THAI TEAM"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 146 BX 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43504189720406 41.5319842093229)"
,"LAT":41.5319842093229
,"LNG":2.43504189720406
}
,{
"CODI":381265
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AIKIDO I AMICS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Alemanya, 18 04 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43071674459311 41.546346409518)"
,"LAT":41.546346409518
,"LNG":2.43071674459311
}
,{
"CODI":381270
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES D\u0027ALUMNES DE L\u0027ESCOLA MATAR\u00D3 (ESCOLA ANTONIO MACHADO)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a d\u0027Antonio Machado, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Educatiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.435268820903 41.5465120584344)"
,"LAT":41.5465120584344
,"LNG":2.435268820903
}
,{
"CODI":381303
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PARKINSON MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Social, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":381578
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 D\u0027ENTITATS PER AL DESENVOLUPAMENT DEL POBLE GITANO DELS PA\u00CFSOS CATALANS (AGIPCAT)"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 76 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44386805984875 41.5333822404399)"
,"LAT":41.5333822404399
,"LNG":2.44386805984875
}
,{
"CODI":381578
,"RAO_SOCIAL":"AGRUPACI\u00D3 D\u0027ENTITATS PER AL DESENVOLUPAMENT DEL POBLE GITANO DELS PA\u00CFSOS CATALANS (AGIPCAT)"
,"ADRECA":"Carrer dels Germans Thos i Codina, 13."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4426310226003 41.5332764807514)"
,"LAT":41.5332764807514
,"LNG":2.4426310226003
}
,{
"CODI":381601
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL ESPAI DE VIDA"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco de Goya, 57 04 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Lleure"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4358150152699 41.5380768586107)"
,"LAT":41.5380768586107
,"LNG":2.4358150152699
}
,{
"CODI":381602
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU OLEGUER"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027\u00C0vila, 28 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44005520244104 41.5486063313717)"
,"LAT":41.5486063313717
,"LNG":2.44005520244104
}
,{
"CODI":381603
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL PER AL DESENVOLUPAMENT CULTURAL I INTEGRAL DE LA POBLACI\u00D3 DE BOUNDOU DIANA DEL SENEGAL EN MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de N\u00E0pols, 8 01 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42541620896784 41.5393907168137)"
,"LAT":41.5393907168137
,"LNG":2.42541620896784
}
,{
"CODI":381604
,"RAO_SOCIAL":"ENVI ASSOCIACI\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Serveis Socials, Sociosanitari"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":381605
,"RAO_SOCIAL":"HABITAR ASSOCIACI\u00D3 ADAPTACI\u00D3 D\u0027HABITATGES PER A PERSONES AMB DEPEND\u00C8NCIA"
,"ADRECA":"Carrer de Joaquim Capell i Vidal, 4 02 01."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Professionals"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43357419890461 41.5400820186223)"
,"LAT":41.5400820186223
,"LNG":2.43357419890461
}
,{
"CODI":381617
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE DE NORMALITZACI\u00D3 LING\u00DC\u00CDSTICA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44457882896851 41.5421872482509)"
,"LAT":41.5421872482509
,"LNG":2.44457882896851
}
,{
"CODI":381618
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER AL DESENVOLUPAMENT CULTURAL I INTEGRAL DE LA POBLACI\u00D3 DE FRANCOUNDA-DIOLA DEL SENEGAL A CATALUNYA (ADCIF)"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 2 03 04."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45012599563422 41.5484644606266)"
,"LAT":41.5484644606266
,"LNG":2.45012599563422
}
,{
"CODI":381619
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA ESCOLAR CENTRE DOCENT FRETA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig de Rocafonda, 45."
,"AMBIT":"Esport escolar, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.4473698590461 41.5467579158102)"
,"LAT":41.5467579158102
,"LNG":2.4473698590461
}
,{
"CODI":381620
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA ESCOLAR COL\u00B7LEGI SANT JOSEP DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de la Cerdanya, 39 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Esport escolar"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42231499627229 41.5428921931552)"
,"LAT":41.5428921931552
,"LNG":2.42231499627229
}
,{
"CODI":381623
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP INTEGRADOR DE MINUSV\u00C0LIDS DE MATAR\u00D3 I MARESME (AGIMM)"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 37."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Atenci\u00F3 discapacitats, Cerdanyola, Cerdanyola, Sociosanitari Assistencial, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.43027758931741 41.5397653750118)"
,"LAT":41.5397653750118
,"LNG":2.43027758931741
}
,{
"CODI":381664
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MEDIADORS CULTURALS AFRICANS DEL MARESME \"VINE AMB MI\""
,"ADRECA":"Passatge de la Torre Palauet, 5."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42146457527786 41.5405393390475)"
,"LAT":41.5405393390475
,"LNG":2.42146457527786
}
,{
"CODI":382362
,"RAO_SOCIAL":"MANXA ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer del Moss\u00E8n Josep Mol\u00E9, 6 03 01."
,"AMBIT":"Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44671803448401 41.5462749968573)"
,"LAT":41.5462749968573
,"LNG":2.44671803448401
}
,{
"CODI":382589
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA ESCOLAR IES ALEXANDRE SATORRAS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 37."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esport escolar"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44003982931787 41.5468140834722)"
,"LAT":41.5468140834722
,"LNG":2.44003982931787
}
,{
"CODI":384519
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ATYPAGUASU CATALUNYA -PE"
,"ADRECA":"Carrer del Pare Tom\u00E0s Vi\u00F1as, 25 -1 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43622439812005 41.5396498810603)"
,"LAT":41.5396498810603
,"LNG":2.43622439812005
}
,{
"CODI":384579
,"RAO_SOCIAL":"MATAR\u00D3 D\u0027ESQUERRES  (ME)"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 39 01 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.4248307042588 41.5387124552968)"
,"LAT":41.5387124552968
,"LNG":2.4248307042588
}
,{
"CODI":384582
,"RAO_SOCIAL":"CLUB CICLISTA SWIM BIKE RUN"
,"ADRECA":"Via S\u00E8rgia, 69."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Medi Ambient"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.42406074265854 41.5297272476898)"
,"LAT":41.5297272476898
,"LNG":2.42406074265854
}
,{
"CODI":384598
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE MEXICANAS EN MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 73 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43846175422134 41.5425561971425)"
,"LAT":41.5425561971425
,"LNG":2.43846175422134
}
,{
"CODI":384601
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ARRISSALAH"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de La Cisa, 44 05 01."
,"AMBIT":"Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42675005786091 41.5370977890345)"
,"LAT":41.5370977890345
,"LNG":2.42675005786091
}
,{
"CODI":384601
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ARRISSALAH"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 129 BX 01."
,"AMBIT":"Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43611163563054 41.5333439300688)"
,"LAT":41.5333439300688
,"LNG":2.43611163563054
}
,{
"CODI":384616
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3N DE ASOCIACIONES DE GAMBIANOS EN ESPA\u00D1A - FAGE"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Intercultural, Intercultural, Voluntariat, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":384625
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE CIUDADANOS DE KITA SUR-OESTE"
,"ADRECA":"Carrer del Lapidario, 14 04 04."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Comunitari, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45284448837208 41.5466941923493)"
,"LAT":41.5466941923493
,"LNG":2.45284448837208
}
,{
"CODI":384806
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CIUDADANOS EN MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge de la Torre Palauet, 5."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42146457527786 41.5405393390475)"
,"LAT":41.5405393390475
,"LNG":2.42146457527786
}
,{
"CODI":384807
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE FAM\u00CDLIES NOMBROSES DE CATALUNYA- FANOC"
,"ADRECA":"Carrer del Germ\u00E0 Joaquim, 20 02 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Ciutat, Social"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43571067839138 41.5472822036516)"
,"LAT":41.5472822036516
,"LNG":2.43571067839138
}
,{
"CODI":384811
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL MUNDO HORMIG\u00D3N"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 12 03 01."
,"AMBIT":"Arts visuals, Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42264202285505 41.5359187445402)"
,"LAT":41.5359187445402
,"LNG":2.42264202285505
}
,{
"CODI":384828
,"RAO_SOCIAL":"VISUALSONORA SCCL"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Serra i Moret, 4 -1 01."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Cultura, M\u00FAsica, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43162873094706 41.533572305999)"
,"LAT":41.533572305999
,"LNG":2.43162873094706
}
,{
"CODI":384877
,"RAO_SOCIAL":"DELEGACI\u00D3 DE ASSOCIACI\u00D3 CATALANA DE LA DISL\u00C8XIA -  DISL\u00C8XIAMARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Formaci\u00F3 en educaci\u00F3"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":384881
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU MATAR\u00D3 ESCOLA DE FUTBOL"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 14."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248376394851 41.5456690804773)"
,"LAT":41.5456690804773
,"LNG":2.44248376394851
}
,{
"CODI":384881
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU MATAR\u00D3 ESCOLA DE FUTBOL"
,"ADRECA":"Passeig de Carles Padr\u00F3s, 2."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
}
,{
"CODI":384885
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3N DE ENTIDADES CULTURALES ANDALUZAS EN MATAR\u00D3 (FECAM)"
,"ADRECA":"Passeig de Ramon Berenguer III, 82."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42563111127236 41.5373830605373)"
,"LAT":41.5373830605373
,"LNG":2.42563111127236
}
,{
"CODI":384978
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 BICICLETA CLUB DE CATALUNYA -BACC"
,"ADRECA":"Carrer de la Ciutat de los \u00C1lamos, 40 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Medi Ambient, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44585607173715 41.5453494074406)"
,"LAT":41.5453494074406
,"LNG":2.44585607173715
}
,{
"CODI":394158
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL LOCUS AMOENUS"
,"ADRECA":"Caminet de Les Vinyes, 2."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44263359135292 41.5414419419221)"
,"LAT":41.5414419419221
,"LNG":2.44263359135292
}
,{
"CODI":394183
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CULTURAL Y SOCIAL IQRA"
,"ADRECA":"Carrer de Col\u00F2mbia, 31."
,"AMBIT":"Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44946363821869 41.5482080424465)"
,"LAT":41.5482080424465
,"LNG":2.44946363821869
}
,{
"CODI":394193
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 \u00C0MBIT PREVENCI\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Drogodepend\u00E8ncies, Drogodepend\u00E8ncies, Serveis Socials, Serveis Socials, Sociosanitari, Sociosanitari, Sociosanitari Assistencial, Sociosanitari Assistencial, Voluntariat, Voluntariat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":394198
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 IQRAA"
,"ADRECA":"Carrer dels Bombers Madern i Clariana, 31 05 02."
,"AMBIT":"Intercultural, Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45110639902699 41.546851978581)"
,"LAT":41.546851978581
,"LNG":2.45110639902699
}
,{
"CODI":394198
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 IQRAA"
,"ADRECA":"Carrer de Col\u00F2mbia, 5 BX."
,"AMBIT":"Intercultural, Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador"
}
,{
"CODI":394209
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027AJUT SOCIAL MAN\u00C1 MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Josep Cusachs, 2 02 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador, Serveis Socials"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44855892358438 41.5519172552276)"
,"LAT":41.5519172552276
,"LNG":2.44855892358438
}
,{
"CODI":394217
,"RAO_SOCIAL":"HANDBOL CLUB LAIET\u00C0"
,"ADRECA":"Via d\u0027Europa, 86 03 04."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43294796742378 41.5437065551106)"
,"LAT":41.5437065551106
,"LNG":2.43294796742378
}
,{
"CODI":394285
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA ESCOLAR IES THOS I CODINA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Riera de Cirera, 57."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esport escolar, Esport escolar, Esport escolar"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.43918068327623 41.5498237908638)"
,"LAT":41.5498237908638
,"LNG":2.43918068327623
}
,{
"CODI":394289
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SINDOL\u00C1 CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep de Calassan\u00E7, 31 03 03."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42525134981532 41.5454261869693)"
,"LAT":41.5454261869693
,"LNG":2.42525134981532
}
,{
"CODI":394319
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 HIDAYA ORIENTACI\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer dels Montcada, 18 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Civisme, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42512640413216 41.5376649390411)"
,"LAT":41.5376649390411
,"LNG":2.42512640413216
}
,{
"CODI":394321
,"RAO_SOCIAL":"PIMEC, PETITA I MITJANA EMPRESA DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 70."
,"AMBIT":"Econ\u00F2mic, Professionals, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45346857850506 41.5435980128769)"
,"LAT":41.5435980128769
,"LNG":2.45346857850506
}
,{
"CODI":394321
,"RAO_SOCIAL":"PIMEC, PETITA I MITJANA EMPRESA DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32 Esc 2 01 01."
,"AMBIT":"Econ\u00F2mic, Professionals, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":394322
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE LA GENT GRAN DE MOLINS"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u dels \u00C0ngels, 16."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Gent Gran"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.4423306843322 41.5500765761548)"
,"LAT":41.5500765761548
,"LNG":2.4423306843322
}
,{
"CODI":394323
,"RAO_SOCIAL":"ASSEMBLEA NACIONAL CATALANA"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 11."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4451189935675 41.5400347147061)"
,"LAT":41.5400347147061
,"LNG":2.4451189935675
}
,{
"CODI":394323
,"RAO_SOCIAL":"ASSEMBLEA NACIONAL CATALANA"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":394327
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE LA GENT GRAN DE CERDANYOLA-MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 52."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Gent Gran"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42838842212474 41.5375804396277)"
,"LAT":41.5375804396277
,"LNG":2.42838842212474
}
,{
"CODI":394328
,"RAO_SOCIAL":"ESPORT CICLISTA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Vel\u00F2drom, 27."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Medi Ambient"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44022259027142 41.5466802756711)"
,"LAT":41.5466802756711
,"LNG":2.44022259027142
}
,{
"CODI":395977
,"RAO_SOCIAL":"CLUB CICLISTA ILURO"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 111."
,"AMBIT":"Esportiu, Medi Ambient, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43667176547498 41.5411685483756)"
,"LAT":41.5411685483756
,"LNG":2.43667176547498
}
,{
"CODI":396712
,"RAO_SOCIAL":"GRUP MUNICIPAL DE PXC AJUNTAMENT DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 48."
,"AMBIT":"Pol\u00EDtic, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":396742
,"RAO_SOCIAL":"GRUP MUNICIPAL CIU-MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 48."
,"AMBIT":"Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":396837
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 TECNOCAMPUS MATAR\u00D3 MARESME"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":396857
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 EMPRESARIAL D\u0027INSTAL\u00B7LADORS D\u0027ELECTRICITAT, FONTANERIA I AFINS DE MATAR\u00D3 I COMARCA"
,"ADRECA":"Carrer de Tei\u00E0, 11B."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia"
}
,{
"CODI":396897
,"RAO_SOCIAL":"DELEGACI\u00D3 DEL MARESME DEL COL\u00B7LEGI D\u0027APARELLADORS DE BARCELONA (CAATEEB)"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Can Xammar, 2 01 01."
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44773088426618 41.5394335015204)"
,"LAT":41.5394335015204
,"LNG":2.44773088426618
}
,{
"CODI":396900
,"RAO_SOCIAL":"UNI\u00D3 DE PAGESOS DE CATALUNYA A LA COMARCA DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer Arag\u00F3, 7 1 2."
}
,{
"CODI":397108
,"RAO_SOCIAL":"IL\u00B7LUSTRE COL\u00B7LEGI D\u0027ADVOCATS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Casto M\u00E9ndez N\u00FA\u00F1ez, 1."
,"AMBIT":"Joventut, Seguretat i prevenci\u00F3"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44204919257318 41.5340416127968)"
,"LAT":41.5340416127968
,"LNG":2.44204919257318
}
,{
"CODI":397639
,"RAO_SOCIAL":"BOMBERS DE LA GENERALITAT"
,"ADRECA":"Via S\u00E8rgia, 95."
,"AMBIT":"Seguretat i prevenci\u00F3"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.42269001724426 41.5323254274984)"
,"LAT":41.5323254274984
,"LNG":2.42269001724426
}
,{
"CODI":397640
,"RAO_SOCIAL":"PG- MOSSOS D\u0027ESQUADRA"
,"ADRECA":"Avinguda de Llu\u00EDs Companys, 87."
,"AMBIT":"Seguretat i prevenci\u00F3"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43334309304152 41.5319479612363)"
,"LAT":41.5319479612363
,"LNG":2.43334309304152
}
,{
"CODI":397643
,"RAO_SOCIAL":"RACC"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 23."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44279742525378 41.5392566378914)"
,"LAT":41.5392566378914
,"LNG":2.44279742525378
}
,{
"CODI":397644
,"RAO_SOCIAL":"CORPORACI\u00D3N ESPA\u00D1OLA DE TRANSPORTE, S.A (CTSA MATAR\u00D3 BUS)"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Layret, 72."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43181926488079 41.5302856309177)"
,"LAT":41.5302856309177
,"LNG":2.43181926488079
}
,{
"CODI":397645
,"RAO_SOCIAL":"EMPRESA CASAS S.A"
,"ADRECA":"Carrer de la Remallaire, 17."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43001500750947 41.528626353538)"
,"LAT":41.528626353538
,"LNG":2.43001500750947
}
,{
"CODI":397646
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 MUTUAL DE CONDUCTORS"
,"ADRECA":"Carrer Proven\u00E7a, 173 bx."
}
,{
"CODI":397647
,"RAO_SOCIAL":"SINDICATO TRABAJADORES AUTONOMOS DEL TAXI DE CATALU\u00D1A"
,"ADRECA":"Carrer de Vista Alegre, 39I."
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44520299950566 41.5533938644459)"
,"LAT":41.5533938644459
,"LNG":2.44520299950566
}
,{
"CODI":397667
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER A LA PROMOCI\u00D3 DEL TRANSPORT P\u00DABLIC (PTP)"
,"ADRECA":"Carrer Ind\u00FAstria, 220 ent."
,"AMBIT":"Fora ciutat, Medi Ambient"
}
,{
"CODI":397670
,"RAO_SOCIAL":"COMIT\u00C8 D\u0027EMPRESA CTSA MATAR\u00D3 BUS"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Layret, 72."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43181926488079 41.5302856309177)"
,"LAT":41.5302856309177
,"LNG":2.43181926488079
}
,{
"CODI":397697
,"RAO_SOCIAL":"CAP DE L\u0027ABS CIRERA-MOLINS DEL CSdM"
,"ADRECA":"Ronda de Frederic Mistral, 3."
,"AMBIT":"Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.43835963889874 41.5490592792484)"
,"LAT":41.5490592792484
,"LNG":2.43835963889874
}
,{
"CODI":397698
,"RAO_SOCIAL":"RESID\u00C8NCIA EL MIRADOR DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer del Capcir, 90."
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.46559633152568 41.5531939809287)"
,"LAT":41.5531939809287
,"LNG":2.46559633152568
}
,{
"CODI":397699
,"RAO_SOCIAL":"RESID\u00C8NCIA DE GENT GRAN ICASS MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 43."
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.4289162209527 41.5372202324425)"
,"LAT":41.5372202324425
,"LNG":2.4289162209527
}
,{
"CODI":397700
,"RAO_SOCIAL":"DELTA SERVEIS SOCIOSANITARIS- RESID\u00C8NCIA LAIA"
,"ADRECA":"Carrer de Miquel Biada, 45."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43701065745717 41.5377462724367)"
,"LAT":41.5377462724367
,"LNG":2.43701065745717
}
,{
"CODI":397712
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 MARE NOSTRA"
,"ADRECA":"L\u0027Esplanada, 80 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Gent Gran, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44524962545719 41.5448378590619)"
,"LAT":41.5448378590619
,"LNG":2.44524962545719
}
,{
"CODI":397713
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GENT GRAN JAUME TERRADAS"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 59."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44119956361732 41.540735944455)"
,"LAT":41.540735944455
,"LNG":2.44119956361732
}
,{
"CODI":397718
,"RAO_SOCIAL":"PADES INSTITUT CATAL\u00C0 DE LA SALUT"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 36."
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43014571318328 41.5364998176788)"
,"LAT":41.5364998176788
,"LNG":2.43014571318328
}
,{
"CODI":397721
,"RAO_SOCIAL":"EAP MATAR\u00D3 7. INSTITUT CATAL\u00C0 DE LA SALUT"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 36."
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43014571318328 41.5364998176788)"
,"LAT":41.5364998176788
,"LNG":2.43014571318328
}
,{
"CODI":397880
,"RAO_SOCIAL":"AFANYA\u0027T (ASSOCIACI\u00D3 DE FAM\u00CDLIES AFECTADES PEL NYAP DE L\u0027ADMINISTRACI\u00D3 TERRITORIAL)"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 341 04 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44987139178254 41.5371952758941)"
,"LAT":41.5371952758941
,"LNG":2.44987139178254
}
,{
"CODI":397887
,"RAO_SOCIAL":"AMICS DE JOSEP PUIG I CADAFALCH. ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de l\u0027Esgl\u00E9sia, 4 Bl 0 Esc 0 0 0."
,"AMBIT":"Cultura, Cultura popular"
}
,{
"CODI":397887
,"RAO_SOCIAL":"AMICS DE JOSEP PUIG I CADAFALCH. ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer de Barcelona, 25 03 01."
,"AMBIT":"Cultura, Cultura popular"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44590664177389 41.5386698695446)"
,"LAT":41.5386698695446
,"LNG":2.44590664177389
}
,{
"CODI":398167
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 BALLET \u00C0RAB DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 44 02 01."
,"AMBIT":"Balls, Cultura, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.42894397885067 41.5374003451817)"
,"LAT":41.5374003451817
,"LNG":2.42894397885067
}
,{
"CODI":398168
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PRISTA, BULG\u00C0RIA I CATALUNYA JUNTS A EUROPA"
,"ADRECA":"Passatge dels Comtes Mir i Borrell, 4 06 01."
,"AMBIT":"Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43643294281436 41.5339056003111)"
,"LAT":41.5339056003111
,"LNG":2.43643294281436
}
,{
"CODI":398171
,"RAO_SOCIAL":"AFRICAN MELODY INTERNATIONAL CULTURAL ASSOCIATION ESPA\u00D1A (AMICE)"
,"ADRECA":"Carrer de T\u00E0rrega, 4 01 02."
,"AMBIT":"Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44762308539623 41.5494298453301)"
,"LAT":41.5494298453301
,"LNG":2.44762308539623
}
,{
"CODI":398184
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CIUDADANOS DE LEY MIRO Y AMIGOS DE CATALUNYA EN ESPA\u00D1A"
,"ADRECA":"Ronda de Miguel de Cervantes, 75 02 03."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Comunitari, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45394080321422 41.5462664810915)"
,"LAT":41.5462664810915
,"LNG":2.45394080321422
}
,{
"CODI":398187
,"RAO_SOCIAL":"CANNAVIP"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 2 -1 03."
,"AMBIT":"Altres, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45000325127099 41.5461890576502)"
,"LAT":41.5461890576502
,"LNG":2.45000325127099
}
,{
"CODI":398187
,"RAO_SOCIAL":"CANNAVIP"
,"ADRECA":"Carrer del Masnou, 5 03 01."
,"AMBIT":"Altres, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42846587180574 41.5473529728051)"
,"LAT":41.5473529728051
,"LNG":2.42846587180574
}
,{
"CODI":398193
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ANTICS ALUMNES I ANTIGUES ALUMNES DE DON BOSCO DELS SALESIANS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 80."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Exalumnes"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4297679293182 41.5403106449663)"
,"LAT":41.5403106449663
,"LNG":2.4297679293182
}
,{
"CODI":398292
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 L\u0027HORA VIOLETA"
,"ADRECA":"Carrer de Santa Teresa, 32 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Dona"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44386138063056 41.5381166768445)"
,"LAT":41.5381166768445
,"LNG":2.44386138063056
}
,{
"CODI":405582
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027EX EMPLEATS I AMICS DE L\u0027ANTIGA CAIXA DE MATARO"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Comunitari, Comunitari"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":405669
,"RAO_SOCIAL":"COMISSIONS OBRERES"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 120 BX 01."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4363220389948 41.5328434226854)"
,"LAT":41.5328434226854
,"LNG":2.4363220389948
}
,{
"CODI":406209
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 P\u00C0MBOLI TEATRE"
,"ADRECA":"Carrer de Rocafonda, 5 05 0D."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4471397748598 41.5448992717193)"
,"LAT":41.5448992717193
,"LNG":2.4471397748598
}
,{
"CODI":406214
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU AUTOMODELISME RADIOCONTROL MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 147 03 06."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43704310518296 41.5322905093189)"
,"LAT":41.5322905093189
,"LNG":2.43704310518296
}
,{
"CODI":406217
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DANSA AL TEU AIRE"
,"ADRECA":"Carrer DOCTOR DOU, 16 03 03."
,"AMBIT":"Balls, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Lleure"
}
,{
"CODI":406217
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DANSA AL TEU AIRE"
,"ADRECA":"Ronda de Sant Oleguer, 23."
,"AMBIT":"Balls, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Lleure"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44216702715347 41.551589164063)"
,"LAT":41.551589164063
,"LNG":2.44216702715347
}
,{
"CODI":406217
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DANSA AL TEU AIRE"
,"ADRECA":"Ronda dels Pa\u00EFsos Catalans, 21 Esc 1 BX 01."
,"AMBIT":"Balls, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu, Lleure"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.43863828876683 41.5538076908568)"
,"LAT":41.5538076908568
,"LNG":2.43863828876683
}
,{
"CODI":406233
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MARESME DONA ACTIVA\u0027T"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Castell\u00E0, 9 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Dona"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45240866855262 41.5399252052395)"
,"LAT":41.5399252052395
,"LNG":2.45240866855262
}
,{
"CODI":406245
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 TEA ASPERGER MARESME"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 495 02 03."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Social, Social, Sociosanitari, Sociosanitari"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44185298904959 41.5352734065785)"
,"LAT":41.5352734065785
,"LNG":2.44185298904959
}
,{
"CODI":406292
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE FUTBOL SALA CIUTAT DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Cosme Churruca, 61."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44469325944102 41.5340725518832)"
,"LAT":41.5340725518832
,"LNG":2.44469325944102
}
,{
"CODI":406292
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE FUTBOL SALA CIUTAT DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda dels Pa\u00EFsos Catalans, 22 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.43806666693867 41.5534242502756)"
,"LAT":41.5534242502756
,"LNG":2.43806666693867
}
,{
"CODI":406297
,"RAO_SOCIAL":"CLUB KARATE DOJO CERVANTES MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de Francesc Maci\u00E0, 1 01 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43831651405039 41.5326675860403)"
,"LAT":41.5326675860403
,"LNG":2.43831651405039
}
,{
"CODI":406302
,"RAO_SOCIAL":"AMPA DE L\u0027ESCOLA BRESSOL ROCAFONDA"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45004289899083 41.5485416489752)"
,"LAT":41.5485416489752
,"LNG":2.45004289899083
}
,{
"CODI":406364
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DONES REPORTERES DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de L\u0027Arquebisbe Jaume Creus, 1 Esc E 03 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Dona, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44858843218674 41.542533179935)"
,"LAT":41.542533179935
,"LNG":2.44858843218674
}
,{
"CODI":406365
,"RAO_SOCIAL":"S\u00DAMATE"
,"ADRECA":"Carrer COMER\u00C7, 64 BX."
,"AMBIT":"Ciutat, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pol\u00EDtic"
}
,{
"CODI":406365
,"RAO_SOCIAL":"S\u00DAMATE"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Bialet Mass\u00E9, 9."
,"AMBIT":"Ciutat, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43206097026267 41.5386135930606)"
,"LAT":41.5386135930606
,"LNG":2.43206097026267
}
,{
"CODI":406401
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU RCZ MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Antoni, 82 Esc A BX 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44828588616494 41.5363523743129)"
,"LAT":41.5363523743129
,"LNG":2.44828588616494
}
,{
"CODI":406401
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU RCZ MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passeig dels Molins, 10."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44260593714084 41.546939834431)"
,"LAT":41.546939834431
,"LNG":2.44260593714084
}
,{
"CODI":406544
,"RAO_SOCIAL":"BMX VALLES-MATAR\u00D3 CLUB"
,"ADRECA":"Carrer JAUME COLL, 8 04 E."
,"AMBIT":"Esportiu, Fora ciutat"
}
,{
"CODI":406544
,"RAO_SOCIAL":"BMX VALLES-MATAR\u00D3 CLUB"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 148."
,"AMBIT":"Esportiu, Fora ciutat"
}
,{
"CODI":406565
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MARES I PARES D\u0027ALUMNES DE L\u0027ARBO\u00C7 (AMPA ARBO\u00C7)"
,"ADRECA":"Carrer de la Pagesia, 19."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.45318827866769 41.5572870723009)"
,"LAT":41.5572870723009
,"LNG":2.45318827866769
}
,{
"CODI":406762
,"RAO_SOCIAL":"CONVERG\u00C8NCIA DEMOCR\u00C0TICA DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 301 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44842481535935 41.5361490220438)"
,"LAT":41.5361490220438
,"LNG":2.44842481535935
}
,{
"CODI":408361
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 FEDERALISTES D\u0027ESQUERRES"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de les Tereses, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44248135497887 41.538233992224)"
,"LAT":41.538233992224
,"LNG":2.44248135497887
}
,{
"CODI":408384
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 ESPORTIVA D\u0027ARENYS DE MAR"
,"ADRECA":"AUTERIVE -EDIFICI XIFRE-, S\/N 01."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Serveis Socials, Sociosanitari"
}
,{
"CODI":408384
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 ESPORTIVA D\u0027ARENYS DE MAR"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 125 BX 03."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Esportiu, Serveis Socials, Sociosanitari"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43704258309123 41.533220546609)"
,"LAT":41.533220546609
,"LNG":2.43704258309123
}
,{
"CODI":408401
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL MEZJID BILAL"
,"ADRECA":"Carrer de Josep M. Batista i Roca, 2."
,"AMBIT":"Intercultural, Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4289359166236 41.5351749490754)"
,"LAT":41.5351749490754
,"LNG":2.4289359166236
}
,{
"CODI":408951
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 JOVES GRAVADORS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Rafael Casanova, 1."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Cultura, Cultura, Joventut, Joventut"
}
,{
"CODI":409141
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 KELOUMOLA"
,"ADRECA":"Carrer de la Gatassa, 7 BX 01."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Intercultural, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42536404151312 41.5411171268031)"
,"LAT":41.5411171268031
,"LNG":2.42536404151312
}
,{
"CODI":409142
,"RAO_SOCIAL":"APAE ASSOCIACI\u00D3 DE PROFESSIONALS AUT\u00D2NOMS EUROPEUS"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Econ\u00F2mic, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":411363
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 NOVA GENERACI\u00D3 DE YUNUS"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 84 BX 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Intercultural, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44402348995659 41.5332170073182)"
,"LAT":41.5332170073182
,"LNG":2.44402348995659
}
,{
"CODI":411456
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 FULAS EN EUROPA"
,"ADRECA":"Carrer de Santiago Rusi\u00F1ol, 20 03 03."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45076004195572 41.5485691367517)"
,"LAT":41.5485691367517
,"LNG":2.45076004195572
}
,{
"CODI":411458
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DE AYUDA E INTEGRACI\u00D3N DE LAS MUJERES DE LA REGIONS DE TAMBACOUNDA DEL SENEGAL (ORIENTAL ESTE)"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 17 01 04."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42555157329065 41.5390925408561)"
,"LAT":41.5390925408561
,"LNG":2.42555157329065
}
,{
"CODI":411601
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AGROAMBIENTAL TEMPS DE SA\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de la Creu Roja, 25 04 01."
,"AMBIT":"Comunitari, Medi Ambient, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44268826098095 41.548899628116)"
,"LAT":41.548899628116
,"LNG":2.44268826098095
}
,{
"CODI":411605
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 RALET ART I CULTURA"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco d\u0027Herrera, 26 01 01."
,"AMBIT":"Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45164272780655 41.5429653633683)"
,"LAT":41.5429653633683
,"LNG":2.45164272780655
}
,{
"CODI":411641
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 LLETR\u00CDCOLA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco de Goya, 21 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43722810364651 41.5383449349159)"
,"LAT":41.5383449349159
,"LNG":2.43722810364651
}
,{
"CODI":411641
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 LLETR\u00CDCOLA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pere, 11 AT 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44951950626926 41.5387587091126)"
,"LAT":41.5387587091126
,"LNG":2.44951950626926
}
,{
"CODI":416754
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CONFRARIA CORONACI\u00D3 D\u0027ESPINES"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 40."
,"AMBIT":"Cultura, Cultura popular, Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45150692833705 41.546076896719)"
,"LAT":41.546076896719
,"LNG":2.45150692833705
}
,{
"CODI":418981
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACION EDUCACION Y COOPERACION. EDUCO"
,"ADRECA":"Carrer PUJADES, 77-79 04."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Comunitari, Cooperaci\u00F3 Internacional, Social, Sociocultural"
}
,{
"CODI":418981
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACION EDUCACION Y COOPERACION. EDUCO"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Castell\u00E0, 18 03 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Comunitari, Cooperaci\u00F3 Internacional, Social, Sociocultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45229708983063 41.5402440039526)"
,"LAT":41.5402440039526
,"LNG":2.45229708983063
}
,{
"CODI":419141
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA NOUS HORITZONS"
,"ADRECA":"Passatge DEL RELLOTGE, 3 -."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
}
,{
"CODI":419141
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA NOUS HORITZONS"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Pujol, 37 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44629911974326 41.5393734019647)"
,"LAT":41.5393734019647
,"LNG":2.44629911974326
}
,{
"CODI":424242
,"RAO_SOCIAL":"COLLA MAIMAKANSU"
,"ADRECA":"Passeig d\u0027Antoni Mart\u00ED Cabanellas, 7."
,"AMBIT":"Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44493731005366 41.5460447291975)"
,"LAT":41.5460447291975
,"LNG":2.44493731005366
}
,{
"CODI":429901
,"RAO_SOCIAL":"SALA CABANYES - CENTRE CAT\u00D2LIC DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"La Riera, 110."
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44380900715506 41.5419740960532)"
,"LAT":41.5419740960532
,"LNG":2.44380900715506
}
,{
"CODI":430763
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE DONES AFRICANES KAERA-KAFO (ASSOCIACI\u00D3 PER LA PAU)"
,"ADRECA":"Carrer de Burriac, 59 BX 02."
,"AMBIT":"Dona, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42218305455635 41.5413705491342)"
,"LAT":41.5413705491342
,"LNG":2.42218305455635
}
,{
"CODI":430763
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE DONES AFRICANES KAERA-KAFO (ASSOCIACI\u00D3 PER LA PAU)"
,"ADRECA":"Carrer dels Montcada, 11 01 01."
,"AMBIT":"Dona, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42535078555339 41.5376943295085)"
,"LAT":41.5376943295085
,"LNG":2.42535078555339
}
,{
"CODI":430768
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AINE ENERGIES SENSE FRONTERES"
,"ADRECA":"Carrer de Dinamarca, 38 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Comunitari, Sociocultural"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42994485856564 41.5456718842914)"
,"LAT":41.5456718842914
,"LNG":2.42994485856564
}
,{
"CODI":430797
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 RAC\u00D3 DE LES HAVANERES"
,"ADRECA":"Carrer de Roger de Flor, 34 03 01."
,"AMBIT":"Balls, Centre-Eixample-Havana, M\u00FAsica"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43897251961184 41.5417604647371)"
,"LAT":41.5417604647371
,"LNG":2.43897251961184
}
,{
"CODI":430799
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CATALANA D\u0027EMPRESARIS XINESOS DEL T\u00C8XTIL I DE LA CONFECCI\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge de la Torre Palauet, 5 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Comunitari, Cultura, Educatiu"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42146457527786 41.5405393390475)"
,"LAT":41.5405393390475
,"LNG":2.42146457527786
}
,{
"CODI":430803
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL PROCESSUS CREATIUS"
,"ADRECA":"Avinguda del Per\u00FA, 88 01 01."
,"AMBIT":"Arts visuals, Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44830262346813 41.5515625421618)"
,"LAT":41.5515625421618
,"LNG":2.44830262346813
}
,{
"CODI":430803
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL PROCESSUS CREATIUS"
,"ADRECA":"Carrer del Carme, 49."
,"AMBIT":"Arts visuals, Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44032005697042 41.5425352191247)"
,"LAT":41.5425352191247
,"LNG":2.44032005697042
}
,{
"CODI":430804
,"RAO_SOCIAL":"DONA\u0027T UN IMPULS. ASSOCIACI\u00D3 DE DONES EMPRES\u00C0RIES I EMPRENEDORES"
,"ADRECA":"Carrer de Pablo Ruiz Picasso, 38 BX 01."
,"AMBIT":"Dona, Econ\u00F2mic, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.4499917657598 41.5490396680148)"
,"LAT":41.5490396680148
,"LNG":2.4499917657598
}
,{
"CODI":430823
,"RAO_SOCIAL":"LES BRUIXES DE BURRIAC ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer SANTIAGO RUSSINYOL, 19 01."
,"AMBIT":"Cultura, Fora ciutat"
}
,{
"CODI":430823
,"RAO_SOCIAL":"LES BRUIXES DE BURRIAC ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 23 EN 0B."
,"AMBIT":"Cultura, Fora ciutat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4401465423 41.543851905624)"
,"LAT":41.543851905624
,"LNG":2.4401465423
}
,{
"CODI":430831
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027ESTUDIANTS DEL TECNOCAMPUS"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":431364
,"RAO_SOCIAL":"LABORATORI D\u0027APRENENTATGE CIENT\u00CDFIC ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer de Bonaire, 18 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Educatiu, Joventut"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44550529013024 41.5415601842689)"
,"LAT":41.5415601842689
,"LNG":2.44550529013024
}
,{
"CODI":431375
,"RAO_SOCIAL":"COMUNIDAD ISL\u00C0MICA DE MATAR\u00D3 ALOUAHDA"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Energia, 11."
,"AMBIT":"Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador, Voluntariat"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.45266658136745 41.5514321363963)"
,"LAT":41.5514321363963
,"LNG":2.45266658136745
}
,{
"CODI":431380
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MEM\u00D2RIA HIST\u00D2RICA GENT GRAN DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer del Pla de Bages, 49."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Gent Gran, Patrimoni cultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42398942328958 41.542070988593)"
,"LAT":41.542070988593
,"LNG":2.42398942328958
}
,{
"CODI":432850
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ENTRAMAT"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a dels Bous, 5."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44457882896851 41.5421872482509)"
,"LAT":41.5421872482509
,"LNG":2.44457882896851
}
,{
"CODI":432850
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ENTRAMAT"
,"ADRECA":"Carrer de Tol\u00F3, 18."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
}
,{
"CODI":432865
,"RAO_SOCIAL":"LLAR PLA D\u0027EN BOET - FUNDACI\u00D3 LLARS AMISTAT CHESHIRE"
,"ADRECA":"Carrer de Pedro Antonio de Alarc\u00F3n, 16."
,"AMBIT":"Atenci\u00F3 discapacitats, Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44888932704521 41.5440362147693)"
,"LAT":41.5440362147693
,"LNG":2.44888932704521
}
,{
"CODI":432871
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE D\u0027ESTUDIS D\u0027ARQUEOLOGIA I HIST\u00D2RIA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Diego de Vel\u00E1zquez, 66 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Patrimoni cultural"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43390303699016 41.5386588131255)"
,"LAT":41.5386588131255
,"LNG":2.43390303699016
}
,{
"CODI":432883
,"RAO_SOCIAL":"DONA LLUM, ASSOCIACI\u00D3 CATALANA PER UN PART RESPECTAT"
,"ADRECA":"Casal de Barri Congr\u00E9s-Indians C. Manigua, 25-35 - -."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador, Sociosanitari, Sociosanitari Assistencial"
}
,{
"CODI":432883
,"RAO_SOCIAL":"DONA LLUM, ASSOCIACI\u00D3 CATALANA PER UN PART RESPECTAT"
,"ADRECA":"Carrer de Floridablanca, 130 Esc A 03 03."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador, Sociosanitari, Sociosanitari Assistencial"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4509351089179 41.5451656469845)"
,"LAT":41.5451656469845
,"LNG":2.4509351089179
}
,{
"CODI":432887
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AUTISME MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco Pizarro, 125 Esc 1 01 01."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Afectats malalties, Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Serveis Socials, Serveis Socials, Sociosanitari, Sociosanitari"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43488937644845 41.5371053349482)"
,"LAT":41.5371053349482
,"LNG":2.43488937644845
}
,{
"CODI":432892
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AGR\u00CDCOLA CINC S\u00C8NIES, MATA, VALLDEIX"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Sant Sim\u00F3, 9990."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
}
,{
"CODI":432896
,"RAO_SOCIAL":"ONG \u00C0FRICAT, ASSOCIACI\u00D3 PER LA INTERCULTURALITAT I EL DESENVOLUPAMENT DELS PA\u00CFSOS EMPOBRITS"
,"ADRECA":"Carrer Isabel Villena, 64 4 3."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Comunitari, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
}
,{
"CODI":432896
,"RAO_SOCIAL":"ONG \u00C0FRICAT, ASSOCIACI\u00D3 PER LA INTERCULTURALITAT I EL DESENVOLUPAMENT DELS PA\u00CFSOS EMPOBRITS"
,"ADRECA":"Carrer de Neil  Armstrong, 1 04 02."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Comunitari, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45062967837904 41.5466317569719)"
,"LAT":41.5466317569719
,"LNG":2.45062967837904
}
,{
"CODI":433235
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE VE\u00CFNS I VE\u00CFNES DE LA FORNENCA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer del Fonoll, 14."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Comunitari, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.46472851463448 41.561743832291)"
,"LAT":41.561743832291
,"LNG":2.46472851463448
}
,{
"CODI":433239
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3N ADRA (AGENCIA ADVENTISTA PARA EL DESARROLLO Y RECURSOS ASISTENCIALES)"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de N\u00FAria, 36 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Serveis Socials, Serveis Socials"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42623216416606 41.5435495569247)"
,"LAT":41.5435495569247
,"LNG":2.42623216416606
}
,{
"CODI":433258
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MOTOS CL\u00C0SSIQUES MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 98."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44039887538216 41.5407039214394)"
,"LAT":41.5407039214394
,"LNG":2.44039887538216
}
,{
"CODI":433983
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 BOSSINKANG JAMAA NAFAA"
,"ADRECA":"Avinguda de la Gatassa, 69 01 0A."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42794672820636 41.5376020165115)"
,"LAT":41.5376020165115
,"LNG":2.42794672820636
}
,{
"CODI":434065
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 APRENEM MARESME, ASSOCIACI\u00D3 DE FAMILIARS DE PERSONES AMB TEA (Trastorn de l\u0027Espectre Autista)"
,"ADRECA":"Carrer Auterive Edifici Xifr\u00E9, 1 Planta dreta . .."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Fora ciutat"
}
,{
"CODI":434264
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE COMERCIANTS CASC ANTIC MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Crist\u00F2for, 10."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ciutat"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44683535966171 41.5396095432067)"
,"LAT":41.5396095432067
,"LNG":2.44683535966171
}
,{
"CODI":434283
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT CIVIL CATALANA,ASSOCIACI\u00D3 C\u00CDVICA I CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer C\u00F2rsega, 270 3 5."
,"AMBIT":"Fora ciutat"
}
,{
"CODI":434283
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT CIVIL CATALANA,ASSOCIACI\u00D3 C\u00CDVICA I CULTURAL"
,"ADRECA":"Carrer del Montnegre, 29 BX 02."
,"AMBIT":"Fora ciutat"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.43725811508102 41.5702201107309)"
,"LAT":41.5702201107309
,"LNG":2.43725811508102
}
,{
"CODI":434445
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 INSTITUCI\u00D3 CATALANA D\u0027HIST\u00D2RIA NATURAL (ICHN) - DELEGACI\u00D3 SERRALADA LITORAL CENTRAL"
,"ADRECA":"Carrer del Carme, 47 . .."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient, Patrimoni cultural, Patrimoni natural"
}
,{
"CODI":434445
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 INSTITUCI\u00D3 CATALANA D\u0027HIST\u00D2RIA NATURAL (ICHN) - DELEGACI\u00D3 SERRALADA LITORAL CENTRAL"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 11."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient, Patrimoni cultural, Patrimoni natural"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.45011520932978 41.5403273994336)"
,"LAT":41.5403273994336
,"LNG":2.45011520932978
}
,{
"CODI":435310
,"RAO_SOCIAL":"TIR ESPORTIU MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED de la Geganta, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.440974847311 41.5442767992445)"
,"LAT":41.5442767992445
,"LNG":2.440974847311
}
,{
"CODI":435500
,"RAO_SOCIAL":"CLUB BMX MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ve\u00EFnat de Mata, 148."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador"
}
,{
"CODI":435546
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CENTRE FONT M\u00C8TODE YUEN"
,"ADRECA":"Carrer de Pineda, 32 01 02."
,"AMBIT":"Altres, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42893247043154 41.5485621091354)"
,"LAT":41.5485621091354
,"LNG":2.42893247043154
}
,{
"CODI":435623
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL I ESPORTIVA PER LA CONVIV\u00C8NCIA I LA COHESI\u00D3 SOCIAL A CATALUNYA (ACECCSC)"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons X el Savi, 10 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Intercultural, Intercultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44335311666383 41.5450243242436)"
,"LAT":41.5450243242436
,"LNG":2.44335311666383
}
,{
"CODI":435623
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL I ESPORTIVA PER LA CONVIV\u00C8NCIA I LA COHESI\u00D3 SOCIAL A CATALUNYA (ACECCSC)"
,"ADRECA":"Carrer de Neil  Armstrong, 10 02 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Intercultural, Intercultural"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45079353896824 41.5465375821731)"
,"LAT":41.5465375821731
,"LNG":2.45079353896824
}
,{
"CODI":435626
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 BAULA ESC\u00C8NICA"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Am\u00E8rica, 41 03 01."
,"AMBIT":"Afectats malalties, Comunitari, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44912272244332 41.5475240179194)"
,"LAT":41.5475240179194
,"LNG":2.44912272244332
}
,{
"CODI":436374
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 D\u0027USUARIS DEL PORT ESPORTIU DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Avinguda del Port, 7 Esc D BX 36."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Econ\u00F2mic, Econ\u00F2mic"
}
,{
"CODI":436379
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ARTS COMING"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 11 02 02."
,"AMBIT":"Arts visuals, Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44302259536304 41.5410012966427)"
,"LAT":41.5410012966427
,"LNG":2.44302259536304
}
,{
"CODI":438168
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACION CULINARIA DE MATARO Y EL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Joaquim Puig i Pidemunt, 12."
,"AMBIT":"Comunitari, Cultura, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4315644511237 41.5317541549039)"
,"LAT":41.5317541549039
,"LNG":2.4315644511237
}
,{
"CODI":438223
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CONTRA EL MALTRACTAMENT ANIMAL DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Jordi, 9 02 03."
,"AMBIT":"Altres, Cerdanyola"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42755723586634 41.5423554053475)"
,"LAT":41.5423554053475
,"LNG":2.42755723586634
}
,{
"CODI":438943
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SUMA\u0027T AL LLEURE"
,"ADRECA":"Ronda de Joan Prim, 67 BX 0A."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Lleure"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43564036509468 41.5397355033926)"
,"LAT":41.5397355033926
,"LNG":2.43564036509468
}
,{
"CODI":439023
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 D\u0027ENTITATS NOUVINGUTS DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 25."
,"AMBIT":"Cerdanyola"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42973196551675 41.5392301204072)"
,"LAT":41.5392301204072
,"LNG":2.42973196551675
}
,{
"CODI":439025
,"RAO_SOCIAL":"VOLUNTARIOS COOPERANTES"
,"ADRECA":"Carrer Sant Francesc, 81 bx."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
}
,{
"CODI":439025
,"RAO_SOCIAL":"VOLUNTARIOS COOPERANTES"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32 Esc 2 01 02."
,"AMBIT":"Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":439316
,"RAO_SOCIAL":"SKATE-BOARD CLUB MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Enric Prat de la Riba, 45 BX 01."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44952895290667 41.543863700877)"
,"LAT":41.543863700877
,"LNG":2.44952895290667
}
,{
"CODI":439724
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA BANC DELS ALIMENTS"
,"ADRECA":"Carrer del Pare Tom\u00E0s Vi\u00F1as, 1 02 01."
}
,{
"CODI":441198
,"RAO_SOCIAL":"GRUP MUNICIPAL ERC-MES"
,"ADRECA":"La Riera, 48."
,"AMBIT":"Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4447776359659 41.539838959823)"
,"LAT":41.539838959823
,"LNG":2.4447776359659
}
,{
"CODI":441397
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N NACIONAL VETERANOS MILI SAHARA (ANVMSh)"
,"ADRECA":"Avinguda del Per\u00FA, 39."
,"AMBIT":"Altres, Altres"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44815484998178 41.5496352115916)"
,"LAT":41.5496352115916
,"LNG":2.44815484998178
}
,{
"CODI":441405
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 IN-CORPOR-ARTE"
,"ADRECA":"Carrer de l\u0027Estadi, 26 02 02."
,"AMBIT":"Creixement personal, Social"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42600514945152 41.5358815352636)"
,"LAT":41.5358815352636
,"LNG":2.42600514945152
}
,{
"CODI":441424
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AMICS WALDORF MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 87 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Lleure, Sociocultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45346079413956 41.540905887938)"
,"LAT":41.540905887938
,"LNG":2.45346079413956
}
,{
"CODI":441491
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 KAW (Kids Around the World)"
,"ADRECA":"Carrer de Guifr\u00E9 el Pel\u00F3s, 54 01 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cooperaci\u00F3 Internacional, Educatiu, Sociocultural"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44073878614864 41.5430991273645)"
,"LAT":41.5430991273645
,"LNG":2.44073878614864
}
,{
"CODI":442018
,"RAO_SOCIAL":"COL\u00B7LEGI D\u0027ARQUITECTES DE CATALUNYA - DEMARCACI\u00D3 DE BARCELONA - SEU MARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Econ\u00F2mic, Professionals"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":442088
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 HERALDOS NEGROS"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de l\u0027Esperan\u00E7a, 2 02 01."
,"AMBIT":"Esportiu"
,"BARRI":"Els Molins"
,"WKT":"POINT (2.44211146456962 41.5480710150473)"
,"LAT":41.5480710150473
,"LNG":2.44211146456962
}
,{
"CODI":442090
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SONS DE CARRER"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 33 BX 01."
,"AMBIT":"Cultura, M\u00FAsica, Sociocultural"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44593466646545 41.5402167206325)"
,"LAT":41.5402167206325
,"LNG":2.44593466646545
}
,{
"CODI":443225
,"RAO_SOCIAL":"RESID\u00C8NCIA GERI\u00C0TRICA LAIA"
,"ADRECA":"Carrer de Miquel Biada, 45."
,"AMBIT":"Gent Gran"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43701065745717 41.5377462724367)"
,"LAT":41.5377462724367
,"LNG":2.43701065745717
}
,{
"CODI":443471
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SUMPU DO KHATI (Germandat, tots som un)"
,"ADRECA":"Carrer del Rossell\u00F3, 50 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42530218143951 41.5384539831901)"
,"LAT":41.5384539831901
,"LNG":2.42530218143951
}
,{
"CODI":443492
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP DE RECERCA HIST\u00D2RICA I ETNOL\u00D2GICA CATALANA (GRHEC)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 38 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Centre-Eixample-Havana, Cultura, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44301774978385 41.5394371757755)"
,"LAT":41.5394371757755
,"LNG":2.44301774978385
}
,{
"CODI":443495
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPAI JO\u00C4O MART\u00CD"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 48 BX 01."
,"AMBIT":"Creixement personal"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45216334341512 41.5460197714023)"
,"LAT":41.5460197714023
,"LNG":2.45216334341512
}
,{
"CODI":444315
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PROJECTE PSICOSOCIAL COMUNITARI A PROP TEU"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Ramon, 51 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Social, Sociocultural"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.45005562675724 41.5414298993591)"
,"LAT":41.5414298993591
,"LNG":2.45005562675724
}
,{
"CODI":444317
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE LA GENT GRAN DE LA LL\u00C0NTIA"
,"ADRECA":"Carrer Nou de La Merc\u00E8, 60 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Gent Gran"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.4283514671966 41.5464555065839)"
,"LAT":41.5464555065839
,"LNG":2.4283514671966
}
,{
"CODI":444333
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE CIRCO SIRCAERI"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 30 02 03."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Lleure"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45525006987857 41.5413492395105)"
,"LAT":41.5413492395105
,"LNG":2.45525006987857
}
,{
"CODI":444414
,"RAO_SOCIAL":"INSTITUT CATAL\u00C0 DE LA SALUT"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a Medicina, 1 Bl 0 Esc 0 0 1."
}
,{
"CODI":444419
,"RAO_SOCIAL":"DEPARTAMENT DE SALUT. GENERALITAT DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer de Joan Arnau Palau, 19."
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43066619075796 41.5387117142669)"
,"LAT":41.5387117142669
,"LNG":2.43066619075796
}
,{
"CODI":444726
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE DIAB\u00C8TICS DE CATALUNYA - DELEGACI\u00D3 DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":444727
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL SONIKARA DE CATALUNYA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027\u00C0ngel Guimer\u00E0, 26 -1 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural, Social"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42605274397391 41.5431188196123)"
,"LAT":41.5431188196123
,"LNG":2.42605274397391
}
,{
"CODI":445369
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MINYONS ESCOLTES I GUIES SANT JORDI DE CATALUNYA (MEGSJC)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 18."
,"AMBIT":"Joventut, Religi\u00F3s"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44360685931482 41.5397004864773)"
,"LAT":41.5397004864773
,"LNG":2.44360685931482
}
,{
"CODI":445609
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE FAMILIARS D\u0027ALUMNES SET I MIG DE L\u0027ESCOLA CAM\u00CD DEL MIG"
,"ADRECA":"Cam\u00ED del Mig, 1."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Educatiu"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43243807418441 41.5366707836381)"
,"LAT":41.5366707836381
,"LNG":2.43243807418441
}
,{
"CODI":446103
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ORQUESTRA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Catalunya, 21."
,"AMBIT":"M\u00FAsica"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43908272587313 41.5397981136754)"
,"LAT":41.5397981136754
,"LNG":2.43908272587313
}
,{
"CODI":446565
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL DE TAMBANA"
,"ADRECA":"Carrer de Vit\u00F2ria, 99 03 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42253672068649 41.5376361742694)"
,"LAT":41.5376361742694
,"LNG":2.42253672068649
}
,{
"CODI":446571
,"RAO_SOCIAL":"CENTRO DE ESTUDIOS E INVESTIGACI\u00D3N EN ECONOM\u00CDA Y FINANZAS ISL\u00C1MICAS (CEIEFI)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Valent\u00ED, 28 02 01."
,"AMBIT":"Econ\u00F2mic, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43621554107602 41.5322224485606)"
,"LAT":41.5322224485606
,"LNG":2.43621554107602
}
,{
"CODI":446576
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE SUPORT A LA DECLARACI\u00D3 D\u0027INDEPEND\u00C8NCIA"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons XII, 92 02 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic-Sindical"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43784395798608 41.5364220476286)"
,"LAT":41.5364220476286
,"LNG":2.43784395798608
}
,{
"CODI":446852
,"RAO_SOCIAL":"FEDERACI\u00D3 CAN FUGAROLAS"
,"ADRECA":"Carrer de Tol\u00F3, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45387927721705 41.5407990804072)"
,"LAT":41.5407990804072
,"LNG":2.45387927721705
}
,{
"CODI":446883
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP CULTURAL JIMAYOOR"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Monserrat Cuadrada, 38 04 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Intercultural"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43015688728484 41.539366588324)"
,"LAT":41.539366588324
,"LNG":2.43015688728484
}
,{
"CODI":446883
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP CULTURAL JIMAYOOR"
,"ADRECA":"Carrer de la Mare de D\u00E9u de La Cisa, 31 03 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Intercultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42701234134544 41.5371837971248)"
,"LAT":41.5371837971248
,"LNG":2.42701234134544
}
,{
"CODI":447710
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL AFRICANA DE ROCAFONDA - ACAR"
,"ADRECA":"Carrer de M\u00E8xic, 5 BX 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Intercultural, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45009733440303 41.5476912406278)"
,"LAT":41.5476912406278
,"LNG":2.45009733440303
}
,{
"CODI":447713
,"RAO_SOCIAL":"CLUB PETANCA LA LLANTIA"
,"ADRECA":"Carrer de Blanes, 70."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42691076338725 41.5497579753109)"
,"LAT":41.5497579753109
,"LNG":2.42691076338725
}
,{
"CODI":447727
,"RAO_SOCIAL":"HERMANDAD DE NUESTRO PADRE JES\u00DAS CAUTIVO Y NUESTRA SE\u00D1ORA DE LOS DOLORES"
,"ADRECA":"Avinguda del Per\u00FA, 13 BX 01."
,"AMBIT":"Cultura, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44787994715637 41.5482015695696)"
,"LAT":41.5482015695696
,"LNG":2.44787994715637
}
,{
"CODI":449977
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP DE TAITXI TXUAN I QIGONG DE MOLINS-TORNER"
,"ADRECA":"Carrer de Joaquim Capell i Vidal, 4 05 04."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43357419890461 41.5400820186223)"
,"LAT":41.5400820186223
,"LNG":2.43357419890461
}
,{
"CODI":449978
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N DE ARTISTAS FUSIONARTE"
,"ADRECA":"Carrer dels Almog\u00E0vers, 24 01 01."
,"AMBIT":"Arts visuals, Cerdanyola"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42242727016037 41.5372587061389)"
,"LAT":41.5372587061389
,"LNG":2.42242727016037
}
,{
"CODI":449979
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N INTERNACIONAL DE INTELIGENCIA EMOCIONAL BATEC"
,"ADRECA":"Carrer del Carme, 76 04 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Creixement personal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43922361717317 41.5423782755464)"
,"LAT":41.5423782755464
,"LNG":2.43922361717317
}
,{
"CODI":450396
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 ILURO"
,"ADRECA":"La Riera, 96 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria, Sociocultural"
}
,{
"CODI":450536
,"RAO_SOCIAL":"COL\u00B7LEGI D\u0027AMBIENT\u00D2LEGS DE CATALUNYA (COAMB)"
,"ADRECA":"Carrer Muntaner, 81 6 1."
}
,{
"CODI":451130
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 BELL\u00C0NIMA, ESPAI D\u0027EXPRESSI\u00D3 PER A LA VELLESA"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Isern, 10 05 02."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43978302950133 41.5407071680911)"
,"LAT":41.5407071680911
,"LNG":2.43978302950133
}
,{
"CODI":452546
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACIO CULTURAL AMEBEU"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Iluro, 29."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43934196404631 41.5373203016294)"
,"LAT":41.5373203016294
,"LNG":2.43934196404631
}
,{
"CODI":457031
,"RAO_SOCIAL":"SOM MOBILITAT SCCL"
,"ADRECA":"Carrer de Tol\u00F3, 18."
}
,{
"CODI":457217
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE MESTRES I TERAPEUTES DE REIKI NAMASTE UNIVERSAL"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Punsola, 16 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Creixement personal"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45105580782419 41.5480507635679)"
,"LAT":41.5480507635679
,"LNG":2.45105580782419
}
,{
"CODI":457221
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SEGONA OPORTUNITAT VINTAGE"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 531 02 03."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Centre-Eixample-Havana, Comunitari, Econ\u00F2mic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45581089956573 41.5408607622307)"
,"LAT":41.5408607622307
,"LNG":2.45581089956573
}
,{
"CODI":457222
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CANINA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Cuba, 100."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Lleure"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44196100271836 41.5361265186058)"
,"LAT":41.5361265186058
,"LNG":2.44196100271836
}
,{
"CODI":457223
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GRUP D\u0027AJUDA M\u00DATUA D\u0027AF\u00C0SICS (AMAs)"
,"ADRECA":"Ronda de Moss\u00E8n Jacint Verdaguer, 47 03 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.4362751157062 41.5441760830169)"
,"LAT":41.5441760830169
,"LNG":2.4362751157062
}
,{
"CODI":457238
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ACCI\u00D3 SOLID\u00C0RIA I LOG\u00CDSTICA"
,"ADRECA":"Via S\u00E8rgia, 95."
,"AMBIT":"Cooperaci\u00F3 Internacional, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.42269001724426 41.5323254274984)"
,"LAT":41.5323254274984
,"LNG":2.42269001724426
}
,{
"CODI":457242
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE COOPERACI\u00D3 DOLLS 4 GIRLS"
,"ADRECA":"La Riera, 23 -1 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44484138372521 41.5389196113123)"
,"LAT":41.5389196113123
,"LNG":2.44484138372521
}
,{
"CODI":457242
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE COOPERACI\u00D3 DOLLS 4 GIRLS"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44490190833788 41.5333754466922)"
,"LAT":41.5333754466922
,"LNG":2.44490190833788
}
,{
"CODI":457243
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 COLLA DEL GODRAC DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Baixada de les Figueretes, 10."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura popular"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44827713615269 41.5403743814546)"
,"LAT":41.5403743814546
,"LNG":2.44827713615269
}
,{
"CODI":457244
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESPORTIU DE TAEKWONDO HWARANG MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge de Ca l\u0027Ymbern, 2 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
}
,{
"CODI":458469
,"RAO_SOCIAL":"IGLESIA PENTECOSTAL UNIDA DE ESPA\u00D1A"
,"ADRECA":"Carrer de Jos\u00E9 Francisco Pacheco, 78."
,"AMBIT":"Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45251833140448 41.5438874546941)"
,"LAT":41.5438874546941
,"LNG":2.45251833140448
}
,{
"CODI":458493
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 LLEURE AMB COR"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 80 -2 11."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Lleure"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.4265851316605 41.5481454025333)"
,"LAT":41.5481454025333
,"LNG":2.4265851316605
}
,{
"CODI":458494
,"RAO_SOCIAL":"APICMA (Associaci\u00F3 pe promoure el intercanvi cultural entre les ciutats de Matar\u00F3 i l\u0027Alguer)"
,"ADRECA":"Carrer Ample, 15 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42460732550466 41.5427907933283)"
,"LAT":41.5427907933283
,"LNG":2.42460732550466
}
,{
"CODI":458532
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ARFA DE RESIDENTS, FAMILIARS TUTORS I AMICS A LA RESID\u00C8NCIA SANT JOSEP"
,"ADRECA":"Muralla de Sant Lloren\u00E7, 15."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44390527276675 41.5388344329608)"
,"LAT":41.5388344329608
,"LNG":2.44390527276675
}
,{
"CODI":458789
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 re-CREO"
,"ADRECA":"Carrer de Joaquim Torres-Garc\u00EDa, 64."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Creixement personal"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44607559192226 41.5542714298574)"
,"LAT":41.5542714298574
,"LNG":2.44607559192226
}
,{
"CODI":458835
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 FORMACI\u00D3 SALUT"
,"ADRECA":"Carrer de Santa Marta, 39."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44363518058469 41.5376583342717)"
,"LAT":41.5376583342717
,"LNG":2.44363518058469
}
,{
"CODI":459383
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE GERI\u00C0TRIC CAN BOADA"
,"ADRECA":"Carrer dels Pirineus, 9."
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.43378934648227 41.5409336290777)"
,"LAT":41.5409336290777
,"LNG":2.43378934648227
}
,{
"CODI":459528
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 CEO DEL MARESME"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 191."
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.42586484903561 41.5568763780935)"
,"LAT":41.5568763780935
,"LNG":2.42586484903561
}
,{
"CODI":461029
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VINCLES I EVOLUCI\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer del Pare Tom\u00E0s Vi\u00F1as, 17."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Creixement personal"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43644342891023 41.5396931504474)"
,"LAT":41.5396931504474
,"LNG":2.43644342891023
}
,{
"CODI":461029
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VINCLES I EVOLUCI\u00D3"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 5."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Creixement personal"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44487432289563 41.5334985803693)"
,"LAT":41.5334985803693
,"LNG":2.44487432289563
}
,{
"CODI":461035
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 YAMAHTUL KHADIYA DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer dels Montcada, 6 01 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42545858837618 41.5378400714968)"
,"LAT":41.5378400714968
,"LNG":2.42545858837618
}
,{
"CODI":461040
,"RAO_SOCIAL":"AECC- CATALUNYA CONTRA EL C\u00C0NCER - Punt Comarcal del Maresme"
,"ADRECA":"Carrer Marc Aureli, 14 Bl baix 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari"
}
,{
"CODI":461040
,"RAO_SOCIAL":"AECC- CATALUNYA CONTRA EL C\u00C0NCER - Punt Comarcal del Maresme"
,"ADRECA":"Carrer Nou de La Merc\u00E8, 50 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Sociosanitari"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42852547509765 41.546151483534)"
,"LAT":41.546151483534
,"LNG":2.42852547509765
}
,{
"CODI":461054
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CLUB \u0026 MARESME CLASSICS"
,"ADRECA":"Carrer de Joaquim Capell i Vidal, 15 BX 01."
,"AMBIT":"Altres, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43323236422871 41.5396612370814)"
,"LAT":41.5396612370814
,"LNG":2.43323236422871
}
,{
"CODI":461056
,"RAO_SOCIAL":"CLUB ESCALADA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Antoni de Capmany, 62 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45333085344306 41.5424839419662)"
,"LAT":41.5424839419662
,"LNG":2.45333085344306
}
,{
"CODI":461057
,"RAO_SOCIAL":"CENTRE SOCIAL DE CERDANYOLA"
,"ADRECA":"Carrer de Val\u00E8ncia, 57 01 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Comunitari, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42361247177454 41.538508528288)"
,"LAT":41.538508528288
,"LNG":2.42361247177454
}
,{
"CODI":461058
,"RAO_SOCIAL":"CLUB R\u00CDTMICA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carretera de Mata, 79 BX 02."
,"AMBIT":"Esportiu, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.45234142538771 41.5485714202171)"
,"LAT":41.5485714202171
,"LNG":2.45234142538771
}
,{
"CODI":461061
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 POSID\u00D2NIA 2021"
,"ADRECA":"Carrer El Carrer\u00F3, 31 02 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44587316621813 41.5402026435534)"
,"LAT":41.5402026435534
,"LNG":2.44587316621813
}
,{
"CODI":461067
,"RAO_SOCIAL":"B-SWIM SCCL"
,"ADRECA":"Avinguda de Jaume Recoder, 15 -2 15."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44257048794415 41.5350695960495)"
,"LAT":41.5350695960495
,"LNG":2.44257048794415
}
,{
"CODI":461069
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CULTURAL Y BEN\u00C9FICA CANN\u00C1BICA ILURO DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Ronda de Jaume Ferran, 27 01 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43672317467152 41.5482580149906)"
,"LAT":41.5482580149906
,"LNG":2.43672317467152
}
,{
"CODI":461072
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 LA LLAR DEL NIU"
,"ADRECA":"Carrer de Mag\u00ED de Vilallonga, 5 Esc 1 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44714601347591 41.5402935248369)"
,"LAT":41.5402935248369
,"LNG":2.44714601347591
}
,{
"CODI":461114
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SOS ADOPTA UN CUXIP\u00DA"
,"ADRECA":"Avinguda de Josep Puig i Cadafalch, 178 04 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.4265986721994 41.5403716953037)"
,"LAT":41.5403716953037
,"LNG":2.4265986721994
}
,{
"CODI":461117
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL JOSEFA TOLR\u00C0"
,"ADRECA":"Ronda de Moss\u00E8n Jacint Verdaguer, 13 06 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43486384865444 41.5430165025977)"
,"LAT":41.5430165025977
,"LNG":2.43486384865444
}
,{
"CODI":461635
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 PRIVADA INTERNACIONAL DE LA DONA EMPRENEDORA (FIDEM)"
,"ADRECA":"La Riera, 4 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Econ\u00F2mic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4450221992746 41.5384742803603)"
,"LAT":41.5384742803603
,"LNG":2.4450221992746
}
,{
"CODI":461797
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 BHAI NEPAL"
,"ADRECA":"Riera de Figuera Major, 53 04 03."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44180292071524 41.5539061392993)"
,"LAT":41.5539061392993
,"LNG":2.44180292071524
}
,{
"CODI":461956
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3N SIGNOS SOLIDARIOS"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Josep, 9."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44357677380937 41.539617014118)"
,"LAT":41.539617014118
,"LNG":2.44357677380937
}
,{
"CODI":462148
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ESPORTIVA MATAR\u00D3 CREUA L\u0027ATLANTIC"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 399 05 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45174074878718 41.5381489705157)"
,"LAT":41.5381489705157
,"LNG":2.45174074878718
}
,{
"CODI":462168
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 WILAIA"
,"ADRECA":"Carrer del Cardenal Pasqual d\u0027Arag\u00F3, 42 02 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44465743218122 41.5474221318068)"
,"LAT":41.5474221318068
,"LNG":2.44465743218122
}
,{
"CODI":462170
,"RAO_SOCIAL":"DEM\u00D2CRATES DE CATALUNYA (MATAR\u00D3)"
,"ADRECA":"Ronda d\u0027Alfons X el Savi, 10 03 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44335311666383 41.5450243242436)"
,"LAT":41.5450243242436
,"LNG":2.44335311666383
}
,{
"CODI":462652
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 TU TAMB\u00C9"
,"ADRECA":"Carrer de Guifr\u00E9 el Pel\u00F3s, 31."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44081057828603 41.5424966061499)"
,"LAT":41.5424966061499
,"LNG":2.44081057828603
}
,{
"CODI":463149
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DELS SENEGALESOS D\u0027ESPANYA"
,"ADRECA":"Carrer dels Almog\u00E0vers, 22 01 04."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Comunitari"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42246540347544 41.537194316059)"
,"LAT":41.537194316059
,"LNG":2.42246540347544
}
,{
"CODI":463808
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER A LA PROMOCI\u00D3 DE LA RUMBA CATALANA"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 169 02 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43421746045023 41.5323942277331)"
,"LAT":41.5323942277331
,"LNG":2.43421746045023
}
,{
"CODI":464795
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 FEM MATAR\u00D3 CAPITAL"
,"ADRECA":"Carrer de Jaume Ibran, 20 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Ciutat, Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44560151421931 41.5367647182791)"
,"LAT":41.5367647182791
,"LNG":2.44560151421931
}
,{
"CODI":464848
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CERDANYOLA CITY TODAY TV ON-LINE"
,"ADRECA":"Carrer Ample, 15 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42460732550466 41.5427907933283)"
,"LAT":41.5427907933283
,"LNG":2.42460732550466
}
,{
"CODI":465987
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE FAMILIES I MONITORS EXCURSIONISTES DEL MARESME"
,"ADRECA":"Baixada d\u0027En Narc\u00EDs Feliu de la Penya, 14 BX 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44851125572589 41.5408265688011)"
,"LAT":41.5408265688011
,"LNG":2.44851125572589
}
,{
"CODI":465990
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VIDRE BUFAT MATARON\u00CD"
,"ADRECA":"Carrer de Jos\u00E9 Francisco Pacheco, 107 04 04."
,"AMBIT":"Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45171021702441 41.5454599263463)"
,"LAT":41.5454599263463
,"LNG":2.45171021702441
}
,{
"CODI":466009
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 HANDBOL PLATJA MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge dels Comtes Mir i Borrell, 22 01 0B."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4346248897387 41.5353714672976)"
,"LAT":41.5353714672976
,"LNG":2.4346248897387
}
,{
"CODI":467533
,"RAO_SOCIAL":"ELITE TAXI MATARO"
,"ADRECA":"Carrer del Moss\u00E8n Jaume Sala, 18 05 06."
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43130383658976 41.5400051840719)"
,"LAT":41.5400051840719
,"LNG":2.43130383658976
}
,{
"CODI":467586
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CULTURAL Y SOCIAL O\u00D1ONDIVEPA PARAGUAY"
,"ADRECA":"Passatge del Mir\u00F3, 7 AT 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Comunitari"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43849729852931 41.5479216646355)"
,"LAT":41.5479216646355
,"LNG":2.43849729852931
}
,{
"CODI":467601
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 RADIO LA VOZ DE CERDANYOLA"
,"ADRECA":"Carrer dels Jocs Ol\u00EDmpics, 1."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Comunitari"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42682684383992 41.535719390986)"
,"LAT":41.535719390986
,"LNG":2.42682684383992
}
,{
"CODI":467608
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 FIDJOS Y SIMPATIZANTES DE GUINEA BISSAU EN CATALUNYA FSGBC"
,"ADRECA":"Carrer del Moss\u00E8n Josep Mol\u00E9, 4 02 02."
,"AMBIT":"Comunitari, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44673970580519 41.5461816070773)"
,"LAT":41.5461816070773
,"LNG":2.44673970580519
}
,{
"CODI":467613
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N AMA (ASOCIACI\u00D3N MUJERES ACTIVISTAS)"
,"ADRECA":"Carrer de la Rep\u00FAblica Dominicana, 2 02 01."
,"AMBIT":"Dona, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44876066356256 41.5477075017673)"
,"LAT":41.5477075017673
,"LNG":2.44876066356256
}
,{
"CODI":468948
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE PROFESSORS I MESTRES DE MATEM\u00C0TIQUES (APaMMs)"
,"ADRECA":"Carrer de Ciutat Freta, 31."
,"AMBIT":"Educatiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43366041995257 41.5339412308443)"
,"LAT":41.5339412308443
,"LNG":2.43366041995257
}
,{
"CODI":469917
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3N PRIVADA RAM\u00D3N ROSAL CORT\u00C9S"
,"ADRECA":"Carrer de Diego de Vel\u00E1zquez, 66 BX 01."
,"AMBIT":"Esportiu, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Social"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.43390303699016 41.5386588131255)"
,"LAT":41.5386588131255
,"LNG":2.43390303699016
}
,{
"CODI":469923
,"RAO_SOCIAL":"SOCIETAT DE PESCADORS LOS MOSQUETEROS"
,"ADRECA":"Ronda de Sant Oleguer, 27."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44230579578141 41.5515207005657)"
,"LAT":41.5515207005657
,"LNG":2.44230579578141
}
,{
"CODI":469933
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DRET A MORIR DIGNAMENT - CATALUNYA (DMD-CAT)"
,"ADRECA":"Carrer Portal de l\u0027Angel, 7 4 B."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Social"
}
,{
"CODI":469933
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DRET A MORIR DIGNAMENT - CATALUNYA (DMD-CAT)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Cugat, 53 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Social"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43919815448772 41.5356724730888)"
,"LAT":41.5356724730888
,"LNG":2.43919815448772
}
,{
"CODI":474154
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACIO PROPIETARIS FORESTALS BOSCOS MARESME"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Miquel Biada, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44490190833788 41.5333754466922)"
,"LAT":41.5333754466922
,"LNG":2.44490190833788
}
,{
"CODI":474237
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 BIG-HEAD HOPPERS MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 151."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45139362418842 41.5399903151169)"
,"LAT":41.5399903151169
,"LNG":2.45139362418842
}
,{
"CODI":474748
,"RAO_SOCIAL":"ASOCIACI\u00D3N CULTURAL Y VECINAL DE COMUNICACI\u00D3N \"CERDANYOLA DIRECTO\" DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Joan Bosco, 57 BX 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cerdanyola, Cerdanyola, Ve\u00EFnal, Ve\u00EFnal, Ve\u00EFnal"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42338005985427 41.5386348805982)"
,"LAT":41.5386348805982
,"LNG":2.42338005985427
}
,{
"CODI":475853
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PLATAFORMA BLANC I NEGRE"
,"ADRECA":"Carrer de Santa Rita, 1."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44741427777725 41.5352833211017)"
,"LAT":41.5352833211017
,"LNG":2.44741427777725
}
,{
"CODI":476914
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PER LA PROMOCIO DE L\u0027ECONOMIA SOCIAL I SOLID\u00C0RIA AL MARESME."
,"ADRECA":"Carrer de Santa Rita, 1."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Social"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44741427777725 41.5352833211017)"
,"LAT":41.5352833211017
,"LNG":2.44741427777725
}
,{
"CODI":476943
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 PUEBLO DE DEMBANDING DE GAMBIA"
,"ADRECA":"Carrer dels Montcada, 8 01 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42539509836168 41.5378064940199)"
,"LAT":41.5378064940199
,"LNG":2.42539509836168
}
,{
"CODI":476974
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CONTRA EL C\u00C0NCER INFANTIL GEORGINA DE MIGUEL ANTOJA"
,"ADRECA":"La Riera, 69 03 0A."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Social"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44425346815504 41.5404566576161)"
,"LAT":41.5404566576161
,"LNG":2.44425346815504
}
,{
"CODI":477193
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MATAROGATS"
,"ADRECA":"Via d\u0027Europa, 178 02 02."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Voluntariat"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43223703373495 41.5486086389391)"
,"LAT":41.5486086389391
,"LNG":2.43223703373495
}
,{
"CODI":477299
,"RAO_SOCIAL":"COMUNIDAD ISL\u00C1MICA IQRA"
,"ADRECA":"Carrer de Col\u00F2mbia, 31."
,"AMBIT":"Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Rocafonda"
,"WKT":"POINT (2.44946363821869 41.5482080424465)"
,"LAT":41.5482080424465
,"LNG":2.44946363821869
}
,{
"CODI":477666
,"RAO_SOCIAL":"FUNDACI\u00D3 FRIENDS, FUNDACI\u00D3 PRIVADA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Argentona, 59 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44119956361732 41.540735944455)"
,"LAT":41.540735944455
,"LNG":2.44119956361732
}
,{
"CODI":477688
,"RAO_SOCIAL":"CLUB REM MATARO"
,"ADRECA":"Carrer de Francisco Herrera, 58."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Esportiu"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45293200882866 41.5434778397435)"
,"LAT":41.5434778397435
,"LNG":2.45293200882866
}
,{
"CODI":477694
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DONES EN DANSA"
,"ADRECA":"Carrer de Mag\u00ED de Vilallonga, 5 Esc 1 01 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cultura"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44714601347591 41.5402935248369)"
,"LAT":41.5402935248369
,"LNG":2.44714601347591
}
,{
"CODI":477698
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 AIGUAMOLL M\u00DASICA"
,"ADRECA":"Carrer de Javier Casta\u00F1os, 116 03 01."
,"AMBIT":"Cultura, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43655738961097 41.533023693319)"
,"LAT":41.533023693319
,"LNG":2.43655738961097
}
,{
"CODI":479705
,"RAO_SOCIAL":"CASAL MUNICIPAL DE GENT GRAN ORIOL BATISTA"
,"ADRECA":"Carrer del Pla de Bages, 49."
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42398942328958 41.542070988593)"
,"LAT":41.542070988593
,"LNG":2.42398942328958
}
,{
"CODI":480717
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SOMRIURES CONJUNTS"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Agust\u00ED, 59."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Voluntariat"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44607345603628 41.5355502900299)"
,"LAT":41.5355502900299
,"LNG":2.44607345603628
}
,{
"CODI":485168
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VIBRA ENERGIA"
,"ADRECA":"Carrer de Josep Pla, 12 01 01."
,"AMBIT":"Ajuda m\u00FAtua, Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44196620534117 41.5522341151934)"
,"LAT":41.5522341151934
,"LNG":2.44196620534117
}
,{
"CODI":485196
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 KORBIS AGRI (AGRICULTURA KORBIS)"
,"ADRECA":"Carrer de Francesc Milans, 19 01 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional, Medi Ambient"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43971861753361 41.5401547719648)"
,"LAT":41.5401547719648
,"LNG":2.43971861753361
}
,{
"CODI":485212
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DE FAM\u00CDLIES D\u0027ALUMNES DE L\u0027INSTITUT LES CINC S\u00C9NIES"
,"ADRECA":"Ronda de Rafael Estrany, 60."
,"AMBIT":"AMPAS i Alumnes, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44901905585753 41.5522435916272)"
,"LAT":41.5522435916272
,"LNG":2.44901905585753
}
,{
"CODI":485223
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 GEGANTERS DE LA LL\u00C0NTIA"
,"ADRECA":"Carrer de Gal\u00EDcia, 56."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Cultura"
,"BARRI":"La Ll\u00E0ntia"
,"WKT":"POINT (2.42705090562636 41.5471570568257)"
,"LAT":41.5471570568257
,"LNG":2.42705090562636
}
,{
"CODI":485231
,"RAO_SOCIAL":"ILURO CLUB ESPORTIU"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 41 BX ES."
,"AMBIT":"Esportiu"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.45484955260389 41.541176825582)"
,"LAT":41.541176825582
,"LNG":2.45484955260389
}
,{
"CODI":486386
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MATAR\u00D3 LGTBI+"
,"ADRECA":"Carrer de Juan Sebasti\u00E1n Elcano, 6."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Social"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43552183209999 41.5358533691951)"
,"LAT":41.5358533691951
,"LNG":2.43552183209999
}
,{
"CODI":486957
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MANS AMIGUES-DOL PER SU\u00EFCIDI (DSMA)"
,"ADRECA":"Carrer de Sant Pelegr\u00ED, 3."
,"AMBIT":"Social"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44937732291864 41.5401155652462)"
,"LAT":41.5401155652462
,"LNG":2.44937732291864
}
,{
"CODI":487032
,"RAO_SOCIAL":"INICIATIVA PER CATALUNYA VERDS"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Pujol, 37."
,"AMBIT":"Pol\u00EDtic"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.44629911974326 41.5393734019647)"
,"LAT":41.5393734019647
,"LNG":2.44629911974326
}
,{
"CODI":487649
,"RAO_SOCIAL":"BARCELONA MARESME BUSINESS CLUB"
,"ADRECA":"Avinguda d\u0027Ernest Lluch, 32."
,"AMBIT":"Econ\u00F2mic, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s, Professionals"
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43468298017362 41.5283283221368)"
,"LAT":41.5283283221368
,"LNG":2.43468298017362
}
,{
"CODI":488499
,"RAO_SOCIAL":"HOSPITALITAT MARE DE D\u00C9U LOURDES DE BARCELONA"
,"ADRECA":"Carrer de las Siete Partidas, 40."
,"AMBIT":"Religi\u00F3s, Religi\u00F3s, Rocafonda-Palau-Escorxador, Rocafonda-Palau-Escorxador"
,"BARRI":"El Palau-Escorxador"
,"WKT":"POINT (2.45150692833705 41.546076896719)"
,"LAT":41.546076896719
,"LNG":2.45150692833705
}
,{
"CODI":490955
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VENTURA AMETLLER"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Fondo, 50."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Foment lectura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44702913495961 41.5440341347267)"
,"LAT":41.5440341347267
,"LNG":2.44702913495961
}
,{
"CODI":490955
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 VENTURA AMETLLER"
,"ADRECA":"Carrer de Les Monges, 14."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Foment lectura, Foment llengua, cultura i hist\u00F2ria"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44596979146906 41.543253799585)"
,"LAT":41.543253799585
,"LNG":2.44596979146906
}
,{
"CODI":491440
,"RAO_SOCIAL":"AFATRAC- ASSOC. FAMILIARS AFECTATS TRASTORNS CONDUCTA"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Pujol, 28."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Social, Sociosanitari"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.4460956832827 41.5393153874974)"
,"LAT":41.5393153874974
,"LNG":2.4460956832827
}
,{
"CODI":491621
,"RAO_SOCIAL":"ANIMALES CON UN NUEVO RUMBO"
,"ADRECA":"Carrer de Llauder, 136 01 09."
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.43817542397942 41.5333324606991)"
,"LAT":41.5333324606991
,"LNG":2.43817542397942
}
,{
"CODI":492440
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 MATAR\u00D3 TO NEPAL"
,"ADRECA":"Carrer de Manuel Jos\u00E9 Quintana, 30 02 01."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Cooperaci\u00F3 Internacional"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.4501580084814 41.5422483540809)"
,"LAT":41.5422483540809
,"LNG":2.4501580084814
}
,{
"CODI":492468
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL CITA FLAMENCA A MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer de Pere III El Cerimoni\u00F3s, 47 02 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura"
,"BARRI":"Cerdanyola Sud"
,"WKT":"POINT (2.42245111612857 41.5390273493742)"
,"LAT":41.5390273493742
,"LNG":2.42245111612857
}
,{
"CODI":493122
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SOCI CULTURAL \"ATENEU MONTSE MOMPART\""
,"ADRECA":"Carrer de les Agudes, 7 03 01."
,"AMBIT":"Cerdanyola, Cultura, Dona, Sociocultural"
,"BARRI":"Cerdanyola Nord"
,"WKT":"POINT (2.42597432739528 41.5418310922698)"
,"LAT":41.5418310922698
,"LNG":2.42597432739528
}
,{
"CODI":493149
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 ECOOPIRATIVA"
,"ADRECA":"Carrer de Tol\u00F3, 18."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Comer\u00E7, Econ\u00F2mic"
}
,{
"CODI":494568
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 EDUCACI\u00D3 PER LA DIVERSITAT I LA TRANSFORMACI\u00D3 SOCIAL (EDITS)"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027Esteve Albert, 98 Esc A 05 02."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Social, Sociocultural"
,"BARRI":"Cirera"
,"WKT":"POINT (2.43668783977165 41.5455811922098)"
,"LAT":41.5455811922098
,"LNG":2.43668783977165
}
,{
"CODI":494706
,"RAO_SOCIAL":"CLUB DE F\u00DATBOL VISTAMAR"
,"ADRECA":"Pla\u00E7a de Vista Alegre, 5 BX 01."
,"AMBIT":"Cirera-Molins-Vista Alegre-Cam\u00ED de la Serra-Via Europa-La Ll\u00E0ntia, Esportiu"
,"BARRI":"Vista Alegre"
,"WKT":"POINT (2.44583202875086 41.5520344884029)"
,"LAT":41.5520344884029
,"LNG":2.44583202875086
}
,{
"CODI":494709
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CULTURAL PAN\u00D2PTIC"
,"ADRECA":"Ronda de Leopoldo O\u0027donnell, 51 05 02."
,"AMBIT":"Arts esc\u00E8niques, Arts visuals, Pla d\u0027en Boet-Peram\u00E0s"
,"BARRI":"Peram\u00E0s"
,"WKT":"POINT (2.4329752885953 41.5387735616999)"
,"LAT":41.5387735616999
,"LNG":2.4329752885953
}
,{
"CODI":495052
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 CENTRE D\u0027ESPLAI L\u0027OLLA DE GRILLS DE MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Carrer d\u0027En Moles, 27."
,"AMBIT":"Centre-Eixample-Havana, Educatiu, Esport i Lleure, Formaci\u00F3 en educaci\u00F3"
,"BARRI":"Eixample"
,"WKT":"POINT (2.44315351327534 41.5399939509503)"
,"LAT":41.5399939509503
,"LNG":2.44315351327534
}
,{
"CODI":495455
,"RAO_SOCIAL":"Fundaci\u00F3 Did\u00E0ctica Catalunya"
,"ADRECA":"Cam\u00ED Ral, 200 01 01."
,"AMBIT":"Educatiu"
,"BARRI":"Centre"
,"WKT":"POINT (2.45023174117305 41.5396278024659)"
,"LAT":41.5396278024659
,"LNG":2.45023174117305
}
,{
"CODI":499202
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 DIVER MATAR\u00D3"
,"ADRECA":"Passatge dels Comtes Mir i Borrell, 22 06 0C."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.4346248897387 41.5353714672976)"
,"LAT":41.5353714672976
,"LNG":2.4346248897387
}
,{
"CODI":499503
,"RAO_SOCIAL":"ASSOCIACI\u00D3 SWING MARESME"
,"ADRECA":"Avinguda del Maresme, 55 02 01."
,"BARRI":"Pla d\u0027en Boet"
,"WKT":"POINT (2.43842719538357 41.5305656845982)"
,"LAT":41.5305656845982
,"LNG":2.43842719538357
}
]
}
